[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 245)", "refdate": "17/11/1924", "id": "1145610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 245)", "refdate": "17/11/1924", "id": "1145611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 245)", "refdate": "18/11/1924", "id": "1145612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 245)", "refdate": "18/11/1924", "id": "1145613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 245)", "refdate": "19/11/1924", "id": "1145614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 245)", "refdate": "19/11/1924", "id": "1145622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Rossore (RV 245)", "refdate": "19/11/1924", "id": "1145623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santarem (RV 245)", "refdate": "19/11/1924", "id": "1145624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 245)", "refdate": "19/11/1924", "id": "1145626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 245)", "refdate": "20/11/1924", "id": "1145627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 245)", "refdate": "20/11/1924", "id": "1145628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 245)", "refdate": "20/11/1924", "id": "1145629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 245)", "refdate": "20/11/1924", "id": "1145630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valpara\u00edso (RV 245)", "refdate": "21/11/1924", "id": "1145631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 245)", "refdate": "22/11/1924", "id": "1145632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare (RV 245)", "refdate": "23/11/1924", "id": "1145633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 245)", "refdate": "24/11/1924", "id": "1145634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 245)", "refdate": "25/11/1924", "id": "1145635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 245)", "refdate": "25/11/1924", "id": "1145637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 245)", "refdate": "25/11/1924", "id": "1145638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 245)", "refdate": "26/11/1924", "id": "1145639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 245)", "refdate": "27/11/1924", "id": "1145640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 245)", "refdate": "27/11/1924", "id": "1145641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 245)", "refdate": "27/11/1924", "id": "1145642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 245)", "refdate": "27/11/1924", "id": "1145644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 245)", "refdate": "28/11/1924", "id": "1145645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 245)", "refdate": "28/11/1924", "id": "1145646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 245)", "refdate": "28/11/1924", "id": "1145647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 245)", "refdate": "29/11/1924", "id": "1145648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 245)", "refdate": "29/11/1924", "id": "1145649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 245)", "refdate": "30/11/1924", "id": "1145656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 246)", "refdate": "01/12/1924", "id": "1145657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dante Alighieri (RV 246)", "refdate": "01/12/1924", "id": "1145658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 246)", "refdate": "02/12/1924", "id": "1145659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 246)", "refdate": "02/12/1924", "id": "1145660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 246)", "refdate": "03/12/1924", "id": "1145661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 246)", "refdate": "03/12/1924", "id": "1145662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 246)", "refdate": "03/12/1924", "id": "1145663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 246)", "refdate": "04/12/1924", "id": "1145664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 246)", "refdate": "04/12/1924", "id": "1145665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 246)", "refdate": "05/12/1924", "id": "1145666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 246)", "refdate": "06/12/1924", "id": "1145667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 246)", "refdate": "06/12/1924", "id": "1145668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 246)", "refdate": "07/12/1924", "id": "1145669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 246)", "refdate": "07/12/1924", "id": "1145670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 246)", "refdate": "07/12/1924", "id": "1145671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 246)", "refdate": "08/12/1924", "id": "1145672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 246)", "refdate": "08/12/1924", "id": "1145673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hanna Skogland (RV 246)", "refdate": "08/12/1924", "id": "1145674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 246)", "refdate": "09/12/1924", "id": "1145675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 246)", "refdate": "09/12/1924", "id": "1145676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 246)", "refdate": "09/12/1924", "id": "1145677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 246)", "refdate": "09/12/1924", "id": "1145678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 246)", "refdate": "09/12/1924", "id": "1145679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 246)", "refdate": "10/12/1924", "id": "1145680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 246)", "refdate": "10/12/1924", "id": "1145681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 246)", "refdate": "10/12/1924", "id": "1145682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 246)", "refdate": "10/12/1924", "id": "1145683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 246)", "refdate": "11/12/1924", "id": "1145684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 246)", "refdate": "11/12/1924", "id": "1145685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 246)", "refdate": "11/12/1924", "id": "1145686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 246)", "refdate": "12/12/1924", "id": "1145687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 246)", "refdate": "12/12/1924", "id": "1145688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 246)", "refdate": "12/12/1924", "id": "1145689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 246)", "refdate": "13/12/1924", "id": "1145690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 246)", "refdate": "14/12/1924", "id": "1145692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 246)", "refdate": "14/12/1924", "id": "1145693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00e9xico Maru (RV 246)", "refdate": "14/12/1924", "id": "1145694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 246)", "refdate": "15/12/1924", "id": "1145695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 246)", "refdate": "15/12/1924", "id": "1145696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 246)", "refdate": "16/12/1924", "id": "1145697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 246)", "refdate": "17/12/1924", "id": "1145698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 246)", "refdate": "17/12/1924", "id": "1145699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 246)", "refdate": "18/12/1924", "id": "1145700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 246)", "refdate": "18/12/1924", "id": "1145701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parana (RV 246)", "refdate": "18/12/1924", "id": "1145702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 246)", "refdate": "19/12/1924", "id": "1145703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 246)", "refdate": "19/12/1924", "id": "1145704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 246)", "refdate": "19/12/1924", "id": "1145705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 246)", "refdate": "20/12/1924", "id": "1145706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 246)", "refdate": "20/12/1924", "id": "1145707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 246)", "refdate": "20/12/1924", "id": "1145708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 246)", "refdate": "22/12/1924", "id": "1145709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lorraine Cross (RV 246)", "refdate": "22/12/1924", "id": "1145710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Else Hugo Stinnes 15 (RV 246)", "refdate": "22/12/1924", "id": "1145711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 246)", "refdate": "23/12/1924", "id": "1145712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 246)", "refdate": "23/12/1924", "id": "1145713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 246)", "refdate": "23/12/1924", "id": "1145714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Phidias (RV 246)", "refdate": "23/12/1924", "id": "1145715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 246)", "refdate": "24/12/1924", "id": "1145716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 246)", "refdate": "24/12/1924", "id": "1145717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 246)", "refdate": "24/12/1924", "id": "1145718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 246)", "refdate": "24/12/1924", "id": "1145719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 246)", "refdate": "24/12/1924", "id": "1145720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 246)", "refdate": "24/12/1924", "id": "1145721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 246)", "refdate": "25/12/1924", "id": "1145722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 246)", "refdate": "25/12/1924", "id": "1145723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 246)", "refdate": "27/12/1924", "id": "1145724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 246)", "refdate": "27/12/1924", "id": "1145725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 246)", "refdate": "28/12/1924", "id": "1145726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 246)", "refdate": "28/12/1924", "id": "1145727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 246)", "refdate": "28/12/1924", "id": "1145728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 246)", "refdate": "28/12/1924", "id": "1145730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nervier (RV 246)", "refdate": "28/12/1924", "id": "1145731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 246)", "refdate": "30/12/1924", "id": "1145732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 246)", "refdate": "31/12/1924", "id": "1145733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 246)", "refdate": "31/12/1924", "id": "1145734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 246)", "refdate": "31/12/1924", "id": "1145735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 247)", "refdate": "01/01/1925", "id": "1145736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 247)", "refdate": "01/01/1925", "id": "1145737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 247)", "refdate": "01/01/1925", "id": "1145738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 247)", "refdate": "01/01/1925", "id": "1145739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laplace (RV 247)", "refdate": "02/01/1925", "id": "1145740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 247)", "refdate": "02/01/1925", "id": "1145741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 247)", "refdate": "02/01/1925", "id": "1145742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 247)", "refdate": "03/01/1925", "id": "1145743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 247)", "refdate": "03/01/1925", "id": "1145745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 247)", "refdate": "03/01/1925", "id": "1145746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 247)", "refdate": "04/01/1925", "id": "1145747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 247)", "refdate": "06/01/1925", "id": "1145748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 247)", "refdate": "07/01/1925", "id": "1145749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 247)", "refdate": "07/01/1925", "id": "1145750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 247)", "refdate": "07/01/1925", "id": "1145751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 247)", "refdate": "07/01/1925", "id": "1145752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 247) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23879", "refdate": "07/01/1925", "id": "1192361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19913A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 247)", "refdate": "08/01/1925", "id": "1145753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 247)", "refdate": "10/01/1925", "id": "1145754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 247)", "refdate": "10/01/1925", "id": "1145755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 247)", "refdate": "11/01/1925", "id": "1145756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 247)", "refdate": "12/01/1925", "id": "1145757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 247)", "refdate": "12/01/1925", "id": "1145758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 247)", "refdate": "12/01/1925", "id": "1145759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 247)", "refdate": "13/01/1925", "id": "1145760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 247)", "refdate": "14/01/1925", "id": "1145761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 247)", "refdate": "14/01/1925", "id": "1145762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 247)", "refdate": "15/01/1925", "id": "1145763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 247)", "refdate": "15/01/1925", "id": "1145764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 247)", "refdate": "15/01/1925", "id": "1145765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 247)", "refdate": "15/01/1925", "id": "1145766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 247)", "refdate": "16/01/1925", "id": "1145767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 247)", "refdate": "16/01/1925", "id": "1145768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Somme (RV 247)", "refdate": "17/01/1925", "id": "1145769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chicago Mar\u00fa (RV 247)", "refdate": "17/01/1925", "id": "1145770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 247)", "refdate": "18/01/1925", "id": "1145771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 247)", "refdate": "18/01/1925", "id": "1145772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 247)", "refdate": "18/01/1925", "id": "1145775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 247)", "refdate": "18/01/1925", "id": "1145776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 247)", "refdate": "19/01/1925", "id": "1145777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 247)", "refdate": "21/01/1925", "id": "1145778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 247)", "refdate": "21/01/1925", "id": "1145779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 247)", "refdate": "21/01/1925", "id": "1145780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 247)", "refdate": "21/01/1925", "id": "1145781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 247)", "refdate": "22/01/1925", "id": "1145782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Awa Mar\u00fa (RV 247)", "refdate": "22/01/1925", "id": "1145784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 247)", "refdate": "22/01/1925", "id": "1145786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ernst Hugo Stinnes II  (RV 247)", "refdate": "23/01/1925", "id": "1145788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 247)", "refdate": "24/01/1925", "id": "1145789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 247)", "refdate": "24/01/1925", "id": "1145790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 247)", "refdate": "24/01/1925", "id": "1145792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athenic (RV 247)", "refdate": "24/01/1925", "id": "1145793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 247)", "refdate": "24/01/1925", "id": "1145794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 247)", "refdate": "24/01/1925", "id": "1145795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 247)", "refdate": "25/01/1925", "id": "1145796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 247)", "refdate": "25/01/1925", "id": "1145797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 247)", "refdate": "25/01/1925", "id": "1145798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 247)", "refdate": "25/01/1925", "id": "1145799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 247)", "refdate": "26/01/1925", "id": "1145800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 247)", "refdate": "27/01/1925", "id": "1145801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 247)", "refdate": "27/01/1925", "id": "1145802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tagliamento (RV 247)", "refdate": "28/01/1925", "id": "1145803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 247)", "refdate": "28/01/1925", "id": "1145804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 247)", "refdate": "29/01/1925", "id": "1145805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 247)", "refdate": "29/01/1925", "id": "1145807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 247)", "refdate": "29/01/1925", "id": "1145808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 247)", "refdate": "30/01/1925", "id": "1145809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 247)", "refdate": "30/01/1925", "id": "1145810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 247)", "refdate": "30/01/1925", "id": "1145811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 247)", "refdate": "30/01/1925", "id": "1145812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 247)", "refdate": "31/01/1925", "id": "1145813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wuerttenberg (RV 247)", "refdate": "31/01/1925", "id": "1145814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 248)", "refdate": "01/02/1925", "id": "1145817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Delambre (RV 248)", "refdate": "01/02/1925", "id": "1145818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 248)", "refdate": "02/02/1925", "id": "1145819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Miranda (RV 248)", "refdate": "02/02/1925", "id": "1145820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 248)", "refdate": "02/02/1925", "id": "1145821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 248)", "refdate": "02/02/1925", "id": "1145822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 248)", "refdate": "03/02/1925", "id": "1145824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 248)", "refdate": "04/02/1925", "id": "1145825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 248)", "refdate": "04/02/1925", "id": "1145827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 248)", "refdate": "04/02/1925", "id": "1145828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 248)", "refdate": "05/02/1925", "id": "1145830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Storn-King (RV 248)", "refdate": "05/02/1925", "id": "1145831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 248)", "refdate": "05/02/1925", "id": "1145832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 248)", "refdate": "06/02/1925", "id": "1145833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 248)", "refdate": "06/02/1925", "id": "1145834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia 2 (RV 248)", "refdate": "07/02/1925", "id": "1145835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 248)", "refdate": "07/02/1925", "id": "1145836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 248)", "refdate": "07/02/1925", "id": "1145837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 248)", "refdate": "07/02/1925", "id": "1145838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 248)", "refdate": "08/02/1925", "id": "1145840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 248)", "refdate": "08/02/1925", "id": "1145841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 248)", "refdate": "08/02/1925", "id": "1145842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Londonier (RV 248)", "refdate": "08/02/1925", "id": "1145843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 248)", "refdate": "09/02/1925", "id": "1145844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 248)", "refdate": "09/02/1925", "id": "1145845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hornsund (RV 248)", "refdate": "09/02/1925", "id": "1145847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 248)", "refdate": "09/02/1925", "id": "1145848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 248)", "refdate": "09/02/1925", "id": "1145849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 248)", "refdate": "10/02/1925", "id": "1145850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 248)", "refdate": "11/02/1925", "id": "1145852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 248)", "refdate": "11/02/1925", "id": "1145853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilb\u00e3o (RV 248)", "refdate": "11/02/1925", "id": "1145854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 248)", "refdate": "12/02/1925", "id": "1145855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 248)", "refdate": "12/02/1925", "id": "1145856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 248)", "refdate": "14/02/1925", "id": "1145858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 248)", "refdate": "15/02/1925", "id": "1145859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 248)", "refdate": "15/02/1925", "id": "1145860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor El Uruguayo (RV 248)", "refdate": "15/02/1925", "id": "1145861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 248)", "refdate": "15/02/1925", "id": "1145862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 248)", "refdate": "16/02/1925", "id": "1145863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kersaint (RV 248)", "refdate": "16/02/1925", "id": "1145864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 248)", "refdate": "18/02/1925", "id": "1145865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 248)", "refdate": "18/02/1925", "id": "1145866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 248)", "refdate": "18/02/1925", "id": "1145867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 248)", "refdate": "18/02/1925", "id": "1145868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 248) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23880", "refdate": "18/02/1925", "id": "1192362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20013A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 248)", "refdate": "19/02/1925", "id": "1145869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 248)", "refdate": "19/02/1925", "id": "1145870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 248)", "refdate": "20/02/1925", "id": "1145871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 248) - G", "refdate": "20/02/1925", "id": "1145872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 248)", "refdate": "21/02/1925", "id": "1145873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Australia (RV 248)", "refdate": "21/02/1925", "id": "1145874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 248)", "refdate": "21/02/1925", "id": "1145875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 248)", "refdate": "22/02/1925", "id": "1145876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 248)", "refdate": "22/02/1925", "id": "1145878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 248)", "refdate": "23/02/1925", "id": "1145879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 248)", "refdate": "23/02/1925", "id": "1145880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 248)", "refdate": "23/02/1925", "id": "1145881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hilde Hugo Stinnes 10 (RV 248)", "refdate": "24/02/1925", "id": "1145882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 248)", "refdate": "24/02/1925", "id": "1145883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 248)", "refdate": "24/02/1925", "id": "1145884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 248)", "refdate": "24/02/1925", "id": "1145885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 248) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23881", "refdate": "24/02/1925", "id": "1192363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20029A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 248)", "refdate": "25/02/1925", "id": "1145886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 248)", "refdate": "25/02/1925", "id": "1145887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 248)", "refdate": "25/02/1925", "id": "1145888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 248)", "refdate": "26/02/1925", "id": "1145889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Leopoldo (RV 248)", "refdate": "26/02/1925", "id": "1145890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 248)", "refdate": "26/02/1925", "id": "1145891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 248)", "refdate": "26/02/1925", "id": "1145892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 248)", "refdate": "27/02/1925", "id": "1145893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 248) - G", "refdate": "28/02/1925", "id": "1145894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 249)\r", "refdate": "01/03/1925", "id": "1145895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 249)", "refdate": "01/03/1925", "id": "1145896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 249)", "refdate": "03/03/1925", "id": "1145897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 249)", "refdate": "03/03/1925", "id": "1145898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 249)", "refdate": "04/03/1925", "id": "1145899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 249)", "refdate": "05/03/1925", "id": "1145900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 249)", "refdate": "05/03/1925", "id": "1145901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 249)", "refdate": "05/03/1925", "id": "1145902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 249)", "refdate": "06/03/1925", "id": "1145903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 249)", "refdate": "06/03/1925", "id": "1145905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 249)", "refdate": "07/03/1925", "id": "1145906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Forbin (RV 249)", "refdate": "07/03/1925", "id": "1145907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 249)", "refdate": "07/03/1925", "id": "1145908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 249)", "refdate": "07/03/1925", "id": "1145909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 249)", "refdate": "08/03/1925", "id": "1145910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 249)", "refdate": "08/03/1925", "id": "1145912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 249)", "refdate": "08/03/1925", "id": "1145913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 249)", "refdate": "08/03/1925", "id": "1145914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 249)", "refdate": "09/03/1925", "id": "1145915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 249)", "refdate": "09/03/1925", "id": "1145916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 249)", "refdate": "09/03/1925", "id": "1145917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 249)", "refdate": "10/03/1925", "id": "1145918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 249)", "refdate": "10/03/1925", "id": "1145919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 249)", "refdate": "11/03/1925", "id": "1145920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 249)", "refdate": "11/03/1925", "id": "1145921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 249)", "refdate": "11/03/1925", "id": "1145922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 249)", "refdate": "12/03/1925", "id": "1145923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 249)", "refdate": "12/03/1925", "id": "1145924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 249)", "refdate": "13/03/1925", "id": "1145925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 249)", "refdate": "13/03/1925", "id": "1145926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 249)", "refdate": "13/03/1925", "id": "1145927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 249)", "refdate": "13/03/1925", "id": "1145928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 249)", "refdate": "14/03/1925", "id": "1145929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 249)", "refdate": "15/03/1925", "id": "1145930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 249)", "refdate": "16/03/1925", "id": "1145931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 249)", "refdate": "17/03/1925", "id": "1145932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 249)", "refdate": "17/03/1925", "id": "1145933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 249)", "refdate": "18/03/1925", "id": "1145934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 249)", "refdate": "18/03/1925", "id": "1145935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 249)", "refdate": "18/03/1925", "id": "1145936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 249)", "refdate": "18/03/1925", "id": "1145937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 249)", "refdate": "19/03/1925", "id": "1145938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 249)", "refdate": "19/03/1925", "id": "1145939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutt\u00e9tia (RV 249)", "refdate": "21/03/1925", "id": "1145940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 249)", "refdate": "21/03/1925", "id": "1145941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 249)", "refdate": "21/03/1925", "id": "1145942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 249)", "refdate": "22/03/1925", "id": "1145943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 249)", "refdate": "22/03/1925", "id": "1145944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parnahyba (RV 249)", "refdate": "22/03/1925", "id": "1145945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 249)", "refdate": "23/03/1925", "id": "1145946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eubee (RV 249)", "refdate": "23/03/1925", "id": "1145947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 249)", "refdate": "24/03/1925", "id": "1145948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 249)", "refdate": "24/03/1925", "id": "1145949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 249)", "refdate": "24/03/1925", "id": "1145950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 249)", "refdate": "24/03/1925", "id": "1145951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 249)", "refdate": "25/03/1925", "id": "1145952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 249)", "refdate": "25/03/1925", "id": "1145953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 249)", "refdate": "25/03/1925", "id": "1145954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 249)", "refdate": "25/03/1925", "id": "1145955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 249)", "refdate": "25/03/1925", "id": "1145956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 249)", "refdate": "26/03/1925", "id": "1145957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 249)", "refdate": "26/03/1925", "id": "1145959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 249)", "refdate": "27/03/1925", "id": "1145963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 249)", "refdate": "27/03/1925", "id": "1145964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 249)", "refdate": "28/03/1925", "id": "1145965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 249)", "refdate": "28/03/1925", "id": "1145966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 249)", "refdate": "29/03/1925", "id": "1145967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 249)", "refdate": "29/03/1925", "id": "1145968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 249)", "refdate": "30/03/1925", "id": "1145969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 249)", "refdate": "30/03/1925", "id": "1145970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 249)", "refdate": "30/03/1925", "id": "1145971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 249)", "refdate": "30/03/1925", "id": "1145972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 249)", "refdate": "31/03/1925", "id": "1145973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 249)", "refdate": "31/03/1925", "id": "1145974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 250)", "refdate": "01/04/1925", "id": "1145975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 250)", "refdate": "01/04/1925", "id": "1145976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 250)", "refdate": "02/04/1925", "id": "1145977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 250)", "refdate": "03/04/1925", "id": "1145978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 250)", "refdate": "03/04/1925", "id": "1145979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luttetia (RV 250)", "refdate": "04/04/1925", "id": "1145980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 250)", "refdate": "04/04/1925", "id": "1145981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 250)", "refdate": "04/04/1925", "id": "1145982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 250)", "refdate": "05/04/1925", "id": "1145983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 250)", "refdate": "05/04/1925", "id": "1145984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 250)", "refdate": "05/04/1925", "id": "1145985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 250)", "refdate": "05/04/1925", "id": "1145986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 250)", "refdate": "06/04/1925", "id": "1145987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 250)", "refdate": "06/04/1925", "id": "1145988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 250)", "refdate": "06/04/1925", "id": "1145989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Otto Hugo Stinnes (RV 250)", "refdate": "06/04/1925", "id": "1145990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 250)", "refdate": "06/04/1925", "id": "1145991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 250)", "refdate": "06/04/1925", "id": "1145992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 250)", "refdate": "07/04/1925", "id": "1145993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 250)", "refdate": "08/04/1925", "id": "1145994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 250)", "refdate": "09/04/1925", "id": "1145995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 250)", "refdate": "09/04/1925", "id": "1145996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 250)", "refdate": "09/04/1925", "id": "1145997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 250)", "refdate": "10/04/1925", "id": "1145998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 250)", "refdate": "11/04/1925", "id": "1145999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 250)", "refdate": "13/04/1925", "id": "1146000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 250)", "refdate": "13/04/1925", "id": "1146001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 250)", "refdate": "14/04/1925", "id": "1146002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 250)", "refdate": "14/04/1925", "id": "1146004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 250)", "refdate": "14/04/1925", "id": "1146005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Legion (RV 250)", "refdate": "15/04/1925", "id": "1146006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 250)", "refdate": "15/04/1925", "id": "1146007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 250)", "refdate": "15/04/1925", "id": "1146009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 250)", "refdate": "15/04/1925", "id": "1146010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 250)", "refdate": "15/04/1925", "id": "1146011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 250)", "refdate": "16/04/1925", "id": "1146012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 250)", "refdate": "16/04/1925", "id": "1146013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 250)", "refdate": "17/04/1925", "id": "1146015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 250)", "refdate": "18/04/1925", "id": "1146016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 250)", "refdate": "18/04/1925", "id": "1146017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 250)", "refdate": "18/04/1925", "id": "1146018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 250)", "refdate": "19/04/1925", "id": "1146019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 250)", "refdate": "19/04/1925", "id": "1146020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 250)", "refdate": "19/04/1925", "id": "1146022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 250)", "refdate": "19/04/1925", "id": "1146023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 250)", "refdate": "20/04/1925", "id": "1146024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 250)", "refdate": "20/04/1925", "id": "1146025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 250)", "refdate": "20/04/1925", "id": "1146026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 250) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.20179", "refdate": "20/04/1925", "id": "1192021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20160A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 250)", "refdate": "21/04/1925", "id": "1146027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 250)", "refdate": "23/04/1925", "id": "1146028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 250)", "refdate": "23/04/1925", "id": "1146029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 250)", "refdate": "24/04/1925", "id": "1146030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 250)", "refdate": "25/04/1925", "id": "1146031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 250)", "refdate": "25/04/1925", "id": "1146032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hanna Skogland (RV 250)", "refdate": "25/04/1925", "id": "1146033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 250)", "refdate": "26/04/1925", "id": "1146034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 250)", "refdate": "27/04/1925", "id": "1146036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 250)", "refdate": "27/04/1925", "id": "1146037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 250)", "refdate": "28/04/1925", "id": "1146038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 250)", "refdate": "28/04/1925", "id": "1146039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 250)", "refdate": "28/04/1925", "id": "1146040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 250)", "refdate": "28/04/1925", "id": "1146041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 250)", "refdate": "28/04/1925", "id": "1146042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 250)", "refdate": "28/04/1925", "id": "1146043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 250)", "refdate": "29/04/1925", "id": "1146044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 250)", "refdate": "29/04/1925", "id": "1146045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 250) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "20/04/1925", "id": "1146046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 250)", "refdate": "30/04/1925", "id": "1146047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 251)", "refdate": "01/05/1925", "id": "1146048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilb\u00e1o (RV 251)", "refdate": "01/05/1925", "id": "1146050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 251)", "refdate": "01/05/1925", "id": "1146051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 251)", "refdate": "02/05/1925", "id": "1146052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 251)", "refdate": "02/05/1925", "id": "1146053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 251)", "refdate": "02/05/1925", "id": "1146054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 251)", "refdate": "02/05/1925", "id": "1146055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 251)", "refdate": "03/05/1925", "id": "1146056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 251)", "refdate": "04/05/1925", "id": "1146057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 251)", "refdate": "04/05/1925", "id": "1146058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 251)", "refdate": "04/05/1925", "id": "1146059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 251)", "refdate": "04/05/1925", "id": "1146060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 251)", "refdate": "04/05/1925", "id": "1146061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 251)", "refdate": "05/05/1925", "id": "1146062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 251)", "refdate": "05/05/1925", "id": "1146063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 251)", "refdate": "05/05/1925", "id": "1146064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 251)", "refdate": "06/05/1925", "id": "1146065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 251)", "refdate": "07/05/1925", "id": "1146066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 251)", "refdate": "07/05/1925", "id": "1146067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 251)", "refdate": "07/05/1925", "id": "1146068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 251)", "refdate": "07/05/1925", "id": "1146069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 251)", "refdate": "07/05/1925", "id": "1146070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 251)", "refdate": "09/05/1925", "id": "1146071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 251)", "refdate": "09/05/1925", "id": "1146072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laplace (RV 251)", "refdate": "09/05/1925", "id": "1146073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 251)", "refdate": "10/05/1925", "id": "1146074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 251)", "refdate": "11/05/1925", "id": "1146075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 251)", "refdate": "11/05/1925", "id": "1146076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 251)", "refdate": "11/05/1925", "id": "1146077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 251)", "refdate": "12/05/1925", "id": "1146078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 251)", "refdate": "12/05/1925", "id": "1146079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 251)", "refdate": "12/05/1925", "id": "1146080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 251)", "refdate": "12/05/1925", "id": "1146082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 251)", "refdate": "12/05/1925", "id": "1146083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 251)", "refdate": "13/05/1925", "id": "1146084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 251)", "refdate": "14/05/1925", "id": "1146085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Livonier (RV 251)", "refdate": "14/05/1925", "id": "1146086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 251)", "refdate": "16/05/1925", "id": "1146088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 251)", "refdate": "16/05/1925", "id": "1146089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 251)", "refdate": "16/05/1925", "id": "1146090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 251)", "refdate": "16/05/1925", "id": "1146091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 251)", "refdate": "16/05/1925", "id": "1146092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 251)", "refdate": "16/05/1925", "id": "1146093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 251) G", "refdate": "17/05/1925", "id": "1146095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 251)", "refdate": "17/05/1925", "id": "1146096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 251)", "refdate": "18/05/1925", "id": "1146097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 251)", "refdate": "18/05/1925", "id": "1146099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 251) G", "refdate": "19/05/1925", "id": "1146100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 251)", "refdate": "19/05/1925", "id": "1146101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 251)", "refdate": "20/05/1925", "id": "1146102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 251)", "refdate": "21/05/1925", "id": "1146103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 251) G", "refdate": "21/05/1925", "id": "1146104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 251)", "refdate": "21/05/1925", "id": "1146105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 251)", "refdate": "21/05/1925", "id": "1146106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 251)", "refdate": "23/05/1925", "id": "1146107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 251)", "refdate": "24/05/1925", "id": "1146108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 251)", "refdate": "24/05/1925", "id": "1146109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 251)", "refdate": "24/05/1925", "id": "1146110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 251)", "refdate": "24/05/1925", "id": "1146111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 251)", "refdate": "25/05/1925", "id": "1146112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 251)", "refdate": "26/05/1925", "id": "1146113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 251) G", "refdate": "26/05/1925", "id": "1146114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 251)", "refdate": "27/05/1925", "id": "1146115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 251)", "refdate": "27/05/1925", "id": "1146116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 251) G", "refdate": "27/05/1925", "id": "1146117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 251) G", "refdate": "27/05/1925", "id": "1146118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 251) G", "refdate": "28/05/1925", "id": "1146119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 251)", "refdate": "29/05/1925", "id": "1146120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 251)", "refdate": "29/05/1925", "id": "1146121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 251)", "refdate": "30/05/1925", "id": "1146122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 251)", "refdate": "30/05/1925", "id": "1146123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 251)", "refdate": "30/05/1925", "id": "1146124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 251) G", "refdate": "31/05/1925", "id": "1146125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 251)", "refdate": "31/05/1925", "id": "1146126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 251)", "refdate": "31/05/1925", "id": "1146127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 251) G", "refdate": "31/05/1925", "id": "1146128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 251)", "refdate": "31/05/1925", "id": "1146129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 252) G", "refdate": "01/06/1925", "id": "1146130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 252) G", "refdate": "01/06/1925", "id": "1146131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erfurt (RV 252)", "refdate": "02/06/1925", "id": "1146132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 252) G", "refdate": "02/06/1925", "id": "1146133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 252)", "refdate": "03/06/1925", "id": "1146134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 252)", "refdate": "03/06/1925", "id": "1146135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clearwater (RV 252)", "refdate": "03/06/1925", "id": "1146136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 252)", "refdate": "04/06/1925", "id": "1146137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 252)", "refdate": "04/06/1925", "id": "1146138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 252) G", "refdate": "04/06/1925", "id": "1146140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayard (RV 252)", "refdate": "04/06/1925", "id": "1146141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 252) G", "refdate": "06/06/1925", "id": "1146142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Vict\u00f3ria Eugenia (RV 252)", "refdate": "06/06/1925", "id": "1146143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 252)", "refdate": "07/06/1925", "id": "1146144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 252)", "refdate": "09/06/1925", "id": "1146145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 252)", "refdate": "09/06/1925", "id": "1146146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 252)", "refdate": "09/06/1925", "id": "1146147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 252)", "refdate": "09/06/1925", "id": "1146148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 252)", "refdate": "09/06/1925", "id": "1146149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 252)", "refdate": "10/06/1925", "id": "1146150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eubee (RV 252)", "refdate": "11/06/1925", "id": "1146151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 252)", "refdate": "11/06/1925", "id": "1146152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 252)", "refdate": "13/06/1925", "id": "1146154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 252) G", "refdate": "13/06/1925", "id": "1146155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 252)", "refdate": "13/06/1925", "id": "1146156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 252) G", "refdate": "13/06/1925", "id": "1146157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 252)", "refdate": "13/06/1925", "id": "1146158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Zeferino (RV 252)", "refdate": "13/06/1925", "id": "1146159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 252)", "refdate": "14/06/1925", "id": "1146160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 252)", "refdate": "14/06/1925", "id": "1146161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Else Hugo Stinnes (RV 252)", "refdate": "15/06/1925", "id": "1146162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 252) G", "refdate": "15/06/1925", "id": "1146163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 252)", "refdate": "16/06/1925", "id": "1146165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 252)", "refdate": "16/06/1925", "id": "1146166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 252)", "refdate": "16/06/1925", "id": "1146167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 252)", "refdate": "16/06/1925", "id": "1146168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 252)", "refdate": "17/06/1925", "id": "1146169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 252) G", "refdate": "18/06/1925", "id": "1146170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 252)", "refdate": "18/06/1925", "id": "1146171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 252)", "refdate": "18/06/1925", "id": "1146172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amassia (RV 252)", "refdate": "18/06/1925", "id": "1146174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 252)", "refdate": "19/06/1925", "id": "1146175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 252)", "refdate": "19/06/1925", "id": "1146176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 252)", "refdate": "19/06/1925", "id": "1146177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 252)", "refdate": "20/06/1925", "id": "1146178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 252)", "refdate": "20/06/1925", "id": "1146179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 252)", "refdate": "20/06/1925", "id": "1146180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dryden (RV 252)", "refdate": "20/06/1925", "id": "1146181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 252) G", "refdate": "21/06/1925", "id": "1146182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 252)", "refdate": "21/06/1925", "id": "1146183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ludendorff (RV 252) G", "refdate": "22/06/1925", "id": "1146184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 252) G", "refdate": "23/06/1925", "id": "1146185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 252)", "refdate": "23/06/1925", "id": "1146187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 252)", "refdate": "23/06/1925", "id": "1146188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 252)", "refdate": "25/06/1925", "id": "1146189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 252) G", "refdate": "25/06/1925", "id": "1146190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 252)", "refdate": "26/06/1925", "id": "1146191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 252)", "refdate": "26/06/1925", "id": "1146192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 252)", "refdate": "27/06/1925", "id": "1146193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 252)", "refdate": "27/06/1925", "id": "1146194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 252)", "refdate": "27/06/1925", "id": "1146197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 252)", "refdate": "28/06/1925", "id": "1146198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 252)", "refdate": "28/06/1925", "id": "1146199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 252)", "refdate": "28/06/1925", "id": "1146200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 252)", "refdate": "29/06/1925", "id": "1146201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 252)", "refdate": "29/06/1925", "id": "1146202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 252)", "refdate": "30/06/1925", "id": "1146203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 252)", "refdate": "30/06/1925", "id": "1146204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 252)", "refdate": "30/06/1925", "id": "1146205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 252)", "refdate": "30/06/1925", "id": "1146206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 252)", "refdate": "30/06/1925", "id": "1146207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 252)", "refdate": "06/1925", "id": "1146208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 253)", "refdate": "02/07/1925", "id": "1146209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 253)", "refdate": "03/07/1925", "id": "1146210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 253)", "refdate": "04/07/1925", "id": "1146211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 253)", "refdate": "05/07/1925", "id": "1146212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 253)", "refdate": "05/07/1925", "id": "1146213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 253)", "refdate": "05/07/1925", "id": "1146214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 253)", "refdate": "06/07/1925", "id": "1146215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 253)", "refdate": "06/07/1925", "id": "1146216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sheridan (RV 253)", "refdate": "06/07/1925", "id": "1146217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 253)", "refdate": "06/07/1925", "id": "1146218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 253)", "refdate": "06/07/1925", "id": "1146219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 253)", "refdate": "07/07/1925", "id": "1146220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 253)", "refdate": "08/07/1925", "id": "1146221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcyone (RV 253)", "refdate": "08/07/1925", "id": "1146222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 253)", "refdate": "08/07/1925", "id": "1146223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 253)", "refdate": "08/07/1925", "id": "1146224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 253)", "refdate": "10/07/1925", "id": "1146225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 253)", "refdate": "10/07/1925", "id": "1146226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 253)", "refdate": "10/07/1925", "id": "1146227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 253)", "refdate": "10/07/1925", "id": "1146228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 253)", "refdate": "11/07/1925", "id": "1146229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 253)", "refdate": "11/07/1925", "id": "1146230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 253)", "refdate": "12/07/1925", "id": "1146231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 253) G", "refdate": "12/07/1925", "id": "1146232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 253)", "refdate": "12/07/1925", "id": "1146233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00e9xico Mar\u00fa (RV 253)", "refdate": "13/07/1925", "id": "1146234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Marget Skogland (RV 253)", "refdate": "13/07/1925", "id": "1146235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 253)", "refdate": "13/07/1925", "id": "1146236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 253)", "refdate": "13/07/1925", "id": "1146237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ernst Hugo Stinnes II (RV 253)", "refdate": "14/07/1925", "id": "1146238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 253)", "refdate": "14/07/1925", "id": "1146239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 253)", "refdate": "15/07/1925", "id": "1146240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 253)", "refdate": "16/07/1925", "id": "1146241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 253)", "refdate": "16/07/1925", "id": "1146242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 253)", "refdate": "16/07/1925", "id": "1146243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 253)", "refdate": "16/07/1925", "id": "1146244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 253)", "refdate": "18/07/1925", "id": "1146245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 253)", "refdate": "18/07/1925", "id": "1146246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 253)", "refdate": "18/07/1925", "id": "1146247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 253)", "refdate": "18/07/1925", "id": "1146248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 253)", "refdate": "19/07/1925", "id": "1146249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 253)", "refdate": "19/07/1925", "id": "1146250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 253)", "refdate": "20/07/1925", "id": "1146251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 253)", "refdate": "20/07/1925", "id": "1146252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 253)", "refdate": "21/07/1925", "id": "1146253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 253)", "refdate": "21/07/1925", "id": "1146254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 253)", "refdate": "21/07/1925", "id": "1146255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 253)", "refdate": "21/07/1925", "id": "1146256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 253)", "refdate": "21/07/1925", "id": "1146257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 253)", "refdate": "22/07/1925", "id": "1146258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 253)", "refdate": "24/07/1925", "id": "1146259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 253)", "refdate": "24/07/1925", "id": "1146260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 253)", "refdate": "24/07/1925", "id": "1146261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 253)", "refdate": "25/07/1925", "id": "1146262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 253)", "refdate": "25/07/1925", "id": "1146263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 253)", "refdate": "26/07/1925", "id": "1146264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 253)", "refdate": "26/07/1925", "id": "1146265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 253)", "refdate": "27/07/1925", "id": "1146266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 253)", "refdate": "27/07/1925", "id": "1146267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 253)", "refdate": "29/07/1925", "id": "1146268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 253)", "refdate": "29/07/1925", "id": "1146269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 253)", "refdate": "29/07/1925", "id": "1146270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 253)", "refdate": "30/07/1925", "id": "1146271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 253)", "refdate": "30/07/1925", "id": "1146272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 253)", "refdate": "30/07/1925", "id": "1146273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 253)", "refdate": "30/07/1925", "id": "1146274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 253)", "refdate": "31/07/1925", "id": "1146275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 253) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23883", "refdate": "31/07/1925", "id": "1192365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20396A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrella (RV 254)", "refdate": "02/08/1925", "id": "1146276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 254)", "refdate": "02/08/1925", "id": "1146277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 254)", "refdate": "03/08/1925", "id": "1146278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ph\u00eddias (RV 254)", "refdate": "03/08/1925", "id": "1146279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 254)", "refdate": "04/08/1925", "id": "1146280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 254)", "refdate": "04/08/1925", "id": "1146281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 254)", "refdate": "04/08/1925", "id": "1146282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 254)", "refdate": "04/08/1925", "id": "1146283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 254)", "refdate": "05/08/1925", "id": "1146284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 254)", "refdate": "06/08/1925", "id": "1146285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 254)", "refdate": "07/08/1925", "id": "1146286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 254)", "refdate": "07/08/1925", "id": "1146287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 254)", "refdate": "08/08/1925", "id": "1146288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 254)", "refdate": "08/08/1925", "id": "1146289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 254)", "refdate": "08/08/1925", "id": "1146290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 254)", "refdate": "09/08/1925", "id": "1146291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 254)", "refdate": "09/08/1925", "id": "1146292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 254)", "refdate": "09/08/1925", "id": "1146293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 254)", "refdate": "10/08/1925", "id": "1146294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 254)", "refdate": "10/08/1925", "id": "1146295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 254)", "refdate": "10/08/1925", "id": "1146296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 254)", "refdate": "12/08/1925", "id": "1146297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 254)", "refdate": "13/08/1925", "id": "1146298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 254)", "refdate": "13/08/1925", "id": "1146299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 254)", "refdate": "13/08/1925", "id": "1146300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 254)", "refdate": "13/08/1925", "id": "1146301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 254)", "refdate": "14/08/1925", "id": "1146302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 254)", "refdate": "14/08/1925", "id": "1146303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00f3dica (RV 254)", "refdate": "15/08/1925", "id": "1146304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 254)", "refdate": "16/08/1925", "id": "1146305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chicago Mar\u00fa (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Joazeiro (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 254)", "refdate": "18/08/1925", "id": "1146312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 254)", "refdate": "19/08/1925", "id": "1146313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Adward L. Doheny Third (RV 254)", "refdate": "20/08/1925", "id": "1146314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 254)", "refdate": "21/08/1925", "id": "1146315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 254)", "refdate": "21/08/1925", "id": "1146316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasco Nu\u00f1ez de Balboa (RV 254)", "refdate": "21/08/1925", "id": "1146317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 254)", "refdate": "22/08/1925", "id": "1146318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 254)", "refdate": "22/08/1925", "id": "1146319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 254)", "refdate": "22/08/1925", "id": "1146320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 254)", "refdate": "22/08/1925", "id": "1146321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hilde Hugo Stinnes 10 (RV 254)", "refdate": "22/08/1925", "id": "1146322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 254)", "refdate": "23/08/1925", "id": "1146323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 254)", "refdate": "23/08/1925", "id": "1146324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 254)", "refdate": "23/08/1925", "id": "1146325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 254)", "refdate": "23/08/1925", "id": "1146326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 254)", "refdate": "23/08/1925", "id": "1146327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 254)", "refdate": "23/08/1925", "id": "1146328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Browning (RV 254)", "refdate": "24/08/1925", "id": "1146329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 254)", "refdate": "26/08/1925", "id": "1146330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 254)", "refdate": "27/08/1925", "id": "1146331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 254) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23886", "refdate": "27/08/1925", "id": "1192368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20452A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 254)", "refdate": "29/08/1925", "id": "1146332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 254)", "refdate": "29/08/1925", "id": "1146333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 254)", "refdate": "29/08/1925", "id": "1146334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 254)", "refdate": "30/08/1925", "id": "1146335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 254)", "refdate": "30/08/1925", "id": "1146336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 254)", "refdate": "31/08/1925", "id": "1146337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 255)", "refdate": "01/09/1925", "id": "1146338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 255)", "refdate": "02/09/1925", "id": "1146339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 255)", "refdate": "02/09/1925", "id": "1146340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 255)", "refdate": "02/09/1925", "id": "1146341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 255)", "refdate": "02/09/1925", "id": "1146342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 255)", "refdate": "03/09/1925", "id": "1146343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 255)", "refdate": "03/09/1925", "id": "1146344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 255)", "refdate": "03/09/1925", "id": "1146345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 255)", "refdate": "04/09/1925", "id": "1146346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 255)", "refdate": "04/09/1925", "id": "1146347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 255)", "refdate": "04/09/1925", "id": "1146348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 255)", "refdate": "04/09/1925", "id": "1146349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 255)", "refdate": "05/09/1925", "id": "1146350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasco Nu\u00f1ez de Balboa (RV 255)", "refdate": "06/09/1925", "id": "1146351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 255)", "refdate": "06/09/1925", "id": "1146353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 255)", "refdate": "06/09/1925", "id": "1146354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 255)", "refdate": "06/09/1925", "id": "1146355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 255)", "refdate": "07/06/1925", "id": "1146356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erfurt (RV 255)", "refdate": "07/09/1925", "id": "1146357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 255)", "refdate": "07/09/1925", "id": "1146358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 255)", "refdate": "08/09/1925", "id": "1146359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 255)", "refdate": "08/09/1925", "id": "1146360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 255)", "refdate": "08/09/1925", "id": "1146361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 255)", "refdate": "08/09/1925", "id": "1146362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 255)", "refdate": "09/09/1925", "id": "1146363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Legion (RV 255)", "refdate": "10/09/1925", "id": "1146364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 255)", "refdate": "10/09/1925", "id": "1146365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 255)", "refdate": "10/09/1925", "id": "1146366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laplace (RV 255)", "refdate": "11/09/1925", "id": "1146367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 255)", "refdate": "12/09/1925", "id": "1146368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 255)", "refdate": "12/09/1925", "id": "1146369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 255)", "refdate": "12/09/1925", "id": "1146370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alwaki (RV 255)", "refdate": "13/09/1925", "id": "1146371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 255)", "refdate": "13/09/1925", "id": "1146372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor flandria (RV 255)", "refdate": "13/09/1925", "id": "1146373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 255)", "refdate": "14/09/1925", "id": "1146374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 255)", "refdate": "14/09/1925", "id": "1146375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 255)", "refdate": "15/09/1925", "id": "1146376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 255)", "refdate": "15/09/1925", "id": "1146377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 255)", "refdate": "16/09/1925", "id": "1146378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 255)", "refdate": "16/09/1925", "id": "1146379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 255)", "refdate": "16/09/1925", "id": "1146380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 255)", "refdate": "18/09/1925", "id": "1146381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 255) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23882", "refdate": "18/09/1925", "id": "1192364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20501A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 255)", "refdate": "19/09/1925", "id": "1146382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 255)", "refdate": "19/09/1925", "id": "1146383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wasgenvald (RV 255)", "refdate": "19/09/1925", "id": "1146384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 255)", "refdate": "20/09/1925", "id": "1146385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 255)", "refdate": "20/09/1925", "id": "1146386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 255)", "refdate": "20/09/1925", "id": "1146387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 255)", "refdate": "20/09/1925", "id": "1146388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 255)", "refdate": "21/09/1925", "id": "1146389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 255)", "refdate": "21/09/1925", "id": "1146390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 255)", "refdate": "22/09/1925", "id": "1146391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nazario Sauro (RV 255)", "refdate": "22/09/1925", "id": "1146392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 255)", "refdate": "22/09/1925", "id": "1146393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 255) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23884", "refdate": "22/09/1925", "id": "1192366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20513A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 255)", "refdate": "23/09/1925", "id": "1146394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 255)", "refdate": "23/09/1925", "id": "1146395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 255)", "refdate": "24/09/1925", "id": "1146396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 255)", "refdate": "24/09/1925", "id": "1146397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 255)", "refdate": "25/09/1925", "id": "1146398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 255)", "refdate": "26/09/1925", "id": "1146399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 255)", "refdate": "26/09/1925", "id": "1146400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 255)", "refdate": "26/09/1925", "id": "1146401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 255)", "refdate": "27/09/1925", "id": "1146402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 255)", "refdate": "27/09/1925", "id": "1146403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 255)", "refdate": "27/09/1925", "id": "1146404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bele Isle (RV 255)", "refdate": "27/09/1925", "id": "1146405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 255)", "refdate": "27/09/1925", "id": "1146406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 255)", "refdate": "28/09/1925", "id": "1146407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor flandria (RV 255)", "refdate": "29/09/1925", "id": "1146408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 255)", "refdate": "29/09/1925", "id": "1146409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 255)", "refdate": "29/09/1925", "id": "1146410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tongrier (RV 255)", "refdate": "30/09/1925", "id": "1146411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 255)", "refdate": "30/09/1925", "id": "1146412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 255)", "refdate": "30/09/1925", "id": "1146413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 255)", "refdate": "30/09/1925", "id": "1146414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parnahyba (RV 255)", "refdate": "30/09/1925", "id": "1146415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 256)", "refdate": "01/10/1925", "id": "1146416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 256)", "refdate": "02/10/1925", "id": "1146417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 256)", "refdate": "02/10/1925", "id": "1146418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 256)", "refdate": "02/10/1925", "id": "1146419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9ttia (RV 256)", "refdate": "02/10/1925", "id": "1146420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 256)", "refdate": "03/10/1925", "id": "1146421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 256 )", "refdate": "03/10/1925", "id": "1146422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 256)", "refdate": "04/10/1925", "id": "1146423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 256)", "refdate": "04/10/1925", "id": "1146424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 256)", "refdate": "04/10/1925", "id": "1146425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 256)", "refdate": "04/10/1925", "id": "1146426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 256)", "refdate": "06/10/1925", "id": "1146427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 256)", "refdate": "07/10/1925", "id": "1146428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 256)", "refdate": "07/10/1925", "id": "1146429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 256)", "refdate": "07/10/1925", "id": "1146430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 256)", "refdate": "08/10/1925", "id": "1146431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 256)", "refdate": "08/10/1925", "id": "1146432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 256)", "refdate": "08/10/1925", "id": "1146433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 256)", "refdate": "09/10/1925", "id": "1146434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clearwater (RV 256)", "refdate": "09/10/1925", "id": "1146435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 256)", "refdate": "10/10/1925", "id": "1146436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 256)", "refdate": "11/10/1925", "id": "1146437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 256)", "refdate": "11/10/1925", "id": "1146438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Etha (RV 256)", "refdate": "11/10/1925", "id": "1146439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 256)", "refdate": "11/10/1925", "id": "1146440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 256)", "refdate": "12/10/1925", "id": "1146441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 256)", "refdate": "12/10/1925", "id": "1146442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustaf Adolf (RV 256)", "refdate": "12/10/1925", "id": "1146443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ernst Hugo Stinnes II (RV 256)", "refdate": "12/10/1925", "id": "1146444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 256)", "refdate": "13/10/1925", "id": "1146445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 256)", "refdate": "13/10/1925", "id": "1146446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 256)", "refdate": "13/10/1925", "id": "1146447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 256)", "refdate": "13/10/1925", "id": "1146448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 256)", "refdate": "14/10/1925", "id": "1146449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 256)", "refdate": "15/10/1925", "id": "1146450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 256)", "refdate": "15/10/1925", "id": "1146451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 256)", "refdate": "17/10/1925", "id": "1146452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 256)", "refdate": "17/10/1925", "id": "1146453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 256)", "refdate": "17/10/1925", "id": "1146454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 256)", "refdate": "17/10/1925", "id": "1146455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9ttia (RV 256)", "refdate": "17/10/1925", "id": "1146456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 256)", "refdate": "18/10/1925", "id": "1146457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 256)", "refdate": "18/10/1925", "id": "1146458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel De Bourbon (RV 256)", "refdate": "18/10/1925", "id": "1146459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 256)", "refdate": "18/10/1925", "id": "1146460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 256)", "refdate": "19/10/1925", "id": "1146461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 256)", "refdate": "20/10/1925", "id": "1146462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 256)", "refdate": "20/10/1925", "id": "1146463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 256)", "refdate": "20/10/1925", "id": "1146464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 256)", "refdate": "21/10/1925", "id": "1146465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 256)", "refdate": "21/10/1925", "id": "1146466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Braziliam Prince (RV 256)", "refdate": "22/10/1925", "id": "1146467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 256)", "refdate": "22/10/1925", "id": "1146468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 256)", "refdate": "23/10/1925", "id": "1146469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 256)", "refdate": "24/10/1925", "id": "1146470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 256)", "refdate": "24/10/1925", "id": "1146471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 256)", "refdate": "24/10/1925", "id": "1146472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Granadier (RV 256)", "refdate": "24/10/1925", "id": "1146482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 256)", "refdate": "25/10/1925", "id": "1146483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 256)", "refdate": "26/10/1925", "id": "1146484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 256)", "refdate": "27/10/1925", "id": "1146485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 256)", "refdate": "27/10/1925", "id": "1146486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 256)", "refdate": "27/10/1925", "id": "1146487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 256)", "refdate": "27/10/1925", "id": "1146488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 256)", "refdate": "27/10/1925", "id": "1146489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 256)", "refdate": "27/10/1925", "id": "1146490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 256)", "refdate": "28/10/1925", "id": "1146491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 256)", "refdate": "28/10/1925", "id": "1146492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 256)", "refdate": "28/10/1925", "id": "1146493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 256)", "refdate": "28/10/1925", "id": "1146494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 256)", "refdate": "29/10/1925", "id": "1146495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 256)", "refdate": "29/10/1925", "id": "1146496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 256)", "refdate": "31/10/1925", "id": "1146497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 256)", "refdate": "31/10/1925", "id": "1146498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 256)", "refdate": "31/10/1925", "id": "1146499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 256)", "refdate": "31/10/1925", "id": "1146500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 256)", "refdate": "31/10/1925", "id": "1146501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 257)", "refdate": "01/11/1925", "id": "1146502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 257)", "refdate": "01/11/1925", "id": "1146503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 257)", "refdate": "02/11/1925", "id": "1146504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 257)", "refdate": "03/11/1925", "id": "1146505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 257)", "refdate": "04/11/1925", "id": "1146506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 257)", "refdate": "04/11/1925", "id": "1146507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 257)", "refdate": "04/11/1925", "id": "1146508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 257)", "refdate": "04/11/1925", "id": "1146509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 (RV 257)", "refdate": "05/11/1925", "id": "1146510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 257)", "refdate": "05/11/1925", "id": "1146511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 257)", "refdate": "05/11/1925", "id": "1146512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 257)", "refdate": "05/11/1925", "id": "1146513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 257)", "refdate": "05/11/1925", "id": "1146514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 257)", "refdate": "05/11/1925", "id": "1146515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infante Isabel De Bourbon (RV 257)", "refdate": "06/11/1925", "id": "1146516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 257)", "refdate": "08/11/1925", "id": "1146517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 257)", "refdate": "08/11/1925", "id": "1146518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 257)", "refdate": "08/11/1925", "id": "1146519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 257)", "refdate": "08/11/1925", "id": "1146520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 257)", "refdate": "09/11/1925", "id": "1146521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plutarch (RV 257)", "refdate": "09/11/1927", "id": "1146522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 257)", "refdate": "09/11/1925", "id": "1146523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 257)", "refdate": "10/11/1925", "id": "1146524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 257)", "refdate": "10/11/1927", "id": "1146525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 257)", "refdate": "10/11/1925", "id": "1146526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 257)", "refdate": "10/11/1925", "id": "1146527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 257)", "refdate": "10/11/1925", "id": "1146528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 257)", "refdate": "11/11/1925", "id": "1146529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 257)", "refdate": "11/11/1925", "id": "1146530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 257)", "refdate": "11/11/1925", "id": "1146531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 257)", "refdate": "12/11/1925", "id": "1146532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 257)", "refdate": "12/11/1925", "id": "1146533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 257)", "refdate": "12/11/1925", "id": "1146534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 257)", "refdate": "13/11/1925", "id": "1146535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 257)", "refdate": "13/11/1925", "id": "1146536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 257)", "refdate": "13/11/1925", "id": "1146537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 257)", "refdate": "14/11/1925", "id": "1146538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 257)", "refdate": "14/11/1925", "id": "1146539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 257)", "refdate": "15/11/1925", "id": "1146540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 257)", "refdate": "15/11/1925", "id": "1146541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 257)", "refdate": "15/11/1925", "id": "1146542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 257)", "refdate": "15/11/1925", "id": "1146543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 257)", "refdate": "15/11/1925", "id": "1146544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 257)", "refdate": "16/11/1925", "id": "1146545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 257)", "refdate": "17/11/1925", "id": "1146546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 257)", "refdate": "18/11/1925", "id": "1146547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 257)", "refdate": "19/11/1925", "id": "1146548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 257)", "refdate": "19/11/1925", "id": "1146549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 257)", "refdate": "20/11/1925", "id": "1146550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 257)", "refdate": "21/11/1925", "id": "1146551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente De Moraes (RV 257)", "refdate": "22/11/1925", "id": "1146552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 257)", "refdate": "22/11/1925", "id": "1146553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 257)", "refdate": "22/11/1925", "id": "1146554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 257)", "refdate": "24/11/1925", "id": "1146555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 257)", "refdate": "24/11/1925", "id": "1146556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augusta (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 257)", "refdate": "25/11/1925", "id": "1146563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 257)", "refdate": "26/11/1925", "id": "1146564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 257)", "refdate": "27/11/1925", "id": "1146565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 257)", "refdate": "27/11/1925", "id": "1146566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 257)", "refdate": "27/11/1925", "id": "1146567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 257)", "refdate": "27/11/1925", "id": "1146568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 257)", "refdate": "27/11/1925", "id": "1146569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Havaii Mar\u00fa (RV 257)", "refdate": "28/11/1925", "id": "1146570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 257)", "refdate": "28/11/1925", "id": "1146571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 257)", "refdate": "28/11/1925", "id": "1146572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 257)", "refdate": "28/11/1925", "id": "1146573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 257)", "refdate": "28/11/1925", "id": "1146574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 257)", "refdate": "29/11/1925", "id": "1146575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 257)", "refdate": "29/11/1925", "id": "1146576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 257)", "refdate": "29/11/1925", "id": "1146577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 257)", "refdate": "29/11/1925", "id": "1146578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 257)", "refdate": "29/11/1925", "id": "1146579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 257)", "refdate": "29/11/1925", "id": "1146580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 257)", "refdate": "30/11/1925", "id": "1146581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 257)", "refdate": "30/11/1925", "id": "1146582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 257)", "refdate": "30/11/1925", "id": "1146583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 257)", "refdate": "30/11/1925", "id": "1146584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 258)", "refdate": "01/12/1925", "id": "1146585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 258)", "refdate": "01/12/1925", "id": "1146586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 258)", "refdate": "01/12/1925", "id": "1146587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque De Caxias (RV 258)", "refdate": "01/12/1925", "id": "1146588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 258)", "refdate": "01/12/1925", "id": "1146589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 258)", "refdate": "02/12/1925", "id": "1146590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 258)", "refdate": "02/12/1925", "id": "1146591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 258)", "refdate": "03/12/1925", "id": "1146592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 258)", "refdate": "03/12/1925", "id": "1146593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Patagonier (RV 258)", "refdate": "04/12/1925", "id": "1146594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 258)", "refdate": "04/12/1925", "id": "1146595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 258)", "refdate": "04/12/1925", "id": "1146596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 258)", "refdate": "05/12/1925", "id": "1146597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Browning (RV 258)", "refdate": "06/12/1925", "id": "1146598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 258)", "refdate": "06/12/1925", "id": "1146599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 258)", "refdate": "06/12/1925", "id": "1146600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 258)", "refdate": "06/12/1925", "id": "1146601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mand\u00fa (RV 258) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.20756", "refdate": "06/12/1925", "id": "1192029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20712A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 258)", "refdate": "07/12/1925", "id": "1146602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 258)", "refdate": "08/12/1925", "id": "1146603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 258)", "refdate": "08/12/1925", "id": "1146604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 258)", "refdate": "09/12/1925", "id": "1146605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 258)", "refdate": "09/12/1925", "id": "1146606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 258)", "refdate": "11/12/1925", "id": "1146607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 258)", "refdate": "12/12/1925", "id": "1146608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 258)", "refdate": "12/12/1925", "id": "1146609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 258)", "refdate": "13/12/1925", "id": "1146610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 258)", "refdate": "13/12/1925", "id": "1146611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 258)", "refdate": "13/12/1925", "id": "1146612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 258)", "refdate": "13/12/1925", "id": "1146613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atalaia (RV 258)", "refdate": "13/12/1925", "id": "1146614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 258)", "refdate": "14/12/1925", "id": "1146615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 258)", "refdate": "14/12/1925", "id": "1146616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 258)", "refdate": "14/12/1925", "id": "1146617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 258)", "refdate": "15/12/1925", "id": "1146618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 258)", "refdate": "15/12/1925", "id": "1146619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 258)", "refdate": "15/12/1925", "id": "1146620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 258)", "refdate": "15/12/1925", "id": "1146621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 258)", "refdate": "16/12/1925", "id": "1146622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 258)", "refdate": "17/12/1925", "id": "1146623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 258)", "refdate": "17/12/1925", "id": "1146624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 258)", "refdate": "17/12/1925", "id": "1146625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 258)", "refdate": "18/12/1925", "id": "1146626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 258)", "refdate": "18/12/1925", "id": "1146627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 258)", "refdate": "18/12/1925", "id": "1146628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel De Bourbon (RV 258)", "refdate": "19/12/1925", "id": "1146629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 258)", "refdate": "20/12/1925", "id": "1146630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 258)", "refdate": "20/12/1925", "id": "1146631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 258)", "refdate": "20/12/1925", "id": "1146632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 258)", "refdate": "20/12/1925", "id": "1146633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 258)", "refdate": "21/12/1925", "id": "1146634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 258)", "refdate": "21/12/1925", "id": "1146635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 258)", "refdate": "21/12/1925", "id": "1146636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal. Belgrano (RV 258)", "refdate": "22/12/1925", "id": "1146637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 258)", "refdate": "23/12/1925", "id": "1146638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 258)", "refdate": "23/12/1925", "id": "1146639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belverdere (RV 258)", "refdate": "23/12/1925", "id": "1146640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 258)", "refdate": "23/12/1925", "id": "1146641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Etha (RV 258)", "refdate": "24/12/1925", "id": "1146642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 258) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.20757", "refdate": "24/12/1925", "id": "1192034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20753A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 258)", "refdate": "25/12/1925", "id": "1146643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 258)", "refdate": "26/12/1925", "id": "1146644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mand\u00fa (RV 258) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "06/12/1925", "id": "1146645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 258) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "24/12/1925", "id": "1146646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 258)", "refdate": "26/12/1925", "id": "1146647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 258)", "refdate": "27/12/1925", "id": "1146648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 258)", "refdate": "27/12/1925", "id": "1146649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Awa Maru (RV 258)", "refdate": "28/12/1925", "id": "1146650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 258)", "refdate": "28/12/1925", "id": "1146651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 258)", "refdate": "28/12/1925", "id": "1146652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 258)", "refdate": "28/12/1925", "id": "1146653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 258)", "refdate": "29/12/1925", "id": "1146654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 258)", "refdate": "29/12/1925", "id": "1146655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 258)", "refdate": "29/12/1925", "id": "1146656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 258)", "refdate": "29/12/1925", "id": "1146657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 258)", "refdate": "29/12/1925", "id": "1146658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 258)", "refdate": "31/12/1925", "id": "1146659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 258)", "refdate": "31/12/1925", "id": "1146660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 258)", "refdate": "31/12/1925", "id": "1146661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 258)", "refdate": "31/12/1925", "id": "1146662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20773"}]