[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guahyba (RV 168)", "refdate": "28/03/1913", "id": "1139302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 168)", "refdate": "28/03/1913", "id": "1139303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Remuera (RV 168)", "refdate": "29/03/1913", "id": "1139304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 168)", "refdate": "30/03/1913", "id": "1139305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 168)", "refdate": "30/03/1913", "id": "1139306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 168)", "refdate": "31/03/1913", "id": "1139307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 169)", "refdate": "01/04/1913", "id": "1139308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 169)", "refdate": "01/04/1913", "id": "1139309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petrop\u00f3lis (RV 169)", "refdate": "01/04/1913", "id": "1139310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Joseph I (RV 169)", "refdate": "01/04/1913", "id": "1139311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 169)", "refdate": "02/04/1913", "id": "1139312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 169)", "refdate": "02/04/1913", "id": "1139313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 169)", "refdate": "03/04/1913", "id": "1139314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 169)", "refdate": "03/04/1913", "id": "1139315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 169)", "refdate": "04/04/1913", "id": "1139316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 169)", "refdate": "05/04/1913", "id": "1139317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 169)", "refdate": "05/04/1913", "id": "1139318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 169)", "refdate": "06/04/1913", "id": "1139319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 169)", "refdate": "07/04/1913", "id": "1139320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burgigale (RV 169)", "refdate": "07/04/1913", "id": "1139321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 169)", "refdate": "07/04/1913", "id": "1139322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raeburn (RV 169)", "refdate": "07/04/1913", "id": "1139323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 169)", "refdate": "08/04/1913", "id": "1139324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seydlitz (RV 169)", "refdate": "08/04/1913", "id": "1139325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 169)", "refdate": "08/04/1913", "id": "1139326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 169)", "refdate": "08/04/1913", "id": "1139327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 169)", "refdate": "08/04/1913", "id": "1139328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 169)", "refdate": "08/04/1913", "id": "1139329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 169)", "refdate": "09/04/1913", "id": "1139330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 169)", "refdate": "09/04/1913", "id": "1139331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 169)", "refdate": "09/04/1913", "id": "1139332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 169)", "refdate": "11/04/1913", "id": "1139333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 169)", "refdate": "13/04/1913", "id": "1139334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 169)", "refdate": "13/04/1913", "id": "1139335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 169)", "refdate": "13/04/1913", "id": "1139336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 169)", "refdate": "13/04/1913", "id": "1139337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Pardo (RV 169) G", "refdate": "14/04/1913", "id": "1139338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 169)", "refdate": "15/04/1913", "id": "1139339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 169)", "refdate": "15/04/1913", "id": "1139340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 169)", "refdate": "16/04/1913", "id": "1139341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 169)", "refdate": "16/04/1913", "id": "1139342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 169)", "refdate": "16/04/1913", "id": "1139343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 169)", "refdate": "16/04/1913", "id": "1139344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 169)", "refdate": "17/04/1913", "id": "1139345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 169)", "refdate": "17/04/1913", "id": "1139346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 169)", "refdate": "19/04/1913", "id": "1139347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 169)", "refdate": "19/04/1913", "id": "1139348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 169)", "refdate": "21/04/1913", "id": "1139349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 169)", "refdate": "21/04/1913", "id": "1139350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 169)", "refdate": "21/04/1913", "id": "1139351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 169)", "refdate": "21/04/1913", "id": "1139352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 169)", "refdate": "21/04/1913", "id": "1139353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 169)", "refdate": "22/04/1913", "id": "1139360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 169)", "refdate": "23/04/1913", "id": "1139361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 169)", "refdate": "23/04/1913", "id": "1139362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 169)", "refdate": "23/04/1913", "id": "1139363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 169)", "refdate": "25/04/1913", "id": "1139364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 169)", "refdate": "25/04/1913", "id": "1139365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 169)", "refdate": "25/04/1913", "id": "1139366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 169)", "refdate": "27/04/1913", "id": "1139367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 169)", "refdate": "27/04/1913", "id": "1139368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 169)", "refdate": "27/04/1913", "id": "1139369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 169)", "refdate": "27/04/1913", "id": "1139370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navarra (RV 169)", "refdate": "28/04/1913", "id": "1139371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 169)", "refdate": "28/04/1913", "id": "1139372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seydlitz (RV 169)", "refdate": "29/04/1913", "id": "1139373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 169)", "refdate": "29/04/1913", "id": "1139374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 169)", "refdate": "29/04/1913", "id": "1139375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di Genova (RV 169)", "refdate": "30/04/1913", "id": "1139376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 169)", "refdate": "30/04/1913", "id": "1139377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 170)", "refdate": "01/05/1913", "id": "1139378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 170)", "refdate": "02/05/1913", "id": "1139379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 170)", "refdate": "03/05/1913", "id": "1139380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 170)", "refdate": "03/05/1913", "id": "1139381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 170) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14145", "refdate": "03/05/1913", "id": "1189384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13926A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 170)", "refdate": "05/05/1913", "id": "1139382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 170)", "refdate": "05/05/1913", "id": "1139383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 170)", "refdate": "05/05/1913", "id": "1139384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 170)", "refdate": "05/05/1913", "id": "1139385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 170)", "refdate": "06/05/1913", "id": "1139386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 170)", "refdate": "06/05/1913", "id": "1139387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 170)", "refdate": "06/05/1913", "id": "1139388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ville De Rouen (RV 170)", "refdate": "06/05/1913", "id": "1139389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 170)", "refdate": "06/05/1913", "id": "1139390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 170)", "refdate": "06/05/1913", "id": "1139391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 170)", "refdate": "07/05/1913", "id": "1139392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 170)", "refdate": "07/05/1913", "id": "1139393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vict\u00f3ria (RV 170)", "refdate": "08/05/1913", "id": "1139394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 170)", "refdate": "09/05/1913", "id": "1139395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 170)", "refdate": "09/05/1913", "id": "1139396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 170)", "refdate": "10/05/1913", "id": "1139397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 170)", "refdate": "10/05/1913", "id": "1139398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 170)", "refdate": "11/05/1913", "id": "1139399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 170)", "refdate": "11/05/1913", "id": "1139400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 170)", "refdate": "12/05/1913", "id": "1139401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 170)", "refdate": "12/05/1913", "id": "1139402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 170)", "refdate": "13/05/1913", "id": "1139403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 170)", "refdate": "13/05/1913", "id": "1139404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 170)", "refdate": "13/05/1913", "id": "1139405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 170)", "refdate": "13/05/1913", "id": "1139406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 170)", "refdate": "14/05/1913", "id": "1139407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 170)", "refdate": "14/05/1913", "id": "1139408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 170)", "refdate": "14/05/1913", "id": "1139409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di Genova (RV 170)", "refdate": "14/05/1913", "id": "1139410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 170)", "refdate": "15/05/1913", "id": "1139411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 170)", "refdate": "17/05/1913", "id": "1139412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 170)", "refdate": "17/05/1913", "id": "1139413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 170)", "refdate": "19/05/1913", "id": "1139414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 170)", "refdate": "19/05/1913", "id": "1139415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 170)", "refdate": "20/05/1913", "id": "1139416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 170)", "refdate": "20/05/1913", "id": "1139417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 170)", "refdate": "20/05/1913", "id": "1139418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 170)", "refdate": "20/05/1913", "id": "1139419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 170)", "refdate": "21/05/1913", "id": "1139420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 170)", "refdate": "22/05/1913", "id": "1139421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 170)", "refdate": "23/05/1913", "id": "1139422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 170)", "refdate": "23/05/1913", "id": "1139423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 170)", "refdate": "24/05/1913", "id": "1139424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 170)", "refdate": "25/05/1913", "id": "1139425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 170)", "refdate": "25/05/1913", "id": "1139426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 170) G", "refdate": "26/05/1913", "id": "1139427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 170)", "refdate": "26/05/1913", "id": "1139428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 170)", "refdate": "26/05/1913", "id": "1139429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 170)", "refdate": "27/05/1913", "id": "1139430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 170)", "refdate": "27/05/1913", "id": "1139431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 170)", "refdate": "28/05/1913", "id": "1139432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 170)", "refdate": "28/05/1913", "id": "1139433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 170)", "refdate": "28/05/1913", "id": "1139434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 170) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13982", "refdate": "29/05/1913", "id": "1189382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13979A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 170)", "refdate": "30/05/1913", "id": "1139435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 170)", "refdate": "30/05/1913", "id": "1139436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 170) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/05/1913", "id": "1139437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 170)", "refdate": "31/05/1913", "id": "1139438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 173)", "refdate": "31/05/1913", "id": "1139439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itapacy (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "22/03/1910", "id": "1139440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pr\u00edncipe Umberto (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/03/1910", "id": "1139441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/03/1910", "id": "1139442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/03/1910", "id": "1139443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/03/1910", "id": "1139444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/03/1910", "id": "1139445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/03/1910", "id": "1139446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/03/1910", "id": "1139447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/03/1910", "id": "1139448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/03/1910", "id": "1139449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/03/1910", "id": "1139450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/03/1910", "id": "1139451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/03/1910", "id": "1139452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/03/1910", "id": "1139453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pireneo (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/03/1910", "id": "1139454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jupiter (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cadiz (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1910", "id": "1139461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/03/1910", "id": "1139462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguibery (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/03/1910", "id": "1139463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/03/1910", "id": "1139464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 144) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/03/1910", "id": "1139465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 147) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "21/09/1910", "id": "1139467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 147) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/10/1910", "id": "1139468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 171)", "refdate": "01/06/1913", "id": "1139469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala (RV 171)", "refdate": "01/06/1913", "id": "1139470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 171)", "refdate": "01/06/1913", "id": "1139471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 171)", "refdate": "01/06/1913", "id": "1139472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 171)", "refdate": "02/06/1913", "id": "1139473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 171)", "refdate": "02/06/1913", "id": "1139474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 171)", "refdate": "02/06/1913", "id": "1139475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 171)", "refdate": "03/06/1913", "id": "1139476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 171)", "refdate": "03/06/1913", "id": "1139477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 171)", "refdate": "04/06/1913", "id": "1139478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 171)", "refdate": "04/06/1913", "id": "1139479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caravellas (RV 171)", "refdate": "04/06/1913", "id": "1139480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 171)", "refdate": "04/06/1913", "id": "1139481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 171)", "refdate": "05/06/1913", "id": "1139482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 171)", "refdate": "06/06/1913", "id": "1139483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 171)", "refdate": "06/06/1913", "id": "1139484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 171)", "refdate": "07/06/1913", "id": "1139485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 171)", "refdate": "08/06/1913", "id": "1139486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 171)", "refdate": "09/06/1913", "id": "1139487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 171)", "refdate": "09/06/1913", "id": "1139488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 171)", "refdate": "10/06/1913", "id": "1139489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 171)", "refdate": "10/06/1913", "id": "1139490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 171)", "refdate": "10/06/1913", "id": "1139491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 171)", "refdate": "11/06/1913", "id": "1139492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 171)", "refdate": "12/06/1913", "id": "1139493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 171)", "refdate": "12/06/1913", "id": "1139494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 171)", "refdate": "12/06/1913", "id": "1139495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 171)", "refdate": "13/06/1913", "id": "1139496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 171)", "refdate": "13/06/1913", "id": "1139497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 171)", "refdate": "14/06/1913", "id": "1139498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 171)", "refdate": "15/06/1913", "id": "1139499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 171)", "refdate": "16/06/1913", "id": "1139500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 171)", "refdate": "16/06/1913", "id": "1139501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala (RV 171)", "refdate": "16/06/1913", "id": "1139502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 171)", "refdate": "16/06/1913", "id": "1139503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 171)", "refdate": "16/06/1913", "id": "1139504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 171) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.1611", "refdate": "16/06/1913", "id": "1189405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14048A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 171)", "refdate": "17/06/1913", "id": "1139505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 171)", "refdate": "17/06/1913", "id": "1139506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 171)", "refdate": "17/06/1913", "id": "1139507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 171)", "refdate": "18/06/1913", "id": "1139508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Tourichon (RV 171)", "refdate": "18/06/1913", "id": "1139509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 171)", "refdate": "18/06/1913", "id": "1139510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di G\u00eanova (RV 171)", "refdate": "18/06/1913", "id": "1139511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltarie (RV 171)", "refdate": "19/06/1913", "id": "1139512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 171)", "refdate": "19/06/1913", "id": "1139513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 171)", "refdate": "20/06/1913", "id": "1139514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 171)", "refdate": "21/06/1913", "id": "1139515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 171) G", "refdate": "22/06/1913", "id": "1139516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 171)", "refdate": "23/06/1913", "id": "1139517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 171)", "refdate": "23/06/1913", "id": "1139518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 171) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15613", "refdate": "23/06/1913", "id": "1189412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14062A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 171)", "refdate": "24/06/1913", "id": "1139519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 171)", "refdate": "24/06/1913", "id": "1139520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 171)", "refdate": "24/06/1913", "id": "1139521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 171)", "refdate": "24/06/1913", "id": "1139522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 171)", "refdate": "25/06/1913", "id": "1139523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 171)", "refdate": "25/06/1913", "id": "1139524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 171)", "refdate": "26/06/1913", "id": "1139525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 171)", "refdate": "26/06/1913", "id": "1139526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 171)", "refdate": "28/06/1913", "id": "1139527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 171)", "refdate": "29/06/1913", "id": "1139528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 171)", "refdate": "29/06/1913", "id": "1139529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 171)", "refdate": "30/06/1913", "id": "1139530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 171)", "refdate": "30/06/1913", "id": "1139531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 172)", "refdate": "01/07/1913", "id": "1139532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 172)", "refdate": "02/07/1913", "id": "1139533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 172) G", "refdate": "02/07/1913", "id": "1139534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 172)", "refdate": "02/07/1913", "id": "1139535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 172)", "refdate": "02/07/1913", "id": "1139536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 172)", "refdate": "03/07/1913", "id": "1139537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 172)", "refdate": "03/07/1913", "id": "1139538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Victoria (RV 172)", "refdate": "03/07/1913", "id": "1139539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 172)", "refdate": "04/07/1913", "id": "1139540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 172)", "refdate": "05/07/1913", "id": "1139541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 172)", "refdate": "06/07/1913", "id": "1139542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 172)", "refdate": "06/07/1913", "id": "1139543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 172)", "refdate": "07/07/1913", "id": "1139544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 172)", "refdate": "07/07/1913", "id": "1139545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 172)", "refdate": "08/07/1913", "id": "1139546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 172)", "refdate": "08/07/1913", "id": "1139547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 172)", "refdate": "09/07/1913", "id": "1139548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 172)", "refdate": "09/07/1913", "id": "1139549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 172)", "refdate": "09/07/1913", "id": "1139550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 172)", "refdate": "09/07/1913", "id": "1139551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 172)", "refdate": "10/07/1913", "id": "1139552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 172)", "refdate": "11/07/1913", "id": "1139553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 172)", "refdate": "11/07/1913", "id": "1139554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 172)", "refdate": "12/07/1913", "id": "1139555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 172)", "refdate": "13/07/1913", "id": "1139556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Negro (RV 172)", "refdate": "13/07/1913", "id": "1139557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 172)", "refdate": "14/07/1913", "id": "1139558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 172)", "refdate": "14/07/1913", "id": "1139559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 172)", "refdate": "14/07/1913", "id": "1139560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 172)", "refdate": "14/07/1913", "id": "1139561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 172)", "refdate": "15/07/1913", "id": "1139562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 172)", "refdate": "15/07/1913", "id": "1139563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 172)", "refdate": "16/07/1913", "id": "1139564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 172)", "refdate": "16/07/1913", "id": "1139565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 172)", "refdate": "16/07/1913", "id": "1139566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 172)", "refdate": "17/07/1913", "id": "1139567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 172)", "refdate": "18/07/1913", "id": "1139568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 172)", "refdate": "18/07/1913", "id": "1139569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 172)", "refdate": "19/07/1913", "id": "1139570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 172)", "refdate": "19/07/1913", "id": "1139571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navarra (RV 172)", "refdate": "20/07/1913", "id": "1139572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 172)", "refdate": "21/07/1913", "id": "1139573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 172)", "refdate": "22/07/1913", "id": "1139574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 172)", "refdate": "22/07/1913", "id": "1139575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 172)", "refdate": "22/07/1913", "id": "1139576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oceania (RV 172)", "refdate": "23/07/1913", "id": "1139577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 172)", "refdate": "23/07/1913", "id": "1139578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 172)", "refdate": "23/07/1913", "id": "1139579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 172)", "refdate": "24/07/1913", "id": "1139580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 172)", "refdate": "25/07/1913", "id": "1139581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 172)", "refdate": "25/07/1913", "id": "1139582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequena (RV 172)", "refdate": "26/07/1913", "id": "1139583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 172)", "refdate": "27/07/1913", "id": "1139584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 172)", "refdate": "27/07/1913", "id": "1139585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 172)", "refdate": "28/07/1913", "id": "1139586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 172)", "refdate": "28/07/1913", "id": "1139587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 172)", "refdate": "29/07/1913", "id": "1139588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 172)", "refdate": "29/07/1913", "id": "1139589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 172)", "refdate": "29/07/1913", "id": "1139590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 172)", "refdate": "30/07/1913", "id": "1139591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 172)", "refdate": "30/07/1913", "id": "1139592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 172)", "refdate": "30/07/1913", "id": "1139593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 172)", "refdate": "30/07/1913", "id": "1139594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 172)", "refdate": "30/07/1913", "id": "1139595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 173)", "refdate": "01/08/1913", "id": "1139596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 173)", "refdate": "01/08/1913", "id": "1139597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 173)", "refdate": "02/08/1913", "id": "1139598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 173)", "refdate": "02/08/1913", "id": "1139599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 173)", "refdate": "03/08/1913", "id": "1139600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 170) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "03/05/1913", "id": "1139601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 173)", "refdate": "03/08/1913", "id": "1139602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 173)", "refdate": "04/08/1913", "id": "1139603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 173)", "refdate": "05/08/1913", "id": "1139604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 173)", "refdate": "05/08/1913", "id": "1139605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 173)", "refdate": "06/08/1913", "id": "1139606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 173)", "refdate": "06/08/1913", "id": "1139607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 173)", "refdate": "06/08/1913", "id": "1139608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 173)", "refdate": "07/08/1913", "id": "1139609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 173)", "refdate": "08/08/1913", "id": "1139610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oceania (RV 173)", "refdate": "08/08/1913", "id": "1139611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 173)", "refdate": "09/08/1913", "id": "1139612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 173)", "refdate": "09/08/1913", "id": "1139613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 173)", "refdate": "10/08/1913", "id": "1139614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 173)", "refdate": "11/08/1913", "id": "1139615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 173)", "refdate": "11/08/1913", "id": "1139616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 173)", "refdate": "11/08/1913", "id": "1139617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Archimedes (RV 173)", "refdate": "11/08/1913", "id": "1139618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 173)", "refdate": "12/08/1913", "id": "1139619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 173)", "refdate": "12/08/1913", "id": "1139620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 173)", "refdate": "12/08/1913", "id": "1139621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 173)", "refdate": "12/08/1913", "id": "1139622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 173)", "refdate": "12/08/1913", "id": "1139623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 173)", "refdate": "13/08/1913", "id": "1139624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 173)", "refdate": "13/08/1913", "id": "1139625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di Genova (RV 173)", "refdate": "14/08/1913", "id": "1139626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 173)", "refdate": "14/08/1913", "id": "1139627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 173)", "refdate": "15/08/1913", "id": "1139628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequena (RV 173)", "refdate": "15/08/1913", "id": "1139629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 173)", "refdate": "15/08/1913", "id": "1139630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 173)", "refdate": "17/08/1913", "id": "1139631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 173)", "refdate": "18/08/1913", "id": "1139632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 173)", "refdate": "18/08/1913", "id": "1139633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 173)", "refdate": "19/08/1913", "id": "1139634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 173)", "refdate": "20/08/1913", "id": "1139635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 173)", "refdate": "20/08/1913", "id": "1139636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 173)", "refdate": "20/08/1913", "id": "1139637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 173)", "refdate": "20/08/1913", "id": "1139638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 173)", "refdate": "21/08/1913", "id": "1139639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 173)", "refdate": "22/08/1913", "id": "1139640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 173)", "refdate": "22/08/1913", "id": "1139641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 173)", "refdate": "22/08/1913", "id": "1139642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 173)", "refdate": "23/08/1913", "id": "1139643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 173)", "refdate": "24/08/1913", "id": "1139644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 173)", "refdate": "25/08/1913", "id": "1139645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 173)", "refdate": "25/08/1913", "id": "1139646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 173)", "refdate": "25/08/1913", "id": "1139647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 173)", "refdate": "26/08/1913", "id": "1139648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 173)", "refdate": "26/08/1913", "id": "1139649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di Genova (RV 173)", "refdate": "26/08/1913", "id": "1139650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 173)", "refdate": "27/08/1913", "id": "1139651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 173)", "refdate": "27/08/1913", "id": "1139652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 173)", "refdate": "28/08/1913", "id": "1139653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 173)", "refdate": "28/08/1913", "id": "1139654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Victoria (RV 173)", "refdate": "28/08/1913", "id": "1139655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 173)", "refdate": "29/08/1913", "id": "1139656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 173)", "refdate": "29/08/1913", "id": "1139657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 173)", "refdate": "30/08/1913", "id": "1139658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 173)", "refdate": "31/08/1913", "id": "1139659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 173)", "refdate": "31/08/1913", "id": "1139660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 174)", "refdate": "01/09/1913", "id": "1139661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 174)", "refdate": "01/09/1913", "id": "1139662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 174)", "refdate": "02/09/1913", "id": "1139663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 174)", "refdate": "02/09/1913", "id": "1139664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acal\u00e1 (RV 174)", "refdate": "03/09/1913", "id": "1139665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 174)", "refdate": "03/09/1913", "id": "1139666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 174)", "refdate": "04/09/1913", "id": "1139667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 174)", "refdate": "06/09/1913", "id": "1139668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 174)", "refdate": "07/09/1913", "id": "1139669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 174)", "refdate": "08/09/1913", "id": "1139670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 174)", "refdate": "08/09/1913", "id": "1139671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caravellas (RV 174)", "refdate": "08/09/1913", "id": "1139672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 174)", "refdate": "09/09/1913", "id": "1139679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 174)", "refdate": "10/09/1913", "id": "1139680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 174)", "refdate": "10/09/1913", "id": "1139681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 174)", "refdate": "11/09/1913", "id": "1139682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 174)", "refdate": "11/09/1913", "id": "1139683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 174)", "refdate": "12/09/1913", "id": "1139684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 174)", "refdate": "12/09/1913", "id": "1139685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 174)", "refdate": "13/09/1913", "id": "1139686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 174)", "refdate": "13/09/1913", "id": "1139687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 174)", "refdate": "13/09/1913", "id": "1139688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Citta Di Milano (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstalfen (RV 174)", "refdate": "15/09/1913", "id": "1139695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 174)", "refdate": "16/09/1913", "id": "1139696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 174)", "refdate": "16/09/1913", "id": "1139697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 174)", "refdate": "17/09/1913", "id": "1139698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 174)", "refdate": "18/09/1913", "id": "1139699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 174)", "refdate": "18/09/1913", "id": "1139700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 174)", "refdate": "19/09/1913", "id": "1139701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 174)", "refdate": "20/09/1913", "id": "1139702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 174)", "refdate": "21/09/1913", "id": "1139703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Villaret  de Joyense (RV 174)", "refdate": "21/09/1913", "id": "1139704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 174)", "refdate": "22/09/1913", "id": "1139705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parana (RV 174)", "refdate": "22/09/1913", "id": "1139706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 174)", "refdate": "23/09/1913", "id": "1139713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 174)", "refdate": "24/09/1913", "id": "1139714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 174)", "refdate": "25/09/1913", "id": "1139715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 174)", "refdate": "25/09/1913", "id": "1139716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 174)", "refdate": "26/09/1913", "id": "1139717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 174)", "refdate": "27/09/1913", "id": "1139718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Romney (RV 174)", "refdate": "28/09/1913", "id": "1139719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 174)", "refdate": "28/09/1913", "id": "1139720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 174)", "refdate": "28/09/1913", "id": "1139721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 174)", "refdate": "29/09/1913", "id": "1139722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 174)", "refdate": "29/09/1913", "id": "1139723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 174)", "refdate": "29/09/1913", "id": "1139724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Schwazburg (RV 174)", "refdate": "29/09/1913", "id": "1139725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 174)", "refdate": "30/09/1913", "id": "1139726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 174)", "refdate": "30/09/1913", "id": "1139727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 175)", "refdate": "01/10/1913", "id": "1139728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Aragon (RV 175)", "refdate": "01/10/1913", "id": "1139729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 175)", "refdate": "01/10/1913", "id": "1139730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Aquitaine (RV 175)", "refdate": "01/10/1913", "id": "1139731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 175)", "refdate": "01/10/1913", "id": "1139732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca di Genova (RV 175)", "refdate": "01/10/1913", "id": "1139733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 175)", "refdate": "02/10/1913", "id": "1139734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 175)", "refdate": "02/10/1913", "id": "1139735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 175)", "refdate": "03/10/1913", "id": "1139736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 175)", "refdate": "05/10/1913", "id": "1139737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia  (RV 175)", "refdate": "05/10/1913", "id": "1139738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 175)", "refdate": "05/10/1913", "id": "1139739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petropolis (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 175)", "refdate": "06/10/1913", "id": "1139746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 175)", "refdate": "07/10/1913", "id": "1139747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 175)", "refdate": "07/10/1913", "id": "1139748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 175)", "refdate": "08/10/1913", "id": "1139749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 175)", "refdate": "08/10/1913", "id": "1139750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 175)", "refdate": "08/10/1913", "id": "1139751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 175)", "refdate": "09/10/1913", "id": "1139752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 175)", "refdate": "10/10/1913", "id": "1139753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 175)", "refdate": "10/10/1913", "id": "1139754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 175)", "refdate": "11/10/1913", "id": "1139755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 175)", "refdate": "11/10/1913", "id": "1139756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 175)", "refdate": "13/10/1913", "id": "1139757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 175)", "refdate": "13/10/1913", "id": "1139758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Citta Di Torino (RV 175)", "refdate": "13/10/1913", "id": "1139759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 175)", "refdate": "14/10/1913", "id": "1139760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 175)", "refdate": "15/10/1913", "id": "1139761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 175)", "refdate": "15/10/1913", "id": "1139762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 175)", "refdate": "17/10/1913", "id": "1139763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 175)", "refdate": "18/10/1913", "id": "1139764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 175)", "refdate": "18/10/1913", "id": "1139765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 175)", "refdate": "18/10/1913", "id": "1139766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 175)", "refdate": "18/10/1913", "id": "1139767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 175)", "refdate": "19/10/1913", "id": "1139768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala (RV 175)", "refdate": "19/10/1913", "id": "1139769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 175)", "refdate": "20/10/1913", "id": "1139770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 175)", "refdate": "20/10/1913", "id": "1139771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 175) G", "refdate": "21/10/1913", "id": "1139772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 175)", "refdate": "21/10/1913", "id": "1139773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 175)", "refdate": "21/10/1913", "id": "1139774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 175)", "refdate": "21/10/1913", "id": "1139775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 175)", "refdate": "21/10/1913", "id": "1139776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 175) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14323", "refdate": "21/10/1913", "id": "1189385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14320A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 175)", "refdate": "22/10/1913", "id": "1139777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 175)", "refdate": "22/10/1913", "id": "1139778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 175) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "21/10/1913", "id": "1139779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 175)", "refdate": "22/10/1913", "id": "1139780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Victoria (RV 175)", "refdate": "23/10/1913", "id": "1139781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 175)", "refdate": "24/10/1913", "id": "1139782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 175)", "refdate": "24/10/1913", "id": "1139783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 175)", "refdate": "25/10/1913", "id": "1139784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 175)", "refdate": "25/10/1913", "id": "1139785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 175)", "refdate": "25/10/1913", "id": "1139786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 175)", "refdate": "26/10/1913", "id": "1139787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 175)", "refdate": "26/10/1913", "id": "1139788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV )", "refdate": "26/10/1913", "id": "1139789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 175)", "refdate": "27/10/1913", "id": "1139790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 175)", "refdate": "27/10/1913", "id": "1139791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 175)", "refdate": "28/10/1913", "id": "1139792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 175)", "refdate": "28/10/1913", "id": "1139793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 175)", "refdate": "28/10/1913", "id": "1139794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 175)", "refdate": "28/10/1913", "id": "1139795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 175)", "refdate": "30/10/1913", "id": "1139796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 175)", "refdate": "30/10/1913", "id": "1139797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 175)", "refdate": "30/10/1913", "id": "1139798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 175)", "refdate": "31/10/1913", "id": "1139799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 176)", "refdate": "02/11/1913", "id": "1139800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desterro (RV 176)", "refdate": "02/11/1913", "id": "1139801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 176)", "refdate": "03/11/1913", "id": "1139802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 176)", "refdate": "03/11/1913", "id": "1139803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 176)", "refdate": "04/11/1913", "id": "1139804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 176)", "refdate": "04/11/1913", "id": "1139805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14349"}, {"title": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14350", "refdate": " - ", "id": "1139806", "refid": "04/11/1913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 176)", "refdate": "04/11/1913", "id": "1139828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 176)", "refdate": "04/11/1913", "id": "1139829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 176)", "refdate": "04/11/1913", "id": "1139831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 176)", "refdate": "04/11/1913", "id": "1139832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 176)", "refdate": "05/11/1913", "id": "1139833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa I (RV 176)", "refdate": "06/11/1913", "id": "1139834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 176)", "refdate": "06/11/1913", "id": "1139835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 176)", "refdate": "07/11/1913", "id": "1139836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 176)", "refdate": "08/11/1913", "id": "1139837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 176)", "refdate": "10/11/1913", "id": "1139838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 176)", "refdate": "11/11/1913", "id": "1139840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 176)", "refdate": "11/11/1913", "id": "1139841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 176)", "refdate": "11/11/1913", "id": "1139842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 176)", "refdate": "11/11/1913", "id": "1139843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 176)", "refdate": "11/11/1913", "id": "1139844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 176)", "refdate": "11/11/1913", "id": "1139845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 176)", "refdate": "12/11/1913", "id": "1139846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 176)", "refdate": "12/11/1913", "id": "1139847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 176)", "refdate": "13/11/1913", "id": "1139848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 176)", "refdate": "13/11/1913", "id": "1139849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 176)", "refdate": "13/11/1913", "id": "1139850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaise Franz Joseph I (RV 176)", "refdate": "14/11/1913", "id": "1139851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 176)", "refdate": "14/11/1913", "id": "1139852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 176)", "refdate": "14/11/1913", "id": "1139853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 176)", "refdate": "15/11/1913", "id": "1139854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 176)", "refdate": "16/11/1913", "id": "1139855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 176)", "refdate": "16/11/1913", "id": "1139856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 176)", "refdate": "17/11/1913", "id": "1139857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 176)", "refdate": "17/11/1913", "id": "1139858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bl\u00fccher (RV 176)", "refdate": "17/11/1913", "id": "1139859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 176)", "refdate": "17/11/1913", "id": "1139860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 176)", "refdate": "17/11/1913", "id": "1139861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 176)", "refdate": "18/11/1913", "id": "1139862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 176)", "refdate": "18/11/1913", "id": "1139863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 176)", "refdate": "19/11/1913", "id": "1139864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 176)", "refdate": "19/11/1913", "id": "1139865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 176)", "refdate": "19/11/1913", "id": "1139866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 176)", "refdate": "19/11/1913", "id": "1139867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eug\u00eania (RV 176)", "refdate": "20/11/1913", "id": "1139868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 176)", "refdate": "20/11/1913", "id": "1139869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 176)", "refdate": "21/11/1913", "id": "1139870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 176)", "refdate": "21/11/1913", "id": "1139871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 176)", "refdate": "21/11/1913", "id": "1139872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rhaetia (RV 176)", "refdate": "22/11/1913", "id": "1139873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 176)", "refdate": "22/11/1913", "id": "1139874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 176)", "refdate": "22/11/1913", "id": "1139875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 176)", "refdate": "23/11/1913", "id": "1139876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Charner (RV 176)", "refdate": "23/11/1913", "id": "1139877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 176)", "refdate": "23/11/1913", "id": "1139879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 176)", "refdate": "24/11/1913", "id": "1139880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 176)", "refdate": "24/11/1913", "id": "1139881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 176)", "refdate": "25/11/1913", "id": "1139882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Joseph I (RV 176)", "refdate": "25/11/1913", "id": "1139883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 176)", "refdate": "26/11/1913", "id": "1139884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 176)", "refdate": "26/11/1913", "id": "1139885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 176)", "refdate": "26/11/1913", "id": "1139886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 176)", "refdate": "27/11/1913", "id": "1139887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 176)", "refdate": "27/11/1913", "id": "1139888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 176)", "refdate": "27/11/1913", "id": "1139889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 176)", "refdate": "29/11/1913", "id": "1139890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 177)", "refdate": "01/12/1913", "id": "1139891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 177)", "refdate": "01/12/1913", "id": "1139892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 177)", "refdate": "01/12/1913", "id": "1139893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 177)", "refdate": "02/12/1913", "id": "1139894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 177)", "refdate": "02/12/1913", "id": "1139895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 177)", "refdate": "02/12/1913", "id": "1139896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 177)", "refdate": "02/12/1913", "id": "1139897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 177)", "refdate": "03/12/1913", "id": "1139898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 177)", "refdate": "03/12/1913", "id": "1139899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 177)", "refdate": "03/12/1913", "id": "1139900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 177)", "refdate": "03/12/1913", "id": "1139901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 177)", "refdate": "04/12/1913", "id": "1139902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 177)", "refdate": "04/12/1913", "id": "1139903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 177)", "refdate": "05/12/1913", "id": "1139904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 177)", "refdate": "05/12/1913", "id": "1139905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 177)", "refdate": "05/12/1913", "id": "1139906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 177)", "refdate": "06/12/1913", "id": "1139907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jokay (RV 177)", "refdate": "06/12/1913", "id": "1139908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 177)", "refdate": "06/12/1913", "id": "1139909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe de Satrustegui (RV 177)", "refdate": "06/12/1913", "id": "1139910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 177)", "refdate": "06/12/1913", "id": "1139911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 177)", "refdate": "07/12/1913", "id": "1139912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 177)", "refdate": "07/12/1913", "id": "1139913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 177)", "refdate": "07/12/1913", "id": "1139914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 177)", "refdate": "07/12/1913", "id": "1139915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 177)", "refdate": "07/12/1913", "id": "1139916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 177)", "refdate": "09/12/1913", "id": "1139917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 177)", "refdate": "09/12/1913", "id": "1139918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 177)", "refdate": "10/12/1913", "id": "1139919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 177)", "refdate": "10/12/1913", "id": "1139920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 177)", "refdate": "10/12/1913", "id": "1139921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 177)", "refdate": "10/12/1913", "id": "1139922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 177)", "refdate": "11/12/1913", "id": "1139923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 177)", "refdate": "11/12/1913", "id": "1139924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 177)", "refdate": "12/12/1913", "id": "1139925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 177)", "refdate": "12/12/1913", "id": "1139926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallia (RV 177)", "refdate": "13/12/1913", "id": "1139927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 177)", "refdate": "14/12/1913", "id": "1139928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 177)", "refdate": "14/12/1913", "id": "1139929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 177)", "refdate": "15/12/1913", "id": "1139930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 177)", "refdate": "15/12/1913", "id": "1139931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 177)", "refdate": "16/12/1913", "id": "1139932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 177)", "refdate": "16/12/1913", "id": "1139933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 177)", "refdate": "16/12/1913", "id": "1139934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcala (RV 177)", "refdate": "16/12/1913", "id": "1139935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 177)", "refdate": "17/12/1913", "id": "1139936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortegal (RV 177)", "refdate": "17/12/1913", "id": "1139937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 177)", "refdate": "17/12/1913", "id": "1139938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Victoria (RV 177)", "refdate": "17/12/1913", "id": "1139939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 177)", "refdate": "17/12/1913", "id": "1139940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 177)", "refdate": "18/12/1913", "id": "1139941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 177)", "refdate": "19/12/1913", "id": "1139942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valencia (RV 177)", "refdate": "19/12/1913", "id": "1139943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 177)", "refdate": "19/12/1913", "id": "1139944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 177)", "refdate": "20/12/1913", "id": "1139945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 177)", "refdate": "20/12/1913", "id": "1139946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 177)", "refdate": "21/12/1913", "id": "1139947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 177)", "refdate": "21/12/1913", "id": "1139948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 177)", "refdate": "22/12/1913", "id": "1139949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 177)", "refdate": "22/12/1913", "id": "1139950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 177)", "refdate": "23/12/1913", "id": "1139951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 177)", "refdate": "24/12/1913", "id": "1139952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 177)", "refdate": "24/12/1913", "id": "1139953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 177)", "refdate": "24/12/1913", "id": "1139954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 177)", "refdate": "25/12/1913", "id": "1139955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 177)", "refdate": "26/12/1913", "id": "1139956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallia (RV 177)", "refdate": "27/12/1913", "id": "1139957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 177)", "refdate": "27/12/1913", "id": "1139958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 177)", "refdate": "27/12/1913", "id": "1139959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 177)", "refdate": "28/12/1913", "id": "1139960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 177)", "refdate": "28/12/1913", "id": "1139961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 177)", "refdate": "29/12/1913", "id": "1139962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 177)", "refdate": "30/12/1913", "id": "1139963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 177)", "refdate": "30/12/1913", "id": "1139964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 177)", "refdate": "30/12/1913", "id": "1139965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gascogne (RV 177)", "refdate": "30/12/1913", "id": "1139966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 177)", "refdate": "30/12/1913", "id": "1139967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 177)", "refdate": "31/12/1913", "id": "1139968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 178)", "refdate": "01/01/1914", "id": "1139969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 178)", "refdate": "01/01/1914", "id": "1139970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Entre Rios (RV 178)", "refdate": "01/01/1914", "id": "1139971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 178)", "refdate": "01/01/1914", "id": "1139972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 178)", "refdate": "01/01/1914", "id": "1139973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 178)", "refdate": "01/01/1914", "id": "1139974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 178)", "refdate": "02/01/1914", "id": "1139975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petropolis (RV 178)", "refdate": "03/01/1914", "id": "1139976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di G\u00eanova (RV 178)", "refdate": "03/01/1914", "id": "1139977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 178)", "refdate": "04/01/1914", "id": "1139978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 178)", "refdate": "04/01/1914", "id": "1139979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leon XIII (RV 178)", "refdate": "05/01/1914", "id": "1139980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 178)", "refdate": "05/01/1914", "id": "1139981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 178)", "refdate": "06/01/1914", "id": "1139983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 178)", "refdate": "06/01/1914", "id": "1139984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 178)", "refdate": "07/01/1914", "id": "1139985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 178)", "refdate": "07/01/1914", "id": "1139986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 178)", "refdate": "08/01/1914", "id": "1139987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demarara (RV 178)", "refdate": "08/01/1914", "id": "1139988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 178)", "refdate": "08/01/1914", "id": "1139989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Villaret de Joyense (RV 178)", "refdate": "10/01/1914", "id": "1139990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 178)", "refdate": "11/01/1914", "id": "1139998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 178)", "refdate": "12/01/1914", "id": "1139999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 178)", "refdate": "13/01/1914", "id": "1140000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 178)", "refdate": "13/01/1914", "id": "1140001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 178)", "refdate": "13/01/1914", "id": "1140002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 178)", "refdate": "13/01/1914", "id": "1140003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 178)", "refdate": "14/01/1914", "id": "1140004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 178)", "refdate": "14/01/1914", "id": "1140006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 178)", "refdate": "15/01/1914", "id": "1140007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 178)", "refdate": "15/01/1914", "id": "1140008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 178)", "refdate": "16/01/1914", "id": "1140009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 178)", "refdate": "16/01/1914", "id": "1140010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 178)", "refdate": "16/01/1914", "id": "1140011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 178)", "refdate": "18/01/1914", "id": "1140012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 178)", "refdate": "18/01/1914", "id": "1140013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 178)", "refdate": "19/01/1914", "id": "1140015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 178)", "refdate": "20/01/1914", "id": "1140016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 178)", "refdate": "20/01/1914", "id": "1140017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di G\u00eanova (RV 178)", "refdate": "20/01/1914", "id": "1140018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leon XIII (RV 178)", "refdate": "21/01/1914", "id": "1140019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 178)", "refdate": "21/01/1914", "id": "1140020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 178)", "refdate": "21/01/1914", "id": "1140022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 178)", "refdate": "22/01/1914", "id": "1140023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 178)", "refdate": "23/01/1914", "id": "1140024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 178)", "refdate": "24/01/1914", "id": "1140025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 178)", "refdate": "24/01/1914", "id": "1140026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 178)", "refdate": "24/01/1914", "id": "1140027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 178)", "refdate": "24/01/1914", "id": "1140028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 178)", "refdate": "25/01/1914", "id": "1140030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 178)", "refdate": "25/01/1914", "id": "1140031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 178)", "refdate": "26/01/1914", "id": "1140032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 178)", "refdate": "26/01/1914", "id": "1140033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 178)", "refdate": "27/01/1914", "id": "1140034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 178)", "refdate": "27/01/1914", "id": "1140035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 178)", "refdate": "27/01/1914", "id": "1140036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 178)", "refdate": "28/01/1914", "id": "1140037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 178)", "refdate": "28/01/1914", "id": "1140038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 178)", "refdate": "29/01/1914", "id": "1140039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 178)", "refdate": "29/01/1914", "id": "1140040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 178)", "refdate": "30/01/1914", "id": "1140041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 178)", "refdate": "30/01/1914", "id": "1140042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demarara (RV 178)", "refdate": "30/01/1914", "id": "1140044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 179)", "refdate": "01/02/1914", "id": "1140045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 179)", "refdate": "01/02/1914", "id": "1140046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koing Wilhelm II (RV 179)", "refdate": "02/02/1914", "id": "1140047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 179)", "refdate": "03/02/1914", "id": "1140048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 179)", "refdate": "04/02/1914", "id": "1140049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 179)", "refdate": "04/02/1914", "id": "1140050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 179)", "refdate": "05/02/1914", "id": "1140051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe de Satrustegui (RV 179)", "refdate": "05/02/1914", "id": "1140052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 179)", "refdate": "05/02/1914", "id": "1140053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 179)", "refdate": "06/02/1914", "id": "1140055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 179)", "refdate": "06/02/1914", "id": "1140056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia Laura (RV 179)", "refdate": "06/02/1914", "id": "1140057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Citta di Torino (RV 179)", "refdate": "07/02/1914", "id": "1140058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 179)", "refdate": "07/02/1914", "id": "1140059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salamanca (RV 179)", "refdate": "07/02/1914", "id": "1140060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 179)", "refdate": "07/02/1914", "id": "1140061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 179)", "refdate": "08/02/1914", "id": "1140062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 179)", "refdate": "08/02/1914", "id": "1140063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 179)", "refdate": "08/02/1914", "id": "1140064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acre (RV 179)", "refdate": "09/02/1914", "id": "1140065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 179)", "refdate": "09/02/1914", "id": "1140066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 179)", "refdate": "09/02/1914", "id": "1140067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 179)", "refdate": "09/02/1914", "id": "1140068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 179) G", "refdate": "10/02/1914", "id": "1140069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 179)", "refdate": "10/02/1914", "id": "1140070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 179)", "refdate": "11/02/1914", "id": "1140071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 179)", "refdate": "11/02/1914", "id": "1140072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 179)", "refdate": "11/02/1914", "id": "1140073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 179)", "refdate": "11/02/1914", "id": "1140074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor [...] (RV 179) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15614", "refdate": "11/02/1914", "id": "1189414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14586A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 179)", "refdate": "12/02/1914", "id": "1140075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 179)", "refdate": "12/02/1914", "id": "1140076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 179)", "refdate": "13/02/1914", "id": "1140077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 179)", "refdate": "13/02/1914", "id": "1140078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 179)", "refdate": "14/02/1914", "id": "1140079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koing F. August (RV 179)", "refdate": "15/02/1914", "id": "1140080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 179)", "refdate": "15/02/1914", "id": "1140082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 179)", "refdate": "15/02/1914", "id": "1140083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Romney (RV 179)", "refdate": "16/02/1914", "id": "1140084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 179)", "refdate": "18/02/1914", "id": "1140085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 179)", "refdate": "18/02/1914", "id": "1140086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 179)", "refdate": "19/02/1914", "id": "1140087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Champlain (RV 179)", "refdate": "19/02/1914", "id": "1140088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 179)", "refdate": "20/02/1914", "id": "1140089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia Castillo (RV 179)", "refdate": "21/02/1914", "id": "1140090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe de Satrustegui (RV 179)", "refdate": "21/02/1914", "id": "1140091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 179)\r", "refdate": "21/02/1914", "id": "1140092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 179)\r", "refdate": "22/02/1914", "id": "1140093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Negro (RV 179)", "refdate": "22/02/1914", "id": "1140094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 179)", "refdate": "23/02/1914", "id": "1140095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 179)", "refdate": "23/02/1914", "id": "1140096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 179)", "refdate": "23/02/1914", "id": "1140097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Citta di Torino (RV 179)", "refdate": "23/02/1914", "id": "1140098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 179)", "refdate": "23/02/1914", "id": "1140099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Geraes (RV 179)", "refdate": "23/02/1914", "id": "1140100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 179)", "refdate": "24/02/1914", "id": "1140101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 179)", "refdate": "24/02/1914", "id": "1140102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 179)", "refdate": "24/02/1914", "id": "1140103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 179)", "refdate": "24/02/1914", "id": "1140104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 179)", "refdate": "25/02/1914", "id": "1140105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 179)", "refdate": "25/02/1914", "id": "1140106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 179)", "refdate": "25/02/1914", "id": "1140107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 179)", "refdate": "25/02/1914", "id": "1140108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 179)", "refdate": "25/02/1914", "id": "1140109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 179)", "refdate": "26/02/1914", "id": "1140110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 179)", "refdate": "26/02/1914", "id": "1140111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 179)", "refdate": "27/02/1914", "id": "1140112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 179)", "refdate": "27/02/1914", "id": "1140113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 179)", "refdate": "28/02/1914", "id": "1140114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 179)", "refdate": "28/02/1914", "id": "1140115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 179)", "refdate": "28/02/1914", "id": "1140117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 180)", "refdate": "02/03/1914", "id": "1140118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 180)", "refdate": "02/03/1914", "id": "1140119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 180)", "refdate": "03/03/1914", "id": "1140120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 180)", "refdate": "03/03/1914", "id": "1140122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 180)", "refdate": "04/03/1914", "id": "1140123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 180)", "refdate": "05/03/1914", "id": "1140124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 180)", "refdate": "06/03/1914", "id": "1140125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 180)", "refdate": "06/03/1914", "id": "1140126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 180)", "refdate": "07/03/1914", "id": "1140127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 180)", "refdate": "07/03/1914", "id": "1140128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 180)", "refdate": "07/03/1914", "id": "1140130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 180)", "refdate": "08/03/1914", "id": "1140131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 180)", "refdate": "08/03/1914", "id": "1140132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 180)", "refdate": "08/03/1914", "id": "1140133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orduna (RV 180)", "refdate": "09/03/1914", "id": "1140134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leon XIII (RV 180)", "refdate": "09/03/1914", "id": "1140135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 180)", "refdate": "09/03/1914", "id": "1140136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallia (RV 180)", "refdate": "10/03/1914", "id": "1140137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 180)", "refdate": "10/03/1914", "id": "1140138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia Laura (RV 180)", "refdate": "10/03/1914", "id": "1140139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 180)", "refdate": "10/03/1914", "id": "1140140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 180)", "refdate": "10/03/1914", "id": "1140141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 180)", "refdate": "11/03/1914", "id": "1140142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 180)", "refdate": "11/03/1914", "id": "1140143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 180)", "refdate": "12/03/1914", "id": "1140144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 180)", "refdate": "12/03/1914", "id": "1140145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 180)", "refdate": "12/03/1914", "id": "1140146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 180)", "refdate": "13/03/1914", "id": "1140147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 180)", "refdate": "13/03/1914", "id": "1140148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valesia (RV 180)", "refdate": "13/03/1914", "id": "1140149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 180)", "refdate": "13/03/1914", "id": "1140150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dryden (RV 180)", "refdate": "14/03/1914", "id": "1140151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 180)", "refdate": "14/03/1914", "id": "1140152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 180)", "refdate": "15/03/1914", "id": "1140153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 180)", "refdate": "15/03/1914", "id": "1140154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca di G\u00eanova (RV 180)", "refdate": "17/03/1914", "id": "1140156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 180)", "refdate": "17/03/1914", "id": "1140157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 180)", "refdate": "18/03/1914", "id": "1140158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 180)", "refdate": "18/03/1914", "id": "1140159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 180)", "refdate": "19/03/1914", "id": "1140160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 180)", "refdate": "19/03/1914", "id": "1140162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 180)", "refdate": "20/03/1914", "id": "1140163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 180)", "refdate": "21/03/1914", "id": "1140164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 180)", "refdate": "21/03/1914", "id": "1140165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 180)", "refdate": "21/03/1914", "id": "1140166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 180)", "refdate": "22/03/1914", "id": "1140167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 180)", "refdate": "22/03/1914", "id": "1140176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallia (RV 180)", "refdate": "22/03/1914", "id": "1140178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 180)", "refdate": "22/03/1914", "id": "1140179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 180)", "refdate": "22/03/1914", "id": "1140180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 180)", "refdate": "22/03/1914", "id": "1140182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leon XIII (RV 180)", "refdate": "23/03/1914", "id": "1140183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 180)", "refdate": "23/03/1914", "id": "1140184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 180)", "refdate": "23/03/1914", "id": "1140185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 180)", "refdate": "24/03/1914", "id": "1140186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia Castillo (RV 180)", "refdate": "24/03/1914", "id": "1140187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 180)", "refdate": "24/03/1914", "id": "1140188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 180)", "refdate": "25/03/1914", "id": "1140190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 180)", "refdate": "25/03/1914", "id": "1140192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 180)", "refdate": "25/03/1914", "id": "1140193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 180)", "refdate": "25/03/1914", "id": "1140194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 180)", "refdate": "26/03/1914", "id": "1140195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 180)", "refdate": "26/03/1914", "id": "1140196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 180)", "refdate": "26/03/1914", "id": "1140197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 180)", "refdate": "27/03/1914", "id": "1140198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 180)", "refdate": "27/03/1914", "id": "1140200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 180)", "refdate": "27/03/1914", "id": "1140201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Trafalgar (RV 180)", "refdate": "28/03/1914", "id": "1140203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 180)", "refdate": "28/03/1914", "id": "1140204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 180)", "refdate": "30/03/1914", "id": "1140205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 180)", "refdate": "30/03/1914", "id": "1140206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 180)", "refdate": "31/03/1914", "id": "1140207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 180)", "refdate": "31/03/1914", "id": "1140208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 180)", "refdate": "03/1914", "id": "1140209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 181)", "refdate": "01/04/1914", "id": "1140210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 181)", "refdate": "02/04/1914", "id": "1140212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 181)", "refdate": "02/04/1914", "id": "1140213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 181)", "refdate": "03/04/1914", "id": "1140214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 181)", "refdate": "04/04/1914", "id": "1140215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 181)", "refdate": "04/04/1914", "id": "1140216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 181)", "refdate": "04/04/1914", "id": "1140217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 181)", "refdate": "05/04/1914", "id": "1140218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 181)", "refdate": "05/04/1914", "id": "1140219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 181)", "refdate": "06/04/1914", "id": "1140220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe de Satrustegui (RV 181)", "refdate": "06/04/1914", "id": "1140221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 181)", "refdate": "06/04/1914", "id": "1140222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 181)", "refdate": "06/04/1914", "id": "1140224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 181)", "refdate": "06/04/1914", "id": "1140225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 181)", "refdate": "07/04/1914", "id": "1140226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 181)", "refdate": "07/04/1914", "id": "1140227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 181)", "refdate": "07/04/1914", "id": "1140228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 181)", "refdate": "07/04/1914", "id": "1140229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 181)", "refdate": "07/04/1914", "id": "1140230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 181)", "refdate": "08/04/1914", "id": "1140231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 181)", "refdate": "09/04/1914", "id": "1140232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 181)", "refdate": "09/04/1914", "id": "1140233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 181)", "refdate": "09/04/1914", "id": "1140234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Charner (RV 181)", "refdate": "10/04/1914", "id": "1140236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 181)", "refdate": "10/04/1914", "id": "1140237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 181)", "refdate": "10/04/1914", "id": "1140238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 181)", "refdate": "10/04/1914", "id": "1140239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 181)", "refdate": "11/04/1914", "id": "1140240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 181)", "refdate": "12/04/1914", "id": "1140241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 181)", "refdate": "12/04/1914", "id": "1140242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 181)", "refdate": "12/04/1914", "id": "1140243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Trafalgar (RV 181)", "refdate": "13/04/1914", "id": "1140244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 181)", "refdate": "14/04/1914", "id": "1140245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 181)", "refdate": "14/04/1914", "id": "1140246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 181)", "refdate": "15/04/1914", "id": "1140247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 181)", "refdate": "15/04/1914", "id": "1140250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 181)", "refdate": "15/04/1914", "id": "1140251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 181)", "refdate": "15/04/1914", "id": "1140252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 181)", "refdate": "16/04/1914", "id": "1140253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 181)", "refdate": "16/04/1914", "id": "1140254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 181)", "refdate": "17/04/1914", "id": "1140255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 181)", "refdate": "17/04/1914", "id": "1140256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 181)", "refdate": "18/04/1914", "id": "1140257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 181)", "refdate": "19/04/1914", "id": "1140258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 181)", "refdate": "19/04/1914", "id": "1140259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 181)", "refdate": "19/04/1914", "id": "1140260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 181)", "refdate": "19/04/1914", "id": "1140261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 181)", "refdate": "20/04/1914", "id": "1140262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 181)", "refdate": "20/04/1914", "id": "1140263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 181)", "refdate": "21/04/1914", "id": "1140264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe de Satrustegui (RV 181)", "refdate": "21/04/1914", "id": "1140265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 181) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15615", "refdate": "21/04/1914", "id": "1189417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14752A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 181)", "refdate": "22/04/1914", "id": "1140266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 181)", "refdate": "22/04/1914", "id": "1140267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 181)", "refdate": "22/04/1914", "id": "1140268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 181)", "refdate": "22/04/1914", "id": "1140269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 181)", "refdate": "23/04/1914", "id": "1140270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 181)", "refdate": "24/04/1914", "id": "1140271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 181)", "refdate": "24/04/1914", "id": "1140272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 181)", "refdate": "24/04/1914", "id": "1140273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 181)", "refdate": "24/04/1914", "id": "1140274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tubantia (RV 181)", "refdate": "25/04/1914", "id": "1140275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 181)", "refdate": "25/04/1914", "id": "1140276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 181)", "refdate": "25/04/1914", "id": "1140277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 181)", "refdate": "27/04/1914", "id": "1140278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 181)", "refdate": "27/04/1914", "id": "1140279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 181)", "refdate": "27/04/1914", "id": "1140280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 181)", "refdate": "27/04/1914", "id": "1140281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 181)", "refdate": "27/04/1914", "id": "1140282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 181)", "refdate": "29/04/1914", "id": "1140283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14770"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada - Deletar imagem associada", "refdate": " - ", "id": "1140284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 182)", "refdate": "01/05/1914", "id": "1140285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 182)", "refdate": "01/05/1914", "id": "1140286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 182)", "refdate": "02/05/1914", "id": "1140287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 182)", "refdate": "02/05/1914", "id": "1140288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallia (RV 182)", "refdate": "02/05/1914", "id": "1140289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Villaret de Joyense (RV 182)", "refdate": "02/05/1914", "id": "1140290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 182)", "refdate": "02/05/1914", "id": "1140291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 182)", "refdate": "04/05/1914", "id": "1140293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 182)", "refdate": "05/05/1914", "id": "1140294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orduna (RV 182)", "refdate": "05/05/1914", "id": "1140296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di Genova (RV 182)", "refdate": "05/05/1914", "id": "1140297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 182)", "refdate": "05/05/1914", "id": "1140298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 182)", "refdate": "05/05/1914", "id": "1140299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leon XIII (RV 182)", "refdate": "06/05/1914", "id": "1140300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 182)", "refdate": "06/05/1914", "id": "1140301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 182)", "refdate": "07/05/1914", "id": "1140302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 182)", "refdate": "08/05/1914", "id": "1140303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salamanca (RV 182)", "refdate": "09/05/1914", "id": "1140304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 182)", "refdate": "09/05/1914", "id": "1140305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 182)", "refdate": "10/05/1914", "id": "1140306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 182)", "refdate": "10/05/1914", "id": "1140307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 182)", "refdate": "10/05/1914", "id": "1140308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 182)", "refdate": "10/05/1914", "id": "1140309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 182)", "refdate": "11/05/1914", "id": "1140310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 182)", "refdate": "12/05/1914", "id": "1140311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 182)", "refdate": "12/05/1914", "id": "1140312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Remueva (RV 182)", "refdate": "12/05/1914", "id": "1140313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 182)", "refdate": "12/05/1914", "id": "1140314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 182)", "refdate": "13/05/1914", "id": "1140315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tubantia (RV 182)", "refdate": "13/05/1914", "id": "1140317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 182)", "refdate": "14/05/1914", "id": "1140318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 182)", "refdate": "14/05/1914", "id": "1140319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 182)", "refdate": "15/05/1914", "id": "1140320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallia (RV 182)", "refdate": "16/05/1914", "id": "1140321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 182)", "refdate": "16/05/1914", "id": "1140322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 182)", "refdate": "16/05/1914", "id": "1140323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 182)", "refdate": "16/05/1914", "id": "1140324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 182)", "refdate": "17/05/1914", "id": "1140325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 182)", "refdate": "18/05/1914", "id": "1140326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 182)", "refdate": "19/05/1914", "id": "1140327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 182)", "refdate": "19/05/1914", "id": "1140328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 182)", "refdate": "19/05/1914", "id": "1140329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 182)", "refdate": "19/05/1914", "id": "1140330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 182)", "refdate": "20/05/1914", "id": "1140331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 182)", "refdate": "20/05/1914", "id": "1140332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leon XIII (RV 182)", "refdate": "21/05/1914", "id": "1140333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 182)", "refdate": "21/05/1914", "id": "1140335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 182)", "refdate": "22/05/1914", "id": "1140337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II  (RV 182)", "refdate": "23/05/1914", "id": "1140338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 182)", "refdate": "24/05/1914", "id": "1140339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 182)", "refdate": "24/05/1914", "id": "1140340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 182)", "refdate": "24/05/1914", "id": "1140341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 182)", "refdate": "25/05/1914", "id": "1140343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 182)", "refdate": "25/05/1914", "id": "1140344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 182)", "refdate": "25/05/1914", "id": "1140345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 182)", "refdate": "25/05/1914", "id": "1140346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 182)", "refdate": "25/05/1914", "id": "1140347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 182)", "refdate": "26/05/1914", "id": "1140348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 182)", "refdate": "27/05/1914", "id": "1140350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 182)", "refdate": "27/05/1914", "id": "1140351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 182)", "refdate": "28/05/1914", "id": "1140352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Trafalgar (RV 182)", "refdate": "28/05/1914", "id": "1140353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 182)", "refdate": "28/05/1914", "id": "1140354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 182)", "refdate": "29/05/1914", "id": "1140356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 182)", "refdate": "29/05/1914", "id": "1140357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 182)", "refdate": "30/05/1914", "id": "1140358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 182)", "refdate": "30/05/1914", "id": "1140367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 182)", "refdate": "30/05/1914", "id": "1140368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.14839"}]