[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 145)", "refdate": "01/05/1910", "id": "1129778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 145)", "refdate": "01/05/1910", "id": "1129780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ypiranga (RV 145)", "refdate": "02/05/1910", "id": "1129781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 145)", "refdate": "02/05/1910", "id": "1129784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 145)", "refdate": "03/05/1910", "id": "1129791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 145)", "refdate": "04/05/1910", "id": "1129793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 145)", "refdate": "04/05/1910", "id": "1129794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 145)", "refdate": "06/05/1910", "id": "1129796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 145)", "refdate": "06/05/1910", "id": "1129797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Sav\u00f3ia (RV 145)", "refdate": "06/05/1910", "id": "1129798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 145)", "refdate": "06/05/1910", "id": "1129800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 145)", "refdate": "07/05/1910", "id": "1129801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 145)", "refdate": "07/05/1910", "id": "1129802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 145)", "refdate": "08/05/1910", "id": "1129803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 145)", "refdate": "09/05/1910", "id": "1129804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barcelona (RV 145)", "refdate": "09/05/1910", "id": "1129805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 145)", "refdate": "09/05/1910", "id": "1129806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 145)", "refdate": "09/05/1910", "id": "1129807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 145)", "refdate": "10/05/1910", "id": "1129808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 145)", "refdate": "10/05/1910", "id": "1129810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 145)", "refdate": "11/05/1910", "id": "1129811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 145)", "refdate": "11/05/1910", "id": "1129812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 145)", "refdate": "11/05/1910", "id": "1129813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 145)", "refdate": "11/05/1910", "id": "1129814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 145)", "refdate": "12/05/1910", "id": "1129816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 145)", "refdate": "13/05/1910", "id": "1129817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Himalaya (RV 145)", "refdate": "13/05/1910", "id": "1129818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 145)", "refdate": "16/05/1910", "id": "1129819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 145)", "refdate": "16/05/1910", "id": "1129821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 145)", "refdate": "16/05/1910", "id": "1129822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 145)", "refdate": "16/05/1910", "id": "1129823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ionic (RV 145)", "refdate": "16/05/1910", "id": "1129825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 145)", "refdate": "16/05/1910", "id": "1129826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 145)", "refdate": "17/05/1910", "id": "1129828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 145)", "refdate": "18/05/1910", "id": "1129829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 145)", "refdate": "18/05/1910", "id": "1129831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 145)", "refdate": "19/05/1910", "id": "1129832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirio (RV 145)", "refdate": "20/05/1910", "id": "1129833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 145)", "refdate": "20/05/1910", "id": "1129834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 145)", "refdate": "20/05/1910", "id": "1129864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Sav\u00f3ia (RV 145)", "refdate": "21/05/1910", "id": "1129866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 145)", "refdate": "21/05/1910", "id": "1130040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 145)", "refdate": "22/05/1910", "id": "1130041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 145)", "refdate": "23/05/1910", "id": "1130042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 145)", "refdate": "23/05/1910", "id": "1130060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 145)", "refdate": "23/05/1910", "id": "1130061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Or\u00e1via (RV 145)", "refdate": "24/05/1910", "id": "1130062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 145)", "refdate": "24/05/1910", "id": "1130065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 145)", "refdate": "24/05/1910", "id": "1130066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 145)", "refdate": "24/05/1910", "id": "1130068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 145)", "refdate": "25/05/1910", "id": "1130644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 145)", "refdate": "26/05/1910", "id": "1130645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 145)", "refdate": "26/05/1910", "id": "1130646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 145)", "refdate": "26/05/1910", "id": "1130647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 145)", "refdate": "26/05/1910", "id": "1130655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 145)", "refdate": "27/05/1910", "id": "1130656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 145)", "refdate": "27/05/1910", "id": "1130658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 145)", "refdate": "27/05/1910", "id": "1130661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 145)", "refdate": "29/05/1910", "id": "1130662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colbert (RV 145)", "refdate": "30/05/1910", "id": "1130663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 145)", "refdate": "30/05/1910", "id": "1130665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 145)", "refdate": "01/06/1910", "id": "1130668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 145)", "refdate": "01/06/1910", "id": "1130671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 145)", "refdate": "02/06/1910", "id": "1130672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 145)", "refdate": "02/06/1910", "id": "1130673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 145)", "refdate": "03/06/1910", "id": "1130674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 145)", "refdate": "05/06/1910", "id": "1130675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 145)", "refdate": "05/06/1910", "id": "1130676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 145)", "refdate": "05/06/1910", "id": "1130677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 145)", "refdate": "06/06/1910", "id": "1130678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 145)", "refdate": "07/06/1910", "id": "1130679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 145)", "refdate": "07/06/1910", "id": "1130680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annam (RV 145)", "refdate": "07/06/1910", "id": "1130681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August  (RV 145)", "refdate": "07/06/1910", "id": "1130682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 145)", "refdate": "08/06/1910", "id": "1130683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 145)", "refdate": "08/06/1910", "id": "1131048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 145)", "refdate": "08/06/1910", "id": "1131050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 145)", "refdate": "08/06/1910", "id": "1131052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 145)", "refdate": "09/06/1910", "id": "1131058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 145)", "refdate": "09/06/1910", "id": "1131064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 145)", "refdate": "12/06/1910", "id": "1131067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athenic (RV 145)", "refdate": "12/06/1910", "id": "1131069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 145)", "refdate": "12/06/1910", "id": "1131170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 145)", "refdate": "12/06/1910", "id": "1131171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 145)", "refdate": "13/06/1910", "id": "1131172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 145)", "refdate": "13/06/1910", "id": "1131173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 145)", "refdate": "13/06/1910", "id": "1131174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 145)", "refdate": "13/06/1910", "id": "1131177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 145)", "refdate": "14/06/1910", "id": "1131178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 145)", "refdate": "14/06/1910", "id": "1131180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 145)", "refdate": "15/06/1910", "id": "1131182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 145)", "refdate": "15/06/1910", "id": "1131183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 145)", "refdate": "16/06/1910", "id": "1131184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 145)", "refdate": "17/06/1910", "id": "1131185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirio (RV 145)", "refdate": "18/06/1910", "id": "1131186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 145)", "refdate": "18/06/1910", "id": "1131187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Himalaya (RV 145)", "refdate": "19/06/1910", "id": "1131188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11963"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1131189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 145)", "refdate": "20/06/1910", "id": "1131190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 145)", "refdate": "20/06/1910", "id": "1131191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 145)", "refdate": "20/06/1910", "id": "1131192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 145)", "refdate": "21/06/1910", "id": "1131194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 145)", "refdate": "21/06/1910", "id": "1131196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 145)", "refdate": "21/06/1910", "id": "1131198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 145)", "refdate": "22/06/1910", "id": "1131217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Miguel Gallart (RV 145)", "refdate": "22/06/1910", "id": "1131220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 145)", "refdate": "22/06/1910", "id": "1131222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipiranga (RV 145)", "refdate": "22/06/1910", "id": "1131225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 145)", "refdate": "23/06/1910", "id": "1131245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 145)", "refdate": "23/06/1910", "id": "1131250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaipara (RV 145)", "refdate": "24/06/1910", "id": "1131252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 145)", "refdate": "24/06/1910", "id": "1131254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 145)", "refdate": "24/06/1910", "id": "1131255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Rigault Genouilly (RV 145)", "refdate": "25/06/1910", "id": "1131257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 145)", "refdate": "25/06/1910", "id": "1131259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 145)", "refdate": "26/06/1910", "id": "1131261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 145)", "refdate": "26/06/1910", "id": "1131265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 145)", "refdate": "26/06/1910", "id": "1131267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 145)", "refdate": "27/06/1910", "id": "1131269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 145)", "refdate": "27/06/1910", "id": "1131271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jupiter (RV 145)", "refdate": "28/06/1910", "id": "1131272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dalmata (RV 145)", "refdate": "29/06/1910", "id": "1131274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 145)", "refdate": "29/06/1910", "id": "1131275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 145)", "refdate": "29/06/1910", "id": "1131277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaugen (RV 145)", "refdate": "30/06/1910", "id": "1131282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 145)", "refdate": "30/06/1910", "id": "1131283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 145)", "refdate": "30/06/1910", "id": "1131284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 146)", "refdate": "02/07/1910", "id": "1131286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 146)", "refdate": "03/07/1910", "id": "1131288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jun-Mar\u00fa (RV 146)", "refdate": "05/07/1910", "id": "1131291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 146)", "refdate": "06/07/1910", "id": "1131299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 146)", "refdate": "05/07/1910", "id": "1131301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 146)", "refdate": "05/07/1910", "id": "1131304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 146)", "refdate": "05/07/1910", "id": "1131307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 146)", "refdate": "06/07/1910", "id": "1131309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 146)", "refdate": "06/07/1910", "id": "1131317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 146)", "refdate": "06/07/1910", "id": "1131321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 146)", "refdate": "07/07/1910", "id": "1131323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 146)", "refdate": "08/07/1910", "id": "1131325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 146)", "refdate": "08/07/1910", "id": "1131326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 146)", "refdate": "08/07/1910", "id": "1132345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 146)", "refdate": "09/07/1910", "id": "1132346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 146)", "refdate": "10/07/1910", "id": "1132347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 146)", "refdate": "10/07/1910", "id": "1132348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 146)", "refdate": "10/07/1910", "id": "1132349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 146)", "refdate": "10/07/1910", "id": "1132350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ypiranga (RV 146)", "refdate": "11/07/1910", "id": "1132351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 146)", "refdate": "11/07/1910", "id": "1132352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 146)", "refdate": "11/07/1910", "id": "1132353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 146)", "refdate": "12/07/1910", "id": "1132354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 146)", "refdate": "13/07/1910", "id": "1132507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 146)", "refdate": "13/07/1910", "id": "1132508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assunci\u00f3n (RV 146)", "refdate": "17/07/1910", "id": "1132509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 146)", "refdate": "17/07/1910", "id": "1132510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 146)", "refdate": "17/07/1910", "id": "1132511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 146)", "refdate": "18/07/1910", "id": "1132512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 146)", "refdate": "18/07/1910", "id": "1132513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 146)", "refdate": "18/07/1910", "id": "1132514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 146)", "refdate": "18/07/1910", "id": "1132515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 146)", "refdate": "19/07/1910", "id": "1132516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 146)", "refdate": "19/07/1910", "id": "1132517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 146)", "refdate": "21/07/1910", "id": "1132518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 146)", "refdate": "21/07/1910", "id": "1132519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 146)", "refdate": "21/07/1910", "id": "1132520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 146)", "refdate": "22/07/1910", "id": "1132521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 146)", "refdate": "24/07/1910", "id": "1132522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 146)", "refdate": "24/07/1910", "id": "1132524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canning (RV 146)", "refdate": "25/07/1910", "id": "1132525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 146)", "refdate": "25/07/1910", "id": "1132526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 146)", "refdate": "27/07/1910", "id": "1132527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 146)", "refdate": "28/07/1910", "id": "1132528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 146)", "refdate": "29/07/1910", "id": "1132529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 146)", "refdate": "29/07/1910", "id": "1132530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 146)", "refdate": "29/07/1910", "id": "1132531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barcelona (RV 146)", "refdate": "29/07/1910", "id": "1132532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 146)", "refdate": "29/07/1910", "id": "1132533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 146)", "refdate": "30/07/1910", "id": "1132534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 146)", "refdate": "01/08/1910", "id": "1132634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 146)", "refdate": "01/08/1910", "id": "1132637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 146)", "refdate": "01/08/1910", "id": "1132639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 146)", "refdate": "02/08/1910", "id": "1132640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 146)", "refdate": "02/08/1910", "id": "1132642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 146)", "refdate": "03/08/1910", "id": "1132644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 146)", "refdate": "03/08/1910", "id": "1132661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 146)", "refdate": "05/08/1910", "id": "1132664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 146)", "refdate": "05/08/1910", "id": "1132670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 146)", "refdate": "06/08/1910", "id": "1132672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 146)", "refdate": "06/08/1910", "id": "1132677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 146)", "refdate": "06/08/1910", "id": "1132679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 146)", "refdate": "07/08/1910", "id": "1132687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 146)", "refdate": "08/08/1910", "id": "1132691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kromprisessan Victoria (RV 146)", "refdate": "08/08/1910", "id": "1132696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cervantes (RV 146)", "refdate": "09/08/1910", "id": "1132699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 146)", "refdate": "09/08/1910", "id": "1132702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 146)\r", "refdate": "09/08/1910", "id": "1132704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 146)", "refdate": "10/08/1910", "id": "1132707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 146) - \rFora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "19/08/1910", "id": "1132708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 146)", "refdate": "11/08/1910", "id": "1132711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 146)", "refdate": "11/08/1910", "id": "1132713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 146)", "refdate": "14/08/1910", "id": "1132717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 146)", "refdate": "15/08/1910", "id": "1132722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 146)", "refdate": "15/08/1910", "id": "1132729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 146)", "refdate": "16/08/1910", "id": "1132732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 146)", "refdate": "16/08/1910", "id": "1132734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 146)", "refdate": "16/08/1910", "id": "1132736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 146)", "refdate": "16/08/1910", "id": "1132738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 146)", "refdate": "16/08/1910", "id": "1132740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 146)", "refdate": "16/08/1910", "id": "1132743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 146)", "refdate": "17/08/1910", "id": "1132744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 146)", "refdate": "17/08/1910", "id": "1132746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 146)", "refdate": "18/08/1910", "id": "1132748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 146)", "refdate": "18/08/1910", "id": "1132750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. S. de Lamornaix (RV 146)", "refdate": "18/08/1910", "id": "1132751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 146)", "refdate": "19/08/1910", "id": "1132752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 146) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.12063", "refdate": "19/08/1910", "id": "1187318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12080A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 146)", "refdate": "21/08/1910", "id": "1132753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 146)", "refdate": "21/08/1910", "id": "1132754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 146)", "refdate": "22/08/1910", "id": "1132755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 146)", "refdate": "22/08/1910", "id": "1132756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 146)", "refdate": "23/08/1910", "id": "1132757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Himalaya (RV 146)", "refdate": "24/08/1910", "id": "1132758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 146)", "refdate": "24/08/1910", "id": "1132858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 146)", "refdate": "24/08/1910", "id": "1132859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 146)", "refdate": "25/08/1910", "id": "1132860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 146)", "refdate": "25/08/1910", "id": "1132861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 146)", "refdate": "25/08/1910", "id": "1132862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 146)", "refdate": "27/08/1910", "id": "1132863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 146)", "refdate": "28/08/1910", "id": "1132864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 146)", "refdate": "28/08/1910", "id": "1132865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 146)", "refdate": "31/08/1910", "id": "1132866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 146)", "refdate": "31/08/1910", "id": "1132867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 146)", "refdate": "31/08/1910", "id": "1132868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 146)", "refdate": "31/08/1910", "id": "1132869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Sav\u00f3ia (RV 146)", "refdate": "31/08/1910", "id": "1132870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 147)", "refdate": "02/09/1910", "id": "1132871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 147)", "refdate": "02/09/1910", "id": "1132872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12101"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1132873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 147)", "refdate": "04/09/1910", "id": "1132874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 147)", "refdate": "05/09/1910", "id": "1132875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 147)", "refdate": "05/09/1910", "id": "1132876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 147)", "refdate": "05/09/1910", "id": "1132877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 147)", "refdate": "06/09/1910", "id": "1132878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 147)", "refdate": "06/09/1910", "id": "1132879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 147)", "refdate": "06/09/1910", "id": "1132886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 147)", "refdate": "06/09/1910", "id": "1132932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 147)", "refdate": "07/09/1910", "id": "1132934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 147)", "refdate": "07/09/1910", "id": "1133038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 147)", "refdate": "07/09/1910", "id": "1133039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 147)", "refdate": "09/09/1910", "id": "1133045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cadiz (RV 147)", "refdate": "09/09/1910", "id": "1133048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annam (RV 147)", "refdate": "10/09/1910", "id": "1133049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 147)", "refdate": "12/09/1910", "id": "1133051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 147)", "refdate": "13/09/1910", "id": "1133052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 147)", "refdate": "13/09/1910", "id": "1133059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 147)", "refdate": "14/09/1910", "id": "1133061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 147)", "refdate": "14/09/1910", "id": "1133064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 147)", "refdate": "16/09/1910", "id": "1133093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 147)", "refdate": "16/09/1910", "id": "1133094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 147)", "refdate": "16/09/1910", "id": "1133102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 147)", "refdate": "16/09/1910", "id": "1133103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 147)", "refdate": "16/09/1910", "id": "1133649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 147)", "refdate": "17/09/1910", "id": "1133653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 147)", "refdate": "17/09/1910", "id": "1133656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 147)", "refdate": "18/09/1910", "id": "1133657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Ingeborg (RV 147)", "refdate": "19/09/1910", "id": "1133658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 147)", "refdate": "19/09/1910", "id": "1133659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 147)", "refdate": "19/09/1910", "id": "1133660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 147)", "refdate": "20/09/1910", "id": "1133662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 147)", "refdate": "20/09/1910", "id": "1133663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 147)", "refdate": "20/09/1910", "id": "1133664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 147)", "refdate": "21/09/1910", "id": "1133665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 147) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14011", "refdate": "21/09/1910", "id": "1188158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12136A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 147)", "refdate": "22/09/1910", "id": "1133762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 147)", "refdate": "23/09/1910", "id": "1133763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 147)", "refdate": "25/09/1910", "id": "1133764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 147)", "refdate": "26/09/1910", "id": "1133765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 147)", "refdate": "26/09/1910", "id": "1133766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Himalaya (RV 147)", "refdate": "26/09/1910", "id": "1133767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 147)", "refdate": "26/09/1910", "id": "1133768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 147)", "refdate": "27/09/1910", "id": "1133769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 147)", "refdate": "28/09/1910", "id": "1133770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 147)", "refdate": "28/09/1910", "id": "1133771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 147)", "refdate": "28/09/1910", "id": "1133772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 147)", "refdate": "28/09/1910", "id": "1133773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 147)", "refdate": "29/09/1910", "id": "1133774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 147)", "refdate": "29/09/1910", "id": "1133775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 147)", "refdate": "29/09/1910", "id": "1133801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 147)", "refdate": "01/10/1910", "id": "1133802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 147)", "refdate": "01/10/1910", "id": "1133803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 147)", "refdate": "03/10/1910", "id": "1133804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 147)", "refdate": "04/10/1910", "id": "1133805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 147)", "refdate": "04/10/1910", "id": "1133807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 147)", "refdate": "04/10/1910", "id": "1133808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athenic (RV 147)", "refdate": "06/10/1910", "id": "1134014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 147)", "refdate": "06/10/1910", "id": "1134015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 148), transbordados para o vapor Acre", "refdate": "06/10/1910", "id": "1134016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hasburg (RV 147)", "refdate": "07/10/1910", "id": "1134017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 147)", "refdate": "08/10/1910", "id": "1134018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 147)", "refdate": "08/10/1910", "id": "1134019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 147)", "refdate": "08/10/1910", "id": "1134020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 147)", "refdate": "08/10/1910", "id": "1134021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 147)", "refdate": "09/10/1910", "id": "1134022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 147)", "refdate": "09/10/1910", "id": "1134023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 147)", "refdate": "10/10/1910", "id": "1134024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 147)", "refdate": "10/10/1910", "id": "1134032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 147)", "refdate": "11/10/1910", "id": "1134033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 147)", "refdate": "12/10/1910", "id": "1134034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 147)", "refdate": "12/10/1910", "id": "1134036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 147)", "refdate": "13/10/1910", "id": "1134037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 147)", "refdate": "14/10/1910", "id": "1134040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 147)", "refdate": "14/10/1910", "id": "1134042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 147)", "refdate": "15/10/1910", "id": "1134081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 147)", "refdate": "15/10/1910", "id": "1134086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duendes (RV 147)", "refdate": "16/10/1910", "id": "1134097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 147)", "refdate": "16/10/1910", "id": "1134104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 147)", "refdate": "16/10/1910", "id": "1134113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 147)", "refdate": "18/10/1910", "id": "1134116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 147)", "refdate": "18/10/1910", "id": "1134117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 147)", "refdate": "19/10/1910", "id": "1134118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 147)", "refdate": "19/10/1910", "id": "1134120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 147)", "refdate": "20/10/1910", "id": "1134122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 147)", "refdate": "21/10/1910", "id": "1134123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 147)", "refdate": "22/10/1910", "id": "1134307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 147)", "refdate": "22/10/1910", "id": "1134308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 147)", "refdate": "23/10/1910", "id": "1134314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 147)", "refdate": "23/10/1910", "id": "1134315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 147)", "refdate": "24/10/1910", "id": "1134316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 147)", "refdate": "25/10/1910", "id": "1134317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 147)", "refdate": "25/10/1910", "id": "1134319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 147)", "refdate": "26/10/1910", "id": "1134320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 147)", "refdate": "26/10/1910", "id": "1134321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 147)", "refdate": "26/10/1910", "id": "1134322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 147) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14012", "refdate": "26/10/1910", "id": "1188159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12196A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 147)", "refdate": "27/10/1910", "id": "1134325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 147)", "refdate": "27/10/1910", "id": "1134326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Piemonte (RV 147)", "refdate": "28/10/1910", "id": "1134328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 147)", "refdate": "28/10/1910", "id": "1134331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 147)", "refdate": "30/10/1910", "id": "1134332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 147)", "refdate": "31/10/1910", "id": "1134725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 147)", "refdate": "31/10/1910", "id": "1134726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 147)", "refdate": "31/10/1910", "id": "1134727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 147)", "refdate": "31/10/1910", "id": "1134728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 147)", "refdate": "31/10/1910", "id": "1134729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 147)", "refdate": "31/10/1910", "id": "1134730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 148)", "refdate": "01/11/1910", "id": "1134731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 148)", "refdate": "04/11/1910", "id": "1134912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 148)", "refdate": "05/11/1910", "id": "1134913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 148)", "refdate": "06/11/1910", "id": "1134915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 148)", "refdate": "07/11/1910", "id": "1134916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huanchaco (RV 148)", "refdate": "07/11/1910", "id": "1134917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 148)", "refdate": "07/11/1910", "id": "1134918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 148)", "refdate": "07/11/1910", "id": "1134919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 148)", "refdate": "07/11/1910", "id": "1134921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 148)", "refdate": "08/11/1910", "id": "1134922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 148)", "refdate": "08/11/1910", "id": "1134929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 148)", "refdate": "09/11/1910", "id": "1134942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 148)", "refdate": "09/11/1910", "id": "1134952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 148)", "refdate": "10/11/1910", "id": "1134964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 148)", "refdate": "10/11/1910", "id": "1134997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 148)", "refdate": "10/11/1910", "id": "1135003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 148)", "refdate": "11/11/1910", "id": "1135014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 148)", "refdate": "11/11/1910", "id": "1135042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canning (RV 148)", "refdate": "12/11/1910", "id": "1135043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 148)", "refdate": "13/11/1910", "id": "1135045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 148)", "refdate": "13/11/1910", "id": "1135046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 148)", "refdate": "13/11/1910", "id": "1135048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 148)", "refdate": "13/11/1910", "id": "1135049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 148)", "refdate": "14/11/1910", "id": "1135050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Piemonte (RV 148)", "refdate": "14/11/1910", "id": "1135051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 148)", "refdate": "14/11/1910", "id": "1135052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 148)", "refdate": "15/11/1910", "id": "1136284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 148)", "refdate": "15/11/1910", "id": "1136285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Jaureguiberry (RV 148)", "refdate": "16/11/1910", "id": "1136286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 148)", "refdate": "16/11/1910", "id": "1137526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 148)", "refdate": "18/11/1910", "id": "1137527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 148)", "refdate": "19/11/1910", "id": "1137528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 148)", "refdate": "19/11/1910", "id": "1137529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 148)", "refdate": "19/11/1910", "id": "1137530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e8re (RV 148)", "refdate": "20/11/1910", "id": "1137531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 148)", "refdate": "21/11/1910", "id": "1137532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 148)", "refdate": "21/11/1910", "id": "1137533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 148)", "refdate": "22/11/1910", "id": "1137534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 148)", "refdate": "22/11/1910", "id": "1137535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 148)", "refdate": "22/11/1910", "id": "1137536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 148)", "refdate": "23/11/1910", "id": "1137537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 148)", "refdate": "23/11/1910", "id": "1137538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 148)", "refdate": "23/11/1910", "id": "1137539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Himalaya (RV 148)", "refdate": "24/11/1910", "id": "1137540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 148)", "refdate": "24/11/1910", "id": "1137541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 148)", "refdate": "26/11/1910", "id": "1137542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 148)", "refdate": "27/11/1910", "id": "1137543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corinthic (RV 148)", "refdate": "27/11/1910", "id": "1137544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 148)", "refdate": "27/11/1910", "id": "1137545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 148)", "refdate": "29/11/1910", "id": "1137546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 148)", "refdate": "29/11/1910", "id": "1137547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 148)", "refdate": "01/12/1910", "id": "1137548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canova (RV 148)", "refdate": "01/12/1910", "id": "1137549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 148)", "refdate": "01/12/1910", "id": "1137550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 148)", "refdate": "02/12/1910", "id": "1137551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sannio (RV 148)", "refdate": "02/12/1910", "id": "1137552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 148)", "refdate": "05/12/1910", "id": "1137553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 148)", "refdate": "05/12/1910", "id": "1137554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e8re (RV 148)", "refdate": "06/12/1910", "id": "1137555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 148)", "refdate": "06/12/1910", "id": "1137556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 148)", "refdate": "06/12/1910", "id": "1137557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 148)", "refdate": "07/12/1910", "id": "1137558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Junin (RV 148)", "refdate": "07/12/1910", "id": "1137559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Camoens (RV 148)", "refdate": "08/12/1910", "id": "1137560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 148)", "refdate": "08/12/1910", "id": "1137561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 148)", "refdate": "08/12/1910", "id": "1137562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 148)", "refdate": "08/12/1910", "id": "1137563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 148)", "refdate": "09/12/1910", "id": "1137564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 148)", "refdate": "09/12/1910", "id": "1137565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 148)", "refdate": "10/12/1910", "id": "1137566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 148)", "refdate": "10/12/1910", "id": "1137567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 148)", "refdate": "11/12/1910", "id": "1137568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Sallandrouze de Lamornaix (RV 148)", "refdate": "11/12/1910", "id": "1137569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 148), transbordados para o vapor Itaperuna", "refdate": "11/12/1910", "id": "1137570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 148)", "refdate": "12/12/1910", "id": "1137571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 148)", "refdate": "12/12/1910", "id": "1137572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 148)", "refdate": "12/12/1910", "id": "1137573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 148)", "refdate": "14/12/1910", "id": "1137574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pallanza (RV 148)", "refdate": "14/12/1910", "id": "1137575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 148)", "refdate": "15/12/1910", "id": "1137576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 148)", "refdate": "15/12/1910", "id": "1137577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 148)", "refdate": "16/12/1910", "id": "1137578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 148)", "refdate": "18/12/1910", "id": "1137579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 148)", "refdate": "17/12/1910", "id": "1137580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annam (RV 148)", "refdate": "17/12/1910", "id": "1137581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 148)", "refdate": "18/12/1910", "id": "1137582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 148)", "refdate": "19/12/1910", "id": "1137583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 148)", "refdate": "20/12/1910", "id": "1137584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 148)", "refdate": "21/12/1910", "id": "1137585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 148)", "refdate": "21/12/1910", "id": "1137586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 148)", "refdate": "21/12/1910", "id": "1137587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 148)", "refdate": "21/12/1910", "id": "1137588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 148)", "refdate": "22/12/1910", "id": "1137589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 148)", "refdate": "23/12/1910", "id": "1137590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Heidelberg (RV 148)", "refdate": "24/12/1910", "id": "1137591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 148)", "refdate": "24/12/1910", "id": "1137592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 148)", "refdate": "24/12/1910", "id": "1137593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 148)", "refdate": "25/12/1910", "id": "1137594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 148)", "refdate": "26/12/1910", "id": "1137595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 148)", "refdate": "27/12/1910", "id": "1137596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 148)", "refdate": "28/12/1910", "id": "1137597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 148)", "refdate": "28/12/1910", "id": "1137598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 148)", "refdate": "29/12/1910", "id": "1137599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 148)", "refdate": "29/12/1910", "id": "1137600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 148)", "refdate": "30/12/1910", "id": "1137601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 148)", "refdate": "30/12/1910", "id": "1137602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "01/10/1907", "id": "1137603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1917", "id": "1137604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Andes (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1907", "id": "1137605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1907", "id": "1137606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1907", "id": "1137607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1907", "id": "1137608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Equit\u00e1 (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1907", "id": "1137609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "03/10/1907", "id": "1137610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "03/10/1907", "id": "1137612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "03/10/1907", "id": "1137613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florianopolis (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "04/10/1907", "id": "1137614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "04/10/1907", "id": "1137615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dalmata (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "04/10/1907", "id": "1137616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "04/10/1907", "id": "1137617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jupiter (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "05/10/1907", "id": "1137618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Royston Granger (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "06/10/1907", "id": "1137619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "06/10/1907", "id": "1137620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/10/1907", "id": "1137621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/10/1907", "id": "1137622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hillfern (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/10/1907", "id": "1137623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/10/1907", "id": "1137624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "09/10/1907", "id": "1137625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sacksen (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "09/10/1907", "id": "1137626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Esmeralda (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "10/10/1907", "id": "1137628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirio (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "11/10/1907", "id": "1137629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "11/10/1907", "id": "1137630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "11/10/1907", "id": "1137631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "12/10/1907", "id": "1137632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "13/10/1907", "id": "1137633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barenguer El Grande (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "13/10/1907", "id": "1137634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "14/10/1907", "id": "1137635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do Savoia (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "14/10/1907", "id": "1137637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "14/10/1907", "id": "1137638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "15/10/1907", "id": "1137639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "16/10/1907", "id": "1137640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "16/10/1907", "id": "1137641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gutrune (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "17/10/1907", "id": "1137642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "17/10/1907", "id": "1137643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "17/10/1907", "id": "1137644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "18/10/1907", "id": "1137645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "19/10/1907", "id": "1137646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "19/10/1907", "id": "1137647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "20/10/1907", "id": "1137648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "20/10/1907", "id": "1137649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "21/10/1907", "id": "1137650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lombardia (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "21/10/1907", "id": "1137651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "22/10/1907", "id": "1137652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "22/10/1907", "id": "1137653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "22/10/1907", "id": "1137654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros Amazon (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/10/1907", "id": "1137655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Andes (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "24/10/1907", "id": "1137657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "25/10/1907", "id": "1137658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/10/1907", "id": "1137659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/10/1907", "id": "1137660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/10/1907", "id": "1137662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/10/1907", "id": "1137663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Hamelin (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/10/1907", "id": "1137664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acre (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/10/1907", "id": "1137665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orleanais (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/10/1907", "id": "1137666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/10/1907", "id": "1137667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/10/1907", "id": "1137668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/10/1907", "id": "1137669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/10/1907", "id": "1137671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/10/1907", "id": "1137672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "02/10/1907", "id": "1137673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 121) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/10/1907", "id": "1137674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 143) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/01/1910", "id": "1137675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 149)", "refdate": "02/01/1911", "id": "1137676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 149)", "refdate": "02/01/1911", "id": "1137677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 149)", "refdate": "02/01/1911", "id": "1137678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 149)", "refdate": "02/01/1911", "id": "1137679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 149)", "refdate": "03/01/1911", "id": "1137681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 149)", "refdate": "03/01/1911", "id": "1137682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 149)", "refdate": "03/01/1911", "id": "1137683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 149)", "refdate": "03/01/1911", "id": "1137684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 149)", "refdate": "04/01/1911", "id": "1137685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 149)", "refdate": "04/01/1911", "id": "1137686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 149)", "refdate": "04/01/1911", "id": "1137687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 149)", "refdate": "04/01/1911", "id": "1137688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eug\u00eania (RV 149)", "refdate": "04/01/1911", "id": "1137689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 149)", "refdate": "05/01/1911", "id": "1137690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 149)", "refdate": "05/01/1911", "id": "1137692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 149)", "refdate": "06/01/1911", "id": "1137693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 149)", "refdate": "08/01/1911", "id": "1137694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 149)", "refdate": "08/01/1911", "id": "1137695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 149)", "refdate": "08/01/1911", "id": "1137696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 149)", "refdate": "09/01/1911", "id": "1137697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 149)", "refdate": "09/01/1911", "id": "1137698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12401"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1137699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 149)", "refdate": "10/01/1911", "id": "1137700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 149)", "refdate": "12/01/1911", "id": "1137701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 149)", "refdate": "12/01/1911", "id": "1137702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sergipe (RV 149)", "refdate": "12/01/1911", "id": "1137703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas", "refdate": "13/01/1911", "id": "1137704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 149)", "refdate": "13/01/1911", "id": "1137706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 149)", "refdate": "14/01/1911", "id": "1137707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Piemonte (RV 149)", "refdate": "15/01/1911", "id": "1137708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 149)", "refdate": "15/01/1911", "id": "1137709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 149)", "refdate": "16/01/1911", "id": "1137710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 149)", "refdate": "16/01/1911", "id": "1137711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 149)", "refdate": "17/01/1911", "id": "1137712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 149)", "refdate": "17/01/1911", "id": "1137713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12415"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1137714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 149)", "refdate": "18/01/1911", "id": "1137715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 149)", "refdate": "18/01/1911", "id": "1137716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 149)", "refdate": "19/01/1911", "id": "1137717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 149)", "refdate": "19/01/1911", "id": "1137718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 149)", "refdate": "20/01/1911", "id": "1137719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 149)", "refdate": "20/01/1911", "id": "1137720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 149)", "refdate": "21/01/1911", "id": "1137721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 149)", "refdate": "22/01/1911", "id": "1137722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 149)", "refdate": "22/01/1911", "id": "1137723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 149)", "refdate": "22/01/1911", "id": "1137724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 149)", "refdate": "23/01/1911", "id": "1137725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 149)", "refdate": "24/01/1911", "id": "1137726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 149)", "refdate": "25/01/1911", "id": "1137727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 149)", "refdate": "27/01/1911", "id": "1137728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lie (RV 149)", "refdate": "27/01/1911", "id": "1137730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 149)", "refdate": "28/01/1911", "id": "1137731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 149)", "refdate": "29/01/1911", "id": "1137732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 149)", "refdate": "29/01/1911", "id": "1137733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 149)", "refdate": "30/01/1911", "id": "1137734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 149)", "refdate": "30/01/1911", "id": "1137735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 149)", "refdate": "30/01/1911", "id": "1137736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 149)", "refdate": "30/01/1911", "id": "1137737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 149)", "refdate": "31/01/1911", "id": "1137738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 149)", "refdate": "31/01/1911", "id": "1137739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 149)", "refdate": "01/02/1911", "id": "1137741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 149)", "refdate": "01/02/1911", "id": "1137743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 149)", "refdate": "02/02/1911", "id": "1137745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 149)", "refdate": "02/02/1911", "id": "1137746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 149)", "refdate": "02/02/1911", "id": "1137747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 149)", "refdate": "03/02/1911", "id": "1137748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 149)", "refdate": "04/02/1911", "id": "1137749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rotorua (RV 149)", "refdate": "04/02/1911", "id": "1137750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 149)", "refdate": "05/02/1911", "id": "1137751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 149)", "refdate": "06/02/1911", "id": "1137752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 149)", "refdate": "06/02/1911", "id": "1137753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 149)", "refdate": "06/02/1911", "id": "1137755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Romney (RV 149)", "refdate": "07/02/1911", "id": "1137757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 149)", "refdate": "07/02/1911", "id": "1137758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lombardia (RV 149)", "refdate": "07/02/1911", "id": "1137759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 149)", "refdate": "08/02/1911", "id": "1137760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 149)", "refdate": "08/02/1911", "id": "1137762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 149)", "refdate": "09/02/1911", "id": "1137763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 149)", "refdate": "09/02/1911", "id": "1137764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 149)", "refdate": "11/02/1911", "id": "1137765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 149)", "refdate": "12/02/1911", "id": "1137766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 149)", "refdate": "12/02/1911", "id": "1137767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 149)", "refdate": "13/02/1911", "id": "1137768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 149)", "refdate": "13/02/1911", "id": "1137769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lie (RV 149)", "refdate": "14/02/1911", "id": "1137771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 149) G", "refdate": "14/02/1911", "id": "1137772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 149)", "refdate": "15/02/1911", "id": "1137773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 149)", "refdate": "16/02/1911", "id": "1137774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 149)", "refdate": "16/02/1911", "id": "1137775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 149)", "refdate": "17/02/1911", "id": "1137776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 149)", "refdate": "18/02/1911", "id": "1137777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 149)", "refdate": "19/02/1911", "id": "1137778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 149)", "refdate": "19/02/1911", "id": "1137779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 149)", "refdate": "19/02/1911", "id": "1137780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 149)", "refdate": "19/02/1911", "id": "1137781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ionic (RV 149)", "refdate": "19/02/1911", "id": "1137782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 149)", "refdate": "20/02/1911", "id": "1137783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 149)", "refdate": "20/02/1911", "id": "1137784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 149)", "refdate": "21/02/1911", "id": "1137785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 149)", "refdate": "21/02/1911", "id": "1137786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 149)", "refdate": "22/02/1911", "id": "1137787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 149)", "refdate": "22/02/1911", "id": "1137788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 149)", "refdate": "22/02/1911", "id": "1137789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 149)", "refdate": "23/02/1911", "id": "1137790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 149)", "refdate": "23/02/1911", "id": "1137791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 149)", "refdate": "23/02/1911", "id": "1137792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 149)", "refdate": "24/02/1911", "id": "1137793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 149)", "refdate": "25/02/1911", "id": "1137794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 149)", "refdate": "25/02/1911", "id": "1137795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 149)", "refdate": "25/02/1911", "id": "1137796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 149)", "refdate": "26/02/1911", "id": "1137797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lombardia (RV 149)", "refdate": "26/02/1911", "id": "1137798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 149)", "refdate": "27/02/1911", "id": "1137799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 149)", "refdate": "27/02/1911", "id": "1137800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 149)", "refdate": "27/02/1911", "id": "1137801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 149)", "refdate": "28/02/1911", "id": "1137802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 149)", "refdate": "28/02/1911", "id": "1137803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 150)", "refdate": "03/1911", "id": "1137804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 150)", "refdate": "03/1911", "id": "1137805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 150)", "refdate": "03/1911", "id": "1137806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 150)", "refdate": "01/03/1911", "id": "1137807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 150)", "refdate": "02/03/1911", "id": "1137808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 150)", "refdate": "04/03/1911", "id": "1137809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 149)", "refdate": "04/03/1911", "id": "1137810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Esmeraldas (RV 150)", "refdate": "04/03/1911", "id": "1137811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 150)", "refdate": "04/03/1911", "id": "1137812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 150)", "refdate": "04/03/1911", "id": "1137813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 150)", "refdate": "06/03/1911", "id": "1137814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 150)", "refdate": "07/03/1911", "id": "1137815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 150)", "refdate": "07/03/1911", "id": "1137816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 150)", "refdate": "08/03/1911", "id": "1137817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 150)", "refdate": "08/03/1911", "id": "1137818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 150)", "refdate": "08/03/1911", "id": "1137819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 150)", "refdate": "09/03/1911", "id": "1137820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 150)", "refdate": "10/03/1911", "id": "1137821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 150)", "refdate": "10/03/1911", "id": "1137822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 150)", "refdate": "10/03/1911", "id": "1137823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 150)", "refdate": "11/03/1911", "id": "1137824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 150)", "refdate": "12/03/1911", "id": "1137825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 150)", "refdate": "12/03/1911", "id": "1137826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 150)", "refdate": "12/03/1911", "id": "1137827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 150)", "refdate": "13/03/1911", "id": "1137828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 150)", "refdate": "13/03/1911", "id": "1137829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 150)", "refdate": "13/03/1911", "id": "1137830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 150)", "refdate": "14/03/1911", "id": "1137831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 150)", "refdate": "14/03/1911", "id": "1137832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 150)", "refdate": "14/03/1911", "id": "1137833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 150)", "refdate": "15/03/1911", "id": "1137834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Tse (RV 150)", "refdate": "15/03/1911", "id": "1137835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 150)", "refdate": "15/03/1911", "id": "1137836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 150)", "refdate": "19/03/1911", "id": "1137837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 150)", "refdate": "19/03/1911", "id": "1137838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 150)", "refdate": "19/03/1911", "id": "1137839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 150)", "refdate": "19/03/1911", "id": "1137840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 150)", "refdate": "19/03/1911", "id": "1137841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Heidelberg (RV 150)", "refdate": "19/03/1911", "id": "1137842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 150)", "refdate": "21/03/1911", "id": "1137843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 150)", "refdate": "21/03/1911", "id": "1137847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 150)", "refdate": "22/03/1911", "id": "1137848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 150)", "refdate": "22/03/1911", "id": "1137849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 150)", "refdate": "22/03/1911", "id": "1137850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 150)", "refdate": "23/03/1911", "id": "1137851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 150)", "refdate": "24/03/1911", "id": "1137852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 150)", "refdate": "24/03/1911", "id": "1137853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 150)", "refdate": "25/03/1911", "id": "1137854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 150)", "refdate": "26/03/1911", "id": "1137855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 150)", "refdate": "26/03/1911", "id": "1137856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 150)", "refdate": "27/03/1911", "id": "1137857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 150)", "refdate": "28/03/1911", "id": "1137858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 150)", "refdate": "28/03/1911", "id": "1137859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 150)", "refdate": "28/03/1911", "id": "1137860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 150)", "refdate": "28/03/1911", "id": "1137861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 150)", "refdate": "29/03/1911", "id": "1137862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 150)", "refdate": "30/03/1911", "id": "1137863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 150)", "refdate": "30/03/1911", "id": "1137864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 150)", "refdate": "31/03/1911", "id": "1137866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 150)", "refdate": "02/04/1911", "id": "1137868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco\r(RV 150)", "refdate": "03/04/1911", "id": "1137869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 150)", "refdate": "03/04/1911", "id": "1137870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 150)", "refdate": "03/04/1911", "id": "1137871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canning\r(RV 150)", "refdate": "04/04/1911", "id": "1137872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 150)", "refdate": "05/04/1911", "id": "1137873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 150)", "refdate": "05/04/1911", "id": "1137874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 150)", "refdate": "06/04/1911", "id": "1137875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 150)", "refdate": "08/04/1911", "id": "1137876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 150)", "refdate": "08/04/1911", "id": "1137877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 150)", "refdate": "09/04/1911", "id": "1137878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 150)", "refdate": "09/04/1911", "id": "1137879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navarra (RV 150)", "refdate": "10/04/1911", "id": "1137880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 150) G", "refdate": "10/04/1911", "id": "1137881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mont Pelvoux\r(RV 150)", "refdate": "11/04/1911", "id": "1137882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 150)", "refdate": "12/04/1911", "id": "1137883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 150)", "refdate": "12/04/1911", "id": "1137884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 150) G", "refdate": "12/04/1911", "id": "1137886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros no vapor Oriana (RV 150)", "refdate": "12/04/1911", "id": "1137887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 150)", "refdate": "12/04/1911", "id": "1137888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortega\r(RV 150)", "refdate": "13/04/1911", "id": "1137889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 150)", "refdate": "13/04/1911", "id": "1137890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata  (RV 150)", "refdate": "13/04/1911", "id": "1137891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 150)", "refdate": "14/04/1911", "id": "1137892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 150)", "refdate": "15/04/1911", "id": "1137893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 150)", "refdate": "16/04/1911", "id": "1137894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 150)", "refdate": "17/04/1911", "id": "1137895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 150)", "refdate": "17/04/1911", "id": "1137896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 150)", "refdate": "17/04/1911", "id": "1137897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 150)", "refdate": "18/04/1911", "id": "1137898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 150)", "refdate": "19/04/1911", "id": "1137900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 150)", "refdate": "19/04/1911", "id": "1137901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 150)", "refdate": "19/04/1911", "id": "1137902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 150)", "refdate": "20/04/1911", "id": "1137904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 150)", "refdate": "21/04/1911", "id": "1137905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 150)", "refdate": "22/04/1911", "id": "1137906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 150)", "refdate": "22/04/1911", "id": "1137907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 150)", "refdate": "23/04/1911", "id": "1137908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 150)", "refdate": "23/04/1911", "id": "1137909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 150)", "refdate": "23/04/1911", "id": "1137910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 150)", "refdate": "23/04/1911", "id": "1137911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 150)", "refdate": "23/04/1911", "id": "1137912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 150)", "refdate": "24/04/1911", "id": "1137913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 150)", "refdate": "24/04/1911", "id": "1137914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 150)", "refdate": "24/04/1911", "id": "1137916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 150)", "refdate": "25/04/1911", "id": "1137917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 150)", "refdate": "25/04/1911", "id": "1137918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 150)", "refdate": "26/04/1911", "id": "1137919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 150)", "refdate": "27/04/1911", "id": "1137920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 150)", "refdate": "27/04/1911", "id": "1137921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 150)", "refdate": "29/04/1911", "id": "1137922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 150)", "refdate": "29/04/1911", "id": "1137923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 150)", "refdate": "30/04/1911", "id": "1137925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 151)", "refdate": "01/05/1911", "id": "1137926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 151)", "refdate": "01/05/1911", "id": "1137927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 151)", "refdate": "01/05/1911", "id": "1137928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 151)", "refdate": "01/05/1911", "id": "1137929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 151)", "refdate": "02/05/1911", "id": "1137930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 151)", "refdate": "03/05/1911", "id": "1137931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 151)", "refdate": "03/05/1911", "id": "1137932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 151)", "refdate": "04/05/1911", "id": "1137933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 151)", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 151)", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 151)", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 151) G", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 151)", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 151)", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 151)", "refdate": "06/05/1911", "id": "1137941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 151)", "refdate": "07/05/1911", "id": "1137942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 151)", "refdate": "07/05/1911", "id": "1137943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 151)", "refdate": "08/05/1911", "id": "1137945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 151)", "refdate": "08/05/1911", "id": "1137946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 151)", "refdate": "08/05/1911", "id": "1137947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 151) G", "refdate": "09/05/1911", "id": "1137948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 151)", "refdate": "09/05/1911", "id": "1137949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 151)", "refdate": "10/05/1911", "id": "1137950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 151)", "refdate": "10/05/1911", "id": "1137951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 151)", "refdate": "10/05/1911", "id": "1137952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 151)", "refdate": "11/05/1911", "id": "1137953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 151)", "refdate": "12/05/1911", "id": "1137955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 151)", "refdate": "13/05/1911", "id": "1137956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 151)", "refdate": "13/05/1911", "id": "1137957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 151)", "refdate": "14/05/1911", "id": "1137958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 151)", "refdate": "14/05/1911", "id": "1137959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 151) G", "refdate": "14/05/1911", "id": "1137960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 151) G", "refdate": "15/05/1911", "id": "1137961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 151)", "refdate": "16/05/1911", "id": "1137962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 151)", "refdate": "17/05/1911", "id": "1137963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 151)", "refdate": "19/05/1911", "id": "1137964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 151) G", "refdate": "19/05/1911", "id": "1137965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 151)", "refdate": "20/05/1911", "id": "1137966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 151) G", "refdate": "21/05/1911", "id": "1137967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 151)", "refdate": "21/05/1911", "id": "1137968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 151)", "refdate": "21/05/1911", "id": "1137969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 151)", "refdate": "21/05/1911", "id": "1137971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 151) G", "refdate": "22/05/1911", "id": "1137972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 151)", "refdate": "22/05/1911", "id": "1137973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 151)", "refdate": "23/05/1911", "id": "1137974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 151)", "refdate": "23/05/1911", "id": "1137975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 151)", "refdate": "23/05/1911", "id": "1137976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Ingeborg (RV 151)", "refdate": "23/05/1911", "id": "1137977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 151)", "refdate": "24/05/1911", "id": "1137978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 151)", "refdate": "24/05/1911", "id": "1137980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 151)", "refdate": "25/05/1911", "id": "1137981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 151)", "refdate": "28/05/1911", "id": "1137982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 151)", "refdate": "28/05/1911", "id": "1137983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 151)", "refdate": "28/05/1911", "id": "1137984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Romney (RV 151)", "refdate": "29/05/1911", "id": "1137985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 151)", "refdate": "29/05/1911", "id": "1137986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 151)", "refdate": "30/05/1911", "id": "1137987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 151)", "refdate": "30/05/1911", "id": "1137988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 151)", "refdate": "31/05/1911", "id": "1137989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 152)", "refdate": "06/1911", "id": "1137990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor J\u00fapiter (RV 152)", "refdate": "01/06/1911", "id": "1137991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 152)", "refdate": "01/06/1911", "id": "1137992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 152)", "refdate": "01/06/1911", "id": "1137994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 152)", "refdate": "01/06/1911", "id": "1137995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 152)", "refdate": "02/06/1911", "id": "1137996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 152)", "refdate": "03/06/1911", "id": "1137997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 152)", "refdate": "03/06/1911", "id": "1137998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 152)", "refdate": "04/06/1911", "id": "1137999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 152)", "refdate": "04/06/1911", "id": "1138000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 152)", "refdate": "04/06/1911", "id": "1138001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 152)", "refdate": "04/06/1911", "id": "1138002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 152)", "refdate": "05/06/1911", "id": "1138003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 152)", "refdate": "06/06/1911", "id": "1138004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 152)", "refdate": "06/06/1911", "id": "1138005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 152)", "refdate": "07/06/1911", "id": "1138006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 152)", "refdate": "08/06/1911", "id": "1138008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 152)", "refdate": "11/06/1911", "id": "1138010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 152)", "refdate": "11/06/1911", "id": "1138011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 152)", "refdate": "12/06/1911", "id": "1138012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colbert (RV 152)", "refdate": "12/06/1911", "id": "1138013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tainui (RV 152)", "refdate": "12/06/1911", "id": "1138014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 152)", "refdate": "13/06/1911", "id": "1138015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 152)", "refdate": "14/06/1911", "id": "1138016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 152)", "refdate": "15/06/1911", "id": "1138017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 152)", "refdate": "17/06/1911", "id": "1138018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 152)", "refdate": "17/06/1911", "id": "1138019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 152)", "refdate": "17/06/1911", "id": "1138020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 152)", "refdate": "18/06/1911", "id": "1138022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 152)", "refdate": "18/06/1911", "id": "1138023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 152)", "refdate": "19/06/1911", "id": "1138024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 152)", "refdate": "20/06/1911", "id": "1138025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 152)", "refdate": "20/06/1911", "id": "1138026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 152)", "refdate": "20/06/1911", "id": "1138027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 152)", "refdate": "20/06/1911", "id": "1138028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 152)", "refdate": "21/06/1911", "id": "1138029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 152)", "refdate": "22/06/1911", "id": "1138030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 152)", "refdate": "22/06/1911", "id": "1138031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 152)", "refdate": "22/06/1911", "id": "1138032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 152)", "refdate": "23/06/1911", "id": "1138033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itajub\u00e1 (RV 152)", "refdate": "24/06/1911", "id": "1138035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 152)", "refdate": "25/06/1911", "id": "1138036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 152)", "refdate": "25/06/1911", "id": "1138037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 152)", "refdate": "26/06/1911", "id": "1138038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 152)", "refdate": "26/06/1911", "id": "1138039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 152)", "refdate": "27/06/1911", "id": "1138040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 152)", "refdate": "28/06/1911", "id": "1138041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florian\u00f3polis (RV 152)", "refdate": "28/06/1911", "id": "1138042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 152)", "refdate": "29/06/1911", "id": "1138043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Exelmans  (RV 152)", "refdate": "27/06/1911", "id": "1138044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg  (RV 152)", "refdate": "29/06/1911", "id": "1138045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salamanca (RV 152)", "refdate": "30/06/1911", "id": "1138046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 153) G - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "04/07/1911", "id": "1138047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm ll (RV 153)", "refdate": "02/07/1911", "id": "1138048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 153)", "refdate": "02/07/1911", "id": "1138049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 153)", "refdate": "04/07/1911", "id": "1138050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 153)", "refdate": "04/07/1911", "id": "1138051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 153) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.12721", "refdate": "04/07/1911", "id": "1189358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12725A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 153)", "refdate": "05/07/1911", "id": "1138052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 153)", "refdate": "05/07/1911", "id": "1138053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 153)", "refdate": "07/07/1911", "id": "1138054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 153)", "refdate": "08/07/1911", "id": "1138055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 153)", "refdate": "08/07/1911", "id": "1138056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 153)", "refdate": "08/07/1911", "id": "1138057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 153)", "refdate": "09/07/1911", "id": "1138058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 153)", "refdate": "10/07/1911", "id": "1138060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 153)", "refdate": "10/07/1911", "id": "1138061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 153)", "refdate": "12/07/1911", "id": "1138062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 153)", "refdate": "12/07/1911", "id": "1138063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 153) G", "refdate": "12/07/1911", "id": "1138064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 153)", "refdate": "13/07/1911", "id": "1138065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12738"}, {"title": "Rala\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 153)", "refdate": "13/07/1911", "id": "1138066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 153)", "refdate": "13/07/1911", "id": "1138067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 153)", "refdate": "13/07/1911", "id": "1138068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 153)", "refdate": "14/07/1911", "id": "1138069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 153)", "refdate": "14/07/1911", "id": "1138070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 153)", "refdate": "15/07/1911", "id": "1138071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 153)", "refdate": "15/07/1911", "id": "1138072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 153)", "refdate": "15/07/1911", "id": "1138073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 153) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.12748.", "refdate": "16/07/1911", "id": "1196390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12746A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 153)", "refdate": "17/07/1911", "id": "1138074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 153) - Fora de ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "16/07/1911", "id": "1138075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 153)", "refdate": "17/07/1911", "id": "1138076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ternero (RV 153)", "refdate": "17/07/1911", "id": "1138077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 153)", "refdate": "18/07/1911", "id": "1138078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 153)", "refdate": "18/07/1911", "id": "1138079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 153)", "refdate": "18/07/1911", "id": "1138080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 153)", "refdate": "18/07/1911", "id": "1138081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 153)", "refdate": "19/07/1911", "id": "1138082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 153)", "refdate": "20/07/1911", "id": "1138083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 153)", "refdate": "22/07/1911", "id": "1138084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 153)", "refdate": "23/07/1911", "id": "1138085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 153)", "refdate": "23/07/1911", "id": "1138086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 153)", "refdate": "23/07/1911", "id": "1138087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 153)", "refdate": "24/07/1911", "id": "1138088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 153)", "refdate": "24/07/1911", "id": "1138089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 153)", "refdate": "25/07/1911", "id": "1138090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 153)", "refdate": "26/07/1911", "id": "1138091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ross\u00e9tti (RV 153)", "refdate": "26/07/1911", "id": "1138092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 153)", "refdate": "26/07/1911", "id": "1138093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 153)", "refdate": "26/07/1911", "id": "1138094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 153)", "refdate": "26/07/1911", "id": "1138095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 153)", "refdate": "27/07/1911", "id": "1138096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 153)", "refdate": "29/07/1911", "id": "1138097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 153)", "refdate": "30/07/1911", "id": "1138098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 153)", "refdate": "30/07/1911", "id": "1138099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 153)", "refdate": "31/07/1911", "id": "1138100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 153)", "refdate": "01/08/1911", "id": "1138101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 153)", "refdate": "01/08/1911", "id": "1138102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 153)", "refdate": "02/08/1911", "id": "1138103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 153)", "refdate": "02/08/1911", "id": "1138104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 153)", "refdate": "05/08/1911", "id": "1138105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 153)", "refdate": "06/08/1911", "id": "1138106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 153)", "refdate": "06/08/1911", "id": "1138107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 153)", "refdate": "06/08/1911", "id": "1138108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 153)", "refdate": "06/08/1911", "id": "1138109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 153)", "refdate": "07/08/1911", "id": "1138110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 153)", "refdate": "08/08/1911", "id": "1138111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 153)", "refdate": "08/08/1911", "id": "1138112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 153)", "refdate": "08/08/1911", "id": "1138113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 153)", "refdate": "09/08/1911", "id": "1138114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 153)", "refdate": "09/08/1911", "id": "1138115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 153)", "refdate": "09/08/1911", "id": "1138116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 153)", "refdate": "11/08/1911", "id": "1138117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 153)", "refdate": "12/08/1911", "id": "1138118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 153)", "refdate": "13/08/1911", "id": "1138119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 153)", "refdate": "13/08/1911", "id": "1138120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 153)", "refdate": "13/08/1911", "id": "1138121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 153)", "refdate": "14/08/1911", "id": "1138122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 153)", "refdate": "14/08/1911", "id": "1138123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sorata (RV 153)", "refdate": "14/08/1911", "id": "1138124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Or\u00e1via (RV 153)", "refdate": "15/08/1911", "id": "1138125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chile (RV 153)", "refdate": "15/08/1911", "id": "1138126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 153)", "refdate": "15/08/1911", "id": "1138127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 153)", "refdate": "15/08/1911", "id": "1138128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 153)", "refdate": "16/08/1911", "id": "1138129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 153)", "refdate": "17/08/1911", "id": "1138130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 153)", "refdate": "17/08/1911", "id": "1138131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 153)", "refdate": "19/08/1911", "id": "1138132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 153)", "refdate": "20/08/1911", "id": "1138133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 153)", "refdate": "20/08/1911", "id": "1138134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 153)", "refdate": "21/08/1911", "id": "1138135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 153)", "refdate": "22/08/1911", "id": "1138136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 153)", "refdate": "22/08/1911", "id": "1138137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 153)", "refdate": "24/08/1911", "id": "1138138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 153)", "refdate": "24/08/1911", "id": "1138139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Duperre (RV 153)", "refdate": "24/08/1911", "id": "1138140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 153)", "refdate": "25/08/1911", "id": "1138141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 153)", "refdate": "25/08/1911", "id": "1138142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 153)", "refdate": "26/08/1911", "id": "1138143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 153)", "refdate": "26/08/1911", "id": "1138144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 153)", "refdate": "26/08/1911", "id": "1138145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 153)", "refdate": "27/08/1911", "id": "1138146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 153)", "refdate": "30/08/1911", "id": "1138147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 153)", "refdate": "30/08/1911", "id": "1138148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 153)", "refdate": "30/08/1911", "id": "1138149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 153)", "refdate": "30/08/1911", "id": "1138150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 153)", "refdate": "30/08/1911", "id": "1138151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor L\u00e1zio (RV 153)", "refdate": "30/08/1911", "id": "1138152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 153)", "refdate": "31/08/1911", "id": "1138153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 154)", "refdate": "02/09/1911", "id": "1138154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 154)", "refdate": "02/09/1911", "id": "1138155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 154)", "refdate": "03/09/1911", "id": "1138156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 154)", "refdate": "03/09/1911", "id": "1138157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 154)", "refdate": "03/09/1911", "id": "1138186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 154)", "refdate": "05/09/1911", "id": "1138187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 154)", "refdate": "06/09/1911", "id": "1138188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 154) G", "refdate": "06/09/1911", "id": "1138189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 154)", "refdate": "07/09/1911", "id": "1138190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 154)", "refdate": "08/09/1911", "id": "1138192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 154)", "refdate": "09/09/1911", "id": "1138193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 154)", "refdate": "09/09/1911", "id": "1138194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 154)", "refdate": "10/09/1911", "id": "1138196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 154)", "refdate": "10/09/1911", "id": "1138197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 154)", "refdate": "11/09/1911", "id": "1138198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 154)", "refdate": "11/09/1911", "id": "1138199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 154)", "refdate": "11/09/1911", "id": "1138200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 154)", "refdate": "12/09/1911", "id": "1138201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 154)", "refdate": "13/09/1911", "id": "1138202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 154)", "refdate": "14/09/1911", "id": "1138203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 154)", "refdate": "14/09/1911", "id": "1138204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 154)", "refdate": "15/09/1911", "id": "1138205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 154)", "refdate": "16/09/1911", "id": "1138206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 154)", "refdate": "16/09/1911", "id": "1138207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 154)", "refdate": "16/09/1911", "id": "1138209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 154)", "refdate": "17/09/1911", "id": "1138210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 154)", "refdate": "18/09/1911", "id": "1138211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 154)", "refdate": "18/09/1911", "id": "1138212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 154)", "refdate": "20/09/1911", "id": "1138213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 154)", "refdate": "20/09/1911", "id": "1138214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 154)", "refdate": "20/09/1911", "id": "1138215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 154) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15091", "refdate": "20/09/1911", "id": "1189387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12857A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 154)", "refdate": "21/09/1911", "id": "1138216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 154)", "refdate": "22/09/1911", "id": "1138217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 154)", "refdate": "22/09/1911", "id": "1138218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12860"}]