[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 230)", "refdate": "18/07/1923", "id": "1144525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 230)", "refdate": "19/07/1923", "id": "1144526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hanna Skogland (RV 230)", "refdate": "20/07/1923", "id": "1144527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rican Legion (RV 230)", "refdate": "20/07/1923", "id": "1144528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 230)", "refdate": "20/07/1923", "id": "1144529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 230)", "refdate": "22/07/1923", "id": "1144530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 230)", "refdate": "25/07/1923", "id": "1144531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 230)", "refdate": "25/07/1923", "id": "1144532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 230)", "refdate": "27/07/1923", "id": "1144533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal\u00edcia (RV 230)", "refdate": "27/07/1923", "id": "1144534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 230)", "refdate": "28/07/1923", "id": "1144535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 M\u00e1ru (RV 230)", "refdate": "28/07/1923", "id": "1144536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 230)", "refdate": "28/07/1923", "id": "1144537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 230)", "refdate": "28/07/1923", "id": "1144538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 230)", "refdate": "29/07/1923", "id": "1144539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 230)", "refdate": "29/07/1923", "id": "1144540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 230)", "refdate": "29/07/1923", "id": "1144541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 230)", "refdate": "29/07/1923", "id": "1144542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 230)", "refdate": "30/07/1923", "id": "1144543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 230)", "refdate": "30/07/1923", "id": "1144544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 230)", "refdate": "30/07/1923", "id": "1144545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 230)", "refdate": "31/07/1923", "id": "1144546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 230)", "refdate": "31/07/1923", "id": "1144547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 231)", "refdate": "01/08/1923", "id": "1144548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 231)", "refdate": "01/08/1923", "id": "1144549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 231)", "refdate": "02/08/1923", "id": "1144550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 231)", "refdate": "02/08/1923", "id": "1144551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 231)", "refdate": "02/08/1923", "id": "1144552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 231)", "refdate": "02/08/1923", "id": "1144553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 231)", "refdate": "02/08/1923", "id": "1144554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 231)", "refdate": "02/08/1923", "id": "1144555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 231)", "refdate": "04/08/1923", "id": "1144556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 231)", "refdate": "04/08/1923", "id": "1144557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 231)", "refdate": "07/08/1923", "id": "1144558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18827"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1144559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 231)", "refdate": "08/08/1923", "id": "1144560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rican Legion (RV 231)", "refdate": "08/08/1923", "id": "1144561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 231)", "refdate": "09/08/1923", "id": "1144562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oliva (RV 231)", "refdate": "10/08/1923", "id": "1144563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 231)", "refdate": "11/08/1923", "id": "1144564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 231)", "refdate": "11/08/1923", "id": "1144565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 231)", "refdate": "12/08/1923", "id": "1144566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 231)", "refdate": "12/08/1923", "id": "1144567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 231)", "refdate": "12/08/1923", "id": "1144568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 231)", "refdate": "12/08/1923", "id": "1144569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 231)", "refdate": "12/08/1923", "id": "1144570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 231)", "refdate": "13/08/1923", "id": "1144571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'italia (RV 231)", "refdate": "14/08/1923", "id": "1144572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belverede (RV 231)", "refdate": "14/08/1923", "id": "1144573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 231)", "refdate": "14/08/1923", "id": "1144574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 231)", "refdate": "14/08/1923", "id": "1144575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 231)", "refdate": "15/08/1923", "id": "1144576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodrigues Alves (RV 231)", "refdate": "15/08/1923", "id": "1144577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 231)", "refdate": "16/08/1923", "id": "1144578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 231)", "refdate": "16/08/1923", "id": "1144579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 231)", "refdate": "16/08/1923", "id": "1144580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 231)", "refdate": "18/08/1923", "id": "1144581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 231)", "refdate": "20/08/1923", "id": "1144582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 231)", "refdate": "20/08/1923", "id": "1144583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 231)", "refdate": "21/08/1923", "id": "1144584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 231)", "refdate": "22/08/1923", "id": "1144585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 231)", "refdate": "22/08/1923", "id": "1144586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 231)", "refdate": "22/08/1923", "id": "1144587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 231)", "refdate": "24/08/1923", "id": "1144588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 231)", "refdate": "25/08/1923", "id": "1144589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 231)", "refdate": "26/08/1923", "id": "1144590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 231)", "refdate": "26/08/1923", "id": "1144591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 231)", "refdate": "26/08/1923", "id": "1144592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 231)", "refdate": "26/08/1923", "id": "1144593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 231)", "refdate": "27/08/1923", "id": "1144594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 231)", "refdate": "28/08/1923", "id": "1144595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 231)", "refdate": "28/08/1923", "id": "1144596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 231)", "refdate": "28/08/1923", "id": "1144597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 231)", "refdate": "29/08/1923", "id": "1144598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 231)", "refdate": "30/08/1923", "id": "1144599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 231)", "refdate": "30/08/1923", "id": "1144600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 231)", "refdate": "30/08/1923", "id": "1144601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Forbin (RV 231)", "refdate": "30/08/1923", "id": "1144602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 231)", "refdate": "31/08/1923", "id": "1144603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 232)", "refdate": "02/09/1923", "id": "1144604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 232)", "refdate": "02/09/1923", "id": "1144605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 232)", "refdate": "03/09/1923", "id": "1144606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presid. Harrison (RV 232)", "refdate": "03/09/1923", "id": "1144607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 232)", "refdate": "04/09/1923", "id": "1144608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 232)", "refdate": "04/09/1923", "id": "1144609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 232)", "refdate": "04/09/1923", "id": "1144610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 232)", "refdate": "04/09/1923", "id": "1144611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Balb\u00f4a (RV 232)", "refdate": "05/09/1923", "id": "1144612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 232)", "refdate": "05/09/1923", "id": "1144613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'italia (RV 232)", "refdate": "05/09/1923", "id": "1144614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 232)", "refdate": "05/09/1923", "id": "1144615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 232)", "refdate": "05/09/1923", "id": "1144616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 232)", "refdate": "06/09/1923", "id": "1144617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 232)", "refdate": "06/09/1923", "id": "1144618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 232)", "refdate": "07/09/1923", "id": "1144619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 232)", "refdate": "07/09/1923", "id": "1144620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 232)", "refdate": "07/09/1923", "id": "1144621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mass\u00edlia (RV 232)", "refdate": "08/09/1923", "id": "1144622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 232)", "refdate": "10/09/1923", "id": "1144623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eur\u00f3pa (RV 232)", "refdate": "10/09/1923", "id": "1144625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 232)", "refdate": "10/09/1923", "id": "1144626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 232)", "refdate": "11/09/1923", "id": "1144627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 232)", "refdate": "11/09/1923", "id": "1144628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 232)", "refdate": "12/09/1923", "id": "1144629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 232)", "refdate": "12/09/1923", "id": "1144630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 232)", "refdate": "13/09/1923", "id": "1144631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 232)", "refdate": "13/09/1923", "id": "1144632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 232)", "refdate": "14/09/1923", "id": "1144634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baxtergate (RV 232)", "refdate": "14/09/1923", "id": "1144635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 232)", "refdate": "15/09/1923", "id": "1144636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 232)", "refdate": "16/09/1923", "id": "1144638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 232)", "refdate": "16/09/1923", "id": "1144639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 232)", "refdate": "16/09/1923", "id": "1144640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Newton (RV 232)", "refdate": "17/09/1923", "id": "1144641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 232)", "refdate": "17/09/1923", "id": "1144642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 232)", "refdate": "17/09/1923", "id": "1144643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 232)", "refdate": "17/09/1923", "id": "1144644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 232)", "refdate": "18/09/1923", "id": "1144645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 232)", "refdate": "18/09/1923", "id": "1144646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 232)", "refdate": "19/09/1923", "id": "1144647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erfurt (RV 232)", "refdate": "19/09/1923", "id": "1144648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 232)", "refdate": "19/09/1923", "id": "1144649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 232)", "refdate": "21/09/1923", "id": "1144650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 232)", "refdate": "23/09/1923", "id": "1144651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 232)", "refdate": "23/09/1923", "id": "1144652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mass\u00edlia (RV 232)", "refdate": "23/09/1923", "id": "1144653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'italia (RV 232)", "refdate": "23/09/1923", "id": "1144654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 232)", "refdate": "25/09/1923", "id": "1144655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 232)", "refdate": "25/09/1923", "id": "1144656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Carlo Pisacane (RV 232)", "refdate": "25/09/1923", "id": "1144657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 232)", "refdate": "25/09/1923", "id": "1144658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 232)", "refdate": "25/09/1923", "id": "1144659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 232)", "refdate": "25/09/1923", "id": "1144660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 232)", "refdate": "26/09/1923", "id": "1144661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 232)", "refdate": "26/09/1923", "id": "1144662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 232)", "refdate": "26/09/1923", "id": "1144663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 232)", "refdate": "27/09/1923", "id": "1144664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 232)", "refdate": "27/09/1923", "id": "1144665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Previer (RV 232)", "refdate": "27/09/1923", "id": "1144666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 232)", "refdate": "27/09/1923", "id": "1144667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 232)", "refdate": "28/09/1923", "id": "1144668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 232)", "refdate": "29/09/1923", "id": "1144669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 232)", "refdate": "29/09/1923", "id": "1144670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 232)", "refdate": "30/09/1923", "id": "1144671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 232)", "refdate": "30/09/1923", "id": "1144672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 232)", "refdate": "30/09/1923", "id": "1144673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 232)", "refdate": "30/09/1923", "id": "1144674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 233)", "refdate": "01/10/1923", "id": "1144675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 233)", "refdate": "01/10/1923", "id": "1144676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D'entrecasteaux (RV 233)", "refdate": "01/10/1923", "id": "1144677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 233)", "refdate": "02/10/1923", "id": "1144678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 233)", "refdate": "02/10/1923", "id": "1144679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 233)", "refdate": "03/10/1923", "id": "1144680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 233)", "refdate": "03/10/1923", "id": "1144681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 233)", "refdate": "03/10/1923", "id": "1144682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 233)", "refdate": "04/10/1923", "id": "1144683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 233)", "refdate": "04/10/1923", "id": "1144684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 233)", "refdate": "04/10/1923", "id": "1144685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 233)", "refdate": "05/10/1923", "id": "1144686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 233)", "refdate": "06/10/1923", "id": "1144687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 233)", "refdate": "06/10/1923", "id": "1144688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 233)", "refdate": "07/10/1923", "id": "1144689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hanna Skogland (RV 233)", "refdate": "07/10/1923", "id": "1144690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 233)", "refdate": "08/10/1923", "id": "1144691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor George Pierce (RV 233)", "refdate": "09/10/1923", "id": "1144692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 233)", "refdate": "09/10/1923", "id": "1144693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 233)", "refdate": "10/10/1923", "id": "1144694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 233)", "refdate": "11/10/1923", "id": "1144695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 233)", "refdate": "11/10/1923", "id": "1144696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 233)", "refdate": "11/10/1923", "id": "1144697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Goix (RV 233)", "refdate": "12/10/1923", "id": "1144698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 233)", "refdate": "12/10/1923", "id": "1144699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00e9xico Mar\u00fa (RV 233)", "refdate": "13/10/1923", "id": "1144700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 233)", "refdate": "13/10/1923", "id": "1144701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 233)", "refdate": "13/10/1923", "id": "1144702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 233)", "refdate": "14/10/1923", "id": "1144703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 233)", "refdate": "14/10/1923", "id": "1144704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 233)", "refdate": "14/10/1923", "id": "1144705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 233)", "refdate": "14/10/1923", "id": "1144706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 233)", "refdate": "15/10/1923", "id": "1144707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 233)", "refdate": "15/10/1923", "id": "1144708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 233)", "refdate": "15/10/1923", "id": "1144709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 233)", "refdate": "15/10/1923", "id": "1144710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 233)", "refdate": "16/10/1923", "id": "1144711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 233)", "refdate": "16/10/1923", "id": "1144712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 233)", "refdate": "17/10/1923", "id": "1144713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 233)", "refdate": "17/10/1923", "id": "1144714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 233)", "refdate": "17/10/1923", "id": "1144715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 233)", "refdate": "18/10/1923", "id": "1144716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 233)", "refdate": "18/10/1923", "id": "1144717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal\u00edcia (RV 233)", "refdate": "20/10/1923", "id": "1144718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 233)", "refdate": "21/10/1923", "id": "1144719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 233)", "refdate": "21/10/1923", "id": "1144720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 233)", "refdate": "22/10/1923", "id": "1144721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 233)", "refdate": "22/10/1923", "id": "1144722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 233)", "refdate": "23/10/1923", "id": "1144723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 233)", "refdate": "23/10/1923", "id": "1144724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 233)", "refdate": "23/10/1923", "id": "1144725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 233)", "refdate": "24/10/1923", "id": "1144726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pal\u00e9rmo (RV 233)", "refdate": "24/10/1923", "id": "1144727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 233)", "refdate": "24/10/1923", "id": "1144728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete  (RV 233)", "refdate": "24/10/1923", "id": "1144729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 233)", "refdate": "24/10/1923", "id": "1144730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 233)", "refdate": "25/10/1923", "id": "1144731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 233)", "refdate": "25/10/1923", "id": "1144732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 233)", "refdate": "25/10/1923", "id": "1144733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 233) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23870", "refdate": "26/10/1923", "id": "1192174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18999A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 233)", "refdate": "27/10/1923", "id": "1144734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 233)", "refdate": "27/10/1923", "id": "1144735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Hayes (RV 233)", "refdate": "28/10/1923", "id": "1144736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 233)", "refdate": "28/10/1923", "id": "1144737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'italia (RV 233)", "refdate": "29/10/1923", "id": "1144738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 233)", "refdate": "29/10/1923", "id": "1144739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hormicap (RV 233)", "refdate": "30/10/1923", "id": "1144740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 233)", "refdate": "30/10/1923", "id": "1144741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 233)", "refdate": "30/10/1923", "id": "1144742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 233)", "refdate": "30/10/1923", "id": "1144743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 233)", "refdate": "30/10/1923", "id": "1144744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Julio Cesare (RV 233)", "refdate": "31/10/1923", "id": "1144745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 233)", "refdate": "31/10/1923", "id": "1144746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 233)", "refdate": "31/10/1923", "id": "1144747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 234)", "refdate": "01/11/1923", "id": "1144748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 234)", "refdate": "01/11/1923", "id": "1144749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustav Adolf  (RV 234)", "refdate": "01/11/1923", "id": "1144750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 234)", "refdate": "02/11/1923", "id": "1144751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 234)", "refdate": "03/11/1923", "id": "1144752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 234)", "refdate": "03/11/1923", "id": "1144753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 234)", "refdate": "03/11/1923", "id": "1144754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 234)", "refdate": "04/11/1923", "id": "1144755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 234)", "refdate": "04/11/1923", "id": "1144756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 234)", "refdate": "04/11/1923", "id": "1144757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 234)", "refdate": "04/11/1923", "id": "1144758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 234)", "refdate": "05/11/1923", "id": "1144759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 234)", "refdate": "05/11/1923", "id": "1144760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 234)", "refdate": "05/11/1923", "id": "1144761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 234)", "refdate": "06/11/1923", "id": "1144762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 234)", "refdate": "06/11/1923", "id": "1144763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 234)", "refdate": "06/11/1923", "id": "1144764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 234)", "refdate": "07/11/1923", "id": "1144765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 234)", "refdate": "07/11/1923", "id": "1144766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 234)", "refdate": "07/11/1923", "id": "1144767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 234)", "refdate": "08/11/1923", "id": "1144768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 234)", "refdate": "08/11/1923", "id": "1144769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 234)", "refdate": "08/11/1923", "id": "1144770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Entre Rios (RV 234)", "refdate": "08/11/1923", "id": "1144771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 234)", "refdate": "09/11/1923", "id": "1144772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 234) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23871", "refdate": "09/11/1923", "id": "1192176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19038A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 234)", "refdate": "10/11/1923", "id": "1144773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Julio Cesare (RV 234)", "refdate": "12/11/1923", "id": "1144774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilbao (RV 234)", "refdate": "13/11/1923", "id": "1144775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 234)", "refdate": "13/11/1923", "id": "1144776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 234)", "refdate": "13/11/1923", "id": "1144777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 234)", "refdate": "13/11/1923", "id": "1144778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 234)", "refdate": "14/11/1923", "id": "1144779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chicago Mar\u00fa (RV 234)", "refdate": "14/11/1923", "id": "1144780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 234) - G - Deletar imagem associada", "refdate": "15/11/1923", "id": "1144781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 234)", "refdate": "15/11/1923", "id": "1144782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 234)", "refdate": "15/11/1923", "id": "1144783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 234)", "refdate": "15/11/1923", "id": "1144784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 234)", "refdate": "17/11/1923", "id": "1144785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 234)", "refdate": "17/11/1923", "id": "1144786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor G. W. Bowes (RV 234)", "refdate": "17/11/1923", "id": "1144787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 234)", "refdate": "17/11/1923", "id": "1144788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 234)", "refdate": "18/11/1923", "id": "1144789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 234)", "refdate": "18/11/1923", "id": "1144790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 234)", "refdate": "19/11/1923", "id": "1144791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 234)", "refdate": "19/11/1923", "id": "1144792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'italia (RV 234)", "refdate": "19/11/1923", "id": "1144793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 234)", "refdate": "20/11/1923", "id": "1144794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 234)", "refdate": "20/11/1923", "id": "1144795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 234)", "refdate": "21/11/1923", "id": "1144796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 234)", "refdate": "21/11/1923", "id": "1144797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 234)", "refdate": "21/11/1923", "id": "1144798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 234)", "refdate": "22/11/1923", "id": "1144799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 234)", "refdate": "23/11/1923", "id": "1144800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 234)", "refdate": "23/11/1923", "id": "1144801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 234)", "refdate": "23/11/1923", "id": "1144802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 234)", "refdate": "25/11/1923", "id": "1144803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 234)", "refdate": "25/11/1923", "id": "1144809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halgan (RV 234)", "refdate": "26/11/1923", "id": "1144810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 234)", "refdate": "26/11/1923", "id": "1144815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Theresa (RV 234)", "refdate": "26/11/1923", "id": "1144816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 234)", "refdate": "26/11/1923", "id": "1144817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Browning (RV 234)", "refdate": "26/11/1923", "id": "1144818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 234)", "refdate": "26/11/1923", "id": "1144819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 234)", "refdate": "27/11/1923", "id": "1144820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 234)", "refdate": "27/11/1923", "id": "1144821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 234)", "refdate": "27/11/1923", "id": "1144822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 234)", "refdate": "27/11/1923", "id": "1144823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 234)", "refdate": "27/11/1923", "id": "1144825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 234)", "refdate": "27/11/1923", "id": "1144826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 234)", "refdate": "28/11/1923", "id": "1144827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 234)", "refdate": "28/11/1923", "id": "1144828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 234)", "refdate": "29/11/1923", "id": "1144830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 234)", "refdate": "30/11/1923", "id": "1144831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 234)", "refdate": "30/11/1923", "id": "1144832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 235)", "refdate": "01/12/1923", "id": "1144833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 235)", "refdate": "01/12/1923", "id": "1144834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 235)", "refdate": "01/12/1923", "id": "1144835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 235)", "refdate": "02/12/1923", "id": "1144836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 235)", "refdate": "02/12/1923", "id": "1144837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 235)", "refdate": "04/12/1923", "id": "1144838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 235)", "refdate": "04/12/1923", "id": "1144840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodrigues (RV 235)", "refdate": "04/12/1923", "id": "1144841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 235)", "refdate": "04/12/1923", "id": "1144842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 235)", "refdate": "05/12/1923", "id": "1144843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 235)", "refdate": "05/12/1923", "id": "1144844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrella (RV 235)", "refdate": "05/12/1923", "id": "1144845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 235)", "refdate": "05/12/1923", "id": "1144846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 235)", "refdate": "05/12/1923", "id": "1144847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 235)", "refdate": "06/12/1923", "id": "1144848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 235)", "refdate": "06/12/1923", "id": "1144849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 235)", "refdate": "06/12/1923", "id": "1144851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland P\u00edper (RV 235)", "refdate": "07/12/1923", "id": "1144852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 235)", "refdate": "07/12/1923", "id": "1144853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 235)", "refdate": "08/12/1923", "id": "1144854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 235)", "refdate": "08/12/1923", "id": "1144855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 235)", "refdate": "08/12/1923", "id": "1144856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 235)", "refdate": "10/12/1923", "id": "1144857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 235)", "refdate": "10/12/1923", "id": "1144858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 235)", "refdate": "11/12/1923", "id": "1144859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 235)", "refdate": "11/12/1923", "id": "1144860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal. San Martin (RV 235)", "refdate": "13/12/1923", "id": "1144861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D'iberville (RV 235)", "refdate": "13/12/1923", "id": "1144862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 235)", "refdate": "13/12/1923", "id": "1144863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 235)", "refdate": "14/12/1923", "id": "1144864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 235)", "refdate": "14/12/1923", "id": "1144865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 235)", "refdate": "14/12/1923", "id": "1144866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 235)", "refdate": "15/12/1923", "id": "1144867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 235)", "refdate": "15/12/1923", "id": "1144868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 235)", "refdate": "16/12/1923", "id": "1144869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Litettia (RV 235)", "refdate": "16/12/1923", "id": "1144870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 235)", "refdate": "17/12/1923", "id": "1144871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 235)", "refdate": "17/12/1923", "id": "1144872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 235)", "refdate": "17/12/1923", "id": "1144873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 235)", "refdate": "18/12/1923", "id": "1144874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 235)", "refdate": "18/12/1923", "id": "1144875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 235)", "refdate": "18/12/1923", "id": "1144876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 235)", "refdate": "18/12/1923", "id": "1144877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 235)", "refdate": "19/12/1923", "id": "1144878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 235)", "refdate": "19/12/1923", "id": "1144879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 235)", "refdate": "19/12/1923", "id": "1144880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 235)", "refdate": "20/12/1923", "id": "1144881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 235)", "refdate": "20/12/1923", "id": "1144882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 235)", "refdate": "21/12/1923", "id": "1144884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 235)", "refdate": "21/12/1923", "id": "1144885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 235)", "refdate": "22/12/1923", "id": "1144886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 235)", "refdate": "24/12/1923", "id": "1144887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 235)", "refdate": "24/12/1923", "id": "1144888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 235) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23872", "refdate": "24/12/1923", "id": "1192177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19140A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 235)", "refdate": "25/12/1923", "id": "1144889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 235)", "refdate": "25/12/1923", "id": "1144890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 235)", "refdate": "25/12/1923", "id": "1144891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 235)", "refdate": "26/12/1923", "id": "1144892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 235)", "refdate": "26/12/1923", "id": "1144893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 235)", "refdate": "26/12/1923", "id": "1144894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 235)", "refdate": "26/12/1923", "id": "1144895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 235) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23873", "refdate": "26/12/1923", "id": "1192355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19147A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jaboat\u00e3o (RV 235)", "refdate": "27/12/1923", "id": "1144896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 235)", "refdate": "27/12/1923", "id": "1144898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 235)", "refdate": "27/12/1923", "id": "1144899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 235)", "refdate": "29/12/1923", "id": "1144900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia  (RV 235)", "refdate": "29/12/1923", "id": "1144901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 235)", "refdate": "30/12/1923", "id": "1144902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 235)", "refdate": "30/12/1923", "id": "1144903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 235)", "refdate": "30/12/1923", "id": "1144904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 235)", "refdate": "31/12/1923", "id": "1144905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 235)", "refdate": "31/12/1923", "id": "1144906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 235)", "refdate": "31/12/1923", "id": "1144907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 235)", "refdate": "31/12/1923", "id": "1144908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 235)", "refdate": "31/12/1923", "id": "1144909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 235)", "refdate": "31/12/1923", "id": "1144910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 236)", "refdate": "01/01/1924", "id": "1144911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 236)", "refdate": "01/01/1924", "id": "1144912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 236)", "refdate": "02/01/1924", "id": "1144913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 236)", "refdate": "03/01/1924", "id": "1144914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 236)", "refdate": "03/01/1924", "id": "1144915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 236)", "refdate": "05/01/1924", "id": "1144916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 236)", "refdate": "06/01/1924", "id": "1144917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel Bourbon (RV 236)", "refdate": "06/01/1924", "id": "1144918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 236)", "refdate": "07/01/1924", "id": "1144919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 236)", "refdate": "08/01/1924", "id": "1144920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 236) G", "refdate": "08/01/1924", "id": "1144921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'italia (RV 236)", "refdate": "08/01/1924", "id": "1144922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 236)", "refdate": "08/01/1924", "id": "1144923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 236)", "refdate": "09/01/1924", "id": "1144924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 236)", "refdate": "09/01/1924", "id": "1144925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 236)", "refdate": "09/01/1924", "id": "1144926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 236)", "refdate": "09/01/1924", "id": "1144927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 236)", "refdate": "10/01/1924", "id": "1144928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 236)", "refdate": "10/01/1924", "id": "1144929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Forbin (RV 236)", "refdate": "12/01/1924", "id": "1144930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 236)", "refdate": "12/01/1924", "id": "1144931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 236)", "refdate": "13/01/1924", "id": "1144932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 236)", "refdate": "14/01/1924", "id": "1144933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 236)", "refdate": "14/01/1924", "id": "1144934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 236)", "refdate": "14/01/1924", "id": "1144935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Havenstein (RV 236)", "refdate": "14/01/1924", "id": "1144936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 236)", "refdate": "15/01/1924", "id": "1144937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 236)", "refdate": "15/01/1924", "id": "1144938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 236)", "refdate": "15/01/1924", "id": "1144939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 236)", "refdate": "17/01/1924", "id": "1144940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Galicia (RV 236)", "refdate": "17/01/1924", "id": "1144941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 236)", "refdate": "17/01/1924", "id": "1144942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 236)", "refdate": "17/01/1924", "id": "1144943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 236)", "refdate": "17/01/1924", "id": "1144944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eglantier (RV 236)", "refdate": "18/01/1924", "id": "1144945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 236)", "refdate": "19/01/1924", "id": "1144946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 236)", "refdate": "20/01/1924", "id": "1144947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 236)", "refdate": "20/01/1924", "id": "1144948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 236)", "refdate": "20/01/1924", "id": "1144949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 236)", "refdate": "21/01/1924", "id": "1144950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 236)", "refdate": "22/01/1924", "id": "1144951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 236)", "refdate": "22/01/1924", "id": "1144952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 236)", "refdate": "22/01/1924", "id": "1144953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Joazeiro (RV 236)", "refdate": "23/01/1924", "id": "1144954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 236)", "refdate": "23/01/1924", "id": "1144955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Mar\u00fa (RV 236)", "refdate": "24/01/1924", "id": "1144956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 236)", "refdate": "24/01/1924", "id": "1144957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 236)", "refdate": "24/01/1924", "id": "1144958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 236)", "refdate": "25/01/1924", "id": "1144959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 236)", "refdate": "25/01/1924", "id": "1144960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 236)", "refdate": "25/01/1924", "id": "1144961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 236)", "refdate": "26/01/1924", "id": "1144962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9ttia (RV 236)", "refdate": "26/01/1924", "id": "1144964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 236)", "refdate": "26/01/1924", "id": "1144965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 236)", "refdate": "27/01/1924", "id": "1144966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 236)", "refdate": "27/01/1924", "id": "1144967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'italia (RV 236)", "refdate": "27/01/1924", "id": "1144968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 236)", "refdate": "27/01/1924", "id": "1144969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 236)", "refdate": "28/01/1924", "id": "1144970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Veser (RV 236) G", "refdate": "28/01/1924", "id": "1144971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 236)", "refdate": "28/01/1924", "id": "1144973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 236)", "refdate": "29/01/1924", "id": "1144974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 236)", "refdate": "29/01/1924", "id": "1144975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 236)", "refdate": "29/01/1924", "id": "1144976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 236)", "refdate": "29/01/1924", "id": "1144977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 236)", "refdate": "30/01/1924", "id": "1144979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 236)", "refdate": "30/01/1924", "id": "1144980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 236)", "refdate": "31/01/1924", "id": "1144982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 236)", "refdate": "31/01/1924", "id": "1144983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 237)", "refdate": "01/02/1924", "id": "1144984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yorck (RV 237)", "refdate": "01/02/1924", "id": "1144986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 237)", "refdate": "02/02/1924", "id": "1144987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 237) G", "refdate": "03/02/1924", "id": "1144988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 237)", "refdate": "04/02/1924", "id": "1144989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 237)", "refdate": "04/02/1924", "id": "1144990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 237)", "refdate": "04/02/1924", "id": "1144991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 237)", "refdate": "05/02/1924", "id": "1144993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 237)", "refdate": "05/02/1924", "id": "1144994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 237)", "refdate": "05/02/1924", "id": "1144995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 237)", "refdate": "06/02/1924", "id": "1144996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 237)", "refdate": "06/02/1924", "id": "1144997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'italia (RV 237)", "refdate": "06/02/1924", "id": "1144999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 237)", "refdate": "07/02/1924", "id": "1145000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 237)", "refdate": "08/02/1924", "id": "1145002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D'entrecasteaux (RV 237)", "refdate": "08/02/1924", "id": "1145003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 237)", "refdate": "09/02/1924", "id": "1145004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 237)", "refdate": "10/02/1924", "id": "1145005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 237)", "refdate": "10/02/1924", "id": "1145007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 237)", "refdate": "10/02/1924", "id": "1145008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 237)", "refdate": "10/02/1924", "id": "1145009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 237)", "refdate": "11/02/1924", "id": "1145010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 237)", "refdate": "11/02/1924", "id": "1145011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 237)", "refdate": "11/02/1924", "id": "1145012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 237)", "refdate": "13/02/1924", "id": "1145013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wasgenwald (RV 237)", "refdate": "13/02/1924", "id": "1145014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 237)", "refdate": "13/02/1924", "id": "1145015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 237)", "refdate": "13/02/1924", "id": "1145016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 237)", "refdate": "14/02/1924", "id": "1145017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 237)", "refdate": "14/02/1924", "id": "1145018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 237)", "refdate": "14/02/1924", "id": "1145019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 237)", "refdate": "15/02/1924", "id": "1145020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 237)", "refdate": "15/02/1924", "id": "1145021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 237)", "refdate": "15/02/1924", "id": "1145022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 237)", "refdate": "16/02/1924", "id": "1145023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suecia (RV 267)", "refdate": "16/02/1924", "id": "1145024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 237", "refdate": "17/02/1924", "id": "1145025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 237)", "refdate": "19/02/1924", "id": "1145026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 237)", "refdate": "19/02/1924", "id": "1145027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 237)", "refdate": "19/02/1924", "id": "1145028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 237)", "refdate": "20/02/1924", "id": "1145029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 237)", "refdate": "20/02/1924", "id": "1145030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 237)", "refdate": "20/02/1924", "id": "1145031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 237)", "refdate": "21/02/1924", "id": "1145032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 237)", "refdate": "21/02/1924", "id": "1145034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 237)", "refdate": "22/02/1924", "id": "1145035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 237)", "refdate": "23/02/1924", "id": "1145036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 237)", "refdate": "23/02/1924", "id": "1145037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 237)", "refdate": "23/02/1924", "id": "1145038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'italia (RV 237)", "refdate": "24/02/1924", "id": "1145039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 237)", "refdate": "24/02/1924", "id": "1145040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 237)", "refdate": "25/02/1924", "id": "1145041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 237)", "refdate": "25/02/1924", "id": "1145042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 237)", "refdate": "25/02/1924", "id": "1145043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 237)", "refdate": "25/02/1924", "id": "1145044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 237)", "refdate": "26/02/1924", "id": "1145045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 237)", "refdate": "27/02/1924", "id": "1145046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 237)", "refdate": "27/02/1924", "id": "1145047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 237)", "refdate": "28/02/1924", "id": "1145048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 237)", "refdate": "29/02/1924", "id": "1145049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 237)", "refdate": "29/02/1924", "id": "1145050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor T\u00edrpitz (RV 237)", "refdate": "29/02/1924", "id": "1145051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 238)", "refdate": "01/03/1924", "id": "1145052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amanzora (RV 238)", "refdate": "02/03/1924", "id": "1145054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 238)", "refdate": "02/03/1924", "id": "1145055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 238)", "refdate": "02/03/1924", "id": "1145056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 238)", "refdate": "02/03/1924", "id": "1145057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 238)", "refdate": "03/03/1924", "id": "1145058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 238)", "refdate": "03/03/1924", "id": "1145059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 238)", "refdate": "04/03/1924", "id": "1145060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 238)", "refdate": "04/03/1924", "id": "1145061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 238)", "refdate": "04/03/1924", "id": "1145062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 238)", "refdate": "04/03/1924", "id": "1145063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 238)", "refdate": "04/03/1924", "id": "1145064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 238)", "refdate": "05/03/1924", "id": "1145065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 238)", "refdate": "05/03/1924", "id": "1145066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 238)", "refdate": "05/03/1924", "id": "1145067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 238)", "refdate": "06/03/1924", "id": "1145068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 238)", "refdate": "07/03/1924", "id": "1145069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 238)", "refdate": "07/03/1924", "id": "1145070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 238)", "refdate": "09/03/1924", "id": "1145071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 238)", "refdate": "09/03/1924", "id": "1145072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seydlitz (RV 238)", "refdate": "10/03/1924", "id": "1145073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 238)", "refdate": "10/03/1924", "id": "1145074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilbao (RV 238)", "refdate": "10/03/1924", "id": "1145075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 238)", "refdate": "11/03/1924", "id": "1145076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 238)", "refdate": "11/03/1924", "id": "1145077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 238)", "refdate": "12/03/1924", "id": "1145078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 238)", "refdate": "12/03/1924", "id": "1145079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 238)", "refdate": "13/03/1924", "id": "1145080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 238)", "refdate": "13/03/1924", "id": "1145081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada  (RV 238)", "refdate": "13/03/1924", "id": "1145082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bougainville (RV 238)", "refdate": "15/03/1924", "id": "1145083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 238)", "refdate": "16/03/1924", "id": "1145084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 238)", "refdate": "17/03/1924", "id": "1145085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 278) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/06/1924", "id": "1145086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 238)", "refdate": "18/03/1924", "id": "1145087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 238)", "refdate": "18/03/1924", "id": "1145088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 238)", "refdate": "18/03/1924", "id": "1145089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Else Hugo Stinnes 15 (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 238)", "refdate": "19/03/1924", "id": "1145097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 238)", "refdate": "20/03/1924", "id": "1145098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 238)", "refdate": "20/03/1924", "id": "1145099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 238)", "refdate": "21/03/1924", "id": "1145100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta  (RV 238)", "refdate": "21/03/1924", "id": "1145101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 238)", "refdate": "22/03/1924", "id": "1145102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustav Adolf (RV 238)", "refdate": "22/03/1924", "id": "1145104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 238)", "refdate": "22/03/1924", "id": "1145105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 238)", "refdate": "23/03/1924", "id": "1145106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 238)", "refdate": "23/03/1924", "id": "1145107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 238)", "refdate": "24/03/1924", "id": "1145108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 238)", "refdate": "25/03/1924", "id": "1145109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 238)", "refdate": "25/03/1924", "id": "1145110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld  (RV 238)", "refdate": "25/03/1924", "id": "1145111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 238)", "refdate": "25/03/1924", "id": "1145112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 238)", "refdate": "25/03/1924", "id": "1145113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 238)", "refdate": "26/03/1924", "id": "1145114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Fabian (RV 238)", "refdate": "26/03/1924", "id": "1145115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 238)", "refdate": "27/03/1924", "id": "1145116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World  (RV 238)", "refdate": "27/03/1924", "id": "1145117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 238)", "refdate": "27/03/1924", "id": "1145118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern  (RV 238)", "refdate": "28/03/1924", "id": "1145119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nasmyth (RV 238)", "refdate": "28/03/1924", "id": "1145120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 238)", "refdate": "29/03/1924", "id": "1145121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 238)", "refdate": "29/03/1924", "id": "1145122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Australier (RV 238)", "refdate": "29/03/1924", "id": "1145123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 238)", "refdate": "30/03/1924", "id": "1145124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 238)", "refdate": "30/03/1924", "id": "1145125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 238)", "refdate": "30/03/1924", "id": "1145126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 238)", "refdate": "30/03/1924", "id": "1145127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hertha (RV 238)", "refdate": "31/03/1924", "id": "1145128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 238)", "refdate": "31/03/1924", "id": "1145129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 238)", "refdate": "31/03/1924", "id": "1145130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 239)", "refdate": "01/04/1924", "id": "1145131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan \u00c1merica (RV 239)", "refdate": "01/04/1924", "id": "1145132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 239)", "refdate": "02/04/1924", "id": "1145133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 239)", "refdate": "02/04/1924", "id": "1145134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 239)", "refdate": "02/04/1924", "id": "1145135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 239)", "refdate": "02/04/1924", "id": "1145136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 239)", "refdate": "03/04/1924", "id": "1145137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 239)", "refdate": "03/04/1924", "id": "1145138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 239)", "refdate": "03/04/1924", "id": "1145139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 239)", "refdate": "03/04/1924", "id": "1145140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halgan (RV 239)", "refdate": "04/04/1924", "id": "1145141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 239)", "refdate": "05/04/1924", "id": "1145142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 239)", "refdate": "06/04/1924", "id": "1145143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 239)", "refdate": "06/04/1924", "id": "1145144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 239)", "refdate": "06/04/1924", "id": "1145145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 239)", "refdate": "06/04/1924", "id": "1145146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 239)", "refdate": "07/04/1924", "id": "1145147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 239)", "refdate": "07/04/1924", "id": "1145148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes  (RV 239)", "refdate": "07/04/1924", "id": "1145149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 239)", "refdate": "08/04/1924", "id": "1145150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana  (RV 239)", "refdate": "09/04/1924", "id": "1145151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 239)", "refdate": "09/04/1924", "id": "1145152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 239)", "refdate": "09/04/1924", "id": "1145153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D' Iberville (RV 239)", "refdate": "11/04/1924", "id": "1145154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 239)", "refdate": "11/04/1924", "id": "1145155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 239)", "refdate": "12/04/1924", "id": "1145156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 239)", "refdate": "12/04/1924", "id": "1145157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 239)", "refdate": "13/04/1924", "id": "1145158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 239)", "refdate": "14/04/1924", "id": "1145159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 239)", "refdate": "14/04/1924", "id": "1145160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 239)", "refdate": "15/04/1924", "id": "1145161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do Highland Loch (RV 239)", "refdate": "15/04/1924", "id": "1145162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do Antonio Delfino (RV 239)", "refdate": "15/04/1924", "id": "1145163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do Western Wold (RV 239)", "refdate": "15/04/1924", "id": "1145164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 239)", "refdate": "16/04/1924", "id": "1145165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 239)", "refdate": "16/04/1924", "id": "1145166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 239)", "refdate": "16/04/1924", "id": "1145167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 239)", "refdate": "17/04/1924", "id": "1145168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 239)", "refdate": "17/04/1924", "id": "1145169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 239)", "refdate": "19/04/1924", "id": "1145170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 239)", "refdate": "19/04/1924", "id": "1145171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Av\u00f3n (RV 239)", "refdate": "20/04/1924", "id": "1145172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 239)", "refdate": "20/04/1924", "id": "1145173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 239)", "refdate": "21/04/1924", "id": "1145175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 239)", "refdate": "21/04/1924", "id": "1145176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 239)", "refdate": "21/04/1924", "id": "1145177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 239)", "refdate": "21/04/1924", "id": "1145178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal\u00edcia (RV 239)", "refdate": "22/04/1924", "id": "1145179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 238)", "refdate": "22/04/1924", "id": "1145180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 239)", "refdate": "22/04/1924", "id": "1145181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 239)", "refdate": "23/04/1924", "id": "1145182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 239)", "refdate": "23/04/1924", "id": "1145183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 239)", "refdate": "24/04/1924", "id": "1145184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 239)", "refdate": "24/04/1924", "id": "1145185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 239)", "refdate": "24/04/1924", "id": "1145186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 239)", "refdate": "24/04/1924", "id": "1145188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 239)", "refdate": "25/04/1924", "id": "1145189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 239)", "refdate": "25/04/1924", "id": "1145190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 239)", "refdate": "25/04/1924", "id": "1145191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do Duca Degli Abruzzi (RV 239)", "refdate": "26/04/1924", "id": "1145192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 239) G", "refdate": "27/04/1924", "id": "1145193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 239)", "refdate": "27/04/1924", "id": "1145194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 239)", "refdate": "28/04/1924", "id": "1145195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 239)", "refdate": "29/04/1924", "id": "1145196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 239) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23874", "refdate": "29/04/1924", "id": "1192356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19433A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 239)", "refdate": "30/04/1924", "id": "1145197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 239)", "refdate": "30/04/1924", "id": "1145198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 240)", "refdate": "01/05/1924", "id": "1145200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 240)", "refdate": "02/05/1924", "id": "1145206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ernst Hugo Stinnes II (RV 240)", "refdate": "02/05/1924", "id": "1145207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 240)", "refdate": "03/05/1924", "id": "1145208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 240) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23875", "refdate": "03/05/1924", "id": "1192357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19439A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mar\u00fa (RV 240)", "refdate": "04/05/1924", "id": "1145209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 240)", "refdate": "04/05/1924", "id": "1145211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 240)", "refdate": "04/05/1924", "id": "1145212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 240)", "refdate": "04/05/1924", "id": "1145213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wuerttmberg (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 240)", "refdate": "05/05/1924", "id": "1145220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 240)", "refdate": "06/05/1924", "id": "1145221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 240)", "refdate": "06/05/1924", "id": "1145222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olimpier (RV 240)", "refdate": "06/05/1924", "id": "1145224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 240)", "refdate": "06/05/1924", "id": "1145225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 240)", "refdate": "07/05/1924", "id": "1145226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 240)", "refdate": "07/05/1924", "id": "1145227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 240)", "refdate": "07/05/1924", "id": "1145228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 240)", "refdate": "09/05/1924", "id": "1145229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guichen (RV 240)", "refdate": "09/05/1924", "id": "1145230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonia (RV 240)", "refdate": "11/05/1924", "id": "1145231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 240)", "refdate": "12/05/1924", "id": "1145233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 240)", "refdate": "13/05/1924", "id": "1145234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 240)", "refdate": "15/05/1924", "id": "1145235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 240)", "refdate": "20/05/1924", "id": "1145236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 240)", "refdate": "22/05/1924", "id": "1145237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 240)", "refdate": "25/05/1924", "id": "1145238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonia (RV 240) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23878", "refdate": "26/05/1924", "id": "1192360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19466A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 240)", "refdate": "30/05/1924", "id": "1145239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 240)", "refdate": "03/06/1924", "id": "1145240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 240) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.19327", "refdate": "07/06/1924", "id": "1192015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19468A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 240)", "refdate": "09/06/1924", "id": "1145241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 240)", "refdate": "10/06/1924", "id": "1145242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Victoria Eugenia (RV 240)", "refdate": "10/06/1924", "id": "1145243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Rosario (RV 240)", "refdate": "15/06/1924", "id": "1145244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 240)", "refdate": "15/06/1924", "id": "1145245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 240)", "refdate": "16/06/1924", "id": "1145247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 241)", "refdate": "01/07/1924", "id": "1145248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 241)", "refdate": "03/07/1924", "id": "1145249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 241)", "refdate": "04/07/1924", "id": "1145250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 241)", "refdate": "04/07/1924", "id": "1145251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 241)", "refdate": "04/07/1924", "id": "1145252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 241)", "refdate": "05/07/1924", "id": "1145253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 241)", "refdate": "05/07/1924", "id": "1145254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 241)", "refdate": "06/07/1924", "id": "1145255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel Bourbon (RV 241)", "refdate": "06/07/1924", "id": "1145256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor C\u00e9sare Battisti (RV 241)", "refdate": "08/07/1924", "id": "1145257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 241)", "refdate": "09/07/1924", "id": "1145258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 241)", "refdate": "09/07/1924", "id": "1145259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 241)", "refdate": "09/07/1924", "id": "1145260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 241)", "refdate": "10/07/1924", "id": "1145261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 241)", "refdate": "11/07/1924", "id": "1145262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 241)", "refdate": "12/07/1924", "id": "1145263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 241)", "refdate": "12/07/1924", "id": "1145264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 241)", "refdate": "13/07/1924", "id": "1145265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora  (RV 241)", "refdate": "13/07/1924", "id": "1145266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 241)", "refdate": "14/07/1924", "id": "1145267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 241)", "refdate": "14/07/1924", "id": "1145268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 241)", "refdate": "15/07/1924", "id": "1145269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 241)", "refdate": "15/07/1924", "id": "1145270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 241)", "refdate": "15/07/1924", "id": "1145271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Patagonier (RV 241)", "refdate": "15/07/1924", "id": "1145272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 241)", "refdate": "15/07/1924", "id": "1145273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 241)", "refdate": "16/07/1924", "id": "1145274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 241)", "refdate": "16/07/1924", "id": "1145275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 241)", "refdate": "17/07/1924", "id": "1145276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 241)", "refdate": "17/07/1924", "id": "1145277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 241)", "refdate": "17/07/1924", "id": "1145278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 241)", "refdate": "17/07/1924", "id": "1145279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 241)", "refdate": "17/07/1924", "id": "1145280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 241)", "refdate": "18/07/1924", "id": "1145281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Else Hugo Stinnes (RV 241)", "refdate": "19/07/1924", "id": "1145282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 241)", "refdate": "19/07/1924", "id": "1145283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 241)", "refdate": "21/07/1924", "id": "1145284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasco Nu\u00f1ez de Balboa (RV 241)", "refdate": "21/07/1924", "id": "1145285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 241)", "refdate": "22/07/1924", "id": "1145286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 241)", "refdate": "22/07/1924", "id": "1145287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 241)", "refdate": "22/07/1924", "id": "1145288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 241)", "refdate": "23/07/1924", "id": "1145289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 241)", "refdate": "24/07/1924", "id": "1145290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 241)", "refdate": "24/07/1924", "id": "1145291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 241)", "refdate": "25/07/1924", "id": "1145292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 241)", "refdate": "26/07/1924", "id": "1145293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 241)", "refdate": "26/07/1924", "id": "1145294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 241)", "refdate": "26/07/1924", "id": "1145295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 241)", "refdate": "26/07/1924", "id": "1145296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 241)", "refdate": "26/07/1924", "id": "1145297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 241)", "refdate": "27/07/1924", "id": "1145298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 241)", "refdate": "28/07/1924", "id": "1145299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 241)", "refdate": "29/07/1924", "id": "1145300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wuerttenberg (RV 241)", "refdate": "29/07/1924", "id": "1145301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 241)", "refdate": "29/07/1924", "id": "1145302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 241)", "refdate": "30/07/1924", "id": "1145303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 241)", "refdate": "31/07/1924", "id": "1145304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 241)", "refdate": "31/07/1924", "id": "1145305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser  (RV 242)", "refdate": "02/08/1924", "id": "1145306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 242)", "refdate": "03/08/1924", "id": "1145307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 242)", "refdate": "03/08/1924", "id": "1145308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 242)", "refdate": "04/08/1924", "id": "1145309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 242)", "refdate": "04/08/1924", "id": "1145310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 242)", "refdate": "05/08/1924", "id": "1145311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 242)", "refdate": "06/08/1924", "id": "1145312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 242)", "refdate": "06/08/1924", "id": "1145313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasco Nu\u00f1ez de Balboa (RV 242)", "refdate": "06/08/1924", "id": "1145314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World  (RV 242)", "refdate": "06/08/1924", "id": "1145315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 242)", "refdate": "07/08/1924", "id": "1145316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 242)", "refdate": "07/08/1924", "id": "1145317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 242)", "refdate": "07/08/1924", "id": "1145318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 242)", "refdate": "08/08/1924", "id": "1145319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 242)", "refdate": "09/08/1924", "id": "1145320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 242)", "refdate": "09/08/1924", "id": "1145321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 242)", "refdate": "09/08/1924", "id": "1145322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 242)", "refdate": "10/08/1924", "id": "1145323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 242)", "refdate": "10/08/1924", "id": "1145324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 242)", "refdate": "11/08/1924", "id": "1145325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 242)", "refdate": "11/08/1924", "id": "1145326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 242)", "refdate": "12/08/1924", "id": "1145327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 242)", "refdate": "12/08/1924", "id": "1145328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 242)", "refdate": "13/08/1924", "id": "1145329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 242)", "refdate": "13/08/1924", "id": "1145330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 242)", "refdate": "13/08/1924", "id": "1145331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 242)", "refdate": "13/08/1924", "id": "1145332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 242)", "refdate": "14/08/1924", "id": "1145333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 242)", "refdate": "14/08/1924", "id": "1145334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di S\u00e1voia (RV 242)", "refdate": "14/08/1924", "id": "1145335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 242)", "refdate": "15/08/1924", "id": "1145336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 242)", "refdate": "17/08/1924", "id": "1145337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel De Bourbon (RV 242)", "refdate": "19/08/1924", "id": "1145338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 242)", "refdate": "20/08/1924", "id": "1145339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 242)", "refdate": "20/08/1924", "id": "1145340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 242)", "refdate": "20/08/1924", "id": "1145341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 242)", "refdate": "20/08/1924", "id": "1145342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 242)", "refdate": "21/08/1924", "id": "1145343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lorraine Cross (RV 242)", "refdate": "21/08/1924", "id": "1145344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 242)", "refdate": "22/08/1924", "id": "1145345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 242)", "refdate": "22/08/1924", "id": "1145346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 242)", "refdate": "23/08/1924", "id": "1145347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 242)", "refdate": "23/08/1924", "id": "1145348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon  (RV 242)", "refdate": "23/08/1924", "id": "1145349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi  (RV 242)", "refdate": "24/08/1924", "id": "1145350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ernst Hugo Stinnes II (RV 242)", "refdate": "24/08/1924", "id": "1145351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 242)", "refdate": "25/08/1924", "id": "1145352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 242)", "refdate": "25/08/1924", "id": "1145353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 242)", "refdate": "25/08/1924", "id": "1145354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 242)", "refdate": "25/08/1924", "id": "1145355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 242)", "refdate": "28/08/1924", "id": "1145356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 242)", "refdate": "28/08/1924", "id": "1145357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 242)", "refdate": "28/08/1924", "id": "1145358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 242)", "refdate": "29/08/1924", "id": "1145359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 242)", "refdate": "30/08/1924", "id": "1145360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Maru (RV 242)", "refdate": "30/08/1924", "id": "1145361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 242)", "refdate": "30/08/1924", "id": "1145362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 242)", "refdate": "31/08/1924", "id": "1145363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parnahyba (RV 242)", "refdate": "31/08/1924", "id": "1145364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 243)", "refdate": "02/09/1924", "id": "1145365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 243)", "refdate": "02/09/1924", "id": "1145366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 243)", "refdate": "03/09/1924", "id": "1145367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 243)", "refdate": "03/09/1924", "id": "1145368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 243)", "refdate": "04/09/1924", "id": "1145369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 243)", "refdate": "04/09/1924", "id": "1145370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 243)", "refdate": "04/09/1924", "id": "1145371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 243)", "refdate": "05/09/1924", "id": "1145372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 243)", "refdate": "05/09/1924", "id": "1145373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 243)", "refdate": "05/09/1924", "id": "1145374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel De Bourbon (RV 243)", "refdate": "06/09/1924", "id": "1145375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 243)", "refdate": "06/09/1924", "id": "1145376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 243)", "refdate": "06/09/1924", "id": "1145377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 243)", "refdate": "06/09/1924", "id": "1145378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 243)", "refdate": "07/09/1924", "id": "1145379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 243)", "refdate": "07/09/1924", "id": "1145380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 243)", "refdate": "07/09/1924", "id": "1145381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 243)", "refdate": "07/09/1924", "id": "1145382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 243)", "refdate": "08/09/1924", "id": "1145383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 243)", "refdate": "09/09/1924", "id": "1145384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 243)", "refdate": "10/09/1924", "id": "1145385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 243)", "refdate": "10/09/1924", "id": "1145386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 243)", "refdate": "11/09/1924", "id": "1145387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 243)", "refdate": "11/09/1924", "id": "1145388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 243)", "refdate": "11/09/1924", "id": "1145389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Morais (RV 243)", "refdate": "12/09/1924", "id": "1145390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 243)", "refdate": "13/09/1924", "id": "1145391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 243)", "refdate": "13/09/1924", "id": "1145392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 243) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23876", "refdate": "13/09/1924", "id": "1192358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19619A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra nevada (RV 243)", "refdate": "15/09/1924", "id": "1145393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrelia (RV 243)", "refdate": "15/09/1924", "id": "1145394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 243)", "refdate": "15/09/1924", "id": "1145396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 243)", "refdate": "15/09/1924", "id": "1145397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 243)", "refdate": "16/09/1924", "id": "1145398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 243)", "refdate": "16/09/1924", "id": "1145399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 243)", "refdate": "17/09/1924", "id": "1145400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 243)", "refdate": "18/09/1924", "id": "1145401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 243)", "refdate": "18/09/1924", "id": "1145402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 243)", "refdate": "18/09/1924", "id": "1145403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 243)", "refdate": "19/09/1924", "id": "1145404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 243)", "refdate": "20/09/1924", "id": "1145405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 243)", "refdate": "20/09/1924", "id": "1145406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 243)", "refdate": "20/09/1924", "id": "1145407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 243)", "refdate": "21/09/1924", "id": "1145408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 243)", "refdate": "21/09/1924", "id": "1145409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 243)", "refdate": "21/09/1924", "id": "1145410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 243) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23877", "refdate": "21/09/1924", "id": "1192359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19636A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 243)", "refdate": "22/09/1924", "id": "1145411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 243)", "refdate": "24/09/1924", "id": "1145412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 243)", "refdate": "24/09/1924", "id": "1145413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 243)", "refdate": "24/09/1924", "id": "1145414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 243)", "refdate": "24/09/1924", "id": "1145415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 243)", "refdate": "25/09/1924", "id": "1145416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor C\u00e9sare Battisti (RV 243)", "refdate": "25/09/1924", "id": "1145417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 243)", "refdate": "25/09/1924", "id": "1145418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 243)", "refdate": "25/09/1924", "id": "1145419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 243)", "refdate": "25/09/1924", "id": "1145420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 243)", "refdate": "26/09/1924", "id": "1145421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutt\u00e9tia (RV 243)", "refdate": "26/09/1924", "id": "1145422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 243)", "refdate": "27/09/1924", "id": "1145423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 243)", "refdate": "29/09/1924", "id": "1145424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilbao (RV 243)", "refdate": "29/09/1924", "id": "1145425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 243)", "refdate": "29/09/1924", "id": "1145426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 243)", "refdate": "30/09/1924", "id": "1145427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 243)", "refdate": "30/09/1924", "id": "1145428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 243)", "refdate": "30/09/1924", "id": "1145429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 243)", "refdate": "30/09/1924", "id": "1145430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 244)", "refdate": "01/10/1924", "id": "1145431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 244)", "refdate": "01/10/1924", "id": "1145432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 244)", "refdate": "01/10/1924", "id": "1145433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 244)", "refdate": "01/10/1924", "id": "1145434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 244)", "refdate": "03/10/1924", "id": "1145435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 244)", "refdate": "03/10/1924", "id": "1145436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 244)", "refdate": "03/10/1924", "id": "1145437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa  (RV 244)", "refdate": "03/10/1924", "id": "1145438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 244)", "refdate": "04/10/1924", "id": "1145439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 244)", "refdate": "04/10/1924", "id": "1145441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 244)", "refdate": "05/10/1924", "id": "1145442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 244)", "refdate": "05/10/1924", "id": "1145443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hilde Hugo Stinnes 10 (RV 244)", "refdate": "05/10/1924", "id": "1145444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 244)", "refdate": "05/10/1924", "id": "1145445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 244)", "refdate": "06/10/1924", "id": "1145446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 244)", "refdate": "06/10/1924", "id": "1145448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 244)", "refdate": "06/10/1924", "id": "1145450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Persier (RV 244)", "refdate": "07/10/1924", "id": "1145451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 244)", "refdate": "07/10/1924", "id": "1145452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrius (RV 244)", "refdate": "08/10/1924", "id": "1145453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 244)", "refdate": "08/10/1924", "id": "1145454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 244)", "refdate": "09/10/1924", "id": "1145455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 244)", "refdate": "09/10/1924", "id": "1145456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantis (RV 244)", "refdate": "09/10/1924", "id": "1145461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 244)", "refdate": "09/10/1924", "id": "1145462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seewolf (RV 244)", "refdate": "09/10/1924", "id": "1145463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 244)", "refdate": "10/10/1924", "id": "1145464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aracaj\u00fa (RV 244)", "refdate": "10/10/1924", "id": "1145465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 244)", "refdate": "10/10/1924", "id": "1145467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 244)", "refdate": "11/10/1924", "id": "1145468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor George Peirce (RV 244)", "refdate": "11/10/1924", "id": "1145469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 244)", "refdate": "12/10/1924", "id": "1145470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 244)", "refdate": "12/10/1924", "id": "1145471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 244)", "refdate": "13/10/1924", "id": "1145472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 244)", "refdate": "13/10/1924", "id": "1145473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 244)", "refdate": "13/10/1924", "id": "1145474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 244)", "refdate": "13/10/1924", "id": "1145475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 244)", "refdate": "14/10/1924", "id": "1145476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 244)", "refdate": "14/10/1924", "id": "1145477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 244)", "refdate": "14/10/1924", "id": "1145478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 244)", "refdate": "15/10/1924", "id": "1145479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 244)", "refdate": "15/10/1924", "id": "1145480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 244)", "refdate": "15/10/1924", "id": "1145481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 244)", "refdate": "15/10/1924", "id": "1145482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 244)", "refdate": "16/10/1924", "id": "1145483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 244)", "refdate": "16/10/1924", "id": "1145484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 244)", "refdate": "16/10/1924", "id": "1145485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Forbin (RV 244)", "refdate": "17/10/1924", "id": "1145486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erfurt (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yorck (RV 244)", "refdate": "18/10/1924", "id": "1145519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel De Bourbon (RV 244)", "refdate": "19/10/1924", "id": "1145520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 244)", "refdate": "19/10/1924", "id": "1145521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 244)", "refdate": "19/10/1924", "id": "1145522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 244)", "refdate": "19/10/1924", "id": "1145523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 244)", "refdate": "20/10/1924", "id": "1145524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 244)", "refdate": "20/10/1924", "id": "1145525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'It\u00e1lia (RV 244)", "refdate": "20/10/1924", "id": "1145526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 244)", "refdate": "22/10/1924", "id": "1145527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 244)", "refdate": "22/10/1924", "id": "1145528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 244)", "refdate": "23/10/1924", "id": "1145529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 244)", "refdate": "24/10/1924", "id": "1145530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 244)", "refdate": "24/10/1924", "id": "1145531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 244)", "refdate": "24/10/1924", "id": "1145532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 244)", "refdate": "24/10/1924", "id": "1145533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 244)", "refdate": "25/10/1924", "id": "1145534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eubee (RV 244)", "refdate": "26/10/1924", "id": "1145535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 244)", "refdate": "26/10/1924", "id": "1145536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 244)", "refdate": "26/10/1924", "id": "1145538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 244)", "refdate": "28/10/1924", "id": "1145539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 244)", "refdate": "28/10/1924", "id": "1145540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 244)", "refdate": "28/10/1924", "id": "1145541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 244)", "refdate": "28/10/1924", "id": "1145542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 244)", "refdate": "28/10/1924", "id": "1145543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wuerttemberg (RV 244)", "refdate": "29/10/1924", "id": "1145544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 244)", "refdate": "29/10/1924", "id": "1145545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 244)", "refdate": "29/10/1924", "id": "1145546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 244)", "refdate": "29/10/1924", "id": "1145547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 244)", "refdate": "29/10/1924", "id": "1145548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 244)", "refdate": "30/10/1924", "id": "1145549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 244)", "refdate": "30/10/1924", "id": "1145550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 244)", "refdate": "31/10/1924", "id": "1145551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olympier (RV 244)", "refdate": "31/10/1924", "id": "1145553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Otto Hugo Stinnes (RV 245)", "refdate": "01/11/1924", "id": "1145554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 245)", "refdate": "01/11/1924", "id": "1145555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 245)", "refdate": "01/11/1924", "id": "1145556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 245)", "refdate": "01/11/1924", "id": "1145557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 245)", "refdate": "01/11/1924", "id": "1145558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 245)", "refdate": "02/11/1924", "id": "1145559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 245)", "refdate": "03/11/1924", "id": "1145560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 245)", "refdate": "04/11/1924", "id": "1145562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 245)", "refdate": "04/11/1924", "id": "1145563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 245)", "refdate": "04/11/1924", "id": "1145564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 245)", "refdate": "05/11/1924", "id": "1145565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 245)", "refdate": "05/11/1924", "id": "1145566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 245)", "refdate": "05/11/1924", "id": "1145567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 245)", "refdate": "05/11/1924", "id": "1145568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 245)", "refdate": "06/11/1924", "id": "1145569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 245)", "refdate": "06/11/1924", "id": "1145570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 245)", "refdate": "06/11/1924", "id": "1145571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 245)", "refdate": "07/11/1924", "id": "1145572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 245)", "refdate": "08/11/1924", "id": "1145573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 245)", "refdate": "08/11/1924", "id": "1145574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 245)", "refdate": "08/11/1924", "id": "1145575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 245)", "refdate": "09/11/1924", "id": "1145576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 245)", "refdate": "10/11/1924", "id": "1145577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 245)", "refdate": "11/11/1924", "id": "1145578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yorck (RV 245)", "refdate": "11/11/1924", "id": "1145579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 245)", "refdate": "11/11/1924", "id": "1145580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 245)", "refdate": "12/11/1924", "id": "1145581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 245)", "refdate": "12/11/1924", "id": "1145582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 245)", "refdate": "12/11/1924", "id": "1145584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 245)", "refdate": "12/11/1924", "id": "1145585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 245)", "refdate": "13/11/1924", "id": "1145586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 245)", "refdate": "13/11/1924", "id": "1145587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 245)", "refdate": "14/11/1924", "id": "1145588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 245)", "refdate": "14/11/1924", "id": "1145589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 245)", "refdate": "15/11/1924", "id": "1145591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 245)", "refdate": "16/11/1924", "id": "1145592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 245)", "refdate": "16/11/1924", "id": "1145604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 245)", "refdate": "16/11/1924", "id": "1145605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 245)", "refdate": "16/11/1924", "id": "1145607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 245)", "refdate": "16/11/1924", "id": "1145608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.19783"}]