[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 272) G", "refdate": "10/02/1927", "id": "1147769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 272) G", "refdate": "10/02/1927", "id": "1147770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 272)", "refdate": "10/02/1927", "id": "1147771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 272)", "refdate": "10/02/1927", "id": "1147772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Valdivia (RV 272)", "refdate": "11/02/1927", "id": "1147773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 272)", "refdate": "11/02/1927", "id": "1147774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 272)", "refdate": "11/02/1927", "id": "1147775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 272) G", "refdate": "12/02/1927", "id": "1147776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 272) G", "refdate": "13/02/1927", "id": "1147777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 272)", "refdate": "13/02/1927", "id": "1147778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 272) G", "refdate": "13/02/1927", "id": "1147779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayard (RV 272)", "refdate": "14/02/1927", "id": "1147780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 272)", "refdate": "15/02/1927", "id": "1147781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 272)", "refdate": "16/02/1927", "id": "1147782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 272)", "refdate": "16/02/1927", "id": "1147783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 272)", "refdate": "16/02/1927", "id": "1147784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 272)", "refdate": "18/02/1927", "id": "1147785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 272)", "refdate": "19/02/1927", "id": "1147786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 272)", "refdate": "20/02/1927", "id": "1147787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 272)", "refdate": "01/02/1927", "id": "1147788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 272)", "refdate": "20/02/1927", "id": "1147789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 272)", "refdate": "20/02/1927", "id": "1147790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 272)", "refdate": "21/02/1927", "id": "1147791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 272)", "refdate": "22/02/1927", "id": "1147792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 272)", "refdate": "22/02/1927", "id": "1147793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 272)", "refdate": "23/02/1927", "id": "1147794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdmar Skogland (RV 272)", "refdate": "23/02/1927", "id": "1147796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 272)", "refdate": "23/02/1927", "id": "1147797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 272) G", "refdate": "23/02/1927", "id": "1147798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 272)", "refdate": "23/02/1927", "id": "1147799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 272)", "refdate": "23/02/1927", "id": "1147800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 272)", "refdate": "24/02/1927", "id": "1147801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 272)", "refdate": "25/02/1927", "id": "1147802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bore VIII (RV 272)", "refdate": "25/02/1927", "id": "1147803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 272)", "refdate": "25/02/1927", "id": "1147804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 272)", "refdate": "25/02/1927", "id": "1147805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 272)", "refdate": "26/02/1927", "id": "1147806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 272)", "refdate": "26/02/1927", "id": "1147807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 272) G", "refdate": "27/02/1927", "id": "1147808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Afel (RV 272)", "refdate": "27/02/1927", "id": "1147809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 272)", "refdate": "28/02/1927", "id": "1147810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 272) G", "refdate": "28/02/1927", "id": "1147811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 272) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23887", "refdate": "27/02/1927", "id": "1192369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21813A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 273)", "refdate": "01/03/1927", "id": "1147812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 273)", "refdate": "01/03/1927", "id": "1147813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 273)", "refdate": "01/03/1927", "id": "1147814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 273)", "refdate": "01/03/1927", "id": "1147815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 273)", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 273)", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 273)", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 273)", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 273) G", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 273)", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 273)", "refdate": "02/03/1927", "id": "1147822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 273)", "refdate": "03/03/1927", "id": "1147823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 273)", "refdate": "04/03/1927", "id": "1147824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 273) G", "refdate": "04/03/1927", "id": "1147825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 273)", "refdate": "04/03/1927", "id": "1147826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 273)", "refdate": "05/03/1927", "id": "1147828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 273) G", "refdate": "05/03/1927", "id": "1147829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 273)", "refdate": "05/03/1927", "id": "1147830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 273)", "refdate": "06/03/1927", "id": "1147831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 273)", "refdate": "06/03/1927", "id": "1147832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 273)", "refdate": "06/03/1927", "id": "1147833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 273)", "refdate": "07/03/1927", "id": "1147834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 273)", "refdate": "08/03/1927", "id": "1147835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 273)", "refdate": "08/03/1927", "id": "1147836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 273)", "refdate": "09/03/1927", "id": "1147837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 273)", "refdate": "09/03/1927", "id": "1147838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra C\u00f3rdoba (RV 273)", "refdate": "09/03/1927", "id": "1147839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 273)", "refdate": "09/03/1927", "id": "1147840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 273)", "refdate": "10/03/1927", "id": "1147841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 273)", "refdate": "10/03/1927", "id": "1147842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 273)", "refdate": "10/03/1927", "id": "1147843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Granadier (RV 273)", "refdate": "10/03/1927", "id": "1147845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 273)", "refdate": "11/03/1927", "id": "1147846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 273)", "refdate": "11/03/1927", "id": "1147847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 273)", "refdate": "12/03/1927", "id": "1147848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 273)", "refdate": "12/03/1927", "id": "1147849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 273)", "refdate": "13/03/1927", "id": "1147850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 273)", "refdate": "13/03/1927", "id": "1147851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 273) G", "refdate": "14/03/1927", "id": "1147852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 273)", "refdate": "14/03/1927", "id": "1147853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 273)", "refdate": "14/03/1927", "id": "1147854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 273)", "refdate": "15/03/1927", "id": "1147855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 273)", "refdate": "16/03/1927", "id": "1147856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 273) G", "refdate": "16/03/1927", "id": "1147857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 273)", "refdate": "16/03/1927", "id": "1147858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 273)", "refdate": "16/03/1927", "id": "1147859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 273)", "refdate": "17/03/1927", "id": "1147861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 273)", "refdate": "17/03/1927", "id": "1147862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 273)", "refdate": "17/03/1927", "id": "1147863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 273)", "refdate": "18/03/1927", "id": "1147864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 273)", "refdate": "18/03/1927", "id": "1147865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 273) G", "refdate": "18/03/1927", "id": "1147866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 273)", "refdate": "19/03/1927", "id": "1147867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 273) G", "refdate": "19/03/1927", "id": "1147868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 273)", "refdate": "19/03/1927", "id": "1147869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 273)", "refdate": "20/03/1927", "id": "1147870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 273)", "refdate": "20/03/1927", "id": "1147871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 273)", "refdate": "20/03/1927", "id": "1147872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 273) G", "refdate": "20/03/1927", "id": "1147873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 273)", "refdate": "20/03/1927", "id": "1147874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 273)", "refdate": "21/03/1927", "id": "1147875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 273)", "refdate": "22/03/1927", "id": "1147876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 273)", "refdate": "22/03/1927", "id": "1147877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 273)", "refdate": "22/03/1927", "id": "1147878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 273)", "refdate": "22/03/1927", "id": "1147880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 273)", "refdate": "23/03/1927", "id": "1147881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 273) G", "refdate": "24/03/1927", "id": "1147882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 273)", "refdate": "25/03/1927", "id": "1147883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 273) G", "refdate": "25/03/1927", "id": "1147884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 273)", "refdate": "25/03/1927", "id": "1147885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 273)", "refdate": "25/03/1927", "id": "1147886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 273)", "refdate": "26/03/1927", "id": "1147887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 273)", "refdate": "26/03/1927", "id": "1147888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluc\u00eda (RV 273)", "refdate": "26/03/1927", "id": "1147889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 273)", "refdate": "26/03/1927", "id": "1147890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 273)", "refdate": "27/03/1927", "id": "1147891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 273) G", "refdate": "27/03/1927", "id": "1147892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 273) G", "refdate": "28/03/1927", "id": "1147894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 273)", "refdate": "29/03/1927", "id": "1147896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 273)", "refdate": "29/03/1927", "id": "1147897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 273)", "refdate": "29/03/1927", "id": "1147898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 273)", "refdate": "30/03/1927", "id": "1147899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 273)", "refdate": "30/03/1927", "id": "1147900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 273)", "refdate": "30/03/1927", "id": "1147901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 273)", "refdate": "31/03/1927", "id": "1147902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 274)", "refdate": "01/04/1927", "id": "1147903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 274)", "refdate": "02/04/1927", "id": "1147904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 274) G", "refdate": "02/04/1927", "id": "1147905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 274)", "refdate": "02/04/1927", "id": "1147907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 274) G", "refdate": "02/04/1927", "id": "1147908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 274)", "refdate": "02/04/1927", "id": "1147909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 274)", "refdate": "03/04/1927", "id": "1147910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 274)", "refdate": "03/04/1927", "id": "1147911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 274)", "refdate": "03/04/1927", "id": "1147912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 274)", "refdate": "04/04/1927", "id": "1147913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 274)", "refdate": "04/04/1927", "id": "1147914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 274)", "refdate": "04/04/1927", "id": "1147915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 274)", "refdate": "05/04/1927", "id": "1147916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 274) G", "refdate": "06/04/1927", "id": "1147917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 274) G", "refdate": "07/04/1927", "id": "1147918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 274)", "refdate": "07/04/1927", "id": "1147919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 274)", "refdate": "07/04/1927", "id": "1147920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 274)", "refdate": "07/04/1927", "id": "1147922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 274)", "refdate": "08/04/1927", "id": "1147923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 274)", "refdate": "08/04/1927", "id": "1147924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 274)", "refdate": "08/04/1927", "id": "1147925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 274) G", "refdate": "09/04/1927", "id": "1147926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 274)", "refdate": "09/04/1927", "id": "1147927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 274)", "refdate": "10/04/1927", "id": "1147929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 274)", "refdate": "10/04/1927", "id": "1147930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 274)", "refdate": "10/04/1927", "id": "1147931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 274)", "refdate": "10/04/1927", "id": "1147932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 274) G", "refdate": "10/04/1927", "id": "1147933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9u Mar\u00fa (RV 274) G", "refdate": "11/04/1927", "id": "1147934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 274)", "refdate": "11/04/1927", "id": "1147935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluc\u00eda (RV 274)", "refdate": "11/04/1927", "id": "1147936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 274)", "refdate": "11/04/1927", "id": "1147937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 274)", "refdate": "11/04/1927", "id": "1147938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 274)", "refdate": "12/04/1927", "id": "1147939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 274)", "refdate": "12/04/1927", "id": "1147940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 274)", "refdate": "12/04/1927", "id": "1147942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 274)", "refdate": "13/04/1927", "id": "1147943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 274)", "refdate": "13/04/1927", "id": "1147944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 274) G", "refdate": "14/04/1927", "id": "1147945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 274)", "refdate": "15/04/1927", "id": "1147946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 274)", "refdate": "16/04/1927", "id": "1147947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 274)", "refdate": "16/04/1927", "id": "1147948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 274)", "refdate": "16/04/1927", "id": "1147949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 274) G", "refdate": "17/04/1927", "id": "1147950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 274)", "refdate": "17/04/1927", "id": "1147951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 274)", "refdate": "17/04/1927", "id": "1147952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 274)", "refdate": "17/04/1927", "id": "1147953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 274)", "refdate": "18/04/1927", "id": "1147954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 274)", "refdate": "18/04/1927", "id": "1147955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 274) G", "refdate": "18/04/1927", "id": "1147956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 274)", "refdate": "18/04/1927", "id": "1147958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 274)", "refdate": "19/04/1927", "id": "1147959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 274) G", "refdate": "19/04/1927", "id": "1147960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 274)", "refdate": "20/04/1927", "id": "1147961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 274)", "refdate": "20/04/1927", "id": "1147962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 274) G", "refdate": "21/04/1927", "id": "1147963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 274) G", "refdate": "22/04/1927", "id": "1147964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 274)", "refdate": "22/04/1927", "id": "1147965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 274)", "refdate": "22/04/1927", "id": "1147966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 274)", "refdate": "23/04/1927", "id": "1147968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 274)", "refdate": "23/04/1927", "id": "1147969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 274)", "refdate": "24/04/1927", "id": "1147970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 274) G", "refdate": "24/04/1927", "id": "1147971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 274)", "refdate": "25/04/1927", "id": "1147972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 274)", "refdate": "25/04/1927", "id": "1147973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 274)", "refdate": "25/04/1927", "id": "1147974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 274)", "refdate": "25/04/1927", "id": "1147975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 274)", "refdate": "26/04/1927", "id": "1147976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 274)", "refdate": "27/04/1927", "id": "1147985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 274)", "refdate": "28/04/1927", "id": "1147986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 274)", "refdate": "29/04/1927", "id": "1147987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 274)", "refdate": "29/04/1927", "id": "1147989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 274)", "refdate": "29/04/1927", "id": "1147990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 274) G", "refdate": "29/04/1927", "id": "1147991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 274)", "refdate": "29/04/1927", "id": "1147992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 274)", "refdate": "30/04/1927", "id": "1147993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 275)", "refdate": "01/05/1927", "id": "1147994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Borbon (RV 275)", "refdate": "01/05/1927", "id": "1147996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 275) G", "refdate": "01/05/1927", "id": "1147997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 275)", "refdate": "01/05/1927", "id": "1147998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 275)", "refdate": "02/05/1927", "id": "1147999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 275)", "refdate": "02/05/1927", "id": "1148000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 275)", "refdate": "02/05/1927", "id": "1148001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 275)", "refdate": "02/05/1927", "id": "1148002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 275)", "refdate": "04/05/1927", "id": "1148003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 275)", "refdate": "04/05/1927", "id": "1148004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 275)", "refdate": "04/05/1927", "id": "1148005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Place (RV 275)", "refdate": "04/05/1927", "id": "1148006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 275)", "refdate": "05/05/1927", "id": "1148007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Livonier (RV 275)", "refdate": "05/05/1927", "id": "1148008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 275) G", "refdate": "05/05/1927", "id": "1148010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 275)", "refdate": "05/05/1927", "id": "1148011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 275)", "refdate": "06/05/1927", "id": "1148012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 275)", "refdate": "06/05/1927", "id": "1148013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 275)", "refdate": "07/05/1927", "id": "1148014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 275)", "refdate": "07/05/1927", "id": "1148015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 275) G", "refdate": "08/05/1927", "id": "1148016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 275)", "refdate": "08/05/1927", "id": "1148017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Torlak Skogland (RV 275)", "refdate": "08/05/1927", "id": "1148018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 275)", "refdate": "09/05/1927", "id": "1148019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 275)", "refdate": "09/05/1927", "id": "1148020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 275)", "refdate": "09/05/1927", "id": "1148021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 275) G", "refdate": "10/05/1927", "id": "1148022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 275)", "refdate": "10/05/1927", "id": "1148024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 275)", "refdate": "10/05/1927", "id": "1148025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 275)", "refdate": "10/05/1927", "id": "1148026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9o Mar\u00fa (RV 275)", "refdate": "11/05/1927", "id": "1148027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 275)", "refdate": "11/05/1927", "id": "1148028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 275)", "refdate": "11/05/1927", "id": "1148029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 275)", "refdate": "11/05/1927", "id": "1148030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 275)", "refdate": "11/05/1927", "id": "1148033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 275) G", "refdate": "12/05/1927", "id": "1148034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 275)", "refdate": "12/05/1927", "id": "1148035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 275)", "refdate": "13/05/1927", "id": "1148036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 275)", "refdate": "14/05/1927", "id": "1148037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 275)", "refdate": "14/05/1927", "id": "1148038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Borbon (RV 275)", "refdate": "14/05/1927", "id": "1148039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 275)", "refdate": "15/05/1927", "id": "1148040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 275)", "refdate": "15/05/1927", "id": "1148041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 275)", "refdate": "15/05/1927", "id": "1148042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 275)", "refdate": "15/05/1927", "id": "1148043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 275)", "refdate": "16/05/1927", "id": "1148045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Franconia (RV 275)", "refdate": "16/05/1927", "id": "1148046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 275)", "refdate": "17/05/1927", "id": "1148047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 275)", "refdate": "17/05/1927", "id": "1148048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 275)", "refdate": "17/05/1927", "id": "1148049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 275)", "refdate": "18/05/1927", "id": "1148050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 275)", "refdate": "18/05/1927", "id": "1148051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Elsasier (RV 275)", "refdate": "18/05/1927", "id": "1148052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 275)", "refdate": "18/05/1927", "id": "1148053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 275)", "refdate": "19/05/1927", "id": "1148054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 275) G", "refdate": "19/05/1927", "id": "1148056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 275)", "refdate": "19/05/1927", "id": "1148057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 275)", "refdate": "20/05/1927", "id": "1148058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 275)", "refdate": "20/05/1927", "id": "1148059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 275)", "refdate": "21/05/1927", "id": "1148060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Linnell (RV 275)", "refdate": "22/05/1927", "id": "1148061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 275)", "refdate": "22/05/1927", "id": "1148063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 275)", "refdate": "22/05/1927", "id": "1148064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 275)", "refdate": "23/05/1927", "id": "1148066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 275) G", "refdate": "23/05/1927", "id": "1148067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 275)", "refdate": "23/05/1927", "id": "1148068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 275)", "refdate": "23/05/1927", "id": "1148069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 275)", "refdate": "24/05/1927", "id": "1148070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 275)", "refdate": "24/05/1927", "id": "1148071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 275)\r  G", "refdate": "24/05/1927", "id": "1148072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 275)", "refdate": "24/05/1927", "id": "1148073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 275)", "refdate": "24/05/1927", "id": "1148074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 275)", "refdate": "25/05/1927", "id": "1148075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 275)", "refdate": "25/05/1927", "id": "1148076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 275)", "refdate": "25/05/1927", "id": "1148077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 275)", "refdate": "25/05/1927", "id": "1148078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 275)", "refdate": "26/05/1927", "id": "1148079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 275)", "refdate": "26/05/1927", "id": "1148080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 275)", "refdate": "26/05/1927", "id": "1148082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 275)", "refdate": "27/05/1927", "id": "1148083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 275)", "refdate": "28/05/1927", "id": "1148084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayard (RV 275)", "refdate": "28/05/1927", "id": "1148085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 275)", "refdate": "28/05/1927", "id": "1148086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 275)", "refdate": "28/05/1927", "id": "1148087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 275)", "refdate": "29/05/1927", "id": "1148088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 275)", "refdate": "29/05/1927", "id": "1148089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 275)", "refdate": "30/05/1927", "id": "1148090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 275)", "refdate": "30/05/1927", "id": "1148091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 275)", "refdate": "30/05/1927", "id": "1148092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navigator (RV 275)", "refdate": "31/05/1927", "id": "1148093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 275)", "refdate": "31/05/1927", "id": "1148094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 275)", "refdate": "31/05/1927", "id": "1148095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 275)", "refdate": "31/05/1927", "id": "1148096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 276)", "refdate": "01/06/1927", "id": "1148097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 276)", "refdate": "01/06/1927", "id": "1148098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 276)", "refdate": "02/06/1927", "id": "1148099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 276)", "refdate": "02/06/1927", "id": "1148100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 276)   G", "refdate": "02/06/1927", "id": "1148101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 276)", "refdate": "02/06/1927", "id": "1148102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 276)", "refdate": "02/06/1927", "id": "1148104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 276)", "refdate": "03/06/1927", "id": "1148105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 276)", "refdate": "03/06/1927", "id": "1148106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 276)   G", "refdate": "04/06/1927", "id": "1148107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 276)", "refdate": "04/06/1927", "id": "1148108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 276)", "refdate": "04/06/1927", "id": "1148109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 276)", "refdate": "04/06/1927", "id": "1148110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clearwater (RV 276)", "refdate": "05/06/1927", "id": "1148111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 276)", "refdate": "06/06/1927", "id": "1148112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 276)", "refdate": "07/06/1927", "id": "1148113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 276)", "refdate": "07/06/1927", "id": "1148114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 276)", "refdate": "07/06/1927", "id": "1148115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 276)", "refdate": "08/06/1927", "id": "1148116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 276)", "refdate": "09/06/1927", "id": "1148117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 276)", "refdate": "09/06/1927", "id": "1148118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 276)", "refdate": "09/06/1927", "id": "1148120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coruna (RV 276)", "refdate": "10/06/1927", "id": "1148121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 275)", "refdate": "10/06/1927", "id": "1148122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 276)", "refdate": "11/06/1927", "id": "1148123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 276)", "refdate": "11/06/1927", "id": "1148124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luttetia (RV 276)", "refdate": "11/06/1927", "id": "1148125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 276)", "refdate": "11/06/1927", "id": "1148126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 276)", "refdate": "12/06/1927", "id": "1148127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 276)", "refdate": "12/06/1927", "id": "1148128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 276)", "refdate": "12/06/1927", "id": "1148129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 276)", "refdate": "12/06/1927", "id": "1148130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 276)", "refdate": "12/06/1927", "id": "1148131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluc\u00eda (RV 276)", "refdate": "12/06/1927", "id": "1148132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 276)", "refdate": "13/06/1927", "id": "1148133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 276)", "refdate": "13/06/1927", "id": "1148134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 276)", "refdate": "14/06/1927", "id": "1148135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 276)", "refdate": "15/06/1927", "id": "1148136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 276)", "refdate": "15/06/1927", "id": "1148137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 276)", "refdate": "15/06/1927", "id": "1148138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 276)", "refdate": "16/06/1927", "id": "1148139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 276)", "refdate": "17/06/1927", "id": "1148140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 276)", "refdate": "17/06/1927", "id": "1148141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 276)", "refdate": "18/06/1927", "id": "1148142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 276)", "refdate": "18/06/1927", "id": "1148143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 276)", "refdate": "19/06/1927", "id": "1148144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 276)", "refdate": "19/06/1927", "id": "1148145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 276)", "refdate": "19/06/1927", "id": "1148146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 276)", "refdate": "20/06/1927", "id": "1148147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 276)", "refdate": "20/06/1927", "id": "1148148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 276)", "refdate": "21/06/1927", "id": "1148149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 276)", "refdate": "21/06/1927", "id": "1148150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 276)", "refdate": "21/06/1927", "id": "1148151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 276)", "refdate": "22/06/1927", "id": "1148152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 276)", "refdate": "22/06/1927", "id": "1148153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 276)", "refdate": "22/06/1927", "id": "1148154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 276)", "refdate": "22/06/1927", "id": "1148155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 276)", "refdate": "22/06/1927", "id": "1148156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 276)", "refdate": "22/06/1927", "id": "1148157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 276)   G", "refdate": "23/06/1927", "id": "1148158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 276)", "refdate": "23/06/1927", "id": "1148159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra (RV 276)   G", "refdate": "23/06/1927", "id": "1148160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 276)", "refdate": "23/06/1927", "id": "1148161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 276)", "refdate": "23/06/1927", "id": "1148162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 276)", "refdate": "24/06/1927", "id": "1148163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 276)", "refdate": "24/06/1927", "id": "1148164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 276)", "refdate": "25/06/1927", "id": "1148165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 276)   G", "refdate": "25/06/1927", "id": "1148166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 276)", "refdate": "25/06/1927", "id": "1148167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 276)", "refdate": "25/06/1927", "id": "1148168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 276)", "refdate": "26/06/1927", "id": "1148169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 276)", "refdate": "27/06/1927", "id": "1148170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 276)", "refdate": "28/06/1927", "id": "1148171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 276)", "refdate": "28/06/1927", "id": "1148172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 276)    G", "refdate": "29/06/1927", "id": "1148173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22149"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1148174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 276)", "refdate": "30/06/1927", "id": "1148175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 277)", "refdate": "01/07/1927", "id": "1148176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 277)", "refdate": "01/07/1927", "id": "1148177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 277)", "refdate": "01/07/1927", "id": "1148178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 277)", "refdate": "01/07/1927", "id": "1148179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 277) - G", "refdate": "02/07/1927", "id": "1148180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 277)", "refdate": "03/07/1927", "id": "1148181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 277) G", "refdate": "03/07/1927", "id": "1148182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Browning (RV 277)", "refdate": "03/07/1927", "id": "1148183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 277)", "refdate": "04/07/1927", "id": "1148184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 277)", "refdate": "04/07/1927", "id": "1148185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 277) - G", "refdate": "04/07/1927", "id": "1148186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 277) - G", "refdate": "04/07/1927", "id": "1148187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 277)", "refdate": "05/07/1927", "id": "1148188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 277)", "refdate": "05/07/1927", "id": "1148189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 277)", "refdate": "05/07/1927", "id": "1148190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 277) G", "refdate": "05/07/1927", "id": "1148191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 277)", "refdate": "05/07/1927", "id": "1148192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 277)", "refdate": "06/07/1927", "id": "1148193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 277)", "refdate": "06/07/1927", "id": "1148194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 277)", "refdate": "07/07/1927", "id": "1148195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 277)", "refdate": "07/07/1927", "id": "1148196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 277)", "refdate": "09/07/1927", "id": "1148197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 277) - G", "refdate": "09/07/1927", "id": "1148198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 277) - G", "refdate": "09/07/1927", "id": "1148199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 277)", "refdate": "09/07/1927", "id": "1148200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 277)", "refdate": "10/07/1927", "id": "1148201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 277)", "refdate": "10/07/1927", "id": "1148202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 277)", "refdate": "10/07/1927", "id": "1148203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 277)", "refdate": "11/07/1927", "id": "1148204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 277)", "refdate": "11/07/1927", "id": "1148205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 277)", "refdate": "12/07/1927", "id": "1148206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 277)", "refdate": "12/07/1927", "id": "1148207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 277)", "refdate": "13/07/1927", "id": "1148208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 277)", "refdate": "14/07/1927", "id": "1148209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 277) -G", "refdate": "14/07/1927", "id": "1148210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 277)", "refdate": "14/07/1927", "id": "1148211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 277)- G", "refdate": "14/07/1927", "id": "1148212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 277)", "refdate": "15/07/1927", "id": "1148213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 277)", "refdate": "16/07/1927", "id": "1148214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 277)", "refdate": "16/07/1927", "id": "1148215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 277) -G", "refdate": "16/07/1927", "id": "1148216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 277)", "refdate": "17/07/1927", "id": "1148217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdemar Skogland (RV 277)", "refdate": "17/07/1927", "id": "1148218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 277) -G", "refdate": "18/07/1927", "id": "1148219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 277)", "refdate": "18/07/1927", "id": "1148220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 277)", "refdate": "18/07/1927", "id": "1148221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wakasa Mar\u00fa (RV 277)", "refdate": "18/07/1927", "id": "1148222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 277)", "refdate": "19/07/1927", "id": "1148223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 277)", "refdate": "19/07/1927", "id": "1148224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 277)", "refdate": "19/07/1927", "id": "1148225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 277)", "refdate": "19/07/1927", "id": "1148226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 277)", "refdate": "19/07/1927", "id": "1148227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 277)", "refdate": "20/07/1927", "id": "1148228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 277)", "refdate": "20/07/1927", "id": "1148229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 277)", "refdate": "20/07/1927", "id": "1148230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 277)", "refdate": "20/07/1927", "id": "1148231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 277)", "refdate": "20/07/1927", "id": "1148232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 277)", "refdate": "21/07/1927", "id": "1148233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 277)", "refdate": "21/07/1927", "id": "1148234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 277)", "refdate": "21/07/1927", "id": "1148235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 277)", "refdate": "22/07/1927", "id": "1148236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 277)", "refdate": "22/07/1927", "id": "1148237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 277)", "refdate": "23/07/1927", "id": "1148238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 277) - G", "refdate": "23/07/1927", "id": "1148239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 277) - G", "refdate": "23/07/1927", "id": "1148240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 277)", "refdate": "24/07/1927", "id": "1148241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 277)", "refdate": "25/07/1927", "id": "1148242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 277)", "refdate": "25/07/1927", "id": "1148243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 277)", "refdate": "25/07/1927", "id": "1148244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 277)", "refdate": "26/07/1927", "id": "1148245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 277)", "refdate": "26/07/1927", "id": "1148246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 277)", "refdate": "27/07/1927", "id": "1148247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 277) - G", "refdate": "28/07/1927", "id": "1148248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 277)", "refdate": "29/07/1927", "id": "1148249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 277)", "refdate": "29/07/1927", "id": "1148250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 277) - G", "refdate": "29/07/1927", "id": "1148251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 277)", "refdate": "29/07/1927", "id": "1148252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 278)", "refdate": "01/08/1927", "id": "1148253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 278)", "refdate": "01/08/1927", "id": "1148254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 278)", "refdate": "01/08/1927", "id": "1148255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 278)", "refdate": "02/08/1927", "id": "1148256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 278)", "refdate": "02/08/1927", "id": "1148257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 278)", "refdate": "02/08/1927", "id": "1148258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 278) - G", "refdate": "03/08/1927", "id": "1148259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 278)", "refdate": "03/08/1927", "id": "1148260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 278)", "refdate": "03/08/1927", "id": "1148261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 278) - G", "refdate": "04/08/1927", "id": "1148262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 278)", "refdate": "04/08/1927", "id": "1148263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 278)", "refdate": "04/08/1927", "id": "1148264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 278)", "refdate": "05/08/1927", "id": "1148265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 278)", "refdate": "06/08/1927", "id": "1148266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 278)", "refdate": "06/08/1927", "id": "1148267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 278)", "refdate": "07/08/1927", "id": "1148268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 278) - G", "refdate": "07/08/1927", "id": "1148269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 278) - G", "refdate": "07/08/1927", "id": "1148270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 278)", "refdate": "07/08/1927", "id": "1148271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 278) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23888", "refdate": "07/08/1927", "id": "1192370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22247A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 278)", "refdate": "08/08/1927", "id": "1148272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 278) - G", "refdate": "08/08/1927", "id": "1148273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 278) G", "refdate": "08/08/1927", "id": "1148274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 278)", "refdate": "09/08/1927", "id": "1148275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 278)", "refdate": "09/08/1927", "id": "1148276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 278)", "refdate": "10/08/1927", "id": "1148277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 278)", "refdate": "11/08/1927", "id": "1148278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 278) G", "refdate": "11/08/1927", "id": "1148279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 278)", "refdate": "11/08/1927", "id": "1148280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 278)", "refdate": "12/08/1927", "id": "1148281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 278)", "refdate": "12/08/1927", "id": "1148282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 278) G", "refdate": "14/08/1927", "id": "1148283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 278)", "refdate": "14/08/1927", "id": "1148284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 278)", "refdate": "15/08/1927", "id": "1148285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 278)", "refdate": "15/08/1927", "id": "1148286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 278) G", "refdate": "15/08/1927", "id": "1148287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 278)", "refdate": "16/08/1927", "id": "1148288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 278) G", "refdate": "16/08/1927", "id": "1148289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 278)", "refdate": "16/08/1927", "id": "1148290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 278)", "refdate": "17/08/1927", "id": "1148291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Livonier (RV 278)", "refdate": "17/08/1927", "id": "1148292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 278)", "refdate": "17/08/1927", "id": "1148293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 278)", "refdate": "18/08/1927", "id": "1148294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 278)", "refdate": "18/08/1927", "id": "1148295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 278)", "refdate": "18/08/1927", "id": "1148296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 278) G", "refdate": "18/08/1927", "id": "1148297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 278)", "refdate": "19/08/1927", "id": "1148298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 278)", "refdate": "21/08/1927", "id": "1148299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 278)", "refdate": "21/08/1927", "id": "1148300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 278)", "refdate": "22/08/1927", "id": "1148301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 278)", "refdate": "22/08/1927", "id": "1148302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 278)", "refdate": "22/08/1927", "id": "1148303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 278) G", "refdate": "23/08/1927", "id": "1148304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 278)", "refdate": "23/08/1927", "id": "1148305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 278)", "refdate": "23/08/1927", "id": "1148306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 278)", "refdate": "23/08/1927", "id": "1148307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 278) G", "refdate": "24/08/1927", "id": "1148308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salvation Lass (RV 278)", "refdate": "24/08/1927", "id": "1148309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Murillo (RV 278)", "refdate": "24/08/1927", "id": "1148310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 278)G", "refdate": "25/08/1927", "id": "1148311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 278)", "refdate": "25/08/1927", "id": "1148312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 278)", "refdate": "25/08/1927", "id": "1148313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 278)", "refdate": "25/08/1927", "id": "1148314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 278)", "refdate": "26/08/1927", "id": "1148315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 278)", "refdate": "26/08/1927", "id": "1148316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantuaria Guimar\u00e3es (RV 278) G", "refdate": "26/08/1927", "id": "1148317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 278) G", "refdate": "27/08/1927", "id": "1148318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 278)", "refdate": "27/08/1927", "id": "1148319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 278) G", "refdate": "28/08/1927", "id": "1148320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 278)", "refdate": "29/08/1927", "id": "1148321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 278)", "refdate": "29/08/1927", "id": "1148322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 278)", "refdate": "30/08/1927", "id": "1148323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 278)", "refdate": "30/08/1927", "id": "1148324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 278)", "refdate": "30/08/1927", "id": "1148325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 278)", "refdate": "30/08/1927", "id": "1148326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 278)", "refdate": "31/08/1927", "id": "1148327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 278)", "refdate": "31/08/1927", "id": "1148328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 279)", "refdate": "01/09/1927", "id": "1148329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 279)", "refdate": "01/09/1927", "id": "1148330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 279)", "refdate": "01/09/1927", "id": "1148331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 279)", "refdate": "01/09/1927", "id": "1148332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 279) G", "refdate": "03/09/1927", "id": "1148333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 279)", "refdate": "03/09/1927", "id": "1148334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 279)", "refdate": "03/09/1927", "id": "1148335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 279) G", "refdate": "04/09/1927", "id": "1148336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 279)", "refdate": "05/09/1927", "id": "1148337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 279) G", "refdate": "05/09/1927", "id": "1148338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 279) G", "refdate": "05/09/1927", "id": "1148339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 279)", "refdate": "05/09/1927", "id": "1148340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 279)", "refdate": "06/09/1927", "id": "1148341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 279)", "refdate": "06/09/1927", "id": "1148342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 279)", "refdate": "07/09/1927", "id": "1148343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 279)", "refdate": "07/09/1927", "id": "1148344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 279)", "refdate": "07/09/1927", "id": "1148345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 279)", "refdate": "07/09/1927", "id": "1148346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 279) G", "refdate": "07/09/1927", "id": "1148347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 279)", "refdate": "08/09/1927", "id": "1148348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 279) G", "refdate": "08/09/1927", "id": "1148349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 279) G", "refdate": "09/09/1927", "id": "1148350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 279)", "refdate": "09/09/1927", "id": "1148351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 279) G", "refdate": "10/09/1927", "id": "1148352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 279)", "refdate": "10/09/1927", "id": "1148353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 279)", "refdate": "10/09/1927", "id": "1148354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 279)", "refdate": "11/09/1927", "id": "1148355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 279)", "refdate": "11/09/1927", "id": "1148356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 279)", "refdate": "11/09/1927", "id": "1148357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 279)", "refdate": "12/09/1927", "id": "1148358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 279) G", "refdate": "12/09/1927", "id": "1148359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 279)", "refdate": "13/09/1927", "id": "1148360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 279)", "refdate": "13/09/1927", "id": "1148361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 279)", "refdate": "14/09/1927", "id": "1148362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 279)", "refdate": "14/09/1927", "id": "1148363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 279)", "refdate": "14/09/1927", "id": "1148364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 279)", "refdate": "15/09/1927", "id": "1148365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 279) G", "refdate": "15/09/1927", "id": "1148366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 279)", "refdate": "15/09/1927", "id": "1148367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 279)", "refdate": "16/09/1927", "id": "1148368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 279)", "refdate": "16/09/1927", "id": "1148369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 279)", "refdate": "16/09/1927", "id": "1148370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 279) G", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 279)", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 279)", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 279)", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 279)", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 279)", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 279)", "refdate": "17/09/1927", "id": "1148377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 279)", "refdate": "18/09/1927", "id": "1148378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 279) G", "refdate": "18/09/1927", "id": "1148379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcyone (RV 279)", "refdate": "18/09/1927", "id": "1148380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ararangu\u00e1 (RV 279)", "refdate": "19/09/1927", "id": "1148381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 279) G", "refdate": "19/09/1927", "id": "1148382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 279)", "refdate": "20/09/1927", "id": "1148383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 279)", "refdate": "20/09/1927", "id": "1148384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 279)", "refdate": "20/09/1927", "id": "1148385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 279)", "refdate": "20/09/1927", "id": "1148386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 279) G", "refdate": "21/09/1927", "id": "1148387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 279)", "refdate": "21/09/1927", "id": "1148388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 279) G", "refdate": "21/09/1927", "id": "1148389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albingia (RV 279)", "refdate": "22/09/1927", "id": "1148390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 279)", "refdate": "22/09/1927", "id": "1148391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 279)", "refdate": "22/09/1927", "id": "1148392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 279) G", "refdate": "22/09/1927", "id": "1148393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 279)", "refdate": "23/09/1927", "id": "1148394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 279)", "refdate": "23/09/1927", "id": "1148395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 279)", "refdate": "24/09/1927", "id": "1148396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Linnell (RV 279)", "refdate": "24/09/1927", "id": "1148397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 279)", "refdate": "24/09/1927", "id": "1148398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 279)", "refdate": "24/09/1927", "id": "1148399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 279)", "refdate": "24/09/1927", "id": "1148400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 279)", "refdate": "25/09/1927", "id": "1148401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 279)", "refdate": "26/09/1927", "id": "1148402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 279) G", "refdate": "26/09/1927", "id": "1148403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 279)", "refdate": "27/09/1927", "id": "1148404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 279)", "refdate": "27/09/1927", "id": "1148405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 279)", "refdate": "27/09/1927", "id": "1148406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 279)", "refdate": "27/09/1927", "id": "1148407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 279)", "refdate": "28/09/1927", "id": "1148408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 279)", "refdate": "28/09/1927", "id": "1148409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 279)", "refdate": "28/09/1927", "id": "1148410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 279) G", "refdate": "28/09/1927", "id": "1148411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 279)", "refdate": "28/09/1927", "id": "1148412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 279)", "refdate": "29/09/1927", "id": "1148413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 279) G", "refdate": "29/09/1927", "id": "1148414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 279)", "refdate": "30/09/1927", "id": "1148415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 279)", "refdate": "30/09/1927", "id": "1148416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 280)", "refdate": "01/10/1927", "id": "1148417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 280)", "refdate": "01/10/1927", "id": "1148418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9u Mar\u00fa (RV 280)", "refdate": "01/10/1927", "id": "1148419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 280)", "refdate": "02/10/1927", "id": "1148420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 280)", "refdate": "03/10/1927", "id": "1148421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 280)", "refdate": "03/10/1927", "id": "1148422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 280)", "refdate": "03/10/1927", "id": "1148423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 280)", "refdate": "04/10/1927", "id": "1148424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arondora (RV 280)", "refdate": "04/10/1927", "id": "1148425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 280)", "refdate": "04/10/1927", "id": "1148426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 280)", "refdate": "05/10/1927", "id": "1148427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 280)", "refdate": "05/10/1927", "id": "1148428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 280)", "refdate": "05/10/1927", "id": "1148429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 280)", "refdate": "05/10/1927", "id": "1148430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturnia (RV 280)", "refdate": "07/10/1927", "id": "1148431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 280)", "refdate": "07/10/1927", "id": "1148432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 280)", "refdate": "07/10/1927", "id": "1148433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 280) G", "refdate": "08/10/1927", "id": "1148434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 280)", "refdate": "08/10/1927", "id": "1148435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 280) G", "refdate": "08/10/1927", "id": "1148436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 280) G", "refdate": "09/10/1927", "id": "1148437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 280)", "refdate": "09/10/1927", "id": "1148438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 280)", "refdate": "10/10/1927", "id": "1148439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gallier (RV 280)", "refdate": "10/10/1927", "id": "1148440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 280)", "refdate": "10/10/1927", "id": "1148441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 280)", "refdate": "11/10/1927", "id": "1148442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 280)", "refdate": "11/10/1927", "id": "1148443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 280)", "refdate": "12/10/1927", "id": "1148444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 280)", "refdate": "12/10/1927", "id": "1148445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 280)", "refdate": "12/10/1927", "id": "1148446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 280)", "refdate": "12/10/1927", "id": "1148447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 280)", "refdate": "13/10/1927", "id": "1148448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 280)", "refdate": "13/10/1927", "id": "1148449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 280)", "refdate": "13/10/1927", "id": "1148450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 280)", "refdate": "13/10/1927", "id": "1148451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 280)", "refdate": "14/10/1927", "id": "1148452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 280)", "refdate": "14/10/1927", "id": "1148453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 280) G", "refdate": "14/10/1927", "id": "1148454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 280)", "refdate": "14/10/1927", "id": "1148455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 280)", "refdate": "15/10/1927", "id": "1148456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso de Savoia (RV 280)", "refdate": "16/10/1927", "id": "1148457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 280) G", "refdate": "17/10/1927", "id": "1148458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 280)", "refdate": "17/10/1927", "id": "1148459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 280)", "refdate": "17/10/1927", "id": "1148460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 280)", "refdate": "17/10/1927", "id": "1148461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 280)", "refdate": "18/10/1927", "id": "1148462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 280)", "refdate": "18/10/1927", "id": "1148463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 280)", "refdate": "18/10/1927", "id": "1148464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra C\u00f3rdoba (RV 280)", "refdate": "19/10/1927", "id": "1148465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 280)", "refdate": "19/10/1927", "id": "1148466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 280) G", "refdate": "20/10/1927", "id": "1148467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayard (RV 280)", "refdate": "20/10/1927", "id": "1148468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 280)", "refdate": "20/10/1927", "id": "1148469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 280)", "refdate": "20/10/1927", "id": "1148470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturnina (RV 280)", "refdate": "21/10/1927", "id": "1148471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 280)", "refdate": "22/10/1927", "id": "1148472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 280)", "refdate": "22/10/1927", "id": "1148473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bronte (RV 280)", "refdate": "22/10/1927", "id": "1148474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 280)", "refdate": "23/10/1927", "id": "1148475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 280)", "refdate": "23/10/1927", "id": "1148476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 280)", "refdate": "24/10/1927", "id": "1148477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 280)", "refdate": "24/10/1927", "id": "1148478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 280)", "refdate": "25/10/1927", "id": "1148479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 280)", "refdate": "25/10/1927", "id": "1148480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 280) G", "refdate": "25/10/1927", "id": "1148481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 280)", "refdate": "29/10/1927", "id": "1148482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 280)", "refdate": "26/10/1927", "id": "1148483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 280) G", "refdate": "27/10/1927", "id": "1148484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 280)", "refdate": "27/10/1927", "id": "1148485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 280)", "refdate": "27/10/1927", "id": "1148486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 280)", "refdate": "28/10/1927", "id": "1148487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 280)", "refdate": "28/10/1927", "id": "1148488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 280)", "refdate": "28/10/1927", "id": "1148489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 280) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23889", "refdate": "28/10/1927", "id": "1192371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22465A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 280)", "refdate": "29/10/1927", "id": "1148490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 280)", "refdate": "29/10/1927", "id": "1148491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 280) G", "refdate": "30/10/1927", "id": "1148492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 280)", "refdate": "30/10/1927", "id": "1148493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 280) G", "refdate": "30/10/1927", "id": "1148494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduna (RV 280)", "refdate": "30/10/1927", "id": "1148495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 280)", "refdate": "30/10/1927", "id": "1148496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 280)", "refdate": "30/10/1927", "id": "1148497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 280)", "refdate": "31/10/1927", "id": "1148498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 281)", "refdate": "01/11/1927", "id": "1148499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 281)", "refdate": "01/11/1927", "id": "1148500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 281)", "refdate": "01/11/1927", "id": "1148501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 281)", "refdate": "01/11/1927", "id": "1148502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 281)", "refdate": "02/11/1927", "id": "1148503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saugerties (RV 281)", "refdate": "02/11/1927", "id": "1148504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 281)", "refdate": "03/11/1927", "id": "1148505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 281) G", "refdate": "03/11/1927", "id": "1148506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 281)", "refdate": "03/11/1927", "id": "1148507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9o Mar\u00fa (RV 281)", "refdate": "03/11/1927", "id": "1148508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 281) G", "refdate": "03/11/1927", "id": "1148509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 281) G", "refdate": "04/11/1927", "id": "1148510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 281)", "refdate": "04/11/1927", "id": "1148511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 281)", "refdate": "04/11/1927", "id": "1148512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 281) G", "refdate": "05/11/1927", "id": "1148513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 281)", "refdate": "06/11/1927", "id": "1148514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 281) G", "refdate": "07/11/1927", "id": "1148515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 281)", "refdate": "07/11/1927", "id": "1148516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 281) G", "refdate": "07/11/1927", "id": "1148517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 281)", "refdate": "07/11/1927", "id": "1148518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 281) G", "refdate": "07/11/1927", "id": "1148519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 281)", "refdate": "08/11/1927", "id": "1148520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 281)", "refdate": "08/11/1927", "id": "1148521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 281)", "refdate": "08/11/1927", "id": "1148522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 281)", "refdate": "09/11/1927", "id": "1148523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 281)", "refdate": "09/11/1927", "id": "1148524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Elsenach (RV 281)", "refdate": "09/11/1927", "id": "1148525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 281)", "refdate": "09/11/1927", "id": "1148526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 281) G", "refdate": "09/11/1927", "id": "1148527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Denderah (RV 281)", "refdate": "10/11/1927", "id": "1148528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 281)", "refdate": "10/11/1927", "id": "1148529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 281)", "refdate": "10/11/1927", "id": "1148530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 281) G", "refdate": "10/11/1927", "id": "1148531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 281)", "refdate": "11/11/1927", "id": "1148532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 281)", "refdate": "11/11/1927", "id": "1148533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 281)", "refdate": "11/11/1927", "id": "1148534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 281)", "refdate": "12/11/1927", "id": "1148535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 281)", "refdate": "12/11/1927", "id": "1148536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 281)", "refdate": "13/11/1927", "id": "1148537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Troubadour (RV 281)", "refdate": "13/11/1927", "id": "1148538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 281)", "refdate": "13/11/1927", "id": "1148539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 281)", "refdate": "13/11/1927", "id": "1148540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 281)", "refdate": "13/11/1927", "id": "1148541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantuaria Guimar\u00e3es (RV 281) G", "refdate": "14/11/1927", "id": "1148542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 281)", "refdate": "14/11/1927", "id": "1148543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 281)", "refdate": "14/11/1927", "id": "1148544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 281)", "refdate": "14/11/1927", "id": "1148545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 281)", "refdate": "15/11/1927", "id": "1148546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 281)", "refdate": "15/11/1927", "id": "1148547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 281) G", "refdate": "15/11/1927", "id": "1148548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 281)", "refdate": "16/11/1927", "id": "1148549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 281)", "refdate": "17/11/1927", "id": "1148550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 281)", "refdate": "17/11/1927", "id": "1148551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 281)", "refdate": "17/11/1927", "id": "1148552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 281)", "refdate": "17/11/1927", "id": "1148553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 281)", "refdate": "17/11/1927", "id": "1148554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 281)", "refdate": "17/11/1927", "id": "1148555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 281)", "refdate": "18/11/1927", "id": "1148556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 281)", "refdate": "18/11/1927", "id": "1148557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 281)", "refdate": "19/11/1927", "id": "1148558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 281)", "refdate": "19/11/1927", "id": "1148559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 281)", "refdate": "20/11/1927", "id": "1148560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 281)", "refdate": "20/11/1927", "id": "1148561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 281) G", "refdate": "20/11/1927", "id": "1148562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 281)", "refdate": "20/11/1927", "id": "1148563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 281)", "refdate": "20/11/1927", "id": "1148564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 281)", "refdate": "20/11/1927", "id": "1148565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 281)", "refdate": "21/11/1927", "id": "1148566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 281)", "refdate": "21/11/1927", "id": "1148567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 281)", "refdate": "22/11/1927", "id": "1148568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 281)", "refdate": "22/11/1927", "id": "1148569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 281)", "refdate": "22/11/1927", "id": "1148570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 281)", "refdate": "22/11/1927", "id": "1148571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 281)", "refdate": "23/11/1927", "id": "1148572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 281)", "refdate": "23/11/1927", "id": "1148573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 281) G", "refdate": "23/11/1927", "id": "1148574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 281) G", "refdate": "24/11/1927", "id": "1148575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 281)", "refdate": "25/11/1927", "id": "1148576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Borbon (RV 281)", "refdate": "26/11/1927", "id": "1148577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 281)", "refdate": "26/11/1927", "id": "1148578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 281)", "refdate": "27/11/1927", "id": "1148579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 281)", "refdate": "27/11/1927", "id": "1148580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 281)", "refdate": "27/11/1927", "id": "1148581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 281)", "refdate": "27/11/1927", "id": "1148582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 281)", "refdate": "27/11/1927", "id": "1148583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 281) G", "refdate": "27/11/1927", "id": "1148584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 281)", "refdate": "28/11/1927", "id": "1148585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 281)", "refdate": "28/11/1927", "id": "1148586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 281)", "refdate": "28/11/1927", "id": "1148587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 281)", "refdate": "28/11/1927", "id": "1148588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 281)", "refdate": "28/11/1927", "id": "1148589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 281)", "refdate": "29/11/1927", "id": "1148590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 281)", "refdate": "30/11/1927", "id": "1148591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 281) G", "refdate": "30/11/1927", "id": "1148592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 281) G", "refdate": "30/11/1927", "id": "1148593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 282)", "refdate": "02/12/1927", "id": "1148594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 282) G", "refdate": "02/12/1927", "id": "1148595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturnia (RV 282) G", "refdate": "03/12/1927", "id": "1148596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 282) G", "refdate": "03/12/1927", "id": "1148597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 282) G", "refdate": "04/12/1927", "id": "1148598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 282)", "refdate": "04/12/1927", "id": "1148599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 282)", "refdate": "04/12/1927", "id": "1148600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 282)", "refdate": "05/12/1927", "id": "1148601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 282)", "refdate": "05/12/1927", "id": "1148602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 282) G", "refdate": "05/12/1927", "id": "1148603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 282)", "refdate": "06/12/1927", "id": "1148604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 282)", "refdate": "06/12/1927", "id": "1148605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 282)", "refdate": "06/12/1927", "id": "1148606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 282) G", "refdate": "07/12/1927", "id": "1148607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 282)", "refdate": "07/12/1927", "id": "1148608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 282)", "refdate": "07/12/1927", "id": "1148609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 282)", "refdate": "08/12/1927", "id": "1148610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 282)", "refdate": "08/12/1927", "id": "1148611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 282)", "refdate": "08/12/1927", "id": "1148612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 282) G", "refdate": "09/12/1927", "id": "1148613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 282)", "refdate": "09/12/1927", "id": "1148614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 282)", "refdate": "10/12/1927", "id": "1148615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 282) G", "refdate": "10/12/1927", "id": "1148616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 281)", "refdate": "10/12/1927", "id": "1148617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 282) G", "refdate": "10/12/1927", "id": "1148618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 282)", "refdate": "10/12/1927", "id": "1148619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 282)", "refdate": "11/12/1927", "id": "1148620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 282)", "refdate": "11/12/1927", "id": "1148621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 282)", "refdate": "11/12/1927", "id": "1148622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 282) G", "refdate": "12/12/1927", "id": "1148623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 282)", "refdate": "12/12/1927", "id": "1148624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 282)", "refdate": "12/12/1927", "id": "1148625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 282)", "refdate": "12/12/1927", "id": "1148626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22602"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1148627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 282)", "refdate": "13/12/1927", "id": "1148628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor West Seg\u00f3via (RV 282)", "refdate": "13/12/1927", "id": "1148629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salvation Lass (RV 282)", "refdate": "14/12/1927", "id": "1148630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maria Christina (RV 282)", "refdate": "15/12/1927", "id": "1148631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 282)", "refdate": "15/12/1927", "id": "1148632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 282)", "refdate": "16/12/1927", "id": "1148633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturnia (RV 282)", "refdate": "16/12/1927", "id": "1148634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 282) G", "refdate": "16/12/1927", "id": "1148635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 282)G", "refdate": "17/12/1927", "id": "1148636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 282) G", "refdate": "18/12/1927", "id": "1148637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 282)", "refdate": "18/12/1927", "id": "1148638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 282) G", "refdate": "18/12/1927", "id": "1148639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 282)", "refdate": "18/12/1927", "id": "1148640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 282) G", "refdate": "19/12/1927", "id": "1148641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 282)", "refdate": "19/12/1927", "id": "1148642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 282)", "refdate": "19/12/1927", "id": "1148643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 282)", "refdate": "20/12/1927", "id": "1148644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 282)", "refdate": "20/12/1927", "id": "1148645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 282)", "refdate": "20/12/1927", "id": "1148646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 282)", "refdate": "20/12/1927", "id": "1148647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 282) G", "refdate": "20/12/1927", "id": "1148648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jo\u00e3o Alfredo (RV 282)", "refdate": "22/12/1927", "id": "1148649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 282) G", "refdate": "22/12/1927", "id": "1148650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 282)", "refdate": "22/12/1927", "id": "1148651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 282)", "refdate": "22/12/1927", "id": "1148652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluzia (RV 282)", "refdate": "22/12/1927", "id": "1148653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 282) G", "refdate": "23/12/1927", "id": "1148654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 282)", "refdate": "24/12/1927", "id": "1148655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 282)", "refdate": "25/12/1927", "id": "1148656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 282)", "refdate": "25/12/1927", "id": "1148657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 282)", "refdate": "26/12/1927", "id": "1148658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 282)", "refdate": "26/12/1927", "id": "1148659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 282)", "refdate": "27/12/1927", "id": "1148660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 282)", "refdate": "28/12/1927", "id": "1148661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 282)", "refdate": "28/12/1927", "id": "1148662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 282)", "refdate": "28/12/1927", "id": "1148663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 282)", "refdate": "28/12/1927", "id": "1148664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 282)", "refdate": "29/12/1927", "id": "1148665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 282)", "refdate": "29/12/1927", "id": "1148666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 282) G", "refdate": "29/12/1927", "id": "1148667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 282) G", "refdate": "29/12/1927", "id": "1148668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 282)", "refdate": "30/12/1927", "id": "1148669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 282) G", "refdate": "30/12/1927", "id": "1148670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 282)", "refdate": "30/12/1927", "id": "1148671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 282)", "refdate": "31/12/1927", "id": "1148672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 283)", "refdate": "01/01/1928", "id": "1148673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 283)", "refdate": "02/01/1928", "id": "1148674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 283)G", "refdate": "02/01/1928", "id": "1148675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 283)", "refdate": "03/01/1928", "id": "1148676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 283)", "refdate": "03/01/1928", "id": "1148677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 283)", "refdate": "03/01/1928", "id": "1148678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albingia (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina  Victoria Eug\u00eania (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 283)", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 283) G", "refdate": "04/01/1928", "id": "1148687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 283)", "refdate": "06/01/1928", "id": "1148688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 283)", "refdate": "07/01/1928", "id": "1148689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 283)", "refdate": "07/01/1928", "id": "1148690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 283)", "refdate": "07/01/1928", "id": "1148691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 283) G", "refdate": "08/01/1928", "id": "1148692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 283)", "refdate": "08/01/1928", "id": "1148693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 283) G - imagem errada", "refdate": "09/01/1928", "id": "1148694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 283)", "refdate": "09/01/1928", "id": "1148695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 283)", "refdate": "09/01/1928", "id": "1148696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 283)", "refdate": "10/01/1928", "id": "1148697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 283)", "refdate": "10/01/1928", "id": "1148698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluzia (RV 283)", "refdate": "10/01/1928", "id": "1148699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 283)", "refdate": "11/01/1928", "id": "1148700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 283)", "refdate": "11/01/1928", "id": "1148701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 283)", "refdate": "11/01/1928", "id": "1148702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 283)", "refdate": "12/01/1928", "id": "1148703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 283)", "refdate": "12/01/1928", "id": "1148704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 283)", "refdate": "12/01/1928", "id": "1148705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Menapier (RV 283)", "refdate": "13/01/1928", "id": "1148706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 283)", "refdate": "13/01/1928", "id": "1148707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clearwater (RV 283)", "refdate": "13/01/1928", "id": "1148708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 283)", "refdate": "14/01/1928", "id": "1148709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 283)", "refdate": "14/01/1928", "id": "1148710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 283)", "refdate": "14/01/1928", "id": "1148711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wakasa Mar\u00fa (RV 283)", "refdate": "14/01/1928", "id": "1148712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 283)", "refdate": "15/01/1928", "id": "1148713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 283) G", "refdate": "16/01/1928", "id": "1148714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 283)", "refdate": "16/01/1928", "id": "1148715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 283)", "refdate": "16/01/1928", "id": "1148716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 283)", "refdate": "17/01/1928", "id": "1148717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 283)", "refdate": "17/01/1928", "id": "1148718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 283)", "refdate": "17/01/1928", "id": "1148719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 283)", "refdate": "17/01/1928", "id": "1148720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 283)", "refdate": "17/01/1928", "id": "1148721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 283)", "refdate": "18/01/1928", "id": "1148722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 283)", "refdate": "18/01/1928", "id": "1148723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Equador (RV 283)", "refdate": "18/01/1928", "id": "1148724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 283)", "refdate": "18/01/1928", "id": "1148725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 283)", "refdate": "19/01/1928", "id": "1148726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 283)", "refdate": "19/01/1928", "id": "1148727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 283)", "refdate": "20/01/1928", "id": "1148728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 283)", "refdate": "20/01/1928", "id": "1148729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 283)", "refdate": "21/01/1928", "id": "1148730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ordu\u00f1a (RV 283)", "refdate": "22/01/1928", "id": "1148731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 283)", "refdate": "22/01/1928", "id": "1148732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Livonier (RV 283)", "refdate": "22/01/1928", "id": "1148733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 283)", "refdate": "23/01/1928", "id": "1148734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 283)", "refdate": "23/01/1928", "id": "1148735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Agustus (RV 283) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23890", "refdate": "23/01/1928", "id": "1192372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22711A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 283)", "refdate": "24/01/1928", "id": "1148736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 283)", "refdate": "24/01/1928", "id": "1148737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 283)", "refdate": "24/01/1928", "id": "1148738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 283)", "refdate": "25/01/1928", "id": "1148739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 283)", "refdate": "25/01/1928", "id": "1148740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 283)", "refdate": "25/01/1928", "id": "1148741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 283)", "refdate": "25/01/1928", "id": "1148742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 283)", "refdate": "25/01/1928", "id": "1148743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cubano (RV 283)", "refdate": "26/01/1928", "id": "1148744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 283)", "refdate": "27/01/1928", "id": "1148745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 283)", "refdate": "27/01/1928", "id": "1148746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 283)", "refdate": "28/01/1923", "id": "1148747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 283)", "refdate": "28/01/1928", "id": "1148748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paul Soares (RV 283)", "refdate": "28/01/1928", "id": "1148749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bronte (RV 283)", "refdate": "28/01/1928", "id": "1148750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 283) - G", "refdate": "29/01/1928", "id": "1148751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 283)", "refdate": "29/01/1928", "id": "1148752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 283)", "refdate": "30/01/1928", "id": "1148753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 283)", "refdate": "30/01/1928", "id": "1148754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Boubon (RV 283)", "refdate": "30/01/1928", "id": "1148755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 283)", "refdate": "30/01/1928", "id": "1148756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 283)", "refdate": "31/01/1928", "id": "1148757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Matha Washington (RV 283)", "refdate": "31/01/1928", "id": "1148758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 283)", "refdate": "31/01/1928", "id": "1148759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles  (RV 284)", "refdate": "01/02/1928", "id": "1148760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 284)", "refdate": "01/02/1928", "id": "1148761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 284)", "refdate": "01/02/1928", "id": "1148762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 284)", "refdate": "02/02/1928", "id": "1148763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 284)", "refdate": "02/02/1928", "id": "1148764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 284)", "refdate": "02/02/1928", "id": "1148765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 284)", "refdate": "03/02/1928", "id": "1148766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 284)", "refdate": "03/02/1928", "id": "1148767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 284)", "refdate": "04/02/1928", "id": "1148768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 284)", "refdate": "04/02/1928", "id": "1148769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 284)", "refdate": "04/02/1928", "id": "1148770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 284)", "refdate": "06/02/1928", "id": "1148771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22747"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1148772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantu\u00e1tia (RV 284)", "refdate": "06/02/1928", "id": "1148773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 284)", "refdate": "06/02/1928", "id": "1148774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 284)", "refdate": "06/02/1928", "id": "1148775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 284)", "refdate": "07/02/1928", "id": "1148776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 284)", "refdate": "07/02/1928", "id": "1148777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 284)", "refdate": "07/02/1928", "id": "1148778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 284)", "refdate": "08/02/1928", "id": "1148779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 284)", "refdate": "08/02/1928", "id": "1148780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 284)", "refdate": "09/02/1928", "id": "1148781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 284)", "refdate": "09/02/1928", "id": "1148782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 284)", "refdate": "10/02/1928", "id": "1148783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 284)", "refdate": "10/02/1928", "id": "1148784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Empress Of France (RV 284)", "refdate": "10/02/1928", "id": "1148785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 284)", "refdate": "11/02/1928", "id": "1148786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Browning (RV 284)", "refdate": "12/02/1928", "id": "1148787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 284)", "refdate": "12/02/1928", "id": "1148788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herakles (RV 284)", "refdate": "12/02/1928", "id": "1148789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manilla (RV 284)", "refdate": "13/02/1928", "id": "1148790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 284)", "refdate": "13/02/1928", "id": "1148791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22767"}]