[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 154)", "refdate": "22/09/1911", "id": "1138220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Camoens (RV 154)", "refdate": "22/09/1911", "id": "1138221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 154)", "refdate": "23/09/1911", "id": "1138222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 154)", "refdate": "24/09/1911", "id": "1138223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 154)", "refdate": "24/09/1911", "id": "1138224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 154)", "refdate": "24/09/1911", "id": "1138225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salamanca (RV 154)", "refdate": "25/09/1911", "id": "1138226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 154) G", "refdate": "25/09/1911", "id": "1138227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 154)", "refdate": "26/09/1911", "id": "1138228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3od de passageiros do vapor Formosa (RV 154)", "refdate": "26/09/1911", "id": "1138230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 154)", "refdate": "27/09/1911", "id": "1138231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 154)", "refdate": "27/09/1911", "id": "1138232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 154)", "refdate": "27/09/1911", "id": "1138233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 154)", "refdate": "27/09/1911", "id": "1138234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 154)", "refdate": "28/09/1911", "id": "1138235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 154)", "refdate": "28/09/1911", "id": "1138236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Elena (RV 154) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15092", "refdate": "28/09/1911", "id": "1189391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12876A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hasburg (RV 154)", "refdate": "29/09/1911", "id": "1138237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 154)", "refdate": "29/09/1911", "id": "1138238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 155)", "refdate": "01/10/1911", "id": "1138241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 155)", "refdate": "03/10/1911", "id": "1138242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 155)", "refdate": "03/10/1911", "id": "1138243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12881"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aust\u00farias (RV 155)", "refdate": "04/10/1911", "id": "1138245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 155)", "refdate": "07/10/1911", "id": "1138246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 155)", "refdate": "07/10/1911", "id": "1138247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 155)", "refdate": "08/10/1911", "id": "1138248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 155)", "refdate": "08/10/1911", "id": "1138249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 155) G", "refdate": "09/10/1911", "id": "1138250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 155)", "refdate": "09/10/1911", "id": "1138251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 155)", "refdate": "09/10/1911", "id": "1138252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 155)", "refdate": "10/10/1911", "id": "1138253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 155)", "refdate": "10/10/1911", "id": "1138254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 155)", "refdate": "10/10/1911", "id": "1138256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 155)", "refdate": "10/10/1911", "id": "1138257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 155)", "refdate": "11/10/1911", "id": "1138258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annie Johnson (RV 155)", "refdate": "11/10/1911", "id": "1138259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 155)", "refdate": "11/10/1911", "id": "1138260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 155)", "refdate": "11/10/1911", "id": "1138262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 155)", "refdate": "11/10/1911", "id": "1138264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12899"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 155)", "refdate": "12/10/1911", "id": "1138274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vassari (RV 155)", "refdate": "14/10/1911", "id": "1138275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 155)", "refdate": "13/10/1911", "id": "1138277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 155)", "refdate": "15/10/1911", "id": "1138278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 155)", "refdate": "15/10/1911", "id": "1138279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 155)", "refdate": "15/10/1911", "id": "1138281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 155)", "refdate": "16/10/1911", "id": "1138282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 155)", "refdate": "16/10/1911", "id": "1138283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 155)", "refdate": "16/10/1911", "id": "1138284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 155)", "refdate": "18/10/1911", "id": "1138285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 155)", "refdate": "19/10/1911", "id": "1138286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mainz (RV 155)", "refdate": "20/10/1911", "id": "1138287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 155)", "refdate": "20/10/1911", "id": "1138288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 155)", "refdate": "21/10/1911", "id": "1138289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 155)", "refdate": "21/10/1911", "id": "1138290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 155)", "refdate": "21/10/1911", "id": "1138291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 155)", "refdate": "22/10/1911", "id": "1138292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 155)", "refdate": "22/10/1911", "id": "1138294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 155)", "refdate": "22/10/1911", "id": "1138295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 155)", "refdate": "23/10/1911", "id": "1138296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 155)", "refdate": "24/10/1911", "id": "1138297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 155)", "refdate": "24/10/1911", "id": "1138298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 155)", "refdate": "25/10/1911", "id": "1138299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 155)", "refdate": "25/10/1911", "id": "1138300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 155)", "refdate": "25/10/1911", "id": "1138301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 155)", "refdate": "25/10/1911", "id": "1138302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 155)", "refdate": "27/10/1911", "id": "1138303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 155)", "refdate": "27/10/1911", "id": "1138304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 155)", "refdate": "28/10/1911", "id": "1138305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 155)", "refdate": "28/10/1911", "id": "1138307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 155)", "refdate": "28/10/1911", "id": "1138308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 155)", "refdate": "28/10/1911", "id": "1138309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 155)", "refdate": "28/10/1911", "id": "1138310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 155)", "refdate": "29/10/1911", "id": "1138311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 155)", "refdate": "29/10/1911", "id": "1138312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 157) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "23/12/1911", "id": "1138313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 155)", "refdate": "30/10/1911", "id": "1138314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 155)", "refdate": "30/10/1911", "id": "1138315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navarra (RV 155)", "refdate": "31/10/1911", "id": "1138316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pallust (RV 156)", "refdate": "11/1911", "id": "1138319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navarra (RV 156)", "refdate": "01/11/1911", "id": "1138321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 156) G", "refdate": "01/11/1911", "id": "1138322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 156)", "refdate": "01/11/1911", "id": "1138323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 156)", "refdate": "02/11/1911", "id": "1138324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 156)", "refdate": "03/11/1911", "id": "1138325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 156)", "refdate": "04/11/1911", "id": "1138326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 156)", "refdate": "04/11/1911", "id": "1138327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 156)", "refdate": "04/11/1911", "id": "1138328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 156)", "refdate": "04/11/1911", "id": "1138329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 156)", "refdate": "05/11/1911", "id": "1138330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 156)", "refdate": "06/11/1911", "id": "1138331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 156)", "refdate": "06/11/1911", "id": "1138332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 156)", "refdate": "06/11/1911", "id": "1138334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 156)", "refdate": "07/11/1911", "id": "1138335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 156)", "refdate": "07/11/1911", "id": "1138336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 156)", "refdate": "07/11/1911", "id": "1138337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 156)", "refdate": "07/11/1911", "id": "1138338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 156)", "refdate": "08/11/1911", "id": "1138339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 156)", "refdate": "08/11/1911", "id": "1138340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 156)", "refdate": "08/11/1911", "id": "1138341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 156)", "refdate": "08/11/1911", "id": "1138342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 156)", "refdate": "09/11/1911", "id": "1138343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 156)", "refdate": "09/11/1911", "id": "1138344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 156)", "refdate": "10/11/1911", "id": "1138345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 156)", "refdate": "11/11/1911", "id": "1138346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 156)", "refdate": "11/11/1911", "id": "1138347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 156)", "refdate": "11/11/1911", "id": "1138352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Lucia (RV 156)", "refdate": "11/11/1911", "id": "1138353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 156)", "refdate": "12/11/1911", "id": "1138354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 156)", "refdate": "12/11/1911", "id": "1138355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 156)", "refdate": "12/11/1911", "id": "1138356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 156)", "refdate": "13/11/1911", "id": "1138357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de Passageiros de Vapor n\u00e3o identificado - G", "refdate": " - ", "id": "1138358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 156)", "refdate": "14/11/1911", "id": "1138359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 156)", "refdate": "14/11/1911", "id": "1138360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 156A)", "refdate": "15/11/1911", "id": "1138361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 156A)", "refdate": "15/11/1911", "id": "1138362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 156A)", "refdate": "15/11/1911", "id": "1138363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 156A)", "refdate": "16/11/1911", "id": "1138364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 156A)", "refdate": "16/11/1911", "id": "1138365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Silvia (RV 156A)", "refdate": "16/11/1911", "id": "1138366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 156A)", "refdate": "16/11/1911", "id": "1138367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 156A)", "refdate": "16/11/1911", "id": "1138368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 156A)", "refdate": "16/11/1911", "id": "1138369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Duperre (RV 156A)", "refdate": "18/11/1911", "id": "1138370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12991"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 156A)", "refdate": "19/11/1911", "id": "1138372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 156A)", "refdate": "19/11/1911", "id": "1138373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 156A)", "refdate": "19/11/1911", "id": "1138374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 156A) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/11/1911", "id": "1138375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 156A)", "refdate": "21/11/1911", "id": "1138376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 156A)", "refdate": "21/11/1911", "id": "1138377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 156A)", "refdate": "21/11/1911", "id": "1138378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.12999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 156A)", "refdate": "22/11/1911", "id": "1138379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 156A)", "refdate": "22/11/1911", "id": "1138380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 156A)", "refdate": "22/11/1911", "id": "1138381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 156A)", "refdate": "23/11/1911", "id": "1138383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 156A)", "refdate": "23/11/1911", "id": "1138384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 156A)", "refdate": "23/11/1911", "id": "1138385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13005"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13006"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13007"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13008"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13009"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13010"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13011"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13012"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13013"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 156A)", "refdate": "29/11/1911", "id": "1138395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 156A) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.12996", "refdate": "29/11/1911", "id": "1189363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13015A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 157)", "refdate": "01/12/1911", "id": "1138396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 157)", "refdate": "01/12/1911", "id": "1138397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 157)", "refdate": "02/12/1911", "id": "1138398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 157)", "refdate": "02/12/1911", "id": "1138399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 157)", "refdate": "04/12/1911", "id": "1138400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 157)", "refdate": "04/12/1911", "id": "1138401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frankfurt (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 157)", "refdate": "06/12/1911", "id": "1138408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 157)", "refdate": "07/12/1911", "id": "1138409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 157)", "refdate": "07/12/1911", "id": "1138410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 157)", "refdate": "08/12/1911", "id": "1138411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 157)", "refdate": "08/12/1911", "id": "1138412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 157)", "refdate": "08/12/1911", "id": "1138413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 157)", "refdate": "08/12/1911", "id": "1138414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 157)", "refdate": "10/12/1911", "id": "1138415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 157)", "refdate": "12/12/1911", "id": "1138416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 157)", "refdate": "13/12/1911", "id": "1138417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 157)", "refdate": "13/12/1911", "id": "1138418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 157)", "refdate": "14/12/1911", "id": "1138419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 157)", "refdate": "14/12/1911", "id": "1138421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eug\u00eania (RV 157)", "refdate": "14/12/1911", "id": "1138422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tripoli (RV 157)", "refdate": "14/12/1911", "id": "1138423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 157)", "refdate": "15/12/1911", "id": "1138424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 157)", "refdate": "15/12/1911", "id": "1138425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 157)", "refdate": "15/12/1911", "id": "1138426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 157) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13047.", "refdate": "15/12/1911", "id": "1196430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13045A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 157)", "refdate": "17/12/1911", "id": "1138427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 157)", "refdate": "15/12/1911", "id": "1138428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 157)", "refdate": "17/12/1911", "id": "1138429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 157)", "refdate": "18/12/1911", "id": "1138430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 157)", "refdate": "18/12/1911", "id": "1138431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 157)", "refdate": "18/12/1911", "id": "1138433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 157)", "refdate": "18/12/1911", "id": "1138434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 157)", "refdate": "19/12/1911", "id": "1138435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 157)", "refdate": "19/12/1911", "id": "1138436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 157)", "refdate": "19/12/1911", "id": "1138437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 157)", "refdate": "19/12/1911", "id": "1138438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 157)", "refdate": "19/12/1911", "id": "1138439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 157)", "refdate": "20/12/1911", "id": "1138441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 157)", "refdate": "20/12/1911", "id": "1138442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wyneric (RV 157)", "refdate": "21/12/1911", "id": "1138443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 157)", "refdate": "21/12/1911", "id": "1138444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 157)", "refdate": "23/12/1911", "id": "1138445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 157)", "refdate": "23/12/1911", "id": "1138446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 157) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.12942", "refdate": "23/12/1911", "id": "1189362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13063A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 157)", "refdate": "25/12/1911", "id": "1138447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 157)", "refdate": "25/12/1911", "id": "1138449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 157)", "refdate": "26/12/1911", "id": "1138450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 157)", "refdate": "27/12/1911", "id": "1138451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 157)", "refdate": "27/12/1911", "id": "1138453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 157)", "refdate": "28/12/1911", "id": "1138454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 157)", "refdate": "29/12/1911", "id": "1138456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 157)", "refdate": "29/12/1911", "id": "1138457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 157)", "refdate": "29/12/1911", "id": "1138458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 157)", "refdate": "30/12/1911", "id": "1138459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 157)", "refdate": "30/12/1911", "id": "1138460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Catharina (RV 157)", "refdate": "30/12/1911", "id": "1138461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 157)", "refdate": "31/12/1911", "id": "1138462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 158)", "refdate": "01/01/1912", "id": "1138464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 158)", "refdate": "02/01/1912", "id": "1138465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 158)", "refdate": "02/01/1912", "id": "1138466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 158)", "refdate": "02/01/1912", "id": "1138467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albania (RV 158)", "refdate": "03/01/1912", "id": "1138468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 158)", "refdate": "03/01/1912", "id": "1138469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 158)", "refdate": "03/01/1912", "id": "1138470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albania (RV 158)", "refdate": "03/01/1912", "id": "1138471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 158)", "refdate": "04/01/1912", "id": "1138472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 158)", "refdate": "04/01/1912", "id": "1138473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 158)", "refdate": "04/01/1912", "id": "1138474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 158)", "refdate": "04/01/1912", "id": "1138475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 158)", "refdate": "04/01/1912", "id": "1138476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 158)", "refdate": "07/01/1912", "id": "1138477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 158)", "refdate": "08/01/1912", "id": "1138478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 158)", "refdate": "08/01/1912", "id": "1138479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 158)", "refdate": "08/01/1912", "id": "1138480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 158)", "refdate": "09/01/1912", "id": "1138482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 158)", "refdate": "09/01/1912", "id": "1138483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 158)", "refdate": "09/01/1912", "id": "1138484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 158)", "refdate": "10/01/1912", "id": "1138485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 158)", "refdate": "10/01/1912", "id": "1138486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 158) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13097", "refdate": "12/01/1912", "id": "1189365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13098A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 158)", "refdate": "13/01/1912", "id": "1138487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 158)", "refdate": "14/01/1912", "id": "1138488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 158)", "refdate": "14/01/1912", "id": "1138489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 158)", "refdate": "15/01/1912", "id": "1138490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 158)", "refdate": "15/01/1912", "id": "1138491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 158)", "refdate": "15/01/1912", "id": "1138492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 158)", "refdate": "16/01/1912", "id": "1138493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 158)", "refdate": "16/01/1912", "id": "1138494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 158)", "refdate": "17/01/1912", "id": "1138495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 158)", "refdate": "17/01/1912", "id": "1138496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Tourichon (RV 158)", "refdate": "17/01/1912", "id": "1138497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 158)", "refdate": "17/01/1912", "id": "1138498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 158)", "refdate": "17/01/1912", "id": "1138500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 158)", "refdate": "19/01/1912", "id": "1138501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 158)", "refdate": "19/01/1912", "id": "1138502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 158)", "refdate": "21/01/1912", "id": "1138503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 158)", "refdate": "22/01/1912", "id": "1138504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 158)", "refdate": "22/01/1912", "id": "1138505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 158)", "refdate": "22/01/1912", "id": "1138506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 158)", "refdate": "23/01/1912", "id": "1138507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 158)", "refdate": "23/01/1912", "id": "1138508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Veronese (RV 158)", "refdate": "24/01/1912", "id": "1138509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13120"}, {"title": "A Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 158) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.11622", "refdate": "25/01/1912", "id": "1189355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13120A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 158)", "refdate": "26/01/1912", "id": "1138510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 158)", "refdate": "27/01/1912", "id": "1138511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 158)", "refdate": "27/01/1912", "id": "1138512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 158)", "refdate": "28/01/1912", "id": "1138513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 158)", "refdate": "28/01/1912", "id": "1138514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 158)", "refdate": "28/01/1912", "id": "1138515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 158)", "refdate": "29/01/1912", "id": "1138516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 158)", "refdate": "31/01/1912", "id": "1138517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 158)", "refdate": "31/01/1912", "id": "1138518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florian\u00f3polis (RV 158)", "refdate": "01/02/1912", "id": "1138519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 158)", "refdate": "01/02/1912", "id": "1138520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Or\u00e1via (RV 158)", "refdate": "01/02/1912", "id": "1138521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 158)", "refdate": "02/02/1912", "id": "1138522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sardegna (RV 158)", "refdate": "02/02/1912", "id": "1138523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 158)", "refdate": "04/02/1912", "id": "1138524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 158)", "refdate": "05/02/1912", "id": "1138525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 158)", "refdate": "05/02/1912", "id": "1138526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 158)", "refdate": "05/02/1912", "id": "1138527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 158)", "refdate": "06/02/1912", "id": "1138528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 158)", "refdate": "06/02/1912", "id": "1138529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 158)", "refdate": "06/02/1912", "id": "1138530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 158)", "refdate": "07/02/1912", "id": "1138532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 158)", "refdate": "07/02/1912", "id": "1138533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 158)", "refdate": "07/02/1912", "id": "1138534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 158)", "refdate": "08/02/1912", "id": "1138535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annie Johnson (RV 158)", "refdate": "09/02/1912", "id": "1138536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 158)", "refdate": "09/02/1912", "id": "1138537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 158)", "refdate": "09/12/1912", "id": "1138538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 158)", "refdate": "09/02/1912", "id": "1138540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 158)", "refdate": "11/02/1912", "id": "1138541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Duperre (RV 158)", "refdate": "11/02/1912", "id": "1138542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 158)", "refdate": "12/02/1912", "id": "1138543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 158)", "refdate": "12/02/1912", "id": "1138544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Heidelberg (RV 158)", "refdate": "12/02/1912", "id": "1138545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 158)", "refdate": "13/02/1912", "id": "1138546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 158)", "refdate": "13/02/1912", "id": "1138547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 158)", "refdate": "13/02/1912", "id": "1138548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 158)", "refdate": "13/02/1912", "id": "1138550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 158)", "refdate": "13/02/1912", "id": "1138551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 158)", "refdate": "14/02/1912", "id": "1138552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 158)", "refdate": "14/02/1912", "id": "1138553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 158)", "refdate": "14/02/1912", "id": "1138554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 158)", "refdate": "15/02/1912", "id": "1138555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 158)", "refdate": "15/02/1912", "id": "1138556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 158)", "refdate": "17/02/1912", "id": "1138557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arawa (RV 158)", "refdate": "18/02/1912", "id": "1138558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 158)", "refdate": "18/02/1912", "id": "1138559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raphael (RV 158)", "refdate": "19/02/1912", "id": "1138561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 158)", "refdate": "19/02/1912", "id": "1138562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 158)", "refdate": "20/02/1912", "id": "1138563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 158)", "refdate": "20/02/1912", "id": "1138564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 158)", "refdate": "20/02/1912", "id": "1138565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guajar\u00e1 (RV 158)", "refdate": "22/02/1912", "id": "1138566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 158)", "refdate": "22/02/1912", "id": "1138567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 158)", "refdate": "23/02/1912", "id": "1138568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 158)", "refdate": "24/02/1912", "id": "1138569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 158)", "refdate": "26/02/1912", "id": "1138570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 158)", "refdate": "26/02/1912", "id": "1138572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 158)", "refdate": "26/02/1912", "id": "1138573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 158)", "refdate": "27/02/1912", "id": "1138574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 158)", "refdate": "27/02/1912", "id": "1138575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 158)", "refdate": "28/02/1912", "id": "1138576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 158)", "refdate": "28/02/1912", "id": "1138577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 158)", "refdate": "28/02/1912", "id": "1138578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 158)", "refdate": "28/02/1912", "id": "1138579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 159)", "refdate": "01/03/1912", "id": "1138580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 159)", "refdate": "03/03/1912", "id": "1138581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 159)", "refdate": "04/03/1912", "id": "1138583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 159)", "refdate": "05/03/1912", "id": "1138584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Silvia (RV 159)", "refdate": "06/03/1912", "id": "1138585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 159)", "refdate": "06/03/1912", "id": "1138586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 159)", "refdate": "07/03/1912", "id": "1138587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 159)", "refdate": "07/03/1912", "id": "1138588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 159)", "refdate": "08/03/1912", "id": "1138589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Exelmans (RV 159)", "refdate": "08/03/1912", "id": "1138591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 159)", "refdate": "08/03/1912", "id": "1138592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 159)", "refdate": "09/03/1912", "id": "1138593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 159)", "refdate": "10/03/1912", "id": "1138594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 159)", "refdate": "10/03/1912", "id": "1138595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Heidelberg (RV 159) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "11/03/1912", "id": "1138596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 159)", "refdate": "10/03/1912", "id": "1138597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 159)", "refdate": "10/03/1912", "id": "1138598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Heidelberg (RV 159) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13200", "refdate": "11/03/1912", "id": "1196481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13202A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 159)", "refdate": "12/03/1912", "id": "1138599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 159)", "refdate": "12/03/1912", "id": "1138600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 159)", "refdate": "12/03/1912", "id": "1138601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 159)", "refdate": "12/03/1912", "id": "1138603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 159)", "refdate": "13/03/1912", "id": "1138604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 159)", "refdate": "13/03/1912", "id": "1138605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 159)", "refdate": "13/03/1912", "id": "1138606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 159)", "refdate": "14/03/1912", "id": "1138607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 159)", "refdate": "14/03/1912", "id": "1138608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 159)", "refdate": "15/03/1912", "id": "1138609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 159)", "refdate": "15/03/1912", "id": "1138610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 159)", "refdate": "15/03/1912", "id": "1138611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 159)", "refdate": "16/03/1912", "id": "1138612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palm (RV 159)", "refdate": "17/03/1912", "id": "1138614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 159)", "refdate": "17/03/1912", "id": "1138615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 159)", "refdate": "18/03/1912", "id": "1138616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 159)", "refdate": "18/03/1912", "id": "1138617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 159)", "refdate": "18/03/1912", "id": "1138618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 159)", "refdate": "18/03/1912", "id": "1138619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 159)", "refdate": "20/03/1912", "id": "1138620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 159)", "refdate": "20/03/1912", "id": "1138621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 159)", "refdate": "20/03/1912", "id": "1138622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 159)", "refdate": "23/03/1912", "id": "1138623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 159)", "refdate": "24/03/1912", "id": "1138625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 159)", "refdate": "24/03/1912", "id": "1138626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 159)", "refdate": "25/03/1912", "id": "1138627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 159)", "refdate": "25/03/1912", "id": "1138628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 159)", "refdate": "25/03/1912", "id": "1138629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 159)", "refdate": "26/03/1912", "id": "1138630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 159)", "refdate": "26/03/1912", "id": "1138631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 159)", "refdate": "26/03/1912", "id": "1138632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 159)", "refdate": "26/03/1912", "id": "1138633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 159)", "refdate": "26/03/1912", "id": "1138634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 159)", "refdate": "26/03/1912", "id": "1138635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 159)", "refdate": "28/03/1912", "id": "1138636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 159)", "refdate": "29/03/1912", "id": "1138637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 159)", "refdate": "30/03/1912", "id": "1138638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 159)", "refdate": "30/03/1912", "id": "1138639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 159)", "refdate": "30/03/1912", "id": "1138640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 159)", "refdate": "31/03/1912", "id": "1138641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 159A)", "refdate": "01/04/1912", "id": "1138642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 159A)", "refdate": "01/04/1912", "id": "1138643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vassari (RV 159A)", "refdate": "01/04/1912", "id": "1138644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 159A)", "refdate": "01/04/1912", "id": "1138645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 159A)", "refdate": "01/04/1912", "id": "1138646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 159A)", "refdate": "01/04/1912", "id": "1138647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 159A)", "refdate": "02/04/1912", "id": "1138648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 159A)", "refdate": "02/04/1912", "id": "1138649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 159A)", "refdate": "05/04/1912", "id": "1138650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 159A)", "refdate": "06/04/1912", "id": "1138651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 159A)", "refdate": "06/04/1912", "id": "1138652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 159A)", "refdate": "07/04/1912", "id": "1138653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 159A)", "refdate": "07/04/1912", "id": "1138654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 159A)", "refdate": "08/04/1912", "id": "1138655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 159A)", "refdate": "09/04/1912", "id": "1138656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 159A)", "refdate": "09/04/1912", "id": "1138657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 159A)", "refdate": "09/04/1912", "id": "1138658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 159A)", "refdate": "09/04/1912", "id": "1138659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 159A)", "refdate": "11/04/1912", "id": "1138660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 159A)", "refdate": "12/04/1912", "id": "1138661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 159A)", "refdate": "13/04/1912", "id": "1138662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 159A)", "refdate": "12/04/1912", "id": "1138663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 159A)", "refdate": "16/04/1912", "id": "1138664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 159A)", "refdate": "16/04/1912", "id": "1138665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 159A)", "refdate": "17/04/1912", "id": "1138666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 159A)", "refdate": "17/04/1912", "id": "1138667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 159A)", "refdate": "18/04/1912", "id": "1138668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 159A)", "refdate": "19/04/1912", "id": "1138669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 159A)", "refdate": "19/04/1912", "id": "1138670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 159A)", "refdate": "20/04/1912", "id": "1138671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 159A)", "refdate": "21/04/1912", "id": "1138672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 159A)", "refdate": "21/04/1912", "id": "1138673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 159A)", "refdate": "22/04/1912", "id": "1138674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 159A)", "refdate": "24/04/1912", "id": "1138675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 159A)", "refdate": "25/04/1912", "id": "1138676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 159A)", "refdate": "25/04/1912", "id": "1138677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salamanca (RV 159A)", "refdate": "26/04/1912", "id": "1138678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Catharina (RV 159A)", "refdate": "26/04/1912", "id": "1138679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 159A)", "refdate": "26/04/1912", "id": "1138680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 159A)", "refdate": "26/04/1912", "id": "1138681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 159A)", "refdate": "27/04/1912", "id": "1138682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 159A)", "refdate": "28/04/1912", "id": "1138683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 159A)", "refdate": "28/04/1912", "id": "1138684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 159A)", "refdate": "29/04/1912", "id": "1138685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 159A)", "refdate": "29/04/1912", "id": "1138686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 159A)", "refdate": "30/04/1912", "id": "1138688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 160)", "refdate": "31/05/1912", "id": "1138689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 160)", "refdate": "01/05/1912", "id": "1138690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 166) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "17/01/1913", "id": "1138691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Duperre (RV 160)", "refdate": "02/05/1912", "id": "1138692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 160)", "refdate": "03/05/1912", "id": "1138693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 160)", "refdate": "03/05/1912", "id": "1138694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 160)", "refdate": "04/05/1912", "id": "1138695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 160)", "refdate": "06/05/1912", "id": "1138696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 160)", "refdate": "06/05/1912", "id": "1138697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chile (RV 160)", "refdate": "06/05/1912", "id": "1138698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 160)", "refdate": "06/05/1912", "id": "1138699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 160)", "refdate": "07/05/1912", "id": "1138700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 160)", "refdate": "07/05/1912", "id": "1138701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 160)", "refdate": "07/05/1912", "id": "1138702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 160)", "refdate": "08/05/1912", "id": "1138703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 160)", "refdate": "08/05/1912", "id": "1138704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 160)", "refdate": "09/05/1912", "id": "1138705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 160)", "refdate": "09/05/1912", "id": "1138706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 160)", "refdate": "09/05/1912", "id": "1138707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 160)", "refdate": "11/05/1912", "id": "1138708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 160)", "refdate": "12/05/1912", "id": "1138709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 160)", "refdate": "12/05/1912", "id": "1138710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 160)", "refdate": "14/05/1912", "id": "1138711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 160)", "refdate": "16/05/1912", "id": "1138712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 160)", "refdate": "16/05/1912", "id": "1138713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 160)", "refdate": "17/05/1912", "id": "1138714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 160)", "refdate": "18/05/1912", "id": "1138715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 160)", "refdate": "18/05/1912", "id": "1138716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 160)", "refdate": "20/05/1912", "id": "1138717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 160)", "refdate": "21/05/1912", "id": "1138718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 160)", "refdate": "21/05/1912", "id": "1138719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 160)", "refdate": "21/05/1912", "id": "1138720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 160)", "refdate": "22/05/1912", "id": "1138721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 160)", "refdate": "25/05/1912", "id": "1138722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 160)", "refdate": "26/05/1912", "id": "1138723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 160)", "refdate": "26/05/1912", "id": "1138724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 160)", "refdate": "28/05/1912", "id": "1138725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 160)", "refdate": "28/05/1912", "id": "1138726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 160)", "refdate": "28/05/1912", "id": "1138727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 160)", "refdate": "30/05/1912", "id": "1138728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13328"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": "31/05/1912", "id": "1138729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13329"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada.", "refdate": "31/05/1912", "id": "1138730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruahine (RV 160) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15607", "refdate": "30/05/1912", "id": "1189397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13330A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 160)", "refdate": "02/06/1912", "id": "1138731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 160)", "refdate": "02/06/1912", "id": "1138732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 160)", "refdate": "03/06/1912", "id": "1138733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 160)", "refdate": "04/06/1912", "id": "1138734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 160)", "refdate": "04/06/1912", "id": "1138735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 160)", "refdate": "05/06/1912", "id": "1138736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 160)", "refdate": "06/06/1912", "id": "1138737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 160)", "refdate": "06/06/1912", "id": "1138738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 160)", "refdate": "07/06/1912", "id": "1138739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eugenia (RV 160)", "refdate": "07/06/1912", "id": "1138740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 160)", "refdate": "08/06/1912", "id": "1138741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 160)", "refdate": "08/06/1912", "id": "1138742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 160)", "refdate": "09/06/1912", "id": "1138743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 160)", "refdate": "09/06/1912", "id": "1138744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 160)", "refdate": "10/06/1912", "id": "1138745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 160)", "refdate": "10/06/1912", "id": "1138746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 160)", "refdate": "11/06/1912", "id": "1138747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 160)", "refdate": "12/06/1912", "id": "1138748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 160)", "refdate": "12/06/1912", "id": "1138749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 160)", "refdate": "13/06/1912", "id": "1138750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 160)", "refdate": "13/06/1912", "id": "1138751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 160)", "refdate": "14/06/1912", "id": "1138752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 160)", "refdate": "15/06/1912", "id": "1138753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 160)", "refdate": "17/06/1912", "id": "1138754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 160)", "refdate": "17/06/1912", "id": "1138755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 160)", "refdate": "18/06/1912", "id": "1138756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 160)", "refdate": "19/06/1912", "id": "1138757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 160)", "refdate": "19/06/1912", "id": "1138758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 160)", "refdate": "19/06/1912", "id": "1138759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 160)", "refdate": "20/06/1912", "id": "1138760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 160)", "refdate": "21/06/1912", "id": "1138761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 160)", "refdate": "22/06/1912", "id": "1138762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 160)", "refdate": "22/06/1912", "id": "1138763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 160)", "refdate": "24/06/1912", "id": "1138764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 160)", "refdate": "24/06/1912", "id": "1138765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 160)", "refdate": "24/06/1912", "id": "1138766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Ingeborg (RV 160)", "refdate": "26/06/1912", "id": "1138767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 160)", "refdate": "26/06/1912", "id": "1138768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 160)", "refdate": "27/06/1912", "id": "1138769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 160)", "refdate": "27/06/1912", "id": "1138770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suite (RV 160)", "refdate": "28/06/1912", "id": "1138771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 160)", "refdate": "29/06/1912", "id": "1138772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 160)", "refdate": "30/06/1912", "id": "1138773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lie (RV 161)", "refdate": "01/07/1912", "id": "1138774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 161)", "refdate": "02/07/1912", "id": "1138775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 161)", "refdate": "02/07/1912", "id": "1138776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 161)", "refdate": "02/07/1912", "id": "1138777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 161)", "refdate": "04/07/1912", "id": "1138778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 161)", "refdate": "04/07/1912", "id": "1138779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 161)", "refdate": "04/07/1912", "id": "1138780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice (RV 161)", "refdate": "05/07/1912", "id": "1138781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Amelin (RV 161)", "refdate": "05/07/1912", "id": "1138782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 161)", "refdate": "07/07/1912", "id": "1138783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 161)", "refdate": "10/07/1912", "id": "1138784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lie (RV 161)", "refdate": "10/07/1912", "id": "1138785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Warrior (RV 161)", "refdate": "10/07/1912", "id": "1138786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 161)", "refdate": "11/07/1912", "id": "1138787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 161)", "refdate": "11/07/1912", "id": "1138788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brac (RV 161)", "refdate": "11/07/1912", "id": "1138789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 161)", "refdate": "12/07/1912", "id": "1138790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 161)", "refdate": "13/07/1912", "id": "1138791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 161)", "refdate": "13/07/1912", "id": "1138792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 161)", "refdate": "14/07/1912", "id": "1138793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 161)", "refdate": "14/07/1912", "id": "1138794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 161)", "refdate": "15/07/1912", "id": "1138795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 161)", "refdate": "16/07/1912", "id": "1138796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 161)", "refdate": "16/07/1912", "id": "1138797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 161)", "refdate": "17/07/1912", "id": "1138798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 161)", "refdate": "18/07/1912", "id": "1138799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Daddie (RV 161)", "refdate": "19/07/1912", "id": "1138800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 161)", "refdate": "19/07/1912", "id": "1138801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 161)", "refdate": "19/07/1912", "id": "1138802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 161)", "refdate": "21/07/1912", "id": "1138803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 161)", "refdate": "21/07/1912", "id": "1138804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 161)", "refdate": "26/07/1912", "id": "1138805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 161)", "refdate": "26/07/1912", "id": "1138806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 161)", "refdate": "28/07/1912", "id": "1138807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 161) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15608", "refdate": "30/07/1912", "id": "1189399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13407A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 161)", "refdate": "01/08/1912", "id": "1138808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 161)", "refdate": "02/08/1912", "id": "1138809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 161)", "refdate": "03/08/1912", "id": "1138810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eug\u00eania (RV 161)", "refdate": "04/08/1912", "id": "1138811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 161)", "refdate": "05/08/1912", "id": "1138812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 161)", "refdate": "05/08/1912", "id": "1138813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 161) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15609", "refdate": "05/08/1912", "id": "1189400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13413A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 161)", "refdate": "06/08/1912", "id": "1138814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 161)", "refdate": "06/08/1912", "id": "1138815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 161)", "refdate": "07/08/1912", "id": "1138816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 161)", "refdate": "07/08/1912", "id": "1138817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 161)", "refdate": "08/08/1912", "id": "1138818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 161)", "refdate": "08/08/1912", "id": "1138819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 161)", "refdate": "09/08/1912", "id": "1138820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rhaetai (RV 161)", "refdate": "09/08/1912", "id": "1138821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raphael (RV 161)", "refdate": "10/08/1912", "id": "1138822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 161)", "refdate": "11/08/1912", "id": "1138823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S. S. Vauban (RV 161)", "refdate": "12/08/1912", "id": "1138824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 161)", "refdate": "12/08/1912", "id": "1138825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 161)", "refdate": "13/08/1912", "id": "1138826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 161)", "refdate": "13/08/1912", "id": "1138827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 161)", "refdate": "13/08/1912", "id": "1138828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 161)", "refdate": "13/08/1912", "id": "1138829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 161)", "refdate": "14/08/1912", "id": "1138830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 161)", "refdate": "15/08/1912", "id": "1138831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 161)", "refdate": "16/08/1912", "id": "1138832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor K\u00f6nig Friedrich August (RV 161)", "refdate": "16/08/1912", "id": "1138833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 161)", "refdate": "16/08/1912", "id": "1138834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 161)", "refdate": "17/08/1912", "id": "1138835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 161)", "refdate": "18/08/1912", "id": "1138836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 161)", "refdate": "20/08/1912", "id": "1138837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 161)", "refdate": "21/08/1912", "id": "1138838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Scott (RV 161)", "refdate": "21/08/1912", "id": "1138839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 161)", "refdate": "22/08/1912", "id": "1138840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 161)", "refdate": "22/08/1912", "id": "1138841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe de Satrustegui (RV 161)", "refdate": "22/08/1912", "id": "1138842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 161)", "refdate": "22/08/1912", "id": "1138843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 161)", "refdate": "22/08/1912", "id": "1138844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eug\u00eania (RV 161)", "refdate": "23/08/1912", "id": "1138845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 161)", "refdate": "23/08/1912", "id": "1138846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 161)", "refdate": "24/08/1912", "id": "1138847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 161)", "refdate": "26/08/1912", "id": "1138848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 161)", "refdate": "27/08/1912", "id": "1138849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor K\u00f6nig Wilhelm II (RV 161)", "refdate": "27/08/1912", "id": "1138850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S. S. Vauban (RV 161)", "refdate": "27/08/1912", "id": "1138890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 161)", "refdate": "27/08/1912", "id": "1138891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 161)", "refdate": "27/08/1912", "id": "1138892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 161)", "refdate": "28/08/1912", "id": "1138893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 161)", "refdate": "29/08/1912", "id": "1138894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 162)", "refdate": "01/09/1912", "id": "1138895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 162)", "refdate": "01/09/1912", "id": "1138896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 166) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "19/01/1913", "id": "1138897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 162)", "refdate": "03/09/1912", "id": "1138898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 162)", "refdate": "02/09/1912", "id": "1138899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 162)", "refdate": "02/09/1912", "id": "1138900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 162)", "refdate": "03/09/1912", "id": "1138901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 162)", "refdate": "04/09/1912", "id": "1138902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 162)", "refdate": "04/09/1912", "id": "1138903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 162)", "refdate": "04/09/1912", "id": "1138904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 162)", "refdate": "05/09/1912", "id": "1138905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 162)", "refdate": "05/09/1912", "id": "1138906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 162)", "refdate": "06/09/1912", "id": "1138907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 162)", "refdate": "07/09/1912", "id": "1138908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 162)", "refdate": "07/09/1912", "id": "1138909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 162)", "refdate": "08/09/1912", "id": "1138910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 162)", "refdate": "08/09/1912", "id": "1138911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 162)", "refdate": "09/09/1912", "id": "1138912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 162)", "refdate": "09/09/1912", "id": "1138913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 162)", "refdate": "10/09/1912", "id": "1138914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 162)", "refdate": "10/09/1912", "id": "1138915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 162)", "refdate": "10/09/1912", "id": "1138916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 162)", "refdate": "10/09/1912", "id": "1138917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 162)", "refdate": "11/09/1912", "id": "1138918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oceania (RV 162)", "refdate": "11/09/1912", "id": "1138919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 162)", "refdate": "12/09/1912", "id": "1138920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 162)", "refdate": "12/09/1912", "id": "1138921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 162)", "refdate": "12/09/1912", "id": "1138922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 162)", "refdate": "13/09/1912", "id": "1138923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 162)", "refdate": "13/09/1912", "id": "1138924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 162)", "refdate": "14/09/1912", "id": "1138925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 162)", "refdate": "14/09/1912", "id": "1138926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 162)", "refdate": "14/09/1912", "id": "1138927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 162)", "refdate": "15/09/1912", "id": "1138928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 162)", "refdate": "16/09/1912", "id": "1138929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 162)", "refdate": "17/09/1912", "id": "1138930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 162)", "refdate": "17/09/1912", "id": "1138931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 162)", "refdate": "17/09/1912", "id": "1138932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 162)", "refdate": "18/09/1912", "id": "1138933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Warrior (RV 162)", "refdate": "18/09/1912", "id": "1138934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 162)", "refdate": "19/09/1912", "id": "1138935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 162)", "refdate": "19/09/1912", "id": "1138936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 162)", "refdate": "21/09/1912", "id": "1138937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 162)", "refdate": "21/09/1912", "id": "1138938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Villaret de Joyense (RV 162)", "refdate": "22/09/1912", "id": "1138951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 162)", "refdate": "22/09/1912", "id": "1138952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 162)", "refdate": "22/09/1912", "id": "1138953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 162)", "refdate": "23/09/1912", "id": "1138954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 162)", "refdate": "23/09/1912", "id": "1138955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 162)", "refdate": "23/09/1912", "id": "1138956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 162)", "refdate": "24/09/1912", "id": "1138957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 162)", "refdate": "24/09/1912", "id": "1138958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 162)", "refdate": "24/09/1912", "id": "1138960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 162)", "refdate": "24/09/1912", "id": "1138961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 162)", "refdate": "25/09/1912", "id": "1138962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 162)", "refdate": "25/09/1912", "id": "1138963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 162)", "refdate": "25/09/1912", "id": "1138964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 162)", "refdate": "26/09/1912", "id": "1138965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 162)", "refdate": "26/09/1912", "id": "1138966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 162)", "refdate": "28/09/1912", "id": "1138967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 162)", "refdate": "28/09/1912", "id": "1138968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 162)", "refdate": "28/09/1912", "id": "1138969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 162)", "refdate": "28/09/1912", "id": "1138970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 162)", "refdate": "29/09/1912", "id": "1138971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 162)", "refdate": "29/09/1912", "id": "1138972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 162)", "refdate": "30/09/1912", "id": "1138973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 162)", "refdate": "30/09/1912", "id": "1138974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13522"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1138975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 163)", "refdate": "01/10/1912", "id": "1138976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 163)", "refdate": "01/10/1912", "id": "1138977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 163)", "refdate": "01/10/1912", "id": "1138978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oceania (RV 163)", "refdate": "02/10/1912", "id": "1138979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Ponty (RV 163)", "refdate": "02/10/1912", "id": "1138980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 163)", "refdate": "03/10/1912", "id": "1138981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 163)", "refdate": "04/10/1912", "id": "1138982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 163)", "refdate": "05/10/1912", "id": "1138983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 163)", "refdate": "06/10/1912", "id": "1138984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 163)", "refdate": "06/10/1912", "id": "1138985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 163)", "refdate": "06/10/1912", "id": "1138986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 163)", "refdate": "07/10/1912", "id": "1138987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Josef I (RV 163)", "refdate": "07/10/1912", "id": "1138988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 163)", "refdate": "08/10/1912", "id": "1138989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 163)", "refdate": "08/10/1912", "id": "1138990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique  (RV 163)", "refdate": "09/10/1912", "id": "1138991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire  (RV 163)", "refdate": "09/10/1912", "id": "1138992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 163)", "refdate": "09/10/1912", "id": "1138993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 163)", "refdate": "10/10/1912", "id": "1138994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 163)", "refdate": "10/10/1912", "id": "1138995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 163)", "refdate": "11/10/1912", "id": "1138996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 163)", "refdate": "12/10/1912", "id": "1138997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 163)", "refdate": "13/10/1912", "id": "1138998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria  (RV 163)", "refdate": "13/10/1912", "id": "1138999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 163)", "refdate": "14/10/1912", "id": "1139000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortegal  (RV 163)", "refdate": "14/10/1912", "id": "1139001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias  (RV 163)", "refdate": "14/10/1912", "id": "1139002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa  (RV 163)", "refdate": "16/10/1912", "id": "1139003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi  (RV 163)", "refdate": "16/10/1912", "id": "1139004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana  (RV 163)", "refdate": "19/10/1912", "id": "1139005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 163)", "refdate": "19/10/1912", "id": "1139006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca  (RV 163)", "refdate": "19/10/1912", "id": "1139007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos  (RV 163)", "refdate": "20/10/1912", "id": "1139008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld  (RV 163)", "refdate": "20/10/1912", "id": "1139009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina  (RV 163)", "refdate": "20/10/1912", "id": "1139010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Josef I (RV 163)", "refdate": "20/10/1912", "id": "1139011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 163)", "refdate": "21/10/1912", "id": "1139012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 163)", "refdate": "22/10/1912", "id": "1139013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala  (RV 163)", "refdate": "23/10/1912", "id": "1139014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 163)", "refdate": "23/10/1912", "id": "1139015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Orita (RV 163)", "refdate": "23/10/1912", "id": "1139016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 163)", "refdate": "23/10/1912", "id": "1139017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 163)", "refdate": "23/10/1912", "id": "1139018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco  (RV 163)", "refdate": "24/10/1912", "id": "1139019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Fourichon (RV 163)", "refdate": "25/10/1912", "id": "1139020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine  (RV 163)", "refdate": "25/10/1912", "id": "1139021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado  (RV 163)", "refdate": "25/10/1912", "id": "1139022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa  (RV 163)", "refdate": "27/10/1912", "id": "1139023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 163)", "refdate": "27/10/1912", "id": "1139024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 163)", "refdate": "27/10/1912", "id": "1139025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 163)", "refdate": "27/10/1912", "id": "1139026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Archimedes  (RV  163)", "refdate": "29/10/1912", "id": "1139027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II  (RV 163)", "refdate": "30/10/1912", "id": "1139028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 163)", "refdate": "30/10/1912", "id": "1139029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (163)", "refdate": "30/10/1912", "id": "1139030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia  (RV 163)", "refdate": "31/10/1912", "id": "1139031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 163)", "refdate": "31/10/1912", "id": "1139032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Bahia (RV 164)", "refdate": "03/11/1912", "id": "1139033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 164)", "refdate": "03/11/1912", "id": "1139034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara  (RV 164)", "refdate": "03/11/1912", "id": "1139035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 164)", "refdate": "03/11/1912", "id": "1139036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 164)", "refdate": "04/11/1912", "id": "1139037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia  (RV 164)", "refdate": "04/11/1912", "id": "1139038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 164)", "refdate": "05/11/1912", "id": "1139039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia  (RV 164)", "refdate": "05/11/1912", "id": "1139040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 164)", "refdate": "05/11/1912", "id": "1139041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 164)", "refdate": "05/11/1912", "id": "1139042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala  (RV 164)", "refdate": "06/11/1912", "id": "1139043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 164)", "refdate": "07/11/1912", "id": "1139044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa  (RV 164)", "refdate": "07/11/1912", "id": "1139045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salamanca (RV 164)", "refdate": "08/11/1912", "id": "1139046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 164)", "refdate": "09/11/1912", "id": "1139047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 164)", "refdate": "09/11/1912", "id": "1139048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 164)", "refdate": "11/11/1912", "id": "1139049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 164)", "refdate": "11/11/1912", "id": "1139050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 164)", "refdate": "12/11/1912", "id": "1139051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 164)", "refdate": "13/11/1912", "id": "1139052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 164)", "refdate": "13/11/1912", "id": "1139053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 164)", "refdate": "13/11/1912", "id": "1139054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 164)", "refdate": "13/11/1912", "id": "1139055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 164)", "refdate": "14/11/1912", "id": "1139056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 164)", "refdate": "14/11/1912", "id": "1139057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 164)", "refdate": "16/11/1912", "id": "1139058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 164) G", "refdate": "16/11/1912", "id": "1139059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 164)", "refdate": "18/11/1912", "id": "1139060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 164)", "refdate": "18/11/1912", "id": "1139061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne  (RV 164)", "refdate": "19/11/1912", "id": "1139062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 164)", "refdate": "21/11/1912", "id": "1139063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson  (RV 164)", "refdate": "21/11/1912", "id": "1139064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Divona (RV 164)", "refdate": "21/11/1912", "id": "1139065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dryden  (RV 164)", "refdate": "22/11/1912", "id": "1139066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco  (RV 164)", "refdate": "23/11/1912", "id": "1139067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher  (RV 164)", "refdate": "23/11/1912", "id": "1139068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro  (RV 164)", "refdate": "24/11/1912", "id": "1139069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya  (RV 164)", "refdate": "24/11/1912", "id": "1139070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 164)", "refdate": "24/11/1912", "id": "1139071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 164)", "refdate": "25/11/1912", "id": "1139072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 164)", "refdate": "26/11/1912", "id": "1139073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 164)", "refdate": "27/11/1912", "id": "1139074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 164)", "refdate": "27/11/1912", "id": "1139075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie  (RV 164)", "refdate": "27/11/1912", "id": "1139076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro  (RV 164)", "refdate": "28/11/1912", "id": "1139077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 164)", "refdate": "28/11/1912", "id": "1139078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campinas (RV 164)", "refdate": "28/11/1912", "id": "1139079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 164)", "refdate": "29/11/1912", "id": "1139080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 164)", "refdate": "30/11/1912", "id": "1139081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 164)", "refdate": "30/11/1912", "id": "1139082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 165)", "refdate": "02/12/1912", "id": "1139083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 165)", "refdate": "02/12/1912", "id": "1139084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 165)", "refdate": "03/12/1912", "id": "1139085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 165)", "refdate": "03/12/1912", "id": "1139086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 165)", "refdate": "03/12/1912", "id": "1139087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 165)", "refdate": "04/12/1912", "id": "1139088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Spenser (RV 165)", "refdate": "05/12/1912", "id": "1139089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13637"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1139090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 165)", "refdate": "06/12/1912", "id": "1139091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 165)", "refdate": "06/12/1912", "id": "1139092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 165)", "refdate": "06/12/1912", "id": "1139093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 165)", "refdate": "07/12/1912", "id": "1139094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 165)", "refdate": "08/12/1912", "id": "1139095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 165)", "refdate": "08/12/1912", "id": "1139096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 165)", "refdate": "09/12/1912", "id": "1139097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 165)", "refdate": "10/12/1912", "id": "1139098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 165)", "refdate": "11/12/1912", "id": "1139099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 165)", "refdate": "11/12/1912", "id": "1139100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 165)", "refdate": "12/12/1912", "id": "1139101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 165)", "refdate": "13/12/1912", "id": "1139102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 165)", "refdate": "14/12/1912", "id": "1139103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 165)", "refdate": "16/12/1912", "id": "1139104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 165)", "refdate": "16/12/1912", "id": "1139105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 165)", "refdate": "16/12/1912", "id": "1139106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 165)", "refdate": "16/12/1912", "id": "1139107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 165)", "refdate": "16/12/1912", "id": "1139108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 165)", "refdate": "16/12/1912", "id": "1139109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 165)", "refdate": "17/12/1912", "id": "1139110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 165)", "refdate": "17/12/1912", "id": "1139111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 165)", "refdate": "17/12/1912", "id": "1139112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 165)", "refdate": "18/12/1912", "id": "1139113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 165)", "refdate": "19/12/1912", "id": "1139114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 165)", "refdate": "20/12/1912", "id": "1139115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 165)", "refdate": "20/12/1912", "id": "1139116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canning (RV 165)", "refdate": "20/12/1912", "id": "1139117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 165)", "refdate": "20/12/1912", "id": "1139118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Champagne (RV 165)", "refdate": "21/12/1912", "id": "1139119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 165)", "refdate": "22/12/1912", "id": "1139120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 165)", "refdate": "22/12/1912", "id": "1139121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tronto (RV 165)", "refdate": "22/12/1912", "id": "1139122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 165)", "refdate": "22/12/1912", "id": "1139123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 165)", "refdate": "23/12/1912", "id": "1139124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 165)", "refdate": "23/12/1912", "id": "1139125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 165)", "refdate": "23/12/1912", "id": "1139126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 165)", "refdate": "24/12/1912", "id": "1139127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 165)", "refdate": "25/12/1912", "id": "1139128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 165)", "refdate": "26/12/1912", "id": "1139129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 165)", "refdate": "27/12/1912", "id": "1139130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 165)", "refdate": "28/12/1912", "id": "1139131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 165)", "refdate": "28/12/1912", "id": "1139132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 165)", "refdate": "29/12/1912", "id": "1139133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 165)", "refdate": "30/12/1912", "id": "1139134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 165)", "refdate": "30/12/1912", "id": "1139135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 165)", "refdate": "31/12/1912", "id": "1139136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 165)", "refdate": "31/12/1912", "id": "1139137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 165)", "refdate": "31/12/1912", "id": "1139138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 165)", "refdate": "31/12/1912", "id": "1139139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 166)", "refdate": "01/01/1913", "id": "1139140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 166)", "refdate": "01/01/1913", "id": "1139141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 166)", "refdate": "01/01/1913", "id": "1139142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 162)", "refdate": "02/01/1913", "id": "1139143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 166)", "refdate": "03/01/1913", "id": "1139144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Champagne (RV 166)", "refdate": "02/01/1913", "id": "1139145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vict\u00f3ria (RV 166)", "refdate": "03/01/1913", "id": "1139146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 166)", "refdate": "03/01/1913", "id": "1139147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 166)", "refdate": "03/01/1913", "id": "1139148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 166)", "refdate": "05/01/1913", "id": "1139149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 166)", "refdate": "06/01/1913", "id": "1139150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 166)", "refdate": "06/01/1913", "id": "1139151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 166)", "refdate": "07/01/1913", "id": "1139152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Cruz (RV 166)", "refdate": "08/01/1913", "id": "1139153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Desna  (RV 166)", "refdate": "09/01/1913", "id": "1139156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Cruz (RV 166)", "refdate": "08/01/1913", "id": "1139157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 166)", "refdate": "09/01/1913", "id": "1139158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 166)", "refdate": "13/01/1913", "id": "1139159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vile de Rouhen (RV 166)", "refdate": "13/01/1913", "id": "1139160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 166)", "refdate": "14/01/1913", "id": "1139161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 166)", "refdate": "15/01/1913", "id": "1139162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 166) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15612", "refdate": "13/01/1913", "id": "1189408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13708A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 166)", "refdate": "15/01/1913", "id": "1139163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 166) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13291", "refdate": "17/01/1913", "id": "1189378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13709A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 166)", "refdate": "19/01/1913", "id": "1139164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 166)", "refdate": "19/01/1913", "id": "1139165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 166)", "refdate": "19/01/1913", "id": "1139166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 166) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13458", "refdate": "19/01/1913", "id": "1189381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13712A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 166)", "refdate": "20/01/1913", "id": "1139167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 166)", "refdate": "20/01/1913", "id": "1139168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 166)", "refdate": "21/01/1913", "id": "1139169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 166)", "refdate": "22/01/1913", "id": "1139170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 166)", "refdate": "22/01/1913", "id": "1139171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 166)", "refdate": "22/01/1913", "id": "1139172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 166)", "refdate": "22/01/1913", "id": "1139173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 166)", "refdate": "23/01/1913", "id": "1139174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 166)", "refdate": "23/01/1913", "id": "1139175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 166)", "refdate": "24/01/1913", "id": "1139176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 166)", "refdate": "24/01/1913", "id": "1139177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 166)", "refdate": "26/01/1913", "id": "1139178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 166)", "refdate": "27/01/1913", "id": "1139179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 166)", "refdate": "27/01/1913", "id": "1139180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 166)", "refdate": "28/01/1913", "id": "1139181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Paolo (RV 166)", "refdate": "28/01/1913", "id": "1139182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 166)", "refdate": "28/01/1913", "id": "1139183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 166)", "refdate": "28/01/1913", "id": "1139184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron  (RV 166)", "refdate": "29/01/1913", "id": "1139185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 166)", "refdate": "29/01/1913", "id": "1139186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 166)", "refdate": "30/01/1913", "id": "1139187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 166)", "refdate": "30/01/1913", "id": "1139188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 166)", "refdate": "31/01/1913", "id": "1139189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 166)", "refdate": "31/01/1913", "id": "1139190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Joseph I (RV 167)", "refdate": "01/02/1913", "id": "1139191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 167)", "refdate": "01/02/1913", "id": "1139192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Navarra (RV 167)", "refdate": "01/02/1913", "id": "1139193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 167)", "refdate": "02/02/1913", "id": "1139194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 167)", "refdate": "03/02/1913", "id": "1139195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Villaret de Joyense (RV 167)", "refdate": "03/02/1913", "id": "1139196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 167)", "refdate": "03/02/1913", "id": "1139197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 167)", "refdate": "04/02/1913", "id": "1139198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 167)", "refdate": "06/02/1913", "id": "1139199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 167)", "refdate": "08/02/1913", "id": "1139200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 167)", "refdate": "08/02/1913", "id": "1139201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 167)", "refdate": "09/02/1913", "id": "1139202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 167)", "refdate": "09/02/1913", "id": "1139203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 167)", "refdate": "10/02/1913", "id": "1139204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Gascogne (RV 166)", "refdate": "10/02/1913", "id": "1139205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 167)", "refdate": "10/02/1913", "id": "1139206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala (RV 167)", "refdate": "11/02/1913", "id": "1139207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Joseph I (RV 167)", "refdate": "11/02/1913", "id": "1139208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 167)", "refdate": "11/02/1913", "id": "1139209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 167)", "refdate": "11/02/1913", "id": "1139210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 167)", "refdate": "11/02/1913", "id": "1139212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 167)", "refdate": "11/02/1913", "id": "1139213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 167)", "refdate": "12/02/1913", "id": "1139214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 167)", "refdate": "12/02/1913", "id": "1139215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 167)", "refdate": "12/02/1913", "id": "1139216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 167)", "refdate": "13/02/1913", "id": "1139217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 167)", "refdate": "15/02/1913", "id": "1139218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 167)", "refdate": "16/02/1913", "id": "1139219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 167)", "refdate": "16/02/1913", "id": "1139220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 167)", "refdate": "16/02/1913", "id": "1139221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 167)", "refdate": "17/02/1913", "id": "1139222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 167) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15610", "refdate": "17/02/1913", "id": "1189403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13767A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 167)", "refdate": "18/02/1913", "id": "1139223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 167)", "refdate": "18/02/1913", "id": "1139224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 167)", "refdate": "19/02/1913", "id": "1139225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 167)", "refdate": "19/02/1913", "id": "1139226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 167)", "refdate": "19/02/1913", "id": "1139227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giessen (RV 167)", "refdate": "20/02/1913", "id": "1139228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 167)", "refdate": "21/02/1913", "id": "1139229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 167)", "refdate": "21/02/1913", "id": "1139230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 167)", "refdate": "22/02/1913", "id": "1139231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 167)", "refdate": "22/02/1913", "id": "1139232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 167)", "refdate": "23/02/1913", "id": "1139233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 167)", "refdate": "24/02/1913", "id": "1139234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 167)", "refdate": "24/02/1913", "id": "1139235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 167)", "refdate": "24/02/1913", "id": "1139236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 167)", "refdate": "25/02/1913", "id": "1139237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 167)", "refdate": "25/02/1913", "id": "1139238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 167)", "refdate": "25/02/1913", "id": "1139239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 167)", "refdate": "26/02/1913", "id": "1139240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 167)", "refdate": "26/02/1913", "id": "1139241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 167)", "refdate": "26/02/1913", "id": "1139242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor France (RV 167)", "refdate": "27/02/1913", "id": "1139243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 167)", "refdate": "27/02/1913", "id": "1139244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Fourichon (RV 167)", "refdate": "27/02/1913", "id": "1139245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 167)", "refdate": "28/02/1913", "id": "1139246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 168)", "refdate": "01/03/1913", "id": "1139247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 168)", "refdate": "02/03/1913", "id": "1139248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 168)", "refdate": "03/03/1913", "id": "1139249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 168)", "refdate": "04/03/1913", "id": "1139250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 168)", "refdate": "04/03/1913", "id": "1139251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 168)", "refdate": "05/03/1913", "id": "1139252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 168)", "refdate": "05/03/1913", "id": "1139253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sequana (RV 168)", "refdate": "06/03/1913", "id": "1139254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corinthic (RV 168)", "refdate": "06/03/1913", "id": "1139255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 168)", "refdate": "07/03/1913", "id": "1139256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 168)", "refdate": "07/03/1913", "id": "1139257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 168)", "refdate": "08/03/1913", "id": "1139258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 167)", "refdate": "08/03/1913", "id": "1139259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 168)", "refdate": "08/03/1913", "id": "1139260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blucher (RV 168)", "refdate": "09/03/1913", "id": "1139261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 168)", "refdate": "10/03/1913", "id": "1139262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 168)", "refdate": "10/03/1913", "id": "1139263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 168)", "refdate": "10/03/1913", "id": "1139264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Bretagne (RV 168)", "refdate": "11/03/1913", "id": "1139265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 168)", "refdate": "11/03/1913", "id": "1139266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 168)", "refdate": "12/03/1913", "id": "1139267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 168)", "refdate": "12/03/1913", "id": "1139268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 168)", "refdate": "12/03/1913", "id": "1139269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 168)", "refdate": "12/03/1913", "id": "1139270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Di Genova (RV 168)", "refdate": "13/03/1913", "id": "1139271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 168)", "refdate": "14/03/1913", "id": "1139272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Victoria (RV 168)", "refdate": "14/03/1913", "id": "1139273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 168)", "refdate": "14/03/1913", "id": "1139274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 168)", "refdate": "15/03/1913", "id": "1139275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 168)", "refdate": "16/03/1913", "id": "1139276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 168)", "refdate": "16/03/1913", "id": "1139277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 168)", "refdate": "17/03/1913", "id": "1139278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 168)\r", "refdate": "17/03/1913", "id": "1139279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coburg (RV 168)", "refdate": "19/03/1913", "id": "1139280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 168)", "refdate": "19/03/1913", "id": "1139281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Paolo (RV 168)", "refdate": "19/03/1913", "id": "1139282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 168)", "refdate": "19/03/1913", "id": "1139283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 168)", "refdate": "19/03/1913", "id": "1139284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 168)", "refdate": "20/03/1913", "id": "1139285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Archimedes (RV 168)", "refdate": "20/03/1913", "id": "1139286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kaiser Franz Josef I (RV 168) G", "refdate": "22/03/1913", "id": "1139287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 168)", "refdate": "22/03/1913", "id": "1139288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 168)", "refdate": "23/03/1913", "id": "1139289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burdigala (RV 168)", "refdate": "23/03/1913", "id": "1139290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 168)", "refdate": "24/03/1913", "id": "1139291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Salvada (RV 168)", "refdate": "24/03/1913", "id": "1139292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 168)", "refdate": "24/03/1913", "id": "1139293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 168)", "refdate": "25/03/1913", "id": "1139294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 168)", "refdate": "25/03/1913", "id": "1139295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 168)", "refdate": "25/03/1913", "id": "1139296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 168)", "refdate": "26/03/1913", "id": "1139297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 168)", "refdate": "26/03/1913", "id": "1139298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 168)", "refdate": "26/03/1913", "id": "1139299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Finisterre (RV 168)", "refdate": "27/03/1913", "id": "1139300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 168)", "refdate": "27/03/1913", "id": "1139301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.13846"}]