[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 284)", "refdate": "13/02/1928", "id": "1148792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 284) G", "refdate": "13/02/1928", "id": "1148793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 284)", "refdate": "14/02/1928", "id": "1148794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 284)", "refdate": "14/02/1928", "id": "1148795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 284)", "refdate": "14/02/1923", "id": "1148796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 284)", "refdate": "15/02/1928", "id": "1148797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 284)", "refdate": "15/02/1928", "id": "1148798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 284)", "refdate": "15/02/1928", "id": "1148799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 284)", "refdate": "15/02/1928", "id": "1148800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 284)", "refdate": "15/02/1928", "id": "1148801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 284)", "refdate": "16/02/1928", "id": "1148802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 284)", "refdate": "17/02/1928", "id": "1148803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 284)", "refdate": "18/02/1928", "id": "1148804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 284) - G", "refdate": "18/02/1928", "id": "1148805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 284)", "refdate": "18/02/1928", "id": "1148806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 284) - G", "refdate": "18/02/1928", "id": "1148807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 284)", "refdate": "19/02/1928", "id": "1148808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 284)", "refdate": "20/02/1928", "id": "1148809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Grenadier (RV 284)", "refdate": "20/02/1928", "id": "1148810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 284) - G", "refdate": "20/02/1928", "id": "1148811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 284)", "refdate": "20/02/1928", "id": "1148812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 284)", "refdate": "20/02/1928", "id": "1148813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 284)", "refdate": "20/02/1928", "id": "1148814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 284)", "refdate": "21/02/1928", "id": "1148815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 284)", "refdate": "21/02/1928", "id": "1148816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 284)", "refdate": "21/02/1928", "id": "1148817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 284)", "refdate": "21/02/1928", "id": "1148818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 284)", "refdate": "22/02/1928", "id": "1148819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 284)", "refdate": "23/02/1928", "id": "1148820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 284)", "refdate": "24/02/1928", "id": "1148821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clavarack (RV 284)", "refdate": "24/02/1928", "id": "1148822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 284)", "refdate": "26/02/1928", "id": "1148823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 284)", "refdate": "26/02/1928", "id": "1148825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 284)", "refdate": "26/02/1928", "id": "1148826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluzia (RV 284)", "refdate": "26/02/1928", "id": "1148827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 284)", "refdate": "27/02/1928", "id": "1148828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 284)", "refdate": "27/02/1928", "id": "1148829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 284)", "refdate": "27/02/1928", "id": "1148830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 284)", "refdate": "27/02/1928", "id": "1148831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 284)", "refdate": "28/02/1928", "id": "1148832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentinier  (RV 284)", "refdate": "28/02/1928", "id": "1148833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 284)", "refdate": "28/02/1928", "id": "1148834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 284)", "refdate": "28/02/1928", "id": "1148835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 284)", "refdate": "28/02/1928", "id": "1148836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 284)", "refdate": "29/02/1928", "id": "1148837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 284)", "refdate": "29/02/1928", "id": "1148838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 284)", "refdate": "29/02/1928", "id": "1148839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suecia (RV 284)", "refdate": "29/02/1928", "id": "1148840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 284)", "refdate": "29/02/1928", "id": "1148841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 285)", "refdate": "02/03/1928", "id": "1148842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 285)", "refdate": "02/03/1928", "id": "1148843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 285)", "refdate": "02/03/1928", "id": "1148844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 285)", "refdate": "02/03/1928", "id": "1148845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Denderah (RV 285)", "refdate": "03/03/1928", "id": "1148846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Troubadour (RV 285)", "refdate": "04/03/1928", "id": "1148847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 285)", "refdate": "04/03/1928", "id": "1148848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 285)", "refdate": "04/03/1928", "id": "1148849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 285)", "refdate": "04/03/1928", "id": "1148850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 285)", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 285)", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 285)", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 285) - G", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 285) - G", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 285)", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 285)", "refdate": "06/03/1928", "id": "1148857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 285)", "refdate": "07/03/1928", "id": "1148858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 285)", "refdate": "07/03/1928", "id": "1148859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 285)", "refdate": "08/03/1928", "id": "1148860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Somme (RV 285)", "refdate": "09/03/1928", "id": "1148861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 285)", "refdate": "09/03/1928", "id": "1148862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 285)", "refdate": "09/03/1928", "id": "1148863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 285)", "refdate": "09/03/1928", "id": "1148864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 285)", "refdate": "10/03/1928", "id": "1148865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 285) G", "refdate": "10/03/1928", "id": "1148866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 285)", "refdate": "10/03/1928", "id": "1148867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cervino (RV 285)", "refdate": "12/03/1928", "id": "1148868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 285)", "refdate": "12/03/1928", "id": "1148869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 285)", "refdate": "12/03/1928", "id": "1148870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 285)", "refdate": "13/03/1928", "id": "1148872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 285)", "refdate": "13/03/1928", "id": "1148873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 285) G", "refdate": "13/03/1923", "id": "1148874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 285)", "refdate": "14/03/1928", "id": "1148875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 285)", "refdate": "14/03/1928", "id": "1148876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 285)", "refdate": "15/03/1928", "id": "1148877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 285)", "refdate": "15/03/1928", "id": "1148878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 285)", "refdate": "15/03/1928", "id": "1148879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 285)", "refdate": "15/03/1928", "id": "1148880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 285)", "refdate": "15/03/1928", "id": "1148881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 285)", "refdate": "15/03/1928", "id": "1148882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 285)", "refdate": "16/03/1928", "id": "1148883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 285)", "refdate": "16/03/1928", "id": "1148884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 285)", "refdate": "16/03/1928", "id": "1148885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Schoodic (RV 285)", "refdate": "17/03/1928", "id": "1148886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 285)", "refdate": "17/03/1928", "id": "1148888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 285)", "refdate": "17/03/1928", "id": "1148889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Biancamano (RV 285)", "refdate": "18/03/1928", "id": "1148890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 285)", "refdate": "18/03/1928", "id": "1148891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 285)", "refdate": "19/03/1928", "id": "1148892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra C\u00f3rdoba (RV 285)", "refdate": "19/03/1928", "id": "1148893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 285)", "refdate": "20/03/1928", "id": "1148894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 285)", "refdate": "20/03/1928", "id": "1148895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 285)", "refdate": "20/03/1928", "id": "1148896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 285)", "refdate": "21/03/1928", "id": "1148897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 285)", "refdate": "21/03/1928", "id": "1148898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 285)", "refdate": "21/03/1928", "id": "1148899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 285) G", "refdate": "22/03/1928", "id": "1148900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 285)", "refdate": "22/03/1928", "id": "1148901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoed\u00edc (RV 285)", "refdate": "22/03/1928", "id": "1148902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 285)", "refdate": "22/03/1928", "id": "1148903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 285)", "refdate": "23/03/1928", "id": "1148904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 285)", "refdate": "23/03/1928", "id": "1148905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcone (RV 285)", "refdate": "24/03/1928", "id": "1148906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 285)", "refdate": "24/03/1928", "id": "1148907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9o Maru (RV 285)", "refdate": "24/03/1928", "id": "1148908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 285)", "refdate": "25/03/1928", "id": "1148909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 285)", "refdate": "25/03/1928", "id": "1148910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 285)", "refdate": "26/03/1928", "id": "1148911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 285)", "refdate": "26/03/1928", "id": "1148912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 285)", "refdate": "26/03/1928", "id": "1148913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 285)", "refdate": "26/03/1928", "id": "1148914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 285)", "refdate": "27/03/1928", "id": "1148915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 285) G", "refdate": "27/03/1928", "id": "1148916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 285)", "refdate": "28/03/1928", "id": "1148923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 285)", "refdate": "29/03/1928", "id": "1148924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 285)", "refdate": "30/03/1928", "id": "1148925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Livonier (RV 285)", "refdate": "31/03/1928", "id": "1148926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Biancamano (RV 285)", "refdate": "31/03/1928", "id": "1148927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 285)", "refdate": "31/03/1928", "id": "1148928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 286)", "refdate": "01/04/1928", "id": "1148929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 286)", "refdate": "01/04/1928", "id": "1148930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 286)", "refdate": "01/04/1928", "id": "1148931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 286)", "refdate": "01/04/1928", "id": "1148932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 286) - G", "refdate": "01/04/1928", "id": "1148933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 286)", "refdate": "02/04/1928", "id": "1148934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa  (RV 286)", "refdate": "01/04/1928", "id": "1148935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 286)", "refdate": "02/04/1928", "id": "1148936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 286)", "refdate": "02/04/1928", "id": "1148937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 286)", "refdate": "03/04/1928", "id": "1148938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 286) - G", "refdate": "03/04/1928", "id": "1148939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 286)", "refdate": "03/04/1928", "id": "1148940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 286)", "refdate": "04/04/1928", "id": "1148941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 286) - G", "refdate": "04/04/1928", "id": "1148942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 286)", "refdate": "04/04/1928", "id": "1148943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 286)", "refdate": "04/04/1928", "id": "1148944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 286) -G", "refdate": "04/04/1928", "id": "1148945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel De Rourbon (RV 286)", "refdate": "05/04/1928", "id": "1148946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 286)", "refdate": "06/04/1928", "id": "1148947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 286)", "refdate": "07/04/1928", "id": "1148948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 286)", "refdate": "08/04/1928", "id": "1148949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 286)", "refdate": "09/04/1928", "id": "1148950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 286)", "refdate": "09/04/1928", "id": "1148951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 286)", "refdate": "09/04/1928", "id": "1148952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 286)", "refdate": "09/04/1928", "id": "1148953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Daero (RV 286)", "refdate": "10/04/1928", "id": "1148954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 286)", "refdate": "10/04/1928", "id": "1148955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 286)", "refdate": "10/04/1928", "id": "1148956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 286)", "refdate": "11/04/1928", "id": "1148957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 286)", "refdate": "11/04/1928", "id": "1148958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 286)", "refdate": "11/04/1928", "id": "1148959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 286)", "refdate": "11/04/1928", "id": "1148960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 286)", "refdate": "12/04/1928", "id": "1148961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 286)", "refdate": "12/04/1928", "id": "1148962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 286)", "refdate": "12/04/1928", "id": "1148963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 286)", "refdate": "13/04/1928", "id": "1148964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 286) - G", "refdate": "14/04/1928", "id": "1148965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 286)", "refdate": "15/04/1928", "id": "1148966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 286)", "refdate": "15/04/1928", "id": "1148967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 286)", "refdate": "16/04/1928", "id": "1148968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 286)", "refdate": "16/04/1928", "id": "1148969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 286)", "refdate": "17/04/1928", "id": "1148970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paul Soares (RV 286)", "refdate": "17/04/1928", "id": "1148971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 286)", "refdate": "17/04/1928", "id": "1148972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 286)", "refdate": "18/04/1928", "id": "1148973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 286) -G", "refdate": "18/04/1928", "id": "1148974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 286)", "refdate": "18/04/1928", "id": "1148975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund  (RV 286)", "refdate": "18/04/1928", "id": "1148976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 286)", "refdate": "18/04/1928", "id": "1148978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 286)", "refdate": "19/04/1928", "id": "1148979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salvation Lass (RV 286)", "refdate": "19/04/1928", "id": "1148980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 286)", "refdate": "20/04/1928", "id": "1148981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 286)", "refdate": "20/04/1928", "id": "1148982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 286)", "refdate": "20/04/1928", "id": "1148983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 286)", "refdate": "20/04/1928", "id": "1148984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 286)", "refdate": "20/04/1928", "id": "1148985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 286)", "refdate": "21/04/1928", "id": "1148986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 286)", "refdate": "21/04/1928", "id": "1148987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 286)", "refdate": "21/04/1928", "id": "1148988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 286)", "refdate": "22/04/1928", "id": "1148989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 286)", "refdate": "22/04/1928", "id": "1148990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 286)", "refdate": "22/04/1928", "id": "1148991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 286)", "refdate": "23/04/1928", "id": "1148992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 286)", "refdate": "23/04/1928", "id": "1148993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 286)", "refdate": "24/04/1928", "id": "1148994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 286)", "refdate": "24/04/1928", "id": "1148995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 286)", "refdate": "24/04/1928", "id": "1148996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 286)", "refdate": "24/04/1928", "id": "1148997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 286)", "refdate": "25/04/1928", "id": "1148998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 286)", "refdate": "25/04/1928", "id": "1148999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 286)", "refdate": "25/04/1928", "id": "1149000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 286)", "refdate": "25/04/1928", "id": "1149001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantau\u00e1ria Guimar\u00e3es (RV 286) G", "refdate": "26/04/1928", "id": "1149002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 286) G", "refdate": "27/04/1928", "id": "1149003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 286)", "refdate": "29/04/1928", "id": "1149004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 286)", "refdate": "29/04/1928", "id": "1149005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 286)", "refdate": "30/04/1928", "id": "1149006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 286) G", "refdate": "30/04/1928", "id": "1149007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 286)", "refdate": "30/04/1928", "id": "1149008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 286)", "refdate": "30/04/1928", "id": "1149009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 286)", "refdate": "30/04/1928", "id": "1149010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ionier (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 287)", "refdate": "01/05/1928", "id": "1149018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 287) G", "refdate": "02/05/1928", "id": "1149019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 287) G", "refdate": "03/05/1928", "id": "1149020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 287) G", "refdate": "03/05/1928", "id": "1149021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 287)", "refdate": "04/05/1928", "id": "1149022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 287) G", "refdate": "04/05/1928", "id": "1149023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 287)", "refdate": "04/05/1928", "id": "1149024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 287) G", "refdate": "05/05/1928", "id": "1149025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 287) G", "refdate": "05/05/1928", "id": "1149026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 287) G", "refdate": "05/05/1928", "id": "1149027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 287)", "refdate": "06/05/1928", "id": "1149028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.22999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 287) G", "refdate": "07/05/1928", "id": "1149029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 287)", "refdate": "07/05/1928", "id": "1149034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 287)", "refdate": "08/05/1928", "id": "1149035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 287)", "refdate": "08/05/1928", "id": "1149036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 287) G", "refdate": "08/05/1928", "id": "1149037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 287)", "refdate": "09/05/1928", "id": "1149038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 287) G", "refdate": "09/05/1928", "id": "1149039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 287)", "refdate": "09/05/1928", "id": "1149040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 287)", "refdate": "09/05/1928", "id": "1149041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Southern Cross (RV 287)", "refdate": "09/05/1928", "id": "1149042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 287)", "refdate": "10/05/1928", "id": "1149043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orit\u00e1 (RV 287)", "refdate": "11/05/1928", "id": "1149044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conde Rosso (RV 287)", "refdate": "12/05/1928", "id": "1149045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 287)", "refdate": "12/05/1928", "id": "1149046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 287)", "refdate": "13/05/1928", "id": "1149047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 287)", "refdate": "13/05/1928", "id": "1149048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 287)", "refdate": "14/05/1928", "id": "1149049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 287)", "refdate": "14/05/1928", "id": "1149050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 287) G", "refdate": "14/05/1928", "id": "1149051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 287)", "refdate": "15/05/1928", "id": "1149052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 287)", "refdate": "15/05/1928", "id": "1149054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 287)", "refdate": "15/05/1928", "id": "1149055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 287)", "refdate": "15/05/1928", "id": "1149056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 287)", "refdate": "15/05/1928", "id": "1149057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 287) G", "refdate": "16/05/1928", "id": "1149058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 287) G", "refdate": "16/05/1928", "id": "1149059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 287) G", "refdate": "16/05/1928", "id": "1149060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 287)", "refdate": "17/05/1928", "id": "1149061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 287)", "refdate": "17/05/1928", "id": "1149064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Franconia (RV 287) G", "refdate": "17/05/1928", "id": "1149065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 287) G", "refdate": "17/05/1928", "id": "1149066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 287)", "refdate": "18/05/1928", "id": "1149067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cubano (RV 287)", "refdate": "18/05/1928", "id": "1149068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 287)", "refdate": "19/05/1928", "id": "1149069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 287) G", "refdate": "20/05/1928", "id": "1149070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 287)", "refdate": "20/05/1928", "id": "1149071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 287)", "refdate": "20/05/1928", "id": "1149072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 287)", "refdate": "21/05/1928", "id": "1149073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 287)", "refdate": "21/05/1928", "id": "1149074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 287)", "refdate": "21/05/1928", "id": "1149075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland (RV 287)", "refdate": "22/05/1928", "id": "1149076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 287)", "refdate": "23/05/1928", "id": "1149077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 287)", "refdate": "23/05/1928", "id": "1149078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 287)", "refdate": "23/05/1928", "id": "1149079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 287)", "refdate": "23/05/1928", "id": "1149081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 287)", "refdate": "24/05/1928", "id": "1149082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Attika (RV 287)", "refdate": "24/05/1928", "id": "1149083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 287)", "refdate": "24/05/1928", "id": "1149084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 287)", "refdate": "25/05/1928", "id": "1149085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 287)", "refdate": "25/05/1928", "id": "1149086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 287)", "refdate": "25/05/1928", "id": "1149087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 287)", "refdate": "25/05/1928", "id": "1149088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 287)", "refdate": "26/05/1928", "id": "1149089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 287)", "refdate": "27/05/1928", "id": "1149090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 287) G", "refdate": "28/05/1928", "id": "1149091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 287)", "refdate": "28/05/1928", "id": "1149092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 287) G", "refdate": "28/05/1928", "id": "1149093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 287)", "refdate": "29/05/1928", "id": "1149094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 287)", "refdate": "29/05/1928", "id": "1149095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 287)", "refdate": "29/05/1928", "id": "1149097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 287)", "refdate": "30/05/1928", "id": "1149098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 287)", "refdate": "30/05/1928", "id": "1149099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunister (RV 287)", "refdate": "30/05/1928", "id": "1149100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 287)", "refdate": "31/05/1928", "id": "1149101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 287)", "refdate": "31/05/1928", "id": "1149102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 287) G", "refdate": "31/05/1928", "id": "1149103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 288) G", "refdate": "01/06/1928", "id": "1149104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 288)", "refdate": "01/06/1928", "id": "1149105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 288)", "refdate": "03/06/1928", "id": "1149107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 288)", "refdate": "03/06/1928", "id": "1149108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 288) G", "refdate": "04/06/1928", "id": "1149109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 288)", "refdate": "04/06/1928", "id": "1149110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 288)", "refdate": "04/06/1928", "id": "1149111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 288)", "refdate": "04/06/1928", "id": "1149112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 288)", "refdate": "05/06/1928", "id": "1149113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 288)", "refdate": "05/06/1928", "id": "1149114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 288) G", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 288)", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 288)", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 288)", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Para (RV 288)", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 288) G", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 288)", "refdate": "06/06/1928", "id": "1149122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 288)", "refdate": "07/06/1928", "id": "1149123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 288)", "refdate": "07/06/1928", "id": "1149124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 288) G", "refdate": "09/06/1928", "id": "1149125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 288)", "refdate": "09/06/1928", "id": "1149126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 288)", "refdate": "09/06/1928", "id": "1149127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 288)", "refdate": "10/06/1928", "id": "1149128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 288)", "refdate": "10/06/1928", "id": "1149129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 288)", "refdate": "10/06/1928", "id": "1149130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 288)", "refdate": "10/06/1928", "id": "1149131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 288)", "refdate": "11/06/1928", "id": "1149132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 288) G", "refdate": "11/06/1928", "id": "1149133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 288)", "refdate": "11/06/1928", "id": "1149134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 288)", "refdate": "11/06/1928", "id": "1149136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 288)", "refdate": "11/06/1928", "id": "1149137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 288)", "refdate": "12/06/1928", "id": "1149138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 288) G", "refdate": "12/06/1928", "id": "1149139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 288)", "refdate": "12/06/1928", "id": "1149140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 288)", "refdate": "12/06/1928", "id": "1149141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 288)", "refdate": "12/06/1928", "id": "1149142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 288)", "refdate": "12/06/1928", "id": "1149143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 288)", "refdate": "13/06/1928", "id": "1149144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 288)", "refdate": "13/06/1928", "id": "1149145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 288)", "refdate": "13/06/1928", "id": "1149146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coruna (RV 288)", "refdate": "13/06/1928", "id": "1149148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 288) G", "refdate": "14/06/1928", "id": "1149149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 288)", "refdate": "14/06/1928", "id": "1149150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 288)", "refdate": "14/06/1928", "id": "1149151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Niederwald (RV 288)", "refdate": "14/06/1928", "id": "1149152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 288)", "refdate": "15/06/1928", "id": "1149153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arta (RV 288)", "refdate": "15/06/1928", "id": "1149154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parnahyba (RV 288)", "refdate": "15/06/1928", "id": "1149155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 288)", "refdate": "16/06/1928", "id": "1149156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 288)", "refdate": "06/1928", "id": "1149157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 288)", "refdate": "18/06/1928", "id": "1149158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 288) G", "refdate": "18/06/1928", "id": "1149159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 288)", "refdate": "18/06/1928", "id": "1149160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 288)", "refdate": "19/06/1928", "id": "1149161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 288)", "refdate": "19/06/1928", "id": "1149163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 288)", "refdate": "20/06/1928", "id": "1149164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 288)", "refdate": "20/06/1928", "id": "1149165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 288)", "refdate": "20/06/1928", "id": "1149166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 288)", "refdate": "20/06/1928", "id": "1149167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 288)", "refdate": "20/06/1928", "id": "1149168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 288) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23891", "refdate": "20/06/1928", "id": "1192373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23125A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 288)", "refdate": "21/06/1928", "id": "1149169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 288)", "refdate": "22/06/1928", "id": "1149170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 288)", "refdate": "22/06/1928", "id": "1149171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 288)", "refdate": "24/06/1928", "id": "1149172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 288) G", "refdate": "25/06/1928", "id": "1149173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 288)", "refdate": "25/06/1928", "id": "1149174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 288) G", "refdate": "25/06/1928", "id": "1149175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luteria (RV 288)", "refdate": "25/06/1928", "id": "1149176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 288)", "refdate": "25/06/1928", "id": "1149177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 288)", "refdate": "26/06/1928", "id": "1149178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 288)", "refdate": "26/06/1928", "id": "1149179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 288)", "refdate": "26/06/1928", "id": "1149181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clavarack (RV 288)", "refdate": "26/06/1928", "id": "1149182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 288)", "refdate": "26/06/1928", "id": "1149183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 288)", "refdate": "26/06/1928", "id": "1149184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 288)", "refdate": "28/06/1928", "id": "1149185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocone (RV 288) G", "refdate": "28/06/1928", "id": "1149186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 288) G", "refdate": "28/06/1928", "id": "1149187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 288)", "refdate": "29/06/1928", "id": "1149188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 288)", "refdate": "30/06/1928", "id": "1149189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 288)", "refdate": "30/06/1928", "id": "1149191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 288)", "refdate": "30/06/1928", "id": "1149192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 289)", "refdate": "01/07/1928", "id": "1149193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 289)", "refdate": "01/07/1928", "id": "1149194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 289)", "refdate": "01/07/1928", "id": "1149195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 289)", "refdate": "02/07/1928", "id": "1149196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 289)", "refdate": "03/07/1928", "id": "1149197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 289)", "refdate": "03/07/1928", "id": "1149198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 289)", "refdate": "03/07/1928", "id": "1149200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 289)", "refdate": "03/07/1928", "id": "1149201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 289)", "refdate": "03/07/1928", "id": "1149202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jamaique (RV 289)", "refdate": "03/07/1928", "id": "1149203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 289)", "refdate": "04/07/1928", "id": "1149205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeida (RV 289)", "refdate": "05/07/1928", "id": "1149206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 289) G", "refdate": "05/07/1928", "id": "1149207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 289)", "refdate": "05/07/1928", "id": "1149208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 289) G", "refdate": "06/07/1928", "id": "1149209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 289)", "refdate": "06/07/1928", "id": "1149210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 289) G", "refdate": "07/07/1928", "id": "1149211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 289) G", "refdate": "07/07/1928", "id": "1149212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 289)", "refdate": "07/07/1928", "id": "1149214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 289)", "refdate": "08/07/1928", "id": "1149215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 289)", "refdate": "09/07/1928", "id": "1149216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coruna (RV 289)", "refdate": "10/07/1928", "id": "1149217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 289)", "refdate": "10/07/1928", "id": "1149218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 289)", "refdate": "10/07/1928", "id": "1149219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 289)", "refdate": "10/07/1928", "id": "1149220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 289)", "refdate": "11/07/1928", "id": "1149221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 289)", "refdate": "11/07/1928", "id": "1149222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 289)", "refdate": "11/07/1928", "id": "1149223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 289) G", "refdate": "12/07/1928", "id": "1149224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 289)", "refdate": "13/07/1928", "id": "1149225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aegina (RV 289)", "refdate": "14/07/1928", "id": "1149226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 289) G", "refdate": "15/07/1928", "id": "1149228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 289)", "refdate": "15/07/1928", "id": "1149229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 289) G", "refdate": "07/1928", "id": "1149230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 289)", "refdate": "16/07/1928", "id": "1149231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 289)", "refdate": "17/07/1928", "id": "1149232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 289)", "refdate": "17/07/1928", "id": "1149233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 289)", "refdate": "17/07/1928", "id": "1149234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 289)", "refdate": "17/07/1928", "id": "1149235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 289)", "refdate": "17/07/1928", "id": "1149236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 289)", "refdate": "18/07/1928", "id": "1149237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 289)", "refdate": "18/07/1928", "id": "1149238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 289)", "refdate": "19/07/1928", "id": "1149239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 289)", "refdate": "20/07/1928", "id": "1149240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 289)", "refdate": "20/07/1928", "id": "1149241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 289)", "refdate": "20/07/1928", "id": "1149242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 289)", "refdate": "21/07/1928", "id": "1149243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 289)", "refdate": "21/07/1928", "id": "1149245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 289)", "refdate": "21/07/1928", "id": "1149246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 289)", "refdate": "22/07/1928", "id": "1149247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 289)", "refdate": "22/07/1928", "id": "1149248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 289)", "refdate": "22/07/1928", "id": "1149249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 289)", "refdate": "23/07/1928", "id": "1149250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 289)", "refdate": "23/07/1928", "id": "1149251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 289) G", "refdate": "23/07/1928", "id": "1149252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 289) G", "refdate": "24/07/1928", "id": "1149253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeida (RV 289)", "refdate": "24/07/1928", "id": "1149254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jamaique (RV 289)", "refdate": "25/07/1928", "id": "1149255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 289)", "refdate": "25/07/1928", "id": "1149256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 289)", "refdate": "25/07/1928", "id": "1149257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 289)", "refdate": "25/07/1928", "id": "1149258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 289)", "refdate": "26/07/1928", "id": "1149259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 289)", "refdate": "27/07/1928", "id": "1149261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 289)", "refdate": "28/07/1928", "id": "1149262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 289)", "refdate": "29/07/1928", "id": "1149263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantu\u00e1ria Guimar\u00e3es (RV 289) G", "refdate": "29/07/1928", "id": "1149264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 289)", "refdate": "31/07/1928", "id": "1149265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 289)", "refdate": "31/07/1928", "id": "1149267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 289)", "refdate": "31/07/1928", "id": "1149268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 290) G", "refdate": "01/08/1928", "id": "1149269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 290)", "refdate": "01/08/1928", "id": "1149270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 290)", "refdate": "01/08/1928", "id": "1149271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 290)", "refdate": "01/08/1928", "id": "1149272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 290)", "refdate": "01/08/1928", "id": "1149274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World  (RV 290)", "refdate": "01/08/1928", "id": "1149275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 290)", "refdate": "02/08/1928", "id": "1149276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 290)", "refdate": "02/08/1928", "id": "1149277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 290)", "refdate": "02/08/1928", "id": "1149279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 290)", "refdate": "02/08/1928", "id": "1149280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 290)", "refdate": "03/08/1928", "id": "1149281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 290)", "refdate": "04/08/1928", "id": "1149283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 290)", "refdate": "04/08/1928", "id": "1149284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 290)", "refdate": "04/08/1928", "id": "1149285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 290)", "refdate": "05/08/1928", "id": "1149286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 290)", "refdate": "05/08/1928", "id": "1149287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 290)", "refdate": "05/08/1928", "id": "1149288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 290)", "refdate": "05/08/1928", "id": "1149289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 290)", "refdate": "06/08/1928", "id": "1149290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 290) G", "refdate": "06/08/1928", "id": "1149291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 290) G", "refdate": "06/08/1928", "id": "1149293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western Corum (RV 290)", "refdate": "06/08/1928", "id": "1149294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 290)", "refdate": "07/08/1928", "id": "1149295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 290)", "refdate": "07/08/1928", "id": "1149296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 290)", "refdate": "07/08/1928", "id": "1149297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 290) G", "refdate": "08/08/1928", "id": "1149298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 290)", "refdate": "09/08/1928", "id": "1149299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 290)", "refdate": "09/08/1928", "id": "1149300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 290)", "refdate": "10/08/1928", "id": "1149301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 290)", "refdate": "10/08/1928", "id": "1149302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 290)", "refdate": "11/08/1928", "id": "1149303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 290) G", "refdate": "11/08/1928", "id": "1149304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 290)", "refdate": "12/08/1928", "id": "1149305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 290)", "refdate": "13/08/1928", "id": "1149307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 290)", "refdate": "13/08/1928", "id": "1149308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 290)", "refdate": "14/08/1928", "id": "1149309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 290)", "refdate": "15/08/1928", "id": "1149310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 290)", "refdate": "15/08/1928", "id": "1149311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 290) - G", "refdate": "15/08/1928", "id": "1149312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 290)", "refdate": "15/08/1928", "id": "1149313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 290)", "refdate": "15/08/1928", "id": "1149314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 290)", "refdate": "16/08/1928", "id": "1149315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 290)", "refdate": "16/08/1928", "id": "1149316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 290)", "refdate": "17/08/1928", "id": "1149317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 290)", "refdate": "18/08/1928", "id": "1149318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 290)", "refdate": "19/08/1928", "id": "1149319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 290)", "refdate": "19/08/1928", "id": "1149320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 290)", "refdate": "20/08/1928", "id": "1149321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 290)", "refdate": "20/08/1928", "id": "1149322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 290)", "refdate": "20/08/1928", "id": "1149323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 290)", "refdate": "20/08/1928", "id": "1149324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fuerst Bulow (RV 290)", "refdate": "21/08/1928", "id": "1149325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 290) - G", "refdate": "21/08/1928", "id": "1149326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 290)", "refdate": "21/08/1928", "id": "1149327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 290)", "refdate": "21/08/1928", "id": "1149328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 290) - G", "refdate": "22/08/1928", "id": "1149329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 290)", "refdate": "22/08/1928", "id": "1149330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 290)", "refdate": "23/08/1928", "id": "1149331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 290)", "refdate": "24/08/1928", "id": "1149332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 290)", "refdate": "24/08/1928", "id": "1149333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laplace (RV 290)", "refdate": "25/08/1928", "id": "1149334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 290) - G", "refdate": "26/08/1928", "id": "1149335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 290)", "refdate": "26/08/1928", "id": "1149336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 290)", "refdate": "26/08/1928", "id": "1149337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 290)", "refdate": "27/08/1928", "id": "1149338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 290)", "refdate": "27/08/1928", "id": "1149339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 290)", "refdate": "28/08/1928", "id": "1149340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cubano (RV 290)", "refdate": "29/08/1928", "id": "1149341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 290)", "refdate": "29/08/1928", "id": "1149342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 290)", "refdate": "29/08/1928", "id": "1149343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 290)", "refdate": "29/08/1928", "id": "1149344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 290)", "refdate": "30/08/1928", "id": "1149345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 290)", "refdate": "30/08/1928", "id": "1149346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 290)", "refdate": "31/08/1928", "id": "1149347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coruna (RV 291)", "refdate": "01/09/1928", "id": "1149348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 291)", "refdate": "02/09/1928", "id": "1149349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 291) - G", "refdate": "03/09/1928", "id": "1149350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 291)", "refdate": "03/09/1928", "id": "1149351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 291)", "refdate": "03/09/1928", "id": "1149352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 291)", "refdate": "04/09/1928", "id": "1149353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 291)", "refdate": "04/09/1928", "id": "1149354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 291)", "refdate": "04/09/1928", "id": "1149355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 291)", "refdate": "05/09/1928", "id": "1149356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 291) G", "refdate": "05/09/1928", "id": "1149357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 291)", "refdate": "05/09/1928", "id": "1149358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 291)", "refdate": "05/09/1928", "id": "1149359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 291) G", "refdate": "06/09/1928", "id": "1149360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal. Belgrano (RV 291)", "refdate": "06/09/1928", "id": "1149361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 291) G", "refdate": "06/09/1928", "id": "1149363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 291)", "refdate": "07/09/1928", "id": "1149364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 291) G", "refdate": "07/09/1928", "id": "1149365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 291)", "refdate": "08/09/1928", "id": "1149367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinah (RV 291)", "refdate": "08/09/1928", "id": "1149368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 291) G", "refdate": "09/09/1928", "id": "1149369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprincessan Margareta (RV 291)", "refdate": "09/09/1928", "id": "1149370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Balzac (RV 291)", "refdate": "09/09/1928", "id": "1149371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 291)", "refdate": "10/09/1928", "id": "1149373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 291) G", "refdate": "10/09/1928", "id": "1149374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Haimon (RV 291)", "refdate": "10/09/1928", "id": "1149375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcyone (RV 291)", "refdate": "11/09/1928", "id": "1149376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 291)", "refdate": "11/09/1928", "id": "1149377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 291)", "refdate": "11/09/1928", "id": "1149378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 291)", "refdate": "11/09/1928", "id": "1149379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 291)", "refdate": "11/09/1928", "id": "1149380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 291)", "refdate": "12/09/1928", "id": "1149381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 291)", "refdate": "12/09/1928", "id": "1149382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 291)", "refdate": "13/09/1928", "id": "1149383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 291)", "refdate": "14/09/1928", "id": "1149384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 291)", "refdate": "15/09/1928", "id": "1149385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 291)", "refdate": "15/09/1928", "id": "1149386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 291) - G\r", "refdate": "16/09/1928", "id": "1149387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 291)", "refdate": "16/09/1928", "id": "1149388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 291) G", "refdate": "16/09/1928", "id": "1149389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 291)", "refdate": "16/09/1928", "id": "1149390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 291) G", "refdate": "17/09/1928", "id": "1149391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 291) G", "refdate": "17/09/1928", "id": "1149392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 291)", "refdate": "17/09/1928", "id": "1149393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 291)", "refdate": "17/09/1928", "id": "1149394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 291)", "refdate": "18/09/1928", "id": "1149395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 291)", "refdate": "18/09/1928", "id": "1149396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 291)", "refdate": "19/09/1928", "id": "1149397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 291) G", "refdate": "19/09/1928", "id": "1149398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 291)", "refdate": "19/09/1928", "id": "1149399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 291)", "refdate": "19/09/1928", "id": "1149400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 291)", "refdate": "20/09/1928", "id": "1149401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 291)", "refdate": "20/09/1928", "id": "1149402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 291)", "refdate": "21/09/1928", "id": "1149403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 291) G", "refdate": "21/09/1928", "id": "1149404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 291)", "refdate": "21/09/1928", "id": "1149405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideu Maru (RV 291)", "refdate": "22/09/1928", "id": "1149406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Granadier (RV 291)", "refdate": "22/09/1928", "id": "1149407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 291)", "refdate": "23/09/1928", "id": "1149408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bingo Mar\u00fa (RV 291)", "refdate": "24/09/1928", "id": "1149410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 291)", "refdate": "24/09/1928", "id": "1149412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 291)", "refdate": "24/09/1928", "id": "1149413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 291) G", "refdate": "24/09/1928", "id": "1149414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 291) G", "refdate": "25/09/1928", "id": "1149415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 291)", "refdate": "25/09/1928", "id": "1149416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Sarmiento (RV 291) G", "refdate": "25/09/1928", "id": "1149417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 291) G", "refdate": "25/09/1928", "id": "1149418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mercator (RV 291)", "refdate": "25/09/1928", "id": "1149419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 291) G", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 291) G", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 291) G", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 291) G", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 291) G", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 291)", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustav Adolf (RV 291)", "refdate": "26/09/1928", "id": "1149427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 291) G", "refdate": "27/09/1928", "id": "1149428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 291) G", "refdate": "27/09/1928", "id": "1149429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 291) G", "refdate": "28/09/1928", "id": "1149430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thuban (RV 291) G", "refdate": "29/09/1928", "id": "1149431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Elzasier (RV 291) G", "refdate": "29/09/1928", "id": "1149446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 291) G", "refdate": "30/09/1928", "id": "1149447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 291)", "refdate": "30/09/1928", "id": "1149448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 291)", "refdate": "30/09/1928", "id": "1149449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 291) G", "refdate": "30/09/1928", "id": "1149450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 291)", "refdate": "30/09/1928", "id": "1149451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 291)", "refdate": "30/09/1928", "id": "1149452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 292)", "refdate": "01/10/1928", "id": "1149453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 292)", "refdate": "01/10/1928", "id": "1149454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 292)", "refdate": "01/10/1928", "id": "1149455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 292)", "refdate": "02/10/1928", "id": "1149456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 292)", "refdate": "03/10/1928", "id": "1149457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 292)", "refdate": "03/10/1928", "id": "1149458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 292)", "refdate": "05/10/1928", "id": "1149459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 292)", "refdate": "05/10/1928", "id": "1149460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 292)", "refdate": "05/10/1928", "id": "1149461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 292)", "refdate": "06/10/1928", "id": "1149462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 292)", "refdate": "06/10/1928", "id": "1149463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 292)   G", "refdate": "07/10/1928", "id": "1149464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 292)", "refdate": "08/10/1928", "id": "1149465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 292)", "refdate": "08/10/1928", "id": "1149466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 292)", "refdate": "08/10/1928", "id": "1149467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 292)", "refdate": "08/10/1928", "id": "1149469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 292)", "refdate": "09/10/1928", "id": "1149470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wuerttemberg (RV 292)", "refdate": "09/10/1928", "id": "1149471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 292)", "refdate": "09/10/1928", "id": "1149472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 292)", "refdate": "09/10/1928", "id": "1149473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 292)", "refdate": "10/10/1928", "id": "1149474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 292) G", "refdate": "10/10/1928", "id": "1149475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 292)", "refdate": "10/10/1928", "id": "1149476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 292)", "refdate": "10/10/1928", "id": "1149477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza(RV 292)", "refdate": "11/10/1928", "id": "1149478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 292)", "refdate": "12/10/1928", "id": "1149479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 292)", "refdate": "12/10/1928", "id": "1149480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 292)", "refdate": "13/10/1928", "id": "1149481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 292)", "refdate": "13/10/1928", "id": "1149482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 292)", "refdate": "13/10/1928", "id": "1149483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 292)", "refdate": "14/10/1928", "id": "1149485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 292)", "refdate": "15/10/1928", "id": "1149486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 292)", "refdate": "15/10/1928", "id": "1149487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 292)", "refdate": "15/10/1928", "id": "1149488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 292)", "refdate": "15/10/1928", "id": "1149489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 292)", "refdate": "15/10/1928", "id": "1149490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 292)", "refdate": "16/10/1928", "id": "1149491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 292)", "refdate": "16/10/1928", "id": "1149492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantu\u00e1ria Guimar\u00e3es (RV 292) G", "refdate": "16/10/1928", "id": "1149493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 292) G", "refdate": "17/10/1928", "id": "1149494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 292)", "refdate": "17/10/1928", "id": "1149495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 292)  G", "refdate": "18/10/1928", "id": "1149496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 292)", "refdate": "18/10/1928", "id": "1149497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 292)", "refdate": "19/10/1928", "id": "1149498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 292)", "refdate": "20/10/1928", "id": "1149499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragonia (RV 292)", "refdate": "20/10/1928", "id": "1149500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 292)   G", "refdate": "20/10/1928", "id": "1149501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 292)", "refdate": "21/10/1928", "id": "1149502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 292)", "refdate": "21/10/1928", "id": "1149503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 292)", "refdate": "21/10/1928", "id": "1149504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 292) G", "refdate": "22/10/1928", "id": "1149505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 292)", "refdate": "23/10/1928", "id": "1149506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 292)", "refdate": "23/10/1928", "id": "1149507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 292)", "refdate": "23/10/1928", "id": "1149508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 292)", "refdate": "24/10/1928", "id": "1149509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 292)", "refdate": "24/10/1928", "id": "1149510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ionier (RV 292)", "refdate": "24/10/1928", "id": "1149511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 292)", "refdate": "25/10/1928", "id": "1149512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 292)", "refdate": "25/10/1928", "id": "1149513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 292)", "refdate": "26/10/1928", "id": "1149514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 292)", "refdate": "26/10/1928", "id": "1149515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 292)", "refdate": "26/10/1928", "id": "1149516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 292)", "refdate": "27/10/1928", "id": "1149517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 292)  G", "refdate": "27/10/1928", "id": "1149518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 292)  G", "refdate": "27/10/1928", "id": "1149519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 292)", "refdate": "27/10/1928", "id": "1149520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 292)   G", "refdate": "27/10/1928", "id": "1149521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 292)", "refdate": "28/10/1928", "id": "1149522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 292)", "refdate": "28/10/1928", "id": "1149523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 292)", "refdate": "28/10/1928", "id": "1149524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 292)", "refdate": "29/10/1928", "id": "1149525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 292)", "refdate": "29/10/1928", "id": "1149527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 292)", "refdate": "30/10/1928", "id": "1149528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Londonier (RV 292)", "refdate": "30/10/1928", "id": "1149529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 292)", "refdate": "30/10/1928", "id": "1149530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 292)", "refdate": "30/10/1928", "id": "1149531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Afric Star (RV 292)", "refdate": "30/10/1928", "id": "1149532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 292)", "refdate": "31/10/1928", "id": "1149533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 293)", "refdate": "01/11/1928", "id": "1149534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 293) G", "refdate": "01/11/1928", "id": "1149535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 293)", "refdate": "01/11/1928", "id": "1149536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 293)", "refdate": "02/11/1928", "id": "1149537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 293)", "refdate": "02/11/1928", "id": "1149538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ovidia (RV 293)", "refdate": "02/11/1928", "id": "1149539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombo (RV 293)", "refdate": "03/11/1928", "id": "1149540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 293)", "refdate": "04/11/1928", "id": "1149541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 293) G", "refdate": "04/11/1928", "id": "1149542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 293)", "refdate": "04/11/1928", "id": "1149543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 293)", "refdate": "04/11/1928", "id": "1149544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 293)", "refdate": "05/11/1928", "id": "1149545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 293)", "refdate": "05/11/1928", "id": "1149546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 293) G", "refdate": "05/11/1928", "id": "1149547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 293)", "refdate": "05/11/1928", "id": "1149548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 293)", "refdate": "05/11/1928", "id": "1149549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 293)", "refdate": "06/11/1928", "id": "1149550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 293)", "refdate": "06/11/1928", "id": "1149551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 293) G", "refdate": "07/11/1928", "id": "1149552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 293)", "refdate": "07/11/1928", "id": "1149553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 293)", "refdate": "07/11/1928", "id": "1149554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 293)", "refdate": "08/11/1928", "id": "1149555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 293) G", "refdate": "08/11/1928", "id": "1149556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 293) G", "refdate": "08/11/1928", "id": "1149557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 293)", "refdate": "09/11/1928", "id": "1149558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 293)", "refdate": "09/11/1928", "id": "1149559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mar Bianco (RV 293)", "refdate": "10/11/1928", "id": "1149560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 293)", "refdate": "10/11/1928", "id": "1149561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor City of Los Angeles (RV 293)", "refdate": "11/11/1928", "id": "1149562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 293)", "refdate": "11/11/1928", "id": "1149563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 293) G", "refdate": "11/11/1928", "id": "1149564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 293)", "refdate": "12/11/1928", "id": "1149565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 293)", "refdate": "12/11/1928", "id": "1149566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 293)", "refdate": "12/11/1928", "id": "1149567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 293)", "refdate": "12/11/1928", "id": "1149568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tigre (RV 293)", "refdate": "12/11/1928", "id": "1149569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 293)", "refdate": "13/11/1928", "id": "1149570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 293) G", "refdate": "14/11/1928", "id": "1149571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 293)", "refdate": "14/11/1928", "id": "1149572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 293) G", "refdate": "14/11/1928", "id": "1149573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 293)", "refdate": "14/11/1928", "id": "1149574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 293)", "refdate": "14/11/1928", "id": "1149575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 293)", "refdate": "15/11/1928", "id": "1149576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombo (RV 293)", "refdate": "15/11/1928", "id": "1149577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 293)", "refdate": "16/11/1928", "id": "1149578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor West Corum (RV 293)", "refdate": "16/11/1928", "id": "1149579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 293)", "refdate": "16/11/1928", "id": "1149580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 293)", "refdate": "16/11/1928", "id": "1149582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 288) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23893", "refdate": "16/11/1928", "id": "1192375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23501A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 293)", "refdate": "17/11/1928", "id": "1149583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 293)", "refdate": "17/11/1928", "id": "1149584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 293)", "refdate": "17/11/1928", "id": "1149585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 293)", "refdate": "18/11/1928", "id": "1149586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 293) G", "refdate": "19/11/1928", "id": "1149587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 293)", "refdate": "19/11/1928", "id": "1149588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 293)", "refdate": "20/11/1928", "id": "1149589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 293)", "refdate": "20/11/1928", "id": "1149591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 293)", "refdate": "20/11/1928", "id": "1149592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 293)", "refdate": "20/11/1928", "id": "1149593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 293)", "refdate": "20/11/1928", "id": "1149594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 293)", "refdate": "21/11/1928", "id": "1149595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 293)", "refdate": "21/11/1928", "id": "1149596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 293) G", "refdate": "22/11/1928", "id": "1149597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 293)", "refdate": "22/11/1928", "id": "1149598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 293)", "refdate": "22/11/1928", "id": "1149599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 288) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23894", "refdate": "22/11/1928", "id": "1192376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23517A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonto (RV 293)", "refdate": "23/11/1928", "id": "1149600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 293) G", "refdate": "23/11/1928", "id": "1149601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 293)", "refdate": "23/11/2928", "id": "1149602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 293) G", "refdate": "24/11/1928", "id": "1149603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 293)", "refdate": "24/11/1928", "id": "1149604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 293)", "refdate": "25/11/1928", "id": "1149605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 293) G", "refdate": "25/11/1928", "id": "1149606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 293)", "refdate": "25/11/1928", "id": "1149607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 293) G", "refdate": "26/11/1928", "id": "1149608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 293) G", "refdate": "26/11/1928", "id": "1149609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 293)", "refdate": "26/11/1928", "id": "1149610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 293) G", "refdate": "27/11/1928", "id": "1149611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arandora (RV 293)", "refdate": "27/11/1928", "id": "1149612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 293)", "refdate": "28/11/1928", "id": "1149613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 293) G", "refdate": "28/11/1928", "id": "1149614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 293)", "refdate": "29/11/1928", "id": "1149615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 293)", "refdate": "29/11/1928", "id": "1149616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 293)", "refdate": "30/11/1928", "id": "1149617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 293)", "refdate": "30/11/1928", "id": "1149618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 293)", "refdate": "30/11/1928", "id": "1149619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 293)G", "refdate": "30/11/1928", "id": "1149620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 206) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/08/1920", "id": "1149622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 206) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/08/1920", "id": "1149623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 206) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/08/1920", "id": "1149624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 206) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "08/1920", "id": "1149625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 294) G", "refdate": "01/12/1928", "id": "1149626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 294)", "refdate": "01/12/1928", "id": "1149627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luteria (RV 294)", "refdate": "01/12/1928", "id": "1149629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 294)", "refdate": "01/12/1928", "id": "1149630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanaga Wa Mar\u00fa (RV 294)", "refdate": "02/12/1928", "id": "1149631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 294)", "refdate": "02/12/1928", "id": "1149632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 294)G", "refdate": "03/12/1928", "id": "1149633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 294) G", "refdate": "03/12/1928", "id": "1149634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 294)", "refdate": "03/12/1928", "id": "1149635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 294)", "refdate": "04/12/1928", "id": "1149636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 294)", "refdate": "04/12/1928", "id": "1149637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 294)", "refdate": "04/12/1928", "id": "1149638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogland (RV 294)", "refdate": "04/12/1928", "id": "1149639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 294)", "refdate": "05/12/1928", "id": "1149646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 294)", "refdate": "06/12/1928", "id": "1149647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cubano (RV 294)", "refdate": "06/12/1928", "id": "1149648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 294)", "refdate": "07/12/1928", "id": "1149649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 294)", "refdate": "07/12/1928", "id": "1149650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 294)", "refdate": "08/12/1928", "id": "1149651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 294)", "refdate": "08/12/1928", "id": "1149652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 294)", "refdate": "08/12/1928", "id": "1149653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluzia (RV 294)", "refdate": "09/12/1928", "id": "1149654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 294)", "refdate": "10/12/1928", "id": "1149655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 294)", "refdate": "12/12/1928", "id": "1149656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 294) G", "refdate": "10/12/1928", "id": "1149657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 294) G", "refdate": "10/12/1928", "id": "1149658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 294)", "refdate": "10/12/1928", "id": "1149660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 294)", "refdate": "11/12/1928", "id": "1149661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 294)", "refdate": "11/12/1928", "id": "1149662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 294)", "refdate": "12/12/1928", "id": "1149663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 294) G", "refdate": "13/12/1928", "id": "1149664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 294)", "refdate": "12/12/1928", "id": "1149665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 294)", "refdate": "14/12/1928", "id": "1149666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demarara (RV 294) G", "refdate": "14/12/1928", "id": "1149667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 294)", "refdate": "14/12/1928", "id": "1149668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 294) G", "refdate": "15/12/1928", "id": "1149669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 294)", "refdate": "15/12/1928", "id": "1149670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 294)", "refdate": "15/12/1928", "id": "1149671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 294)", "refdate": "16/12/1928", "id": "1149672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bele Isle (RV 294) G", "refdate": "17/12/1928", "id": "1149673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena  (RV 294)", "refdate": "17/12/1928", "id": "1149674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 294) G", "refdate": "17/12/1928", "id": "1149675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 294)", "refdate": "17/12/1928", "id": "1149676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria  (RV 294)", "refdate": "18/12/1928", "id": "1149677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 294)", "refdate": "18/12/1928", "id": "1149678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 294) G", "refdate": "18/12/1928", "id": "1149679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 294)", "refdate": "18/12/1928", "id": "1149680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Warrior (RV 294)", "refdate": "18/12/1928", "id": "1149681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Grenadier (RV 294)", "refdate": "18/12/1928", "id": "1149682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 294) G", "refdate": "19/12/1928", "id": "1149683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southampton (RV 294)", "refdate": "19/12/1928", "id": "1149684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 294) G", "refdate": "20/12/1928", "id": "1149685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 294)", "refdate": "20/12/1928", "id": "1149686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magallanes (RV 294)", "refdate": "20/12/1928", "id": "1149687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 294)", "refdate": "20/12/1928", "id": "1149688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bac\u00e9 (RV 294) G", "refdate": "20/12/1928", "id": "1149689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombo (RV 294)", "refdate": "20/12/1928", "id": "1149690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal. Belgrano (RV 294)", "refdate": "21/12/1928", "id": "1149691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 294)", "refdate": "21/12/1928", "id": "1149692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 294) G", "refdate": "23/12/1928", "id": "1149693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 294)", "refdate": "24/12/1928", "id": "1149694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 294)", "refdate": "24/12/1928", "id": "1149695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 294)", "refdate": "25/12/1928", "id": "1149696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andaluzia (RV 294)", "refdate": "25/12/1928", "id": "1149697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 294) G", "refdate": "26/12/1928", "id": "1149698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23613"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1149699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 294)", "refdate": "27/12/1928", "id": "1149700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 294)", "refdate": "27/12/1928", "id": "1149701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 294) G", "refdate": "28/12/1928", "id": "1149702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 294)", "refdate": "28/12/1928", "id": "1149703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 294)", "refdate": "28/12/1928", "id": "1149704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 294) G", "refdate": "28/12/1928", "id": "1149705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 294)", "refdate": "30/12/1928", "id": "1149706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 294)", "refdate": "30/12/1928", "id": "1149707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 294)", "refdate": "30/12/1928", "id": "1149708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 294) G", "refdate": "30/12/1928", "id": "1149709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Weser (RV 294) G", "refdate": "30/12/1928", "id": "1149710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 294)", "refdate": "31/12/1928", "id": "1149711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Diversos: Desna (01/12/1928); Lutetia (01/12/1928); Gelria (01/12/1928); Cap Norte (03/12/1928); Cap Arcona (03/12/1928); Wurttemberg (10/12/1928); Werral (11/12/1928); Kerguelen (12/12/1928); Plata (12/12/1928); General Mitre (16/12/1928); Almanzora (17/12/1928); Zeelandia (18/12/1928); Monte Sarmiento (19/12/1928); Sierra Cordoba (20/12/1928); Colombo (21/12/1928)", "refdate": "01/12/1928", "id": "1149712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 295)", "refdate": "01/01/1929", "id": "1149713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 295)", "refdate": "01/01/1929", "id": "1149714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 295)", "refdate": "01/01/1929", "id": "1149715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 295)", "refdate": "01/01/1929", "id": "1149716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 295)", "refdate": "01/01/1929", "id": "1149717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 295)", "refdate": "02/01/1929", "id": "1149718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 295)", "refdate": "02/01/1929", "id": "1149719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 295)", "refdate": "03/01/1929", "id": "1149720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 295)", "refdate": "04/01/1929", "id": "1149721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 295)", "refdate": "04/01/1929", "id": "1149722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magallanes (RV 295)", "refdate": "05/01/1929", "id": "1149723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hartfield (RV 295)", "refdate": "05/01/1929", "id": "1149724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 295)", "refdate": "06/01/1929", "id": "1149725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 295)", "refdate": "06/01/1929", "id": "1149726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 295)", "refdate": "06/01/1929", "id": "1149727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 295) G", "refdate": "07/01/1929", "id": "1149728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 295) G", "refdate": "07/01/1929", "id": "1149729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 295)", "refdate": "07/01/1929", "id": "1149730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 295) G", "refdate": "07/01/1929", "id": "1149731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 295)", "refdate": "07/01/1929", "id": "1149732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 295)", "refdate": "08/01/1929", "id": "1149733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 295)", "refdate": "08/01/1929", "id": "1149734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirrah (RV 295)", "refdate": "08/01/1929", "id": "1149735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 295)", "refdate": "08/01/1929", "id": "1149736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 295)", "refdate": "09/01/1929", "id": "1149737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 295) G", "refdate": "10/01/1929", "id": "1149738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 295)", "refdate": "11/01/1929", "id": "1149739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 295)", "refdate": "11/01/1929", "id": "1149740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 295)", "refdate": "11/01/1929", "id": "1149741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 295) G", "refdate": "12/01/1929", "id": "1149742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 295)", "refdate": "14/01/1929", "id": "1149743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 295)", "refdate": "15/01/1929", "id": "1149744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 295)", "refdate": "15/01/1929", "id": "1149745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombo (RV 295)", "refdate": "15/01/1929", "id": "1149746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 295)", "refdate": "16/01/1929", "id": "1149747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 295)", "refdate": "16/01/1929", "id": "1149748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 295) G", "refdate": "16/01/1929", "id": "1149749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 295)", "refdate": "16/01/1929", "id": "1149750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 295)", "refdate": "18/01/1929", "id": "1149751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantu\u00e1ria Guimar\u00e3es (RV 295)", "refdate": "18/01/1929", "id": "1149752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 295)", "refdate": "18/01/1929", "id": "1149753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 295)", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 295)", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 295)", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 295)", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 295) G", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor C\u00f3rdoba (RV 295)", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 295)", "refdate": "20/01/1929", "id": "1149760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 295)", "refdate": "21/01/1929", "id": "1149761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 295)", "refdate": "22/01/1929", "id": "1149762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 295)", "refdate": "22/01/1929", "id": "1149764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 295) G", "refdate": "22/01/1929", "id": "1149765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 295)", "refdate": "22/01/1929", "id": "1149766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 295)", "refdate": "22/01/1929", "id": "1149767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 295) G", "refdate": "23/01/1929", "id": "1149768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 295)", "refdate": "23/01/1929", "id": "1149769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luttetia (RV 295) G", "refdate": "24/01/1929", "id": "1149770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 295)", "refdate": "25/01/1929", "id": "1149771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 295)", "refdate": "25/01/1925", "id": "1149772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 295)", "refdate": "25/01/1929", "id": "1149773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ordun\u00e3 (RV 295)", "refdate": "26/01/1929", "id": "1149774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 295)", "refdate": "26/01/1925", "id": "1149775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 295)", "refdate": "27/01/1929", "id": "1149776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 295)", "refdate": "27/01/1929", "id": "1149777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 295)", "refdate": "27/01/1929", "id": "1149778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 295)", "refdate": "27/01/1929", "id": "1149779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 295)", "refdate": "28/01/1929", "id": "1149780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 295)", "refdate": "28/01/1929", "id": "1149781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 295)", "refdate": "29/01/1929", "id": "1149782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 295)", "refdate": "29/01/1929", "id": "1149783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 295)", "refdate": "29/01/1929", "id": "1149784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 295)", "refdate": "29/01/1929", "id": "1149785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 295)", "refdate": "29/01/1929", "id": "1149786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 295)", "refdate": "29/01/1929", "id": "1149787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 295)", "refdate": "30/01/1929", "id": "1149788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wakasa Mar\u00fa (RV 295)", "refdate": "31/01/1929", "id": "1149789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 295) G - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/01/1930", "id": "1149790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Diversos (RV 295)", "refdate": "01/1929", "id": "1149791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 296)  G", "refdate": "01/02/1929", "id": "1149792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 296) G", "refdate": "02/02/1929", "id": "1149793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 296)", "refdate": "02/02/1929", "id": "1149794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 296)", "refdate": "03/02/1929", "id": "1149795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 296)", "refdate": "04/02/1929", "id": "1149796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 296)", "refdate": "04/02/1929", "id": "1149797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 296)", "refdate": "04/02/1929", "id": "1149798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 296)", "refdate": "04/02/1929", "id": "1149799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 296)", "refdate": "05/02/1929", "id": "1149800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 296)", "refdate": "05/02/1929", "id": "1149801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 296)   G", "refdate": "06/02/1929", "id": "1149802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 296)", "refdate": "06/02/1929", "id": "1149803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 296)", "refdate": "06/02/1929", "id": "1149804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 296)", "refdate": "08/02/1929", "id": "1149805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 296)", "refdate": "08/02/1929", "id": "1149806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duchess of Atholl (RV 296)", "refdate": "08/02/1929", "id": "1149807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 296)   G", "refdate": "08/02/1929", "id": "1149808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 296)   G", "refdate": "09/02/1929", "id": "1149809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 296)   G", "refdate": "10/02/1929", "id": "1149810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustaf Adolf (RV 296)", "refdate": "10/02/1929", "id": "1149811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 296)", "refdate": "10/02/1929", "id": "1149812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 296)", "refdate": "11/02/1929", "id": "1149813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 296)", "refdate": "11/02/1929", "id": "1149814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 296)", "refdate": "12/02/1929", "id": "1149815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 296)", "refdate": "12/02/1929", "id": "1149816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 296)", "refdate": "13/02/1929", "id": "1149817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 296)", "refdate": "13/02/1929", "id": "1149818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 296)", "refdate": "14/02/1929", "id": "1149819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 296)", "refdate": "14/02/1929", "id": "1149820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 296)", "refdate": "14/02/1929", "id": "1149821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 296)", "refdate": "15/02/1929", "id": "1149822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Corun\u00e3 (RV 296) G", "refdate": "15/02/1929", "id": "1149823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 296)", "refdate": "16/02/1929", "id": "1149824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 296)", "refdate": "16/02/1929", "id": "1149825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 296)", "refdate": "17/02/1929", "id": "1149826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 296)", "refdate": "17/02/1929", "id": "1149827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 296)   G", "refdate": "17/02/1929", "id": "1149828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 296)   G", "refdate": "18/02/1929", "id": "1149829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 296)", "refdate": "18/02/1929", "id": "1149830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 296)", "refdate": "18/02/1929", "id": "1149831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 296)", "refdate": "18/02/1929", "id": "1149832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 296)", "refdate": "19/02/1929", "id": "1149833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izab\u00e9l de Bourbon (RV 296)", "refdate": "20/02/1929", "id": "1149834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 296)", "refdate": "21/02/1929", "id": "1149835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 296)   G", "refdate": "21/02/1929", "id": "1149836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 296)", "refdate": "21/02/1929", "id": "1149838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 296)  G", "refdate": "21/02/1929", "id": "1149839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 296)  G", "refdate": "21/02/1929", "id": "1149840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 296)", "refdate": "22/02/1929", "id": "1149841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombo (RV 296)", "refdate": "22/02/1929", "id": "1149842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 296)", "refdate": "22/02/1929", "id": "1149843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 296)", "refdate": "22/02/1929", "id": "1149844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 296)    G", "refdate": "23/02/1929", "id": "1149845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 296)", "refdate": "24/02/1929", "id": "1149846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 296)", "refdate": "24/02/1929", "id": "1149847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 296)", "refdate": "24/02/1929", "id": "1149848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 296)", "refdate": "24/02/1929", "id": "1149849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 296)", "refdate": "25/02/1929", "id": "1149850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 296)", "refdate": "25/02/1929", "id": "1149851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23764"}]