[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 216)", "refdate": "03/04/1922", "id": "1143530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 216)", "refdate": "05/04/1922", "id": "1143531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 216)", "refdate": "05/04/1922", "id": "1143532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 216)", "refdate": "05/04/1922", "id": "1143533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 216)", "refdate": "06/04/1922", "id": "1143534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 216)", "refdate": "06/04/1922", "id": "1143535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 216)", "refdate": "06/04/1922", "id": "1143536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 216)", "refdate": "06/04/1922", "id": "1143537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 216)", "refdate": "06/04/1922", "id": "1143538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 216)", "refdate": "07/04/1922", "id": "1143539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 216)", "refdate": "08/04/1922", "id": "1143540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salaam (RV 216)", "refdate": "08/04/1922", "id": "1143541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 216)", "refdate": "08/04/1922", "id": "1143542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 216)", "refdate": "08/04/1922", "id": "1143543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 216)", "refdate": "08/04/1922", "id": "1143544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 216)", "refdate": "09/04/1922", "id": "1143545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Mar\u00fa (RV 216)", "refdate": "09/04/1922", "id": "1143546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 216)", "refdate": "10/04/1922", "id": "1143547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 216)", "refdate": "10/04/1922", "id": "1143548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 216)", "refdate": "10/04/1922", "id": "1143549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 216)", "refdate": "11/04/1922", "id": "1143550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 216)", "refdate": "12/04/1922", "id": "1143551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 216)", "refdate": "12/04/1922", "id": "1143552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hanna Skogland (RV 216)", "refdate": "12/04/1922", "id": "1143553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 216)", "refdate": "14/04/1922", "id": "1143554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 216)", "refdate": "14/04/1922", "id": "1143555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 216)", "refdate": "15/04/1922", "id": "1143556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 216)", "refdate": "15/04/1922", "id": "1143557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 216)", "refdate": "15/04/1922", "id": "1143558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 216)", "refdate": "15/04/1922", "id": "1143559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swinburne (RV 216)", "refdate": "17/04/1922", "id": "1143560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 216)", "refdate": "17/04/1922", "id": "1143561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 216)", "refdate": "18/04/1922", "id": "1143562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 216)", "refdate": "18/04/1922", "id": "1143563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 216)", "refdate": "19/04/1922", "id": "1143564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 216)", "refdate": "20/04/1922", "id": "1143565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 216)", "refdate": "20/04/1922", "id": "1143566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 216)", "refdate": "20/04/1922", "id": "1143567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 216)", "refdate": "20/04/1922", "id": "1143568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor K. Gustaf Adolf (RV 216)", "refdate": "21/04/1922", "id": "1143569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 216)", "refdate": "21/04/1922", "id": "1143570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 216)", "refdate": "22/04/1922", "id": "1143571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 216)", "refdate": "22/04/1922", "id": "1143572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 216)", "refdate": "23/04/1922", "id": "1143573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luttetia (RV 216)", "refdate": "23/04/1922", "id": "1143574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 216)", "refdate": "24/04/1922", "id": "1143575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 216)", "refdate": "24/04/1922", "id": "1143576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 216)", "refdate": "24/04/1922", "id": "1143577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 216)", "refdate": "24/04/1922", "id": "1143578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porto (RV 216)", "refdate": "26/04/1922", "id": "1143579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 216)", "refdate": "26/04/1922", "id": "1143580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 216)", "refdate": "26/04/1922", "id": "1143581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 216)", "refdate": "28/04/1922", "id": "1143582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 216)", "refdate": "28/04/1922", "id": "1143583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 216)", "refdate": "29/04/1922", "id": "1143584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 216)", "refdate": "29/04/1922", "id": "1143585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 217)", "refdate": "01/05/1922", "id": "1143586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 217)", "refdate": "02/05/1922", "id": "1143587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sheridan (RV 217)", "refdate": "02/05/1922", "id": "1143588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 217)", "refdate": "03/05/1922", "id": "1143589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 217)", "refdate": "04/05/1922", "id": "1143590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 217)", "refdate": "04/05/1922", "id": "1143591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asier (RV 217)", "refdate": "05/05/1922", "id": "1143592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 217)", "refdate": "05/05/1922", "id": "1143593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 217)", "refdate": "05/05/1922", "id": "1143594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 217)", "refdate": "06/05/1922", "id": "1143595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 217)", "refdate": "06/05/1922", "id": "1143596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 217)", "refdate": "07/05/1922", "id": "1143597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 217)", "refdate": "07/05/1922", "id": "1143598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 217)", "refdate": "08/05/1922", "id": "1143599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 217)", "refdate": "08/05/1922", "id": "1143600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 217)", "refdate": "08/05/1922", "id": "1143601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 217)", "refdate": "09/05/1922", "id": "1143602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 217)", "refdate": "10/05/1922", "id": "1143603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 217)", "refdate": "10/05/1922", "id": "1143604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 217)", "refdate": "10/05/1922", "id": "1143605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 217)", "refdate": "11/05/1922", "id": "1143606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sophia (RV 217)", "refdate": "11/05/1922", "id": "1143607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hubert (RV 217)", "refdate": "13/05/1922", "id": "1143608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 217)", "refdate": "15/05/1922", "id": "1143609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 217)", "refdate": "15/05/1922", "id": "1143610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 217)", "refdate": "15/05/1922", "id": "1143611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bruyere (RV 217)", "refdate": "15/05/1922", "id": "1143612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 217)", "refdate": "16/05/1922", "id": "1143613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 217)", "refdate": "16/05/1922", "id": "1143614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 217)", "refdate": "16/05/1922", "id": "1143615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 217)", "refdate": "17/05/1922", "id": "1143616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 217)", "refdate": "17/05/1922", "id": "1143617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 217)", "refdate": "17/05/1922", "id": "1143618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 217)", "refdate": "17/05/1922", "id": "1143619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 217)", "refdate": "18/05/1922", "id": "1143620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 217)", "refdate": "18/05/1922", "id": "1143621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Rigault Genouilly (RV 217)", "refdate": "18/05/1922", "id": "1143622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 217)", "refdate": "19/05/1922", "id": "1143623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 217)", "refdate": "19/05/1922", "id": "1143624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 217)", "refdate": "20/05/1922", "id": "1143625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 217)", "refdate": "21/05/1922", "id": "1143626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 217)", "refdate": "22/05/1922", "id": "1143627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 217)", "refdate": "22/05/1922", "id": "1143628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 217)", "refdate": "22/05/1922", "id": "1143629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hindenburg (RV 217)", "refdate": "22/05/1922", "id": "1143630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 217)", "refdate": "22/05/1922", "id": "1143631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 217)", "refdate": "23/05/1922", "id": "1143632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 217)", "refdate": "23/05/1922", "id": "1143633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 217)", "refdate": "24/05/1922", "id": "1143634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 217)", "refdate": "24/05/1922", "id": "1143635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 217)", "refdate": "25/05/1922", "id": "1143636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 217)", "refdate": "25/05/1922", "id": "1143637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 217)", "refdate": "25/05/1922", "id": "1143638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 217)", "refdate": "26/05/1922", "id": "1143639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 217)", "refdate": "26/05/1922", "id": "1143640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 217)", "refdate": "26/05/1922", "id": "1143641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 217)", "refdate": "27/05/1922", "id": "1143642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 217)", "refdate": "28/05/1922", "id": "1143643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 217)", "refdate": "29/05/1922", "id": "1143644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 217)", "refdate": "29/05/1922", "id": "1143645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 217)", "refdate": "29/05/1922", "id": "1143646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor G\u00f4a (RV 217)", "refdate": "30/05/1922", "id": "1143647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 217)", "refdate": "31/05/1922", "id": "1143648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 217)", "refdate": "31/05/1922", "id": "1143649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 217)", "refdate": "31/05/1922", "id": "1143650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 217)", "refdate": "01/06/1922", "id": "1143651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 217)", "refdate": "01/06/1922", "id": "1143652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 217)", "refdate": "02/06/1922", "id": "1143653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 217)", "refdate": "02/06/1922", "id": "1143654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 217)", "refdate": "03/06/1922", "id": "1143655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 217)", "refdate": "04/06/1922", "id": "1143656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 217)", "refdate": "04/06/1922", "id": "1143657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 217)", "refdate": "05/06/1922", "id": "1143658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 217)", "refdate": "05/06/1922", "id": "1143659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 217)", "refdate": "06/06/1922", "id": "1143660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 217)", "refdate": "07/06/1922", "id": "1143661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porta (RV 217)", "refdate": "07/06/1922", "id": "1143662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 217)", "refdate": "08/06/1922", "id": "1143663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 217)", "refdate": "08/06/1922", "id": "1143664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 217)", "refdate": "10/06/1922", "id": "1143665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 217)", "refdate": "11/06/1922", "id": "1143666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 217)", "refdate": "11/06/1922", "id": "1143667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 217)", "refdate": "12/06/1922", "id": "1143668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 217)", "refdate": "13/06/1922", "id": "1143669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 217)", "refdate": "13/06/1922", "id": "1143670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 217)", "refdate": "15/06/1922", "id": "1143671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 217)", "refdate": "15/06/1922", "id": "1143672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kenowis (RV 217)", "refdate": "15/06/1922", "id": "1143673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 217)", "refdate": "15/06/1922", "id": "1143674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 217)", "refdate": "15/06/1922", "id": "1143675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 217)", "refdate": "15/06/1922", "id": "1143676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 217)", "refdate": "16/06/1922", "id": "1143677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 217)", "refdate": "16/06/1922", "id": "1143678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 217)", "refdate": "17/06/1922", "id": "1143679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 217)", "refdate": "17/06/1922", "id": "1143680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 217)", "refdate": "19/06/1922", "id": "1143681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 217)", "refdate": "19/06/1922", "id": "1143682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danzig (RV 217)", "refdate": "19/06/1922", "id": "1143683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 217)", "refdate": "20/06/1922", "id": "1143684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 217)", "refdate": "20/06/1922", "id": "1143685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 217)", "refdate": "20/06/1922", "id": "1143686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 217)", "refdate": "20/06/1922", "id": "1143687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 217)", "refdate": "21/06/1922", "id": "1143688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 217)", "refdate": "21/06/1922", "id": "1143689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 217)", "refdate": "22/06/1922", "id": "1143690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 217)", "refdate": "22/06/1922", "id": "1143691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 217)", "refdate": "22/06/1922", "id": "1143692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Silvestre (RV 217)", "refdate": "23/06/1922", "id": "1143693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 217)", "refdate": "23/06/1922", "id": "1143694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 217)", "refdate": "24/06/1922", "id": "1143695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 217)", "refdate": "24/06/1922", "id": "1143696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 217)", "refdate": "26/06/1922", "id": "1143697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 217)", "refdate": "26/06/1922", "id": "1143698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 217)", "refdate": "27/06/1922", "id": "1143699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 217)", "refdate": "27/06/1922", "id": "1143700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 217)", "refdate": "28/06/1922", "id": "1143701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 217)", "refdate": "28/06/1922", "id": "1143702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 217)", "refdate": "29/06/1922", "id": "1143703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 217)", "refdate": "30/06/1922", "id": "1143704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ludendorff (RV 218)", "refdate": "01/07/1922", "id": "1143705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 218)", "refdate": "02/07/1922", "id": "1143706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 218)", "refdate": "03/07/1922", "id": "1143707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Stephen (RV 218)", "refdate": "03/07/1922", "id": "1143708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 218)", "refdate": "04/07/1922", "id": "1143709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 218)", "refdate": "04/07/1922", "id": "1143710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 218)", "refdate": "04/07/1922", "id": "1143711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 218)", "refdate": "05/07/1922", "id": "1143712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 218)", "refdate": "05/07/1922", "id": "1143713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 218)", "refdate": "05/07/1922", "id": "1143714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 218)", "refdate": "06/07/1922", "id": "1143715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 218)", "refdate": "06/07/1922", "id": "1143716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 218)", "refdate": "06/07/1922", "id": "1143717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 218)", "refdate": "06/07/1922", "id": "1143718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 218)", "refdate": "06/07/1922", "id": "1143719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 218)", "refdate": "07/07/1922", "id": "1143720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 218)", "refdate": "07/07/1922", "id": "1143721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 218)", "refdate": "07/07/1922", "id": "1143722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 218)", "refdate": "08/07/1922", "id": "1143723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 218)", "refdate": "08/07/1922", "id": "1143724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 218)", "refdate": "09/07/1922", "id": "1143725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 218)", "refdate": "09/07/1922", "id": "1143726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 218)", "refdate": "10/07/1922", "id": "1143727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 218)", "refdate": "10/07/1922", "id": "1143728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 218)", "refdate": "11/07/1922", "id": "1143729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 218)", "refdate": "11/07/1922", "id": "1143730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 218)", "refdate": "12/07/1922", "id": "1143731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caucasie (RV 218)", "refdate": "13/07/1922", "id": "1143732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 218)", "refdate": "13/07/1922", "id": "1143733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 218)", "refdate": "15/07/1922", "id": "1143734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 218)", "refdate": "15/07/1922", "id": "1143735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 218)", "refdate": "15/07/1922", "id": "1143736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 218)", "refdate": "16/07/1922", "id": "1143737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 218)", "refdate": "16/07/1922", "id": "1143738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 218)", "refdate": "17/07/1922", "id": "1143739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guichen (RV 218)", "refdate": "17/07/1922", "id": "1143740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 218)", "refdate": "18/07/1922", "id": "1143741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 218)", "refdate": "18/07/1922", "id": "1143742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 218)", "refdate": "19/07/1922", "id": "1143743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fern\u00e3o Veloso (RV 218)", "refdate": "19/07/1922", "id": "1143744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 218)", "refdate": "19/07/1922", "id": "1143745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 218)", "refdate": "19/07/1922", "id": "1143746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 218)", "refdate": "19/07/1922", "id": "1143747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 218)", "refdate": "20/07/1922", "id": "1143748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 218)", "refdate": "24/07/1922", "id": "1143749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 218)", "refdate": "24/07/1922", "id": "1143750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 218)", "refdate": "24/07/1922", "id": "1143751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 218)", "refdate": "25/07/1922", "id": "1143752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 218)", "refdate": "26/07/1922", "id": "1143753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 218)", "refdate": "26/07/1922", "id": "1143754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 218)", "refdate": "27/07/1922", "id": "1143755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 218)", "refdate": "27/07/1922", "id": "1143756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 218)", "refdate": "27/07/1922", "id": "1143757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sac City (RV 218)", "refdate": "28/07/1922", "id": "1143758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 (RV 218)", "refdate": "29/07/1922", "id": "1143759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 218)", "refdate": "30/07/1922", "id": "1143760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 218)", "refdate": "30/07/1922", "id": "1143761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 218)", "refdate": "30/07/1922", "id": "1143762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suecia (RV 218)", "refdate": "30/07/1922", "id": "1143763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 218)", "refdate": "31/07/1922", "id": "1143764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 219)", "refdate": "01/08/1922", "id": "1143765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 219)", "refdate": "03/08/1922", "id": "1143766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 219)", "refdate": "01/08/1922", "id": "1143767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 219)", "refdate": "03/08/1922", "id": "1143768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 219)", "refdate": "04/08/1922", "id": "1143769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 219)", "refdate": "05/08/1922", "id": "1143770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 219)", "refdate": "05/08/1922", "id": "1143771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00e9xico Mar\u00fa (RV 219)", "refdate": "05/08/1922", "id": "1143772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 219)", "refdate": "06/08/1922", "id": "1143773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 219)", "refdate": "06/08/1922", "id": "1143774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ross\u00e9tti (RV 219)", "refdate": "07/08/1922", "id": "1143775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 219)", "refdate": "08/08/1922", "id": "1143776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 219)", "refdate": "09/08/1922", "id": "1143777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Nunes (RV 219)", "refdate": "09/08/1922", "id": "1143778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 219)", "refdate": "10/08/1922", "id": "1143779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 219)", "refdate": "10/08/1922", "id": "1143780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 219)", "refdate": "12/08/1922", "id": "1143781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 219)", "refdate": "12/08/1922", "id": "1143782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 219)", "refdate": "12/08/1922", "id": "1143783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 219)", "refdate": "13/08/1922", "id": "1143784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 219)", "refdate": "14/08/1922", "id": "1143785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 219)", "refdate": "14/08/1922", "id": "1143786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 219)", "refdate": "14/08/1922", "id": "1143787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 219)", "refdate": "14/08/1922", "id": "1143788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 219)", "refdate": "14/08/1922", "id": "1143789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 219)", "refdate": "15/08/1922", "id": "1143790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 219)", "refdate": "15/08/1922", "id": "1143791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 219)", "refdate": "15/08/1922", "id": "1143792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 219)", "refdate": "16/08/1922", "id": "1143793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 219)", "refdate": "16/08/1922", "id": "1143794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 219)", "refdate": "16/08/1922", "id": "1143795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 219)", "refdate": "18/08/1922", "id": "1143796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 219)", "refdate": "18/08/1922", "id": "1143797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 219)", "refdate": "18/08/1922", "id": "1143798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 219)", "refdate": "19/08/1922", "id": "1143799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 219)", "refdate": "20/08/1922", "id": "1143800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olympier (RV 219)", "refdate": "22/08/1922", "id": "1143801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 219)", "refdate": "22/08/1922", "id": "1143802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 219)", "refdate": "22/08/1922", "id": "1143803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 219)", "refdate": "23/08/1922", "id": "1143804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 219)", "refdate": "24/08/1922", "id": "1143805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 219)", "refdate": "25/08/1922", "id": "1143806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 219)", "refdate": "25/08/1922", "id": "1143807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 219)", "refdate": "27/08/1922", "id": "1143808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 219)", "refdate": "27/08/1922", "id": "1143809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal\u00edcia (RV 219)", "refdate": "27/08/1922", "id": "1143810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 219)", "refdate": "28/08/1922", "id": "1143811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 219)", "refdate": "29/08/1922", "id": "1143812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 219)", "refdate": "29/08/1922", "id": "1143813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 219)", "refdate": "29/08/1922", "id": "1143814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 219)", "refdate": "29/08/1922", "id": "1143815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 219)", "refdate": "29/08/1922", "id": "1143816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 219)", "refdate": "30/08/1922", "id": "1143817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 219)", "refdate": "30/08/1922", "id": "1143818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 219)", "refdate": "30/08/1922", "id": "1143819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 219)", "refdate": "31/08/1922", "id": "1143820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 219)", "refdate": "31/08/1922", "id": "1143821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 220)", "refdate": "01/09/1922", "id": "1143822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salaam (RV 220)", "refdate": "01/09/1922", "id": "1143823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 220)", "refdate": "02/09/1922", "id": "1143824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 220)", "refdate": "02/09/1922", "id": "1143825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kermit (RV 220)", "refdate": "04/09/1922", "id": "1143826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 220)", "refdate": "04/09/1922", "id": "1143827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 220)", "refdate": "04/09/1922", "id": "1143828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 220)", "refdate": "05/09/1922", "id": "1143829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 220)", "refdate": "05/09/1922", "id": "1143830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 220)", "refdate": "05/09/1922", "id": "1143831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 220)", "refdate": "05/09/1922", "id": "1143832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor T. H. Skogland (RV 220)", "refdate": "06/09/1922", "id": "1143833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 220)", "refdate": "06/09/1922", "id": "1143834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 220)", "refdate": "06/09/1922", "id": "1143835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 220)", "refdate": "07/09/1922", "id": "1143836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 220)", "refdate": "07/09/1922", "id": "1143837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 220)", "refdate": "07/09/1922", "id": "1143838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 220)", "refdate": "07/09/1922", "id": "1143839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 220)", "refdate": "08/09/1922", "id": "1143840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 220)", "refdate": "08/09/1922", "id": "1143841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 220)", "refdate": "08/09/1922", "id": "1143842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Matin (RV 220)", "refdate": "09/09/1922", "id": "1143843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 220)", "refdate": "09/09/1922", "id": "1143844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 220)", "refdate": "09/09/1922", "id": "1143845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 220)", "refdate": "10/09/1922", "id": "1143846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 220)", "refdate": "10/09/1922", "id": "1143847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chicago Mar\u00fa (RV 220)", "refdate": "10/09/1922", "id": "1143848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 220)", "refdate": "11/09/1922", "id": "1143849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 220)", "refdate": "11/09/1922", "id": "1143850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 220)", "refdate": "11/09/1922", "id": "1143851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 220)", "refdate": "12/09/1922", "id": "1143852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 220)", "refdate": "12/09/1922", "id": "1143853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 220)", "refdate": "13/09/1922", "id": "1143854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 220)", "refdate": "14/09/1922", "id": "1143855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 220)", "refdate": "14/09/1922", "id": "1143856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Denis (RV 220)", "refdate": "15/09/1922", "id": "1143857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 220)", "refdate": "15/09/1922", "id": "1143858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia  (RV 220)", "refdate": "16/09/1922", "id": "1143859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 220)", "refdate": "16/09/1922", "id": "1143860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 220)", "refdate": "16/09/1922", "id": "1143861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 220)", "refdate": "16/09/1922", "id": "1143862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fort de Donaumont (RV 220)", "refdate": "17/09/1922", "id": "1143863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 220)", "refdate": "18/09/1922", "id": "1143864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 220)", "refdate": "19/09/1922", "id": "1143865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 220)", "refdate": "19/09/1922", "id": "1143866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 220)", "refdate": "21/09/1922", "id": "1143867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louren\u00e7o Marques (RV 220)", "refdate": "21/09/1922", "id": "1143868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Fourichon (RV 220)", "refdate": "21/09/1922", "id": "1143869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 220)", "refdate": "23/09/1922", "id": "1143870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 220)", "refdate": "23/09/1922", "id": "1143871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atalanta (RV 220)", "refdate": "23/09/1922", "id": "1143872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 220)", "refdate": "24/09/1922", "id": "1143873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 220)", "refdate": "24/09/1922", "id": "1143874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 220)", "refdate": "25/09/1922", "id": "1143875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 220)", "refdate": "25/09/1922", "id": "1143876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guetaria (RV 220)", "refdate": "26/09/1922", "id": "1143877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 220)", "refdate": "26/09/1922", "id": "1143878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 220)", "refdate": "26/09/1922", "id": "1143879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 220)", "refdate": "26/09/1922", "id": "1143880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 220)", "refdate": "27/09/1922", "id": "1143881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 220)", "refdate": "27/09/1922", "id": "1143882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 220)", "refdate": "27/09/1922", "id": "1143883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 220)", "refdate": "28/09/1922", "id": "1143884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 220)", "refdate": "29/09/1922", "id": "1143885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 221)", "refdate": "01/10/1922", "id": "1143886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 221)", "refdate": "01/10/1922", "id": "1143887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 221)", "refdate": "01/10/1922", "id": "1143888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 221)", "refdate": "01/10/1922", "id": "1143889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 221)", "refdate": "02/10/1922", "id": "1143890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 221)", "refdate": "03/10/1922", "id": "1143891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 221)", "refdate": "03/10/1922", "id": "1143892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 221)", "refdate": "03/10/1922", "id": "1143893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 221)", "refdate": "04/10/1922", "id": "1143894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 221)", "refdate": "04/10/1922", "id": "1143895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 221)", "refdate": "04/10/1922", "id": "1143896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 221)", "refdate": "05/10/1922", "id": "1143897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 221)", "refdate": "05/10/1922", "id": "1143898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 221)", "refdate": "07/10/1922", "id": "1143899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 221)", "refdate": "08/10/1922", "id": "1143900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 221)", "refdate": "08/10/1922", "id": "1143901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 221)", "refdate": "08/10/1922", "id": "1143902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 221)", "refdate": "09/10/1922", "id": "1143903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 221)", "refdate": "09/10/1922", "id": "1143904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Vicente (RV 221)", "refdate": "09/10/1922", "id": "1143905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 221)", "refdate": "11/10/1922", "id": "1143906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 221)", "refdate": "11/10/1922", "id": "1143907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 221)", "refdate": "11/10/1922", "id": "1143908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 221)", "refdate": "11/10/1922", "id": "1143909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 221)", "refdate": "11/10/1922", "id": "1143910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 221)", "refdate": "13/10/1922", "id": "1143911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 221)", "refdate": "13/10/1922", "id": "1143912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 221)", "refdate": "14/10/1922", "id": "1143913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 221)", "refdate": "14/10/1922", "id": "1143914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sachsen (RV 221)", "refdate": "14/10/1922", "id": "1143915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 221)", "refdate": "15/10/1922", "id": "1143916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Legion (RV 221)", "refdate": "16/10/1922", "id": "1143917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 221)", "refdate": "16/10/1922", "id": "1143918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 221)", "refdate": "17/10/1922", "id": "1143919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nasmyth (RV 221)", "refdate": "17/10/1922", "id": "1143920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 221)", "refdate": "17/10/1922", "id": "1143921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 221)", "refdate": "18/10/1922", "id": "1143922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 221)", "refdate": "18/10/1922", "id": "1143923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 221)", "refdate": "18/10/1922", "id": "1143924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 221)", "refdate": "19/10/1922", "id": "1143925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 221)", "refdate": "20/10/1922", "id": "1143926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 221)", "refdate": "21/10/1922", "id": "1143927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 221)", "refdate": "23/10/1922", "id": "1143928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 221)", "refdate": "23/10/1922", "id": "1143929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 221)", "refdate": "23/10/1922", "id": "1143930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 221)", "refdate": "24/10/1922", "id": "1143931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 221)", "refdate": "24/10/1922", "id": "1143932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 221)", "refdate": "25/10/1922", "id": "1143933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 221)", "refdate": "25/10/1922", "id": "1143934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 221)", "refdate": "25/10/1922", "id": "1143935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 221)", "refdate": "25/10/1922", "id": "1143936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 221)", "refdate": "26/10/1922", "id": "1143937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 221)", "refdate": "26/10/1922", "id": "1143938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 221)", "refdate": "26/10/1922", "id": "1143939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halgan (RV 221)", "refdate": "26/10/1922", "id": "1143940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 221)", "refdate": "27/10/1922", "id": "1143941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 221)", "refdate": "27/10/1922", "id": "1143942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 221)", "refdate": "28/10/1922", "id": "1143943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutt\u00e9tia (RV 221)", "refdate": "28/10/1922", "id": "1143944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porta (RV 221)", "refdate": "29/10/1922", "id": "1143945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 221)", "refdate": "30/10/1922", "id": "1143946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 221)", "refdate": "31/10/1922", "id": "1143947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 222)", "refdate": "01/11/1922", "id": "1143948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 222)", "refdate": "01/11/1922", "id": "1143949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 222)", "refdate": "01/11/1922", "id": "1143950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 222)", "refdate": "02/11/1922", "id": "1143951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 222)", "refdate": "03/11/1922", "id": "1143952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 222)", "refdate": "03/11/1922", "id": "1143953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 222)", "refdate": "04/11/1922", "id": "1143954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 222)", "refdate": "05/11/1922", "id": "1143955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kariskogland (RV 222)", "refdate": "05/11/1922", "id": "1143956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 222)", "refdate": "05/11/1922", "id": "1143957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 222)", "refdate": "06/11/1922", "id": "1143958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 222)", "refdate": "06/11/1922", "id": "1143959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 222)", "refdate": "06/11/1922", "id": "1143960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 222)", "refdate": "07/11/1922", "id": "1143961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 222)", "refdate": "07/11/1922", "id": "1143962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 222)", "refdate": "07/11/1922", "id": "1143963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 222)", "refdate": "07/11/1922", "id": "1143964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 222)", "refdate": "08/11/1922", "id": "1143965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 222)", "refdate": "09/11/1922", "id": "1143966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 222)", "refdate": "09/11/1922", "id": "1143967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 222)", "refdate": "09/11/1922", "id": "1143968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 222)", "refdate": "10/11/1922", "id": "1143969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 222)", "refdate": "12/11/1922", "id": "1143970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 222)", "refdate": "12/11/1922", "id": "1143971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 222)", "refdate": "13/11/1922", "id": "1143972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Adelina (RV 222)", "refdate": "13/11/1922", "id": "1143973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Mar\u00fa (RV 222)", "refdate": "14/11/1922", "id": "1143974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swinburne (RV 222)", "refdate": "14/11/1922", "id": "1143975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia(RV 222)", "refdate": "15/11/1922", "id": "1143976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 222)", "refdate": "15/11/1922", "id": "1143977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 222)", "refdate": "15/11/1922", "id": "1143978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 222)", "refdate": "15/11/1922", "id": "1143979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 222)", "refdate": "15/11/1922", "id": "1143980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 222)", "refdate": "16/11/1922", "id": "1143981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 222)", "refdate": "16/11/1922", "id": "1143982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 222)", "refdate": "16/11/1922", "id": "1143983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 222)", "refdate": "16/11/1922", "id": "1143984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 222)", "refdate": "16/11/1922", "id": "1143985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guichen (RV 222)", "refdate": "18/11/1922", "id": "1143986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 222)", "refdate": "18/11/1922", "id": "1143987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 222)", "refdate": "19/11/1922", "id": "1143988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 222)", "refdate": "19/11/1922", "id": "1143989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 222)", "refdate": "19/11/1922", "id": "1143990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Galicia (RV 222)", "refdate": "19/11/1922", "id": "1143991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 222)", "refdate": "20/11/1922", "id": "1143992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 222)", "refdate": "20/11/1922", "id": "1143993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dante Alighieri (RV 222)", "refdate": "20/11/1922", "id": "1143994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 222)", "refdate": "20/11/1922", "id": "1143995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 222)", "refdate": "22/11/1922", "id": "1143996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 222)", "refdate": "22/11/1922", "id": "1143997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 222)", "refdate": "22/11/1922", "id": "1143998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demarara (RV 222)", "refdate": "23/11/1922", "id": "1143999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 222)", "refdate": "23/11/1922", "id": "1144000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 222)", "refdate": "23/11/1922", "id": "1144001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 222)", "refdate": "24/11/1922", "id": "1144002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 222)", "refdate": "24/11/1922", "id": "1144003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 222)", "refdate": "25/11/1922", "id": "1144004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 222)", "refdate": "26/11/1922", "id": "1144005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 222)", "refdate": "26/11/1922", "id": "1144006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 222)", "refdate": "26/11/1922", "id": "1144007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 222)", "refdate": "28/11/1922", "id": "1144008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 222)", "refdate": "29/11/1922", "id": "1144009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 222)", "refdate": "29/11/1922", "id": "1144010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 222)", "refdate": "29/11/1922", "id": "1144011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 222)", "refdate": "29/11/1922", "id": "1144012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 222)", "refdate": "30/11/1922", "id": "1144013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirio (RV 223)", "refdate": "01/12/1922", "id": "1144014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 223)", "refdate": "01/12/1922", "id": "1144015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 223)", "refdate": "01/12/1922", "id": "1144016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 223)", "refdate": "02/12/1922", "id": "1144017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 223)", "refdate": "02/12/1922", "id": "1144018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lafcomo (RV 223)", "refdate": "02/12/1922", "id": "1144019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 223)", "refdate": "02/12/1922", "id": "1144020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 223)", "refdate": "02/12/1922", "id": "1144021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 223)", "refdate": "03/12/1922", "id": "1144022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 223)", "refdate": "03/12/1922", "id": "1144023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 223)", "refdate": "04/12/1922", "id": "1144024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 223)", "refdate": "04/12/1922", "id": "1144025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oliva (RV 223)", "refdate": "04/12/1922", "id": "1144026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 223)", "refdate": "04/12/1922", "id": "1144027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 223)", "refdate": "04/12/1922", "id": "1144028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 223)", "refdate": "04/12/1922", "id": "1144029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 223)", "refdate": "05/12/1922", "id": "1144030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 223)", "refdate": "05/12/1922", "id": "1144031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 223)", "refdate": "06/12/1922", "id": "1144032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 223)", "refdate": "06/12/1922", "id": "1144033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 223)", "refdate": "06/12/1922", "id": "1144034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 223)", "refdate": "06/12/1922", "id": "1144035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 223)", "refdate": "06/12/1922", "id": "1144036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 223)", "refdate": "07/12/1922", "id": "1144037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 223)", "refdate": "07/12/1922", "id": "1144038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 223)", "refdate": "08/12/1922", "id": "1144039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 223)", "refdate": "11/12/1922", "id": "1144040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 223)", "refdate": "12/12/1922", "id": "1144041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 223)", "refdate": "12/12/1922", "id": "1144042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 223)", "refdate": "13/12/1922", "id": "1144043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 223)", "refdate": "13/12/1922", "id": "1144044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 223)", "refdate": "13/12/1922", "id": "1144045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D' Entrecasteaux (RV 223)", "refdate": "13/12/1922", "id": "1144046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 223)", "refdate": "14/12/1922", "id": "1144047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 223)", "refdate": "14/12/1922", "id": "1144048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santarem (RV 223)", "refdate": "15/12/1922", "id": "1144049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 223)", "refdate": "15/12/1922", "id": "1144050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 223)", "refdate": "17/12/1922", "id": "1144051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 223)", "refdate": "17/12/1922", "id": "1144052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 223)", "refdate": "17/12/1922", "id": "1144053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 223)", "refdate": "18/12/1922", "id": "1144054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 223)", "refdate": "18/12/1922", "id": "1144055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 223)", "refdate": "19/12/1922", "id": "1144056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 223)", "refdate": "19/12/1922", "id": "1144057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 223)", "refdate": "20/12/1922", "id": "1144058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 223)", "refdate": "20/12/1922", "id": "1144059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 223)", "refdate": "20/12/1922", "id": "1144060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Joazeiro (RV 223)", "refdate": "20/12/1922", "id": "1144061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 223)", "refdate": "20/12/1922", "id": "1144062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 223)", "refdate": "20/12/1922", "id": "1144063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 223)", "refdate": "21/12/1922", "id": "1144064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 223)", "refdate": "21/12/1922", "id": "1144065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D. Furst Bulon (RV 223)", "refdate": "21/12/1922", "id": "1144066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 223)", "refdate": "22/12/1922", "id": "1144067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 223)", "refdate": "22/12/1922", "id": "1144068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 223)", "refdate": "22/12/1922", "id": "1144069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 223)", "refdate": "23/12/1922", "id": "1144070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 223)", "refdate": "23/12/1922", "id": "1144071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 223)", "refdate": "24/12/1922", "id": "1144072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 223)", "refdate": "25/12/1922", "id": "1144073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 223)", "refdate": "27/12/1922", "id": "1144080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 223)", "refdate": "30/12/1922", "id": "1144081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 223)", "refdate": "30/12/1922", "id": "1144082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 223)", "refdate": "30/12/1922", "id": "1144083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinz (RV 223)", "refdate": "31/12/1922", "id": "1144084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 223)", "refdate": "31/12/1922", "id": "1144085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 224)", "refdate": "01/01/1923", "id": "1144086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 224)", "refdate": "01/01/1923", "id": "1144087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 224)", "refdate": "01/01/1923", "id": "1144088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 224)", "refdate": "02/01/1923", "id": "1144089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 224)", "refdate": "03/01/1923", "id": "1144090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 224)", "refdate": "04/01/1923", "id": "1144091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 224)", "refdate": "04/01/1923", "id": "1144092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 224)", "refdate": "04/01/1923", "id": "1144093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 224)", "refdate": "04/01/1923", "id": "1144094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 224)", "refdate": "05/01/1923", "id": "1144095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Balfe (RV 224)", "refdate": "06/01/1923", "id": "1144096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 224)", "refdate": "07/01/1923", "id": "1144097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Julio Cesare (RV 224) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23850", "refdate": "07/01/1923", "id": "1192146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18384A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 224)   G", "refdate": "08/01/1923", "id": "1144098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 224)", "refdate": "08/01/1923", "id": "1144099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 224)", "refdate": "08/01/1923", "id": "1144100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 224)", "refdate": "09/01/1923", "id": "1144101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 224)", "refdate": "09/01/1923", "id": "1144102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 224)", "refdate": "09/01/1923", "id": "1144103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 224)", "refdate": "09/01/1923", "id": "1144104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western-Cheswald (RV 224)", "refdate": "09/01/1923", "id": "1144105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 224)", "refdate": "10/01/1923", "id": "1144106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 224)", "refdate": "10/01/1923", "id": "1144107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 224)", "refdate": "10/01/1923", "id": "1144108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 224) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23851    G", "refdate": "11/01/1923", "id": "1192149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18395A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 224)", "refdate": "13/01/1923", "id": "1144109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 224)", "refdate": "14/01/1923", "id": "1144110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 224)", "refdate": "14/01/1923", "id": "1144111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 224)", "refdate": "15/01/1923", "id": "1144112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 224)", "refdate": "15/01/1923", "id": "1144113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 (RV 224)", "refdate": "17/01/1923", "id": "1144122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 224)", "refdate": "18/01/1923", "id": "1144123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 224)", "refdate": "18/01/1923", "id": "1144124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 224)", "refdate": "18/01/1923", "id": "1144125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 224)", "refdate": "18/01/1923", "id": "1144126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor West Neris (RV 224)", "refdate": "18/01/1923", "id": "1144127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 224)", "refdate": "19/01/1923", "id": "1144128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland (RV 224)", "refdate": "19/01/1923", "id": "1144129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 224)", "refdate": "19/01/1923", "id": "1144130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 224)", "refdate": "20/01/1923", "id": "1144131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bougainville (RV 224)", "refdate": "21/01/1923", "id": "1144132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 224)", "refdate": "22/01/1923", "id": "1144133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 224)", "refdate": "22/01/1923", "id": "1144134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 224)", "refdate": "22/01/1923", "id": "1144135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 224)", "refdate": "23/01/1923", "id": "1144136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 224)", "refdate": "24/01/1923", "id": "1144137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 224)", "refdate": "24/01/1923", "id": "1144138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 224)", "refdate": "24/01/1923", "id": "1144139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 224)", "refdate": "24/01/1923", "id": "1144140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 224)", "refdate": "25/01/1923", "id": "1144141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 224)", "refdate": "25/01/1923", "id": "1144142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 224)", "refdate": "26/01/1923", "id": "1144143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 224)", "refdate": "26/01/1923", "id": "1144144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 224)", "refdate": "27/01/1923", "id": "1144145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 224)", "refdate": "27/01/1923", "id": "1144146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 224)", "refdate": "29/01/1923", "id": "1144148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 224)", "refdate": "29/01/1923", "id": "1144149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 224)", "refdate": "30/01/1923", "id": "1144150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 224)", "refdate": "30/01/1923", "id": "1144151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 224)", "refdate": "30/01/1923", "id": "1144152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 224)", "refdate": "30/01/1923", "id": "1144153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 224)", "refdate": "31/01/1923", "id": "1144154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'It\u00e1lia (RV 225)", "refdate": "01/02/1923", "id": "1144155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 225)", "refdate": "01/02/1923", "id": "1144156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 225)", "refdate": "01/02/1923", "id": "1144157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deerara (RV 225)", "refdate": "01/02/1923", "id": "1144158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 225)", "refdate": "04/02/1923", "id": "1144159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 225)", "refdate": "05/02/1923", "id": "1144160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 225)", "refdate": "06/02/1923", "id": "1144161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 225)", "refdate": "07/02/1923", "id": "1144162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 225)", "refdate": "07/02/1923", "id": "1144163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 225)", "refdate": "08/02/1923", "id": "1144164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 225)", "refdate": "08/02/1923", "id": "1144165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 225)", "refdate": "09/02/1923", "id": "1144166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 225)", "refdate": "09/02/1923", "id": "1144167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olympier (RV 225)", "refdate": "10/02/1923", "id": "1144168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 225)", "refdate": "10/02/1923", "id": "1144169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 225)", "refdate": "11/02/1923", "id": "1144170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 225)", "refdate": "12/02/1923", "id": "1144171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 225)", "refdate": "12/02/1923", "id": "1144172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 225)", "refdate": "12/02/1923", "id": "1144173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 225)", "refdate": "12/02/1923", "id": "1144174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal\u00edcia (RV 225)", "refdate": "13/02/1923", "id": "1144175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 225)", "refdate": "13/02/1923", "id": "1144176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 225)", "refdate": "14/02/1923", "id": "1144177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberville (RV 225)", "refdate": "15/02/1923", "id": "1144178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 225)", "refdate": "15/02/1923", "id": "1144179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 225)", "refdate": "15/02/1923", "id": "1144180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 225)", "refdate": "15/02/1923", "id": "1144181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 225)", "refdate": "15/02/1923", "id": "1144182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 225)", "refdate": "15/02/1923", "id": "1144183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cavour (RV 225)", "refdate": "16/02/1923", "id": "1144184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 225)", "refdate": "16/02/1923", "id": "1144185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 225)", "refdate": "17/02/1923", "id": "1144186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 225)", "refdate": "17/02/1923", "id": "1144187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustaf Adolf (RV 225)", "refdate": "18/02/1923", "id": "1144188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 225)", "refdate": "19/02/1923", "id": "1144189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almazora (RV 225)", "refdate": "19/02/1923", "id": "1144190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 225)", "refdate": "19/02/1923", "id": "1144191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sac City (RV 225)", "refdate": "21/02/1923", "id": "1144192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 225)", "refdate": "21/02/1923", "id": "1144193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 225)", "refdate": "21/02/1923", "id": "1144194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 225)", "refdate": "22/02/1923", "id": "1144195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 225)", "refdate": "22/02/1923", "id": "1144196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 225)", "refdate": "22/02/1923", "id": "1144197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 225)", "refdate": "23/02/1923", "id": "1144198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 225)", "refdate": "24/02/1923", "id": "1144199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 225)", "refdate": "24/02/1923", "id": "1144201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'It\u00e1lia (RV 225)", "refdate": "24/02/1923", "id": "1144202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayard (RV 225)", "refdate": "25/02/1923", "id": "1144203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 225)", "refdate": "25/02/1923", "id": "1144204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 225)", "refdate": "25/02/1923", "id": "1144205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 225)", "refdate": "25/02/1923", "id": "1144206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 225)", "refdate": "26/02/1923", "id": "1144207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 225)", "refdate": "26/02/1923", "id": "1144208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 225)", "refdate": "26/02/1923", "id": "1144209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 225)", "refdate": "26/02/1923", "id": "1144210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reliance (RV 225)", "refdate": "26/02/1923", "id": "1144211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 225)", "refdate": "27/02/1923", "id": "1144212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 225)", "refdate": "27/02/1923", "id": "1144213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Hayes (RV 225)", "refdate": "27/02/1923", "id": "1144214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 225)", "refdate": "28/02/1923", "id": "1144215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 225)", "refdate": "28/02/1923", "id": "1144216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 226)", "refdate": "01/03/1923", "id": "1144217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 226)", "refdate": "01/03/1923", "id": "1144218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 226)", "refdate": "02/03/1923", "id": "1144219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 226)", "refdate": "02/03/1923", "id": "1144220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reliance (RV 226)", "refdate": "03/03/1923", "id": "1144221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mass\u00edlia (RV 226)", "refdate": "03/03/1923", "id": "1144222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 226)", "refdate": "05/03/1923", "id": "1144223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 226)", "refdate": "05/03/1923", "id": "1144224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel Bourbon (RV 226)", "refdate": "06/03/1923", "id": "1144225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 226)", "refdate": "07/03/1923", "id": "1144226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 226)", "refdate": "07/03/1923", "id": "1144227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 226)", "refdate": "07/03/1923", "id": "1144228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 226)", "refdate": "07/03/1923", "id": "1144229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 226)", "refdate": "08/03/1923", "id": "1144230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00e9xico Mar\u00fa (RV 226)", "refdate": "09/03/1923", "id": "1144231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 226)", "refdate": "10/03/1923", "id": "1144232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrella (RV 226)", "refdate": "10/03/1923", "id": "1144233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Patagonier (RV 226)", "refdate": "11/03/1923", "id": "1144234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 226)", "refdate": "12/03/1923", "id": "1144235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 226)", "refdate": "12/03/1923", "id": "1144236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 226)", "refdate": "12/03/1923", "id": "1144237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 226)", "refdate": "13/03/1923", "id": "1144239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 226)", "refdate": "14/03/1923", "id": "1144240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Ross\u00f3re (RV 226)", "refdate": "14/03/1923", "id": "1144241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 226)", "refdate": "14/03/1923", "id": "1144242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 226)", "refdate": "14/03/1923", "id": "1144243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 226)", "refdate": "15/03/1923", "id": "1144244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 226)", "refdate": "15/03/1923", "id": "1144245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 226)", "refdate": "15/03/1923", "id": "1144246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 226)", "refdate": "15/03/1923", "id": "1144247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 226)", "refdate": "16/03/1923", "id": "1144249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 226)", "refdate": "16/03/1923", "id": "1144250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 226)", "refdate": "16/03/1923", "id": "1144251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liverpool (RV 226)", "refdate": "16/03/1923", "id": "1144252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 226)", "refdate": "16/03/1923", "id": "1144253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mass\u00edlia (RV 226)", "refdate": "18/03/1923", "id": "1144254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 226)", "refdate": "18/03/1923", "id": "1144255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 226)", "refdate": "18/03/1923", "id": "1144256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oliva (RV 226)", "refdate": "18/03/1923", "id": "1144257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 226)", "refdate": "20/03/1923", "id": "1144258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 226)", "refdate": "20/03/1923", "id": "1144259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 226)", "refdate": "20/03/1923", "id": "1144260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bel\u00e9m (RV 226)", "refdate": "21/03/1923", "id": "1144261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 226)", "refdate": "21/03/1923", "id": "1144262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 226)", "refdate": "21/03/1923", "id": "1144263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 226)", "refdate": "22/03/1923", "id": "1144264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 226)", "refdate": "22/03/1923", "id": "1144265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 226)", "refdate": "23/03/1923", "id": "1144266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 226)", "refdate": "24/03/1923", "id": "1144267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Largo Law (RV 226)", "refdate": "24/03/1923", "id": "1144268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Hayes (RV 226)", "refdate": "25/03/1923", "id": "1144269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 226)", "refdate": "25/03/1923", "id": "1144270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 226)", "refdate": "25/03/1923", "id": "1144271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilb\u00e1o (RV 226)", "refdate": "25/03/1923", "id": "1144272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 226)", "refdate": "26/03/1923", "id": "1144273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 226)", "refdate": "26/03/1923", "id": "1144274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 226)", "refdate": "26/03/1923", "id": "1144275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 226)", "refdate": "26/03/1923", "id": "1144276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 226)", "refdate": "27/03/1923", "id": "1144277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 226)", "refdate": "27/03/1923", "id": "1144278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino  (RV 226)", "refdate": "27/03/1923", "id": "1144279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 226)", "refdate": "27/03/1923", "id": "1144280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 226)", "refdate": "27/03/1923", "id": "1144281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 226)", "refdate": "27/03/1923", "id": "1144282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 226)", "refdate": "28/03/1923", "id": "1144283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 226) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23853", "refdate": "29/03/1923", "id": "1192151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18558AA"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 226) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23854", "refdate": "29/03/1923", "id": "1192153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18558AB"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 226) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23855", "refdate": "30/03/1923", "id": "1192154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18558AC"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 226) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23856", "refdate": "31/03/1923", "id": "1192155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18558AD"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 226) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23857", "refdate": "31/03/1923", "id": "1192157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18558AE"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 227)", "refdate": "01/04/1923", "id": "1144284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 227)", "refdate": "02/04/1923", "id": "1144285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 227)", "refdate": "03/04/1923", "id": "1144286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 227)", "refdate": "03/04/1923", "id": "1144287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 227)", "refdate": "03/04/1923", "id": "1144288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 227)", "refdate": "03/04/1923", "id": "1144289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 227)", "refdate": "03/04/1923", "id": "1144290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 227)", "refdate": "04/04/1923", "id": "1144291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 227)", "refdate": "04/04/1923", "id": "1144292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 227)", "refdate": "04/04/1923", "id": "1144293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 227)", "refdate": "04/04/1923", "id": "1144294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presid. Harrison (RV 227) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.18622", "refdate": "04/04/1923", "id": "1180208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18569A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 227)", "refdate": "06/04/1923", "id": "1144295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 227)", "refdate": "07/04/1923", "id": "1144296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 227)", "refdate": "07/04/1923", "id": "1144297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 227)", "refdate": "08/04/1923", "id": "1144298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 227)", "refdate": "09/04/1923", "id": "1144299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 227)", "refdate": "10/04/1923", "id": "1144300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 227)", "refdate": "10/04/1923", "id": "1144301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 227)", "refdate": "10/04/1923", "id": "1144302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 227)", "refdate": "11/04/1923", "id": "1144303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland (RV 227)", "refdate": "11/04/1923", "id": "1144304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 227)", "refdate": "11/04/1923", "id": "1144305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 227)", "refdate": "11/04/1923", "id": "1144306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 227)", "refdate": "12/04/1923", "id": "1144307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 227)", "refdate": "12/04/1923", "id": "1144308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 227)", "refdate": "13/04/1923", "id": "1144309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 227)", "refdate": "13/04/1923", "id": "1144310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 227)", "refdate": "13/04/1923", "id": "1144311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lalande (RV 227)", "refdate": "13/04/1923", "id": "1144312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Linois (RV 227)", "refdate": "14/04/1923", "id": "1144313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 227)", "refdate": "15/04/1923", "id": "1144314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 227)", "refdate": "15/04/1923", "id": "1144315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 227)", "refdate": "15/04/1923", "id": "1144316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 227)", "refdate": "16/04/1923", "id": "1144317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 227)", "refdate": "16/04/1923", "id": "1144318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 227)", "refdate": "16/04/1923", "id": "1144319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 227)", "refdate": "17/04/1923", "id": "1144320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 227)", "refdate": "18/04/1923", "id": "1144321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 227)", "refdate": "17/04/1923", "id": "1144322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 227)", "refdate": "18/04/1923", "id": "1144323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 227)", "refdate": "19/04/1923", "id": "1144324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 227)", "refdate": "19/04/1923", "id": "1144325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D' Aosta (RV 227)", "refdate": "22/04/1923", "id": "1144326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 227)", "refdate": "23/04/1923", "id": "1144327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 227)", "refdate": "24/04/1923", "id": "1144328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 227)", "refdate": "24/04/1923", "id": "1144329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 227)", "refdate": "24/04/1923", "id": "1144330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acre (RV 227)", "refdate": "24/04/1923", "id": "1144331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 227)", "refdate": "25/04/1923", "id": "1144332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Guichen (RV 227)", "refdate": "25/04/1923", "id": "1144333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 227)", "refdate": "25/04/1923", "id": "1144334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 227)", "refdate": "26/04/1923", "id": "1144335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 227)", "refdate": "26/04/1923", "id": "1144336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 227)", "refdate": "27/04/1923", "id": "1144337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Martin (RV 227)", "refdate": "27/04/1923", "id": "1144338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 227)", "refdate": "28/04/1923", "id": "1144339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 227)", "refdate": "28/04/1923", "id": "1144340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 227)", "refdate": "28/04/1923", "id": "1144341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 227)", "refdate": "28/04/1923", "id": "1144342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 227)", "refdate": "29/04/1923", "id": "1144343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 227)", "refdate": "29/04/1923", "id": "1144344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amsterdam (RV 227)", "refdate": "30/04/1923", "id": "1144345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presid. Harrison (RV 227)", "refdate": "04/1923", "id": "1144346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presid. Harrison (RV 227) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "04/04/1923", "id": "1144347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 228)", "refdate": "01/05/1923", "id": "1144348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 228)", "refdate": "01/05/1923", "id": "1144349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 228)", "refdate": "01/05/1923", "id": "1144350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 228)", "refdate": "01/05/1923", "id": "1144351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 228)", "refdate": "01/05/1923", "id": "1144352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 228)", "refdate": "02/05/1923", "id": "1144353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 228)", "refdate": "02/05/1923", "id": "1144354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 228)", "refdate": "02/05/1923", "id": "1144355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 228)", "refdate": "03/05/1923", "id": "1144356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 228)", "refdate": "03/05/1923", "id": "1144357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 228)", "refdate": "04/05/1923", "id": "1144358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 228)", "refdate": "05/05/1923", "id": "1144359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 228)", "refdate": "05/05/1923", "id": "1144360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 228)", "refdate": "06/05/1923", "id": "1144361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 228)", "refdate": "06/05/1923", "id": "1144362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 228)", "refdate": "07/05/1923", "id": "1144363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 228)", "refdate": "07/05/1923", "id": "1144364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa (RV 228)", "refdate": "07/05/1923", "id": "1144365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 228)", "refdate": "08/05/1923", "id": "1144366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 228)", "refdate": "08/05/1923", "id": "1144367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albireo (RV 228)", "refdate": "08/05/1923", "id": "1144368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 228)", "refdate": "09/05/1923", "id": "1144369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gal\u00edcia (RV 228)", "refdate": "10/05/1923", "id": "1144370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 228)", "refdate": "10/05/1923", "id": "1144371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 228)", "refdate": "10/05/1923", "id": "1144372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 228)", "refdate": "11/05/1923", "id": "1144373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor D'Entrecasteaux (RV 228)", "refdate": "11/05/1923", "id": "1144374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 228)", "refdate": "13/05/1923", "id": "1144375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 228)", "refdate": "13/05/1923", "id": "1144376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 228)", "refdate": "13/05/1923", "id": "1144377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 228)", "refdate": "13/05/1923", "id": "1144378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 228)", "refdate": "14/05/1923", "id": "1144379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 228)", "refdate": "14/05/1923", "id": "1144380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 228)", "refdate": "14/05/1923", "id": "1144381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 228)", "refdate": "15/05/1923", "id": "1144382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 228)", "refdate": "15/05/1923", "id": "1144383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 228)", "refdate": "16/05/1923", "id": "1144384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 228)", "refdate": "16/05/1923", "id": "1144385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 228)", "refdate": "16/05/1923", "id": "1144386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General San Martin (RV 228)", "refdate": "17/05/1923", "id": "1144387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 228)", "refdate": "18/05/1923", "id": "1144388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 228)", "refdate": "18/05/1923", "id": "1144389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 228)", "refdate": "18/05/1923", "id": "1144390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chicago Mar\u00fa (RV 228)", "refdate": "19/05/1923", "id": "1144391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 228)", "refdate": "19/05/1923", "id": "1144392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 228)", "refdate": "19/05/1923", "id": "1144393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 228)", "refdate": "20/05/1923", "id": "1144394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wuerttemberg (RV 228)", "refdate": "20/05/1923", "id": "1144395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 228)", "refdate": "20/05/1923", "id": "1144396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Susquehanna (RV 228)", "refdate": "21/05/1923", "id": "1144397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 228)", "refdate": "21/05/1923", "id": "1144398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 228)", "refdate": "21/05/1923", "id": "1144399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 228)", "refdate": "21/05/1923", "id": "1144400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 228)", "refdate": "21/05/1923", "id": "1144401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 228)", "refdate": "22/05/1923", "id": "1144403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 228)", "refdate": "22/05/1923", "id": "1144404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 228)", "refdate": "22/05/1923", "id": "1144405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 228)", "refdate": "23/05/1923", "id": "1144406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'Italia (RV 228)", "refdate": "23/05/1923", "id": "1144407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 228)", "refdate": "24/05/1923", "id": "1144408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 228)", "refdate": "24/05/1923", "id": "1144409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 228)", "refdate": "25/05/1923", "id": "1144410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 228)", "refdate": "26/05/1923", "id": "1144411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 228)", "refdate": "26/05/1923", "id": "1144412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Australia (RV 228)", "refdate": "26/05/1923", "id": "1144413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 228)", "refdate": "27/05/1923", "id": "1144414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23704", "refdate": "27/05/1923", "id": "1192158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AA"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23859", "refdate": "27/05/1923", "id": "1192159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AB"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23860", "refdate": "27/05/1923", "id": "1192160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AC"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23861", "refdate": "28/05/1923", "id": "1192162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AD"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23862", "refdate": "28/05/1923", "id": "1192163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AE"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23863", "refdate": "28/05/1923", "id": "1192164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AF"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23864", "refdate": "30/05/1923", "id": "1192165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AG"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23865", "refdate": "30/05/1923", "id": "1192167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AH"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23866", "refdate": "30/05/1923", "id": "1192168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AI"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23867", "refdate": "31/05/1923", "id": "1192169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AJ"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23868", "refdate": "31/05/1923", "id": "1192171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AK"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 228) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23869", "refdate": "31/05/1923", "id": "1192173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18688AL"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 229)", "refdate": "01/06/1923", "id": "1144415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 229)", "refdate": "02/06/1923", "id": "1144416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 229)", "refdate": "04/06/1923", "id": "1144417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 229)", "refdate": "04/06/1923", "id": "1144418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 229)", "refdate": "04/06/1923", "id": "1144419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelri\u00e3 (RV 229)", "refdate": "04/06/1923", "id": "1144420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 229)", "refdate": "04/06/1923", "id": "1144421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 229)", "refdate": "05/06/1923", "id": "1144422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 229)", "refdate": "05/06/1923", "id": "1144423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 229)", "refdate": "05/06/1923", "id": "1144424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 229)", "refdate": "06/06/1923", "id": "1144425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hanna Skogland (RV 229)", "refdate": "06/06/1923", "id": "1144427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 229)", "refdate": "07/06/1923", "id": "1144428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 229)", "refdate": "07/06/1923", "id": "1144429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 229)", "refdate": "07/06/1923", "id": "1144430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 229)", "refdate": "07/06/1923", "id": "1144431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 229)", "refdate": "08/06/1923", "id": "1144433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oregon (RV 229)", "refdate": "09/06/1923", "id": "1144434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 229)", "refdate": "10/06/1923", "id": "1144435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutt\u00e9tia (RV 229)", "refdate": "10/06/1923", "id": "1144436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Paz (RV 229)", "refdate": "11/06/1923", "id": "1144437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 229)", "refdate": "11/06/1923", "id": "1144438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino  (RV 229)", "refdate": "12/06/1923", "id": "1144439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina D'italia (RV 229)", "refdate": "13/06/1923", "id": "1144440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 229)", "refdate": "13/06/1923", "id": "1144441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 229)", "refdate": "13/06/1923", "id": "1144442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 229)", "refdate": "13/06/1923", "id": "1144443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 229)", "refdate": "14/06/1923", "id": "1144444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 229)", "refdate": "14/06/1923", "id": "1144445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 229)", "refdate": "14/06/1923", "id": "1144446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 229)", "refdate": "14/06/1923", "id": "1144447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustav Adolf (RV 229)", "refdate": "15/06/1923", "id": "1144448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 229)", "refdate": "15/06/1923", "id": "1144449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 229)", "refdate": "15/06/1923", "id": "1144450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 229)", "refdate": "15/06/1923", "id": "1144451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 229) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.18783", "refdate": "15/06/1923", "id": "1192001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18723A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 229)", "refdate": "16/06/1923", "id": "1144452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 229)", "refdate": "17/06/1923", "id": "1144453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Susquehanna (RV 229)", "refdate": "17/06/1923", "id": "1144454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 229)", "refdate": "18/06/1923", "id": "1144455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodrigues Alves (RV 229)", "refdate": "18/06/1923", "id": "1144456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 229)", "refdate": "19/06/1923", "id": "1144457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 229)", "refdate": "19/06/1923", "id": "1144458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelri\u00e3 (RV 229)", "refdate": "20/06/1923", "id": "1144459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 229)", "refdate": "21/06/1923", "id": "1144460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World   (RV 229)", "refdate": "21/06/1923", "id": "1144461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madeira (RV 229)", "refdate": "22/06/1923", "id": "1144462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 229)", "refdate": "23/06/1923", "id": "1144463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV)", "refdate": "23/06/1923", "id": "1144465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Theresa (RV 229)", "refdate": "23/06/1923", "id": "1144466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 229)", "refdate": "25/06/1923", "id": "1144467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 229)", "refdate": "25/06/1923", "id": "1144468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 229)", "refdate": "23/06/1923", "id": "1144469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 229)", "refdate": "25/06/1923", "id": "1144470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 229)", "refdate": "25/06/1923", "id": "1144471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 229)", "refdate": "26/06/1923", "id": "1144472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 229)", "refdate": "26/06/1923", "id": "1144473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 229)", "refdate": "26/06/1923", "id": "1144474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 229)", "refdate": "26/06/1923", "id": "1144475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Mar\u00fa (RV 229)", "refdate": "26/06/1923", "id": "1144476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Hayes (RV 229)", "refdate": "26/06/1923", "id": "1144477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 229)", "refdate": "27/06/1923", "id": "1144478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 229)", "refdate": "27/06/1923", "id": "1144479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 229)", "refdate": "27/06/1923", "id": "1144480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 229)", "refdate": "28/06/1923", "id": "1144481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 229)", "refdate": "28/06/1923", "id": "1144482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 229)", "refdate": "30/06/1923", "id": "1144483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 229)", "refdate": "30/06/1923", "id": "1144484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 230)", "refdate": "01/07/1923", "id": "1144485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 230)", "refdate": "02/07/1923", "id": "1144486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 230)", "refdate": "02/07/1923", "id": "1144487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 230)", "refdate": "02/07/1923", "id": "1144488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Morais (RV 230)", "refdate": "02/07/1923", "id": "1144489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 230)", "refdate": "03/07/1923", "id": "1144490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 230)", "refdate": "03/07/1923", "id": "1144491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 230)", "refdate": "03/07/1923", "id": "1144492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 230)", "refdate": "04/07/1923", "id": "1144493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 230)", "refdate": "05/07/1923", "id": "1144494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 230)", "refdate": "06/07/1923", "id": "1144495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 230)", "refdate": "06/07/1923", "id": "1144496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 230)", "refdate": "07/07/1923", "id": "1144497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 230)", "refdate": "08/07/1923", "id": "1144498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Nevada (RV 230)", "refdate": "09/07/1923", "id": "1144500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 230)", "refdate": "09/07/1923", "id": "1144501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'italia (RV 230)", "refdate": "10/07/1923", "id": "1144502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 230)", "refdate": "11/07/1923", "id": "1144503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 230)", "refdate": "11/07/1923", "id": "1144504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 230)", "refdate": "11/07/1923", "id": "1144505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 230)", "refdate": "11/07/1923", "id": "1144506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor George Pierce (RV 230)", "refdate": "13/07/1923", "id": "1144507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 230)", "refdate": "13/07/1923", "id": "1144508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 230)", "refdate": "13/07/1923", "id": "1144509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 230)", "refdate": "13/07/1923", "id": "1144510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 230)", "refdate": "14/07/1923", "id": "1144511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 230)", "refdate": "15/07/1923", "id": "1144512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 230) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "15/06/1923", "id": "1144514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 230) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "17/07/1923", "id": "1144515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 230)", "refdate": "16/07/1923", "id": "1144516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 230)", "refdate": "16/07/1923", "id": "1144517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 230) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.18788", "refdate": "16/07/1923", "id": "1192009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18786A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 230)", "refdate": "17/07/1923", "id": "1144518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 230) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "16/07/1923", "id": "1144519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 230)", "refdate": "17/07/1923", "id": "1144520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 230)", "refdate": "17/07/1923", "id": "1144521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 230)", "refdate": "17/07/1923", "id": "1144522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halgan (RV 230)", "refdate": "17/07/1923", "id": "1144523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 230) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.18784", "refdate": "17/07/1923", "id": "1192007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18792A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 230)", "refdate": "18/07/1923", "id": "1144524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.18793"}]