[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 131)", "refdate": "18/11/1908", "id": "1117622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 131)", "refdate": "18/11/1908", "id": "1117624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Miguel Gallart (RV 131)", "refdate": "18/11/1908", "id": "1117625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 131)", "refdate": "21/11/1908", "id": "1117629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 131)", "refdate": "22/11/1908", "id": "1117630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coblenz (RV 131)", "refdate": "22/11/1908", "id": "1117633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 131)", "refdate": "22/11/1908", "id": "1117636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 131)", "refdate": "22/11/1908", "id": "1117637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 131)", "refdate": "22/11/1908", "id": "1117642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siegmund (RV 131)", "refdate": "22/11/1908", "id": "1117646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 131)", "refdate": "23/11/1908", "id": "1117678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Grande (RV 131)", "refdate": "23/11/1908", "id": "1117682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 131)", "refdate": "25/11/1908", "id": "1117689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 131)", "refdate": "25/11/1908", "id": "1117695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 131)", "refdate": "25/11/1908", "id": "1117718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 131)", "refdate": "25/11/1908", "id": "1117720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 131)", "refdate": "26/11/1908", "id": "1117726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Argentino (RV 131)", "refdate": "26/11/1908", "id": "1117727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 131)", "refdate": "26/11/1908", "id": "1117728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 131)", "refdate": "26/11/1908", "id": "1117729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 131)", "refdate": "27/11/1908", "id": "1117730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 131)", "refdate": "28/11/1908", "id": "1117731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 131)", "refdate": "29/11/1908", "id": "1117733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 131)", "refdate": "29/11/1908", "id": "1117734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 131)", "refdate": "29/11/1908", "id": "1117739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 131)", "refdate": "30/11/1908", "id": "1117740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 132)", "refdate": "01/12/1908", "id": "1117741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Piemonte (RV 132)", "refdate": "01/12/1908", "id": "1117742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 132)", "refdate": "02/12/1908", "id": "1117743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 132)", "refdate": "02/12/1908", "id": "1117744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Coubert (RV 132)", "refdate": "02/12/1908", "id": "1117746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barcelona (RV 132)", "refdate": "02/12/1908", "id": "1117747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 132)", "refdate": "02/12/1908", "id": "1117748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 132)", "refdate": "04/12/1908", "id": "1117807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 132)", "refdate": "04/12/1908", "id": "1117809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 132)", "refdate": "06/12/1908", "id": "1117812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 132)", "refdate": "06/12/1908", "id": "1117813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 132)", "refdate": "07/12/1908", "id": "1117814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 132)", "refdate": "07/12/1908", "id": "1117815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 132)", "refdate": "07/12/1908", "id": "1117816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huanchaco (RV 132)", "refdate": "08/12/1908", "id": "1117817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 132)", "refdate": "08/12/1908", "id": "1117821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 132)", "refdate": "09/12/1908", "id": "1117822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 132)", "refdate": "09/12/1908", "id": "1117823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 132)", "refdate": "09/12/1908", "id": "1117824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 132)", "refdate": "09/12/1908", "id": "1117825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 132)", "refdate": "09/12/1908", "id": "1117827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Lucia (RV 132)", "refdate": "09/12/1908", "id": "1117829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 132)", "refdate": "10/12/1908", "id": "1117830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 132)", "refdate": "13/12/1908", "id": "1117831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 132)", "refdate": "13/12/1908", "id": "1117832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 132)", "refdate": "14/12/1908", "id": "1117833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 132)", "refdate": "16/12/1908", "id": "1117834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 132)", "refdate": "16/12/1908", "id": "1117836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 132)", "refdate": "17/12/1908", "id": "1117837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 132)", "refdate": "17/12/1908", "id": "1117838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 132)", "refdate": "19/12/1908", "id": "1117843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 132)", "refdate": "20/12/1908", "id": "1117844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10953"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1117845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 132)", "refdate": "21/12/1908", "id": "1117846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Berenguer El Grande (RV 132)", "refdate": "21/12/1908", "id": "1117847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 132)", "refdate": "21/12/1908", "id": "1117848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gunther (RV 132)", "refdate": "21/12/1908", "id": "1117849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 132)", "refdate": "21/12/1908", "id": "1117850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 132)", "refdate": "22/12/1908", "id": "1117851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 132)", "refdate": "22/12/1908", "id": "1117852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 132)", "refdate": "23/12/1908", "id": "1117853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 132)", "refdate": "23/12/1908", "id": "1117854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 132)", "refdate": "24/12/1908", "id": "1117856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 132)", "refdate": "24/12/1908", "id": "1117857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 132)", "refdate": "24/12/1908", "id": "1117858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 132)", "refdate": "24/12/1908", "id": "1117859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 132)", "refdate": "27/12/1908", "id": "1117860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 132)", "refdate": "27/12/1908", "id": "1117902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 132)", "refdate": "28/12/1908", "id": "1117904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 132)", "refdate": "29/12/1908", "id": "1117906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 132)", "refdate": "29/12/1908", "id": "1117908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 132)", "refdate": "30/12/1908", "id": "1117910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 132)", "refdate": "31/12/1908", "id": "1117911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 133)", "refdate": "01/01/1909", "id": "1117913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 133)", "refdate": "01/01/1909", "id": "1117915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 133)", "refdate": "01/01/1909", "id": "1117916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 133)", "refdate": "02/01/1909", "id": "1117918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 133)", "refdate": "02/01/1909", "id": "1117920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sic\u00edlia (RV 133)", "refdate": "02/01/1909", "id": "1117921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 133)", "refdate": "03/01/1909", "id": "1117928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 133)", "refdate": "03/01/1909", "id": "1117929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campinas (RV 133)", "refdate": "03/01/1909", "id": "1117930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desterro (RV 133)", "refdate": "04/01/1909", "id": "1117931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 133)", "refdate": "04/01/1909", "id": "1117932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 133)", "refdate": "05/01/1909", "id": "1117933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kenuta (RV 133)", "refdate": "05/01/1909", "id": "1117935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 133)", "refdate": "05/01/1909", "id": "1117936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 133)", "refdate": "06/01/1909", "id": "1117937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 133)", "refdate": "06/01/1909", "id": "1117939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 133)", "refdate": "06/01/1909", "id": "1117946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 133)", "refdate": "07/01/1909", "id": "1117947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 133)", "refdate": "08/01/1909", "id": "1117948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 133)", "refdate": "11/01/1909", "id": "1117949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 133)", "refdate": "11/01/1909", "id": "1117950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 133)", "refdate": "11/01/1909", "id": "1117951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 133)", "refdate": "13/01/1909", "id": "1117952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 133)", "refdate": "13/01/1909", "id": "1117954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipiranga (RV 133)    G", "refdate": "14/01/1909", "id": "1117955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.10999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 133)", "refdate": "14/01/1909", "id": "1118039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 133)", "refdate": "16/01/1909", "id": "1118042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 133)", "refdate": "16/01/1909", "id": "1118046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 133)", "refdate": "17/01/1909", "id": "1118047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 133)", "refdate": "17/01/1909", "id": "1118053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sieglinde (RV 133)", "refdate": "17/01/1909", "id": "1118200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 133)", "refdate": "18/01/1908", "id": "1118201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 133)", "refdate": "18/01/1909", "id": "1118202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sic\u00edlia (RV 133)", "refdate": "20/01/1909", "id": "1118203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 133)", "refdate": "20/01/1909", "id": "1118204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordill\u00e9re (RV 133)", "refdate": "20/01/1909", "id": "1118205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 133)", "refdate": "20/01/1909", "id": "1118206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 133)", "refdate": "21/01/1909", "id": "1118207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 133)", "refdate": "23/01/1909", "id": "1118208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle of Scotland (RV 133)", "refdate": "23/01/1909", "id": "1118209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 133)", "refdate": "23/01/1909", "id": "1118210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jose Gallart (RV 133)", "refdate": "23/01/1909", "id": "1118211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 133)", "refdate": "24/01/1909", "id": "1118212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 133)", "refdate": "25/01/1909", "id": "1118213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 133)", "refdate": "25/01/1909", "id": "1118215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. S. de Larmonaix (RV 133)", "refdate": "26/01/1909", "id": "1118226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 133)", "refdate": "26/01/1909", "id": "1118227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 133)", "refdate": "27/01/1909", "id": "1118228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 133)", "refdate": "27/01/1909", "id": "1118229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Berenguer El Grande (RV 133)", "refdate": "27/01/1909", "id": "1118230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 133)", "refdate": "28/01/1909", "id": "1118231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amsterdam (RV 133)", "refdate": "28/01/1909", "id": "1118232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 133)", "refdate": "29/01/1909", "id": "1118233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 133)", "refdate": "30/01/1909", "id": "1118234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 133)", "refdate": "30/01/1909", "id": "1118235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 134)", "refdate": "01/02/1909", "id": "1118236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 134)", "refdate": "02/02/1909", "id": "1118238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Piemonte (RV 134)", "refdate": "02/02/1909", "id": "1118240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 134)", "refdate": "02/02/1909", "id": "1118241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 134)", "refdate": "02/02/1909", "id": "1118245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 134)", "refdate": "03/02/1909", "id": "1118248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 134)", "refdate": "03/02/1909", "id": "1118249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 134)", "refdate": "04/02/1909", "id": "1118250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cam\u00f5es (RV 134)", "refdate": "05/02/1909", "id": "1118260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 134)", "refdate": "05/02/1909", "id": "1118261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dalmata (RV 134)", "refdate": "06/02/1909", "id": "1118264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 134)", "refdate": "06/02/1909", "id": "1118265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 134)", "refdate": "06/02/1909", "id": "1118266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 134)", "refdate": "08/02/1909", "id": "1118267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 134)", "refdate": "08/02/1909", "id": "1118268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 134)", "refdate": "09/02/1909", "id": "1118269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 134)", "refdate": "10/02/1909", "id": "1118270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 134)", "refdate": "10/02/1909", "id": "1118271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 134)", "refdate": "11/02/1909", "id": "1118272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 134)", "refdate": "12/02/1909", "id": "1118273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 134)", "refdate": "13/02/1909", "id": "1118274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 134)", "refdate": "13/02/1909", "id": "1118275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Coblenz (RV 134)", "refdate": "13/02/1909", "id": "1118276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 134)", "refdate": "14/02/1909", "id": "1118277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 134)", "refdate": "14/02/1909", "id": "1118278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa F\u00e9 (RV 134)", "refdate": "15/02/1909", "id": "1118279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 134)", "refdate": "16/02/1909", "id": "1118280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 134)", "refdate": "16/02/1909", "id": "1118281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 134)", "refdate": "17/02/1909", "id": "1118282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 134)", "refdate": "17/02/1909", "id": "1118283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 134)", "refdate": "17/02/1909", "id": "1118284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 134)", "refdate": "17/02/1909", "id": "1118285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 134)", "refdate": "18/02/1909", "id": "1118286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 134)", "refdate": "19/02/1909", "id": "1118287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentino (RV 134)", "refdate": "19/02/1909", "id": "1118288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 134)", "refdate": "21/02/1909", "id": "1118289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 134)", "refdate": "21/02/1909", "id": "1118290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Fraude (RV 134)", "refdate": "22/02/1909", "id": "1118291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 134)", "refdate": "22/02/1909", "id": "1118292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 134)", "refdate": "23/02/1909", "id": "1118293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 134)", "refdate": "24/02/1909", "id": "1118294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor J\u00fapiter (RV 134)", "refdate": "24/02/1909", "id": "1118295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 134)", "refdate": "24/02/1909", "id": "1118296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 134)", "refdate": "24/02/1909", "id": "1118297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 134)", "refdate": "25/02/1909", "id": "1118298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 134)", "refdate": "25/02/1909", "id": "1118299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 134)", "refdate": "26/02/1909", "id": "1118300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 134)", "refdate": "26/02/1909", "id": "1118301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 134)", "refdate": "26/02/1909", "id": "1118302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 134)", "refdate": "28/02/1909", "id": "1118303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 135)", "refdate": "01/03/1909", "id": "1118304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 135)", "refdate": "01/03/1909", "id": "1118305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 135)", "refdate": "01/03/1909", "id": "1118306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 135)", "refdate": "02/03/1909", "id": "1118307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 135)", "refdate": "02/03/1909", "id": "1118308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 135)", "refdate": "02/03/1909", "id": "1118309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 135)", "refdate": "02/03/1909", "id": "1118310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 135)", "refdate": "04/03/1909", "id": "1118311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 135)", "refdate": "04/03/1909", "id": "1118312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 135)", "refdate": "05/03/1909", "id": "1118313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 135)", "refdate": "06/03/1909", "id": "1118314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 135)", "refdate": "06/03/1909", "id": "1118315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siegmund (RV 135)", "refdate": "08/03/1909", "id": "1118316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 135)", "refdate": "09/03/1909", "id": "1118318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 135)", "refdate": "10/03/1909", "id": "1118319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 135)", "refdate": "10/03/1909", "id": "1118320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 135)", "refdate": "11/03/1909", "id": "1118321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 135)", "refdate": "12/03/1909", "id": "1118322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 135)", "refdate": "12/03/1909", "id": "1118323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 135)", "refdate": "12/03/1909", "id": "1118777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 135)", "refdate": "13/03/1909", "id": "1118779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 135)", "refdate": "13/03/1909", "id": "1118781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Papanui (RV 135)", "refdate": "13/03/1909", "id": "1118791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 135)", "refdate": "14/03/1909", "id": "1118793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 135)", "refdate": "14/03/1909", "id": "1118796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 135)", "refdate": "15/03/1909", "id": "1118799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 135)", "refdate": "15/03/1909", "id": "1118807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 135)", "refdate": "16/03/1909", "id": "1118808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 135)", "refdate": "16/03/1909", "id": "1118809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 135)", "refdate": "17/03/1909", "id": "1118810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 135)", "refdate": "17/03/1909", "id": "1118811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 135)", "refdate": "17/03/1909", "id": "1118812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 135)", "refdate": "17/03/1909", "id": "1118813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 135)", "refdate": "17/03/1909", "id": "1118814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 135)", "refdate": "18/03/1909", "id": "1118815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 135)", "refdate": "18/03/1909", "id": "1118817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ionic (RV 135)", "refdate": "21/03/1909", "id": "1118818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 135)", "refdate": "21/03/1909", "id": "1118819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 135)", "refdate": "22/03/1909", "id": "1118820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Rigault de Genouilly (RV 135)", "refdate": "22/03/1909", "id": "1118821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 135)", "refdate": "23/03/1909", "id": "1118822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 135)", "refdate": "23/03/1909", "id": "1118824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 135)", "refdate": "24/03/1909", "id": "1118825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 135)", "refdate": "24/03/1909", "id": "1118826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ypiranga (RV 135)", "refdate": "25/03/1909", "id": "1118827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 135)", "refdate": "25/03/1909", "id": "1118828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 135)", "refdate": "26/03/1909", "id": "1118829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 135)", "refdate": "28/03/1909", "id": "1118830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 135)", "refdate": "29/03/1909", "id": "1118831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 135)", "refdate": "29/03/1909", "id": "1118834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 135)", "refdate": "29/03/1909", "id": "1118835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 135)", "refdate": "30/03/1909", "id": "1118836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 135)", "refdate": "30/03/1909", "id": "1118837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 135) G", "refdate": "30/03/1909", "id": "1118838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 135)", "refdate": "30/03/1909", "id": "1118839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 135)", "refdate": "31/03/1909", "id": "1118840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 135)", "refdate": "31/03/1909", "id": "1118841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 136)", "refdate": "01/04/1909", "id": "1118842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 136)", "refdate": "01/04/1909", "id": "1118843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Turakina (RV 136)", "refdate": "01/04/1909", "id": "1118844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 136)", "refdate": "02/04/1909", "id": "1118902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 136)", "refdate": "02/04/1909", "id": "1118904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 136)", "refdate": "02/04/1909", "id": "1118905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 136)", "refdate": "02/04/1909", "id": "1118906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corse (RV 136)", "refdate": "02/04/1909", "id": "1118907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 136)", "refdate": "04/04/1909", "id": "1118909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gunther (RV 136)", "refdate": "05/04/1909", "id": "1118910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 136)", "refdate": "05/04/1909", "id": "1118912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 136)", "refdate": "05/04/1909", "id": "1118913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 136)", "refdate": "05/04/1909", "id": "1118914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 136)", "refdate": "06/04/1909", "id": "1118915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11150"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1118916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 136)", "refdate": "09/04/1909", "id": "1118917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 136)", "refdate": "09/04/1909", "id": "1118995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 136)", "refdate": "10/04/1909", "id": "1118996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 136)", "refdate": "10/04/1909", "id": "1118997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Goyaz (RV 136)", "refdate": "10/04/1909", "id": "1118998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 136)", "refdate": "11/04/1909", "id": "1118999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 136)", "refdate": "11/04/1909", "id": "1119458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 136)", "refdate": "11/04/1909", "id": "1119459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athenic (RV 136)", "refdate": "12/04/1909", "id": "1119460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 136)", "refdate": "12/04/1909", "id": "1119461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 136)", "refdate": "13/04/1909", "id": "1119462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 136)", "refdate": "13/04/1909", "id": "1119463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 136)", "refdate": "13/04/1909", "id": "1119464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 136)", "refdate": "13/04/1909", "id": "1119465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 136)", "refdate": "14/04/1909", "id": "1119466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 136)", "refdate": "14/04/1909", "id": "1119467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 136)", "refdate": "14/04/1909", "id": "1119468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 136)", "refdate": "14/04/1909", "id": "1119469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 136)", "refdate": "14/04/1909", "id": "1119470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 136)", "refdate": "14/04/1909", "id": "1119471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 136)", "refdate": "18/04/1909", "id": "1119472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 136)", "refdate": "19/04/1909", "id": "1119473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 136)", "refdate": "20/04/1909", "id": "1119474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 136)", "refdate": "20/04/1909", "id": "1119475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 136)", "refdate": "21/04/1909", "id": "1119476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 136)", "refdate": "24/04/1909", "id": "1119477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 136)", "refdate": "21/04/1909", "id": "1119478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 136)", "refdate": "21/04/1909", "id": "1119479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 136)", "refdate": "21/04/1909", "id": "1119480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 136)", "refdate": "21/04/1909", "id": "1119481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 136)", "refdate": "22/04/1909", "id": "1119482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 136)", "refdate": "23/04/1909", "id": "1119483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 136)", "refdate": "25/04/1909", "id": "1119484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 136)", "refdate": "25/04/1909", "id": "1119485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza  (RV 136)", "refdate": "25/04/1909", "id": "1119486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor J\u00fapiter (RV 136)", "refdate": "25/04/1909", "id": "1119487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 136)", "refdate": "26/04/1909", "id": "1119488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 136)", "refdate": "26/04/1909", "id": "1119489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 136)", "refdate": "27/04/1909", "id": "1119490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 136)", "refdate": "27/04/1909", "id": "1119491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 136)", "refdate": "27/04/1909", "id": "1119492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 136)", "refdate": "27/04/1909", "id": "1119493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 136)", "refdate": "27/04/1909", "id": "1119494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 136)", "refdate": "28/04/1909", "id": "1119495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 136)", "refdate": "29/04/1909", "id": "1119496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 136)", "refdate": "30/04/1909", "id": "1119497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 137)", "refdate": "02/05/1909", "id": "1119498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 137)", "refdate": "02/05/1909", "id": "1119499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 137)", "refdate": "03/05/1909", "id": "1119500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 137)", "refdate": "03/05/1909", "id": "1119501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 137)", "refdate": "05/05/1909", "id": "1119502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 137)", "refdate": "06/05/1909", "id": "1119503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 137)", "refdate": "06/05/1909", "id": "1119504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 137)", "refdate": "07/05/1909", "id": "1119505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 137)", "refdate": "07/05/1909", "id": "1119506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 137)", "refdate": "08/05/1909", "id": "1119507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sieglinde (RV 137)", "refdate": "08/05/1909", "id": "1119508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 137)", "refdate": "08/05/1909", "id": "1119509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 94) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.7742", "refdate": " - ", "id": "1196567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11209A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 137)", "refdate": "09/05/1909", "id": "1119510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 137)", "refdate": "09/05/1909", "id": "1119511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 137)", "refdate": "10/05/1909", "id": "1119512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 137)", "refdate": "11/05/1909", "id": "1119513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 137)", "refdate": "11/05/1909", "id": "1119514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 137)", "refdate": "11/05/1909", "id": "1119515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 137)", "refdate": "12/05/1909", "id": "1119516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral de Kersaint (RV 137)", "refdate": "12/05/1909", "id": "1119517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 137)", "refdate": "12/05/1909", "id": "1119518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 137)", "refdate": "12/05/1909", "id": "1119519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clyde (RV 137)", "refdate": "12/05/1909", "id": "1119520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 137)", "refdate": "12/05/1909", "id": "1119521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 137)", "refdate": "13/05/1909", "id": "1119522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 137)", "refdate": "13/05/1909", "id": "1119523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 137)", "refdate": "15/05/1909", "id": "1119524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 137)", "refdate": "16/05/1909", "id": "1119525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sicilia (RV 137)", "refdate": "18/05/1909", "id": "1119526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Sallandrouze de Lamornaix (RV 137)", "refdate": "18/05/1909", "id": "1119527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 137)", "refdate": "19/05/1909", "id": "1119562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 137)", "refdate": "19/05/1909", "id": "1119563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Voltaire (RV 137)", "refdate": "21/05/1909", "id": "1119607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Negro (RV 137)", "refdate": "21/05/1909", "id": "1119610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 137)", "refdate": "21/05/1909", "id": "1119612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 137)", "refdate": "23/05/1909", "id": "1119619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 137)", "refdate": "23/05/1909", "id": "1119621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 137)", "refdate": "23/05/1909", "id": "1119623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 137)", "refdate": "23/05/1909", "id": "1119627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 137)", "refdate": "24/05/1909", "id": "1119630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 137)", "refdate": "25/05/1909", "id": "1119635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 137)", "refdate": "25/05/1909", "id": "1119636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 137)", "refdate": "25/05/1909", "id": "1119637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 137)", "refdate": "26/05/1909", "id": "1119638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 137)", "refdate": "26/05/1909", "id": "1119639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pr\u00edncipe di Udine (RV 137)", "refdate": "26/05/1909", "id": "1119653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 137)", "refdate": "26/05/1909", "id": "1119654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Camoens (RV 137)", "refdate": "27/05/1909", "id": "1119655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 137)", "refdate": "27/05/1909", "id": "1119656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 137)", "refdate": "28/05/1909", "id": "1119657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 137)", "refdate": "29/05/1909", "id": "1119658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 137)", "refdate": "30/05/1909", "id": "1119659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 137)", "refdate": "30/05/1909", "id": "1119660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 137)", "refdate": "30/05/1909", "id": "1119661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Ruapehu (RV 137)", "refdate": "31/05/1909", "id": "1119662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 138)", "refdate": "02/06/1909", "id": "1119663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor J\u00fapiter (RV 138)", "refdate": "02/06/1909", "id": "1119664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 138)", "refdate": "02/06/1909", "id": "1119665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 138)", "refdate": "02/06/1909", "id": "1119666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Negro (RV 138)", "refdate": "03/06/1909", "id": "1119667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 138)", "refdate": "04/06/1909", "id": "1119669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 138)", "refdate": "05/06/1909", "id": "1119670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Syria (RV 138)", "refdate": "06/06/1909", "id": "1119671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 138)", "refdate": "06/06/1909", "id": "1119672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 138)", "refdate": "06/06/1909", "id": "1119673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 138)", "refdate": "07/06/1909", "id": "1119674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 138)", "refdate": "07/06/1909", "id": "1119675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 138)", "refdate": "07/06/1909", "id": "1119676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 138)", "refdate": "07/06/1909", "id": "1119677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Siegmund (RV 138)", "refdate": "07/06/1909", "id": "1119678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 138)", "refdate": "08/06/1909", "id": "1119680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 138)", "refdate": "08/06/1909", "id": "1119683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 138)", "refdate": "09/06/1909", "id": "1119684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 138)", "refdate": "09/06/1909", "id": "1119685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 138)", "refdate": "09/06/1909", "id": "1119686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 138)", "refdate": "09/06/1909", "id": "1119694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 138)", "refdate": "09/06/1909", "id": "1119706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 138)", "refdate": "10/06/1909", "id": "1119708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 138)", "refdate": "12/06/1909", "id": "1119710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 138)", "refdate": "13/06/1909", "id": "1119711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 138)", "refdate": "13/06/1909", "id": "1119713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Ast\u00farias (RV 138)", "refdate": "14/06/1909", "id": "1119717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 138)", "refdate": "16/06/1909", "id": "1119724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral de Kersaint (RV 138)", "refdate": "17/06/1909", "id": "1119727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 138)", "refdate": "17/06/1909", "id": "1119728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 138)", "refdate": "18/06/1909", "id": "1119730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Grecian Prince (RV 138)", "refdate": "18/06/1909", "id": "1119731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 138)", "refdate": "18/06/1909", "id": "1119733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Pernambuco (RV 138)", "refdate": "19/06/1909", "id": "1119734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 138)", "refdate": "19/06/1909", "id": "1119735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 138)", "refdate": "21/06/1909", "id": "1119736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 138)", "refdate": "21/06/1909", "id": "1119737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 138)", "refdate": "21/06/1909", "id": "1119739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11290"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1119740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 138)", "refdate": "22/06/1909", "id": "1119742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 138)", "refdate": "22/06/1909", "id": "1119743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 138)", "refdate": "23/06/1909", "id": "1119745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 138)", "refdate": "23/06/1909", "id": "1119748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 138)", "refdate": "23/06/1909", "id": "1119749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 138)", "refdate": "24/06/1909", "id": "1119941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 138)", "refdate": "25/06/1909", "id": "1119943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 138)", "refdate": "26/05/1909", "id": "1119949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 138)", "refdate": "27/06/1909", "id": "1120610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 138)", "refdate": "30/06/1909", "id": "1120631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 138)", "refdate": "30/06/1909", "id": "1120632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 138)", "refdate": "01/07/1909", "id": "1120633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 138)", "refdate": "02/07/1909", "id": "1120634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 138)", "refdate": "02/07/1909", "id": "1120636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 138)", "refdate": "02/07/1909", "id": "1120637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 138)", "refdate": "02/07/1909", "id": "1120638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11307"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1120639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 138)", "refdate": "03/07/1909", "id": "1120640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 138)", "refdate": "03/07/1909", "id": "1120641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 138)", "refdate": "04/07/1909", "id": "1120643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 138)", "refdate": "04/07/1909", "id": "1120644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 138)", "refdate": "04/07/1909", "id": "1120645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 138)", "refdate": "05/07/1909", "id": "1120648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 138)", "refdate": "06/07/1909", "id": "1121846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 138)", "refdate": "06/07/1909", "id": "1121849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 138)", "refdate": "07/07/1909", "id": "1121854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 138)", "refdate": "07/07/1909", "id": "1121876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 138)", "refdate": "07/07/1909", "id": "1121879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 138)", "refdate": "07/07/1909", "id": "1121882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 138)", "refdate": "08/07/1909", "id": "1121885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 138)", "refdate": "08/07/1909", "id": "1121886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tainu\u00ed (RV 138)", "refdate": "09/07/1909", "id": "1121887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 138)", "refdate": "09/07/1909", "id": "1122020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 138)", "refdate": "09/07/1909", "id": "1122023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valpara\u00edso (RV 138)", "refdate": "09/07/1909", "id": "1122025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desterro (RV 138)", "refdate": "10/07/1909", "id": "1122027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 138)", "refdate": "10/07/1909", "id": "1122030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 138)", "refdate": "11/07/1909", "id": "1122032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 138)", "refdate": "12/07/1909", "id": "1122035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 138)", "refdate": "12/07/1909", "id": "1122036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 138)", "refdate": "13/07/1909", "id": "1122037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 138)", "refdate": "14/07/1909", "id": "1122038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral A. de Genouvilly (RV 138)", "refdate": "14/07/1909", "id": "1122040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 138)", "refdate": "14/07/1909", "id": "1122042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 138)", "refdate": "15/07/1909", "id": "1122043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 138)", "refdate": "16/07/1909", "id": "1122048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algerie (RV 138)", "refdate": "16/07/1909", "id": "1122049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 138)", "refdate": "17/07/1909", "id": "1122050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 138)", "refdate": "17/07/1909", "id": "1122052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 138)", "refdate": "18/07/1909", "id": "1122053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toscana (RV 138)", "refdate": "18/07/1909", "id": "1122055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 138)", "refdate": "19/07/1909", "id": "1122056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11343"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1122057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 138)", "refdate": "20/07/1909", "id": "1122058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 138)", "refdate": "20/07/1909", "id": "1122059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 138)", "refdate": "20/07/1909", "id": "1122060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 138)", "refdate": "22/07/1909", "id": "1122061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 138)", "refdate": "22/07/1909", "id": "1122062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 138)", "refdate": "22/07/1909", "id": "1122063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 138)", "refdate": "24/07/1909", "id": "1122138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Cap. Ortegal (RV 138)", "refdate": "25/07/1909", "id": "1122139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 138)", "refdate": "25/07/1909", "id": "1122141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 138)", "refdate": "27/07/1909", "id": "1122143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 138)", "refdate": "28/07/1909", "id": "1122145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Petr\u00f3polis (RV 138)", "refdate": "29/07/1909", "id": "1122146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 138)", "refdate": "29/07/1909", "id": "1122284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 138)", "refdate": "29/07/1909", "id": "1122285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cadiz (RV 138)", "refdate": "29/07/1909", "id": "1122286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 138)", "refdate": "30/07/1909", "id": "1122287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 138)", "refdate": "31/07/1909", "id": "1122288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 139)", "refdate": "01/08/1909", "id": "1122289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 139)", "refdate": "01/08/1909", "id": "1122290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 139)", "refdate": "01/08/1909", "id": "1122291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 139)", "refdate": "01/08/1909", "id": "1122292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Negro (RV 139)", "refdate": "01/08/1909", "id": "1122293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 139)", "refdate": "03/08/1909", "id": "1122294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 139)", "refdate": "04/08/1909", "id": "1122295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 139)", "refdate": "04/08/1909", "id": "1122296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 139)", "refdate": "04/08/1909", "id": "1122298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 139)", "refdate": "05/08/1909", "id": "1122299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 139)", "refdate": "06/08/1909", "id": "1122300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 139)", "refdate": "07/08/1909", "id": "1122411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 139)", "refdate": "08/08/1909", "id": "1122412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 139)", "refdate": "08/08/1909", "id": "1122414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 139)", "refdate": "09/08/1909", "id": "1122415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 139)", "refdate": "09/08/1909", "id": "1122416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 139)\r", "refdate": "09/08/1909", "id": "1122418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 139)", "refdate": "10/08/1909", "id": "1122419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 139)", "refdate": "10/08/1909", "id": "1122560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 139)", "refdate": "10/08/1909", "id": "1122561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 139)", "refdate": "11/08/1909", "id": "1122562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 139)", "refdate": "11/08/1909", "id": "1122563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 139)", "refdate": "12/08/1909", "id": "1122564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 139)", "refdate": "12/08/1909", "id": "1122565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ra\u00e9thia (RV 139)", "refdate": "13/08/1909", "id": "1122566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 139)", "refdate": "13/08/1909", "id": "1122567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 139)", "refdate": "14/08/1909", "id": "1122568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 139)", "refdate": "15/08/1909", "id": "1122569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sorata (RV 139)", "refdate": "15/08/1909", "id": "1122570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Miguel Gallart (RV 139)", "refdate": "16/08/1909", "id": "1122571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 139)", "refdate": "16/08/1909", "id": "1122572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 139)", "refdate": "17/08/1909", "id": "1122573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 139)", "refdate": "17/08/1909", "id": "1122574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 139)", "refdate": "17/08/1909", "id": "1122575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 139)", "refdate": "18/08/1909", "id": "1122576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 139)", "refdate": "18/08/1909", "id": "1122577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 139)", "refdate": "19/08/1909", "id": "1122578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 139)", "refdate": "21/08/1909", "id": "1122645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 139)", "refdate": "23/08/1909", "id": "1122646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 139)", "refdate": "23/08/1909", "id": "1122649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 139)", "refdate": "23/08/1909", "id": "1122650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 139)", "refdate": "24/08/1909", "id": "1122653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 139)", "refdate": "24/08/1909", "id": "1122655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 139)", "refdate": "25/08/1909", "id": "1122656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 139)", "refdate": "25/08/1909", "id": "1122657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 139)", "refdate": "25/06/1909", "id": "1122659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravenna (RV 139)", "refdate": "26/08/1909", "id": "1122660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 139)", "refdate": "27/08/1909", "id": "1122661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 139) transbordados para o vapor Saturno", "refdate": "28/08/1909", "id": "1122663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 139)", "refdate": "29/08/1909", "id": "1122665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 139)", "refdate": "29/08/1909", "id": "1122667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 139)", "refdate": "29/08/1909", "id": "1122669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 139)", "refdate": "30/08/1909", "id": "1122671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 139)", "refdate": "30/08/1909", "id": "1122672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 139)", "refdate": "31/08/1909", "id": "1122675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 139)", "refdate": "31/08/1909", "id": "1122678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 139)", "refdate": "01/09/1909", "id": "1122680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 139)", "refdate": "01/09/1909", "id": "1122681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corse (RV 139)", "refdate": "02/09/1909", "id": "1122684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mainz (RV 139)", "refdate": "02/09/1909", "id": "1122685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Homes (RV 139)", "refdate": "03/09/1909", "id": "1122716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siena (RV 139)", "refdate": "05/09/1909", "id": "1122717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Goyaz (RV 139)", "refdate": "06/09/1909", "id": "1122719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 139)", "refdate": "07/09/1909", "id": "1122721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 139)", "refdate": "07/09/1909", "id": "1122722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral de Lamournaix (RV 139)", "refdate": "08/09/1909", "id": "1122724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barcelona (RV 139)", "refdate": "08/09/1909", "id": "1122725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 139)", "refdate": "08/09/1909", "id": "1122726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 139)", "refdate": "08/09/1909", "id": "1122733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 139)", "refdate": "08/09/1909", "id": "1122734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 139)", "refdate": "08/09/1909", "id": "1122858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 139)", "refdate": "09/09/1909", "id": "1122860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco  (RV 139)", "refdate": "09/09/1909", "id": "1122862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 139)", "refdate": "09/09/1909", "id": "1122867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 139)", "refdate": "10/09/1909", "id": "1122871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 139)", "refdate": "11/09/1909", "id": "1122873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 139)", "refdate": "11/09/1909", "id": "1122876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 139)", "refdate": "11/09/1909", "id": "1122879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 139)", "refdate": "11/09/1909", "id": "1122887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 139)", "refdate": "12/09/1909", "id": "1122940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 139)", "refdate": "13/09/1909", "id": "1122941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 139)", "refdate": "14/09/1909", "id": "1122944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 139)", "refdate": "14/09/1909", "id": "1122946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 139)", "refdate": "14/09/1909", "id": "1122947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 139)", "refdate": "15/09/1909", "id": "1122948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 139)", "refdate": "15/09/1909", "id": "1122949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 139)", "refdate": "16/09/1909", "id": "1122950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Camoens (RV 139)", "refdate": "16/09/1909", "id": "1122951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 139)", "refdate": "16/09/1909", "id": "1122963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 139)", "refdate": "16/09/1909", "id": "1122964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 139)", "refdate": "17/09/1909", "id": "1122966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 139)", "refdate": "18/09/1909", "id": "1124528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 139)", "refdate": "19/09/1909", "id": "1124530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 139)", "refdate": "19/09/1909", "id": "1124532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordova (RV 139)", "refdate": "20/09/1909", "id": "1124534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 139)", "refdate": "21/09/1909", "id": "1124536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 139)", "refdate": "21/09/1909", "id": "1124540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 139)", "refdate": "22/09/1909", "id": "1124542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 139)", "refdate": "22/09/1909", "id": "1124543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 139)", "refdate": "22/09/1909", "id": "1124544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 139)", "refdate": "23/09/1909", "id": "1124546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 139)", "refdate": "23/09/1909", "id": "1124547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 139)", "refdate": "24/09/1909", "id": "1124548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 139)", "refdate": "24/09/1909", "id": "1124549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 139)", "refdate": "26/09/1909", "id": "1124550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 139)", "refdate": "26/09/1909", "id": "1124552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 139)", "refdate": "27/09/1909", "id": "1124553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 139)", "refdate": "27/09/1909", "id": "1124554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 139)", "refdate": "27/09/1909", "id": "1124555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 139)", "refdate": "29/09/1909", "id": "1124556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 139)", "refdate": "29/09/1909", "id": "1124557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 139)", "refdate": "29/09/1909", "id": "1124559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 139)", "refdate": "30/09/1909", "id": "1124561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 140)", "refdate": "01/10/1909", "id": "1124562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 140)", "refdate": "01/10/1909", "id": "1124576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 140)", "refdate": "03/10/1909", "id": "1124577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canova (RV 140)", "refdate": "03/10/1909", "id": "1124578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 140)", "refdate": "04/10/1909", "id": "1124579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 140)", "refdate": "05/10/1909", "id": "1124580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acre (RV 140)", "refdate": "05/10/1909", "id": "1124581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 140)", "refdate": "06/10/1909", "id": "1124582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 140)", "refdate": "07/10/1909", "id": "1124583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desterro (RV 140)", "refdate": "07/10/1909", "id": "1124584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 140)", "refdate": "08/10/1909", "id": "1124585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 140)", "refdate": "08/10/1909", "id": "1124586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 140)", "refdate": "08/10/1909", "id": "1124853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 140)", "refdate": "08/10/1909", "id": "1124856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 140)", "refdate": "09/10/1909", "id": "1124859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 140)", "refdate": "09/10/1909", "id": "1124866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 140)", "refdate": "09/10/1909", "id": "1124872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 140)", "refdate": "09/10/1909", "id": "1124878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 140)", "refdate": "10/10/1909", "id": "1124882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 140)", "refdate": "11/10/1909", "id": "1124888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 140)", "refdate": "11/10/1909", "id": "1124891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 140)", "refdate": "12/10/1909", "id": "1124894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 140)", "refdate": "12/10/1909", "id": "1124902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 140)", "refdate": "13/10/1909", "id": "1124948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 140)", "refdate": "14/10/1909", "id": "1124949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 140)", "refdate": "14/10/1909", "id": "1124950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 140)", "refdate": "14/10/1909", "id": "1124951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 140)", "refdate": "14/10/1909", "id": "1124952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 140)", "refdate": "15/10/1909", "id": "1124953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 140)", "refdate": "16/10/1909", "id": "1124954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 140)", "refdate": "17/10/1909", "id": "1124955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 140)", "refdate": "17/10/1909", "id": "1124957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 140)", "refdate": "17/10/1909", "id": "1124958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 140)", "refdate": "18/10/1909", "id": "1124959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cadiz (RV 140)", "refdate": "19/10/1909", "id": "1124960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 140)", "refdate": "19/10/1909", "id": "1124961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 140)", "refdate": "19/10/1909", "id": "1124963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 140)", "refdate": "20/10/1909", "id": "1124964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipiranga (RV 140)", "refdate": "21/10/1909", "id": "1124965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 140)", "refdate": "22/10/1909", "id": "1124966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luisiana (RV 140)", "refdate": "23/10/1909", "id": "1124967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 140)", "refdate": "23/10/1909", "id": "1124968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 140)", "refdate": "23/10/1909", "id": "1124969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 140)", "refdate": "24/10/1909", "id": "1124970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 140)", "refdate": "24/10/1909", "id": "1124971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 140)", "refdate": "24/10/1909", "id": "1124972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 140)", "refdate": "24/10/1909", "id": "1124984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Umberto (RV 140)", "refdate": "25/10/1909", "id": "1124985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa  (RV 140)", "refdate": "26/10/1909", "id": "1124987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annam (RV 140)", "refdate": "26/10/1909", "id": "1124989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 140)", "refdate": "27/10/1909", "id": "1124990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 140)", "refdate": "27/10/1909", "id": "1124991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 140)", "refdate": "27/10/1909", "id": "1124992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 140)", "refdate": "27/10/1909", "id": "1124993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 140)", "refdate": "28/10/1909", "id": "1127129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 140)", "refdate": "28/10/1909", "id": "1127285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 140)", "refdate": "31/10/1909", "id": "1127288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 140)", "refdate": "31/10/1909", "id": "1127290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 141)", "refdate": "01/11/1909", "id": "1127339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 141)", "refdate": "01/11/1909", "id": "1127340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 141)", "refdate": "03/11/1909", "id": "1127341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 141)", "refdate": "05/11/1909", "id": "1127342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 141)", "refdate": "05/11/1909", "id": "1127343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S. S. Verdi (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral K. de Genouvilly (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aller (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 141)", "refdate": "06/11/1909", "id": "1127350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 141)", "refdate": "07/11/1909", "id": "1127351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florian\u00f3polis (RV 141)", "refdate": "07/11/1909", "id": "1127352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 141)", "refdate": "07/11/1909", "id": "1127353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 141)", "refdate": "07/11/1909", "id": "1127354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 141)", "refdate": "07/11/1909", "id": "1127355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 141)", "refdate": "08/11/1909", "id": "1127461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belgrano (RV 141)", "refdate": "08/11/1909", "id": "1127462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 141)", "refdate": "09/11/1909", "id": "1127463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 141)", "refdate": "09/11/1909", "id": "1127464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 141)", "refdate": "11/11/1909", "id": "1127465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 141)", "refdate": "11/11/1909", "id": "1127466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 141)", "refdate": "11/11/1909", "id": "1127467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lombardia (RV 141)", "refdate": "11/11/1909", "id": "1127468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 141)", "refdate": "12/11/1909", "id": "1127469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 141)", "refdate": "13/11/1909", "id": "1127470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 141)", "refdate": "13/11/1909", "id": "1127471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 141)", "refdate": "14/11/1909", "id": "1127472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 141)", "refdate": "16/11/1909", "id": "1127473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 141)", "refdate": "16/11/1909", "id": "1127474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 141)", "refdate": "17/11/1909", "id": "1127475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 141)", "refdate": "17/11/1909", "id": "1127476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 141)", "refdate": "17/11/1909", "id": "1127477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 141)", "refdate": "18/11/1909", "id": "1127478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 141)", "refdate": "18/11/1909", "id": "1127479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 141)", "refdate": "19/11/1909", "id": "1127480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11569"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1127481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 141)", "refdate": "19/11/1909", "id": "1127482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 141)", "refdate": "19/11/1909", "id": "1127484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 141)", "refdate": "20/11/1909", "id": "1127485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 141)", "refdate": "22/11/1909", "id": "1127486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 141)", "refdate": "22/11/1909", "id": "1127487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 141)", "refdate": "22/11/1909", "id": "1127488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 141)", "refdate": "23/11/1909", "id": "1127489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 141)", "refdate": "24/11/1909", "id": "1127490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 141)", "refdate": "24/11/1909", "id": "1127491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 141)", "refdate": "24/11/1909", "id": "1127492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 141)", "refdate": "24/11/1909", "id": "1127493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 141)", "refdate": "25/11/1909", "id": "1127495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Branco (RV 141)", "refdate": "25/11/1909", "id": "1127496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Goyaz (RV 141)", "refdate": "26/11/1909", "id": "1127497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 141)", "refdate": "26/11/1909", "id": "1127498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italia (RV 141)", "refdate": "27/11/1909", "id": "1127499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 141)", "refdate": "27/11/1909", "id": "1127500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 141)", "refdate": "27/11/1909", "id": "1127501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 141)", "refdate": "28/11/1909", "id": "1127502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barcelona (RV 141)", "refdate": "29/11/1909", "id": "1127503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 141)", "refdate": "29/11/1909", "id": "1127504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campania (RV 141)", "refdate": "29/11/1909", "id": "1127505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 141)", "refdate": "30/11/1909", "id": "1127506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 142)", "refdate": "01/12/1909", "id": "1127510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acre (RV 142)", "refdate": "01/12/1909", "id": "1127511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Miguel Gallart (RV 142)", "refdate": "01/12/1909", "id": "1127512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguiberry (RV 142)", "refdate": "02/12/1909", "id": "1127513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 142)", "refdate": "02/12/1909", "id": "1127514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 142)", "refdate": "02/12/1909", "id": "1127515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 142)", "refdate": "04/12/1909", "id": "1127516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 142)", "refdate": "05/12/1909", "id": "1127517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 142)", "refdate": "06/12/1909", "id": "1127518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huanchaco (RV 142)", "refdate": "06/12/1909", "id": "1127519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 142)", "refdate": "06/12/1909", "id": "1127521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 142)", "refdate": "06/12/1909", "id": "1127522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 142)", "refdate": "07/12/1909", "id": "1127524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 142)", "refdate": "07/12/1909", "id": "1127525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 142)", "refdate": "07/12/1909", "id": "1127527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 142)", "refdate": "07/12/1909", "id": "1127528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 142)", "refdate": "08/12/1909", "id": "1127530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 142)", "refdate": "09/12/1909", "id": "1127531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 142)", "refdate": "09/12/1909", "id": "1127532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 142)", "refdate": "09/12/1909", "id": "1127533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 142)", "refdate": "11/12/1909", "id": "1127534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 142)", "refdate": "11/12/1909", "id": "1127535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 142)", "refdate": "11/12/1909", "id": "1127536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 142)", "refdate": "12/12/1909", "id": "1127548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 142)", "refdate": "13/12/1909", "id": "1127551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 142)", "refdate": "14/12/1909", "id": "1127555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 142)", "refdate": "15/12/1909", "id": "1127556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itapacy (RV 142) transbordados do vapor R\u00e9 Umberto", "refdate": "15/12/1909", "id": "1127584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 158) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "25/01/1912", "id": "1127587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 142)", "refdate": "15/12/1909", "id": "1127590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 142)", "refdate": "17/12/1909", "id": "1127592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 142)", "refdate": "17/12/1909", "id": "1127593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 142)", "refdate": "17/12/1909", "id": "1127596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 142)", "refdate": "17/12/1909", "id": "1127597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 142)\r", "refdate": "18/12/1909", "id": "1127600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 142)", "refdate": "18/12/1909", "id": "1127601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 142)", "refdate": "19/12/1909", "id": "1127602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 142)", "refdate": "19/12/1909", "id": "1127606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 142)", "refdate": "20/12/1909", "id": "1127607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombia (RV 142)", "refdate": "20/12/1909", "id": "1127608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 142)", "refdate": "21/12/1909", "id": "1127611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corse (RV 142)", "refdate": "22/12/1909", "id": "1127614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 142)", "refdate": "22/12/1909", "id": "1127620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 142)", "refdate": "22/12/1909", "id": "1127621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 142)", "refdate": "22/12/1909", "id": "1127623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orion (RV 142)", "refdate": "22/12/1909", "id": "1127627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 142)", "refdate": "23/12/1909", "id": "1127629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cauning (RV 142)", "refdate": "24/12/1909", "id": "1127630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 142)", "refdate": "26/12/1909", "id": "1127631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 142)", "refdate": "26/12/1909", "id": "1127632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 142)", "refdate": "27/12/1909", "id": "1127634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 142)", "refdate": "28/12/1909", "id": "1127635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 142)", "refdate": "29/12/1909", "id": "1127636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 142)", "refdate": "29/12/1909", "id": "1127638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 142)", "refdate": "29/12/1909", "id": "1127639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 142)", "refdate": "29/12/1909", "id": "1127640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. S. de  Larmonaix  (RV 142)", "refdate": "30/12/1909", "id": "1127641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 142)", "refdate": "30/12/1909", "id": "1127643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 142)", "refdate": "31/12/1909", "id": "1127644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 143)", "refdate": "01/01/1910", "id": "1128509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 143)", "refdate": "02/01/1910", "id": "1128510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 143)", "refdate": "03/01/1910", "id": "1128511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 143)", "refdate": "04/01/1910", "id": "1128512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 143)", "refdate": "04/01/1910", "id": "1128513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Umberto (RV 143)", "refdate": "05/01/1910", "id": "1128514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 143)", "refdate": "05/01/1910", "id": "1128651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 143)", "refdate": "05/01/1910", "id": "1128653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 143)", "refdate": "06/01/1910", "id": "1128654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kenuta (RV 143)", "refdate": "07/01/1910", "id": "1128658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 143)", "refdate": "08/01/1910", "id": "1128660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cadiz (RV 143)", "refdate": "08/01/1910", "id": "1128710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 143)", "refdate": "09/01/1910", "id": "1128712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 143)", "refdate": "09/01/1910", "id": "1128714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Camoens (RV 143)", "refdate": "09/01/1910", "id": "1128715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 143)", "refdate": "09/01/1910", "id": "1128716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 143)", "refdate": "09/01/1910", "id": "1128717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 143)", "refdate": "10/01/1910", "id": "1128718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 143)", "refdate": "11/01/1910", "id": "1128721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 143)", "refdate": "12/01/1910", "id": "1128722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sinai (RV 143)", "refdate": "12/01/1910", "id": "1128723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 143)", "refdate": "13/01/1910", "id": "1128724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 143)", "refdate": "13/01/1910", "id": "1128725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 143)", "refdate": "14/01/1910", "id": "1128726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 143)", "refdate": "15/01/1910", "id": "1128766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 143)", "refdate": "15/01/1910", "id": "1128767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 143)", "refdate": "15/01/1910", "id": "1128768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 143)", "refdate": "15/01/1910", "id": "1128769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 143)", "refdate": "15/01/1910", "id": "1128770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 143)", "refdate": "16/01/1910", "id": "1128783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11682"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1128784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 143)", "refdate": "18/01/1910", "id": "1128786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 143)", "refdate": "19/01/1910", "id": "1128787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 143)", "refdate": "19/01/1910", "id": "1128788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 143)", "refdate": "19/01/1910", "id": "1128789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 143) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.16178", "refdate": "20/01/1910", "id": "1189430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11687A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 143)", "refdate": "21/01/1910", "id": "1128791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 143)", "refdate": "21/01/1910", "id": "1128792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 143)", "refdate": "22/01/1910", "id": "1128793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 143)", "refdate": "22/01/1910", "id": "1128794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 143)", "refdate": "23/01/1910", "id": "1128795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 143)", "refdate": "24/01/1910", "id": "1128796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 143)", "refdate": "24/01/1910", "id": "1128797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 143)", "refdate": "26/01/1910", "id": "1128798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 143)", "refdate": "26/01/1910", "id": "1128799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tijuca (RV 143)", "refdate": "27/01/1910", "id": "1128800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pr\u00edncipe Umberto (RV 143)", "refdate": "27/01/1910", "id": "1128801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Titian (RV 143)", "refdate": "27/01/1910", "id": "1128802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 143)", "refdate": "27/01/1910", "id": "1128803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corse (RV 143)", "refdate": "28/01/1910", "id": "1128804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 143)", "refdate": "28/01/1910", "id": "1128805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 143)", "refdate": "28/01/1910", "id": "1128806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Juan Forgas (RV 143)", "refdate": "29/01/1910", "id": "1128807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 143)", "refdate": "29/01/1910", "id": "1128808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Roca (RV 143)", "refdate": "29/01/1910", "id": "1128809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 143)", "refdate": "30/01/1910", "id": "1128810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas (RV 143)", "refdate": "30/01/1910", "id": "1128811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 143) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.12380", "refdate": "30/01/1910", "id": "1188115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11708A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 143)", "refdate": "01/02/1910", "id": "1128812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 143)", "refdate": "01/02/1910", "id": "1128813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 143)", "refdate": "02/02/1910", "id": "1128814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 143)", "refdate": "02/02/1910", "id": "1128833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 143)", "refdate": "03/02/1910", "id": "1128834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 143)", "refdate": "03/02/1910", "id": "1128841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tintoretto (RV 143)", "refdate": "04/02/1910", "id": "1128843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 143)", "refdate": "04/02/1910", "id": "1128844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 143)", "refdate": "05/02/1910", "id": "1128846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 143)", "refdate": "06/02/1910", "id": "1128847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 143)", "refdate": "06/02/1910", "id": "1128848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 143)", "refdate": "07/02/1910", "id": "1128850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 143)", "refdate": "07/02/1910", "id": "1128851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 143)", "refdate": "07/02/1910", "id": "1128852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 143)", "refdate": "08/02/1910", "id": "1128853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 143)", "refdate": "09/02/1910", "id": "1128910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 143)", "refdate": "10/02/1910", "id": "1128911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amstelland (RV 143)", "refdate": "10/02/1910", "id": "1128912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 143)", "refdate": "11/02/1910", "id": "1128913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 143)", "refdate": "11/02/1910", "id": "1128914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 143)", "refdate": "12/02/1910", "id": "1128915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 143)", "refdate": "12/02/1910", "id": "1128916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 143)", "refdate": "12/02/1910", "id": "1128917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 143)", "refdate": "13/02/1910", "id": "1128919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 143)", "refdate": "13/02/1910", "id": "1128920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 143)", "refdate": "13/02/1910", "id": "1128921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 143)", "refdate": "14/02/1910", "id": "1128922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Halle (RV 143)", "refdate": "15/02/1910", "id": "1128923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 143)", "refdate": "16/02/1910", "id": "1128924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 143)", "refdate": "16/02/1910", "id": "1128926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 143)", "refdate": "16/02/1910", "id": "1128927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corinthic (RV 143)", "refdate": "17/02/1910", "id": "1128928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 143)", "refdate": "17/02/1910", "id": "1128929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 143)", "refdate": "17/02/1910", "id": "1128930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Regina Elena (RV 143)", "refdate": "17/02/1910", "id": "1128931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 143)", "refdate": "19/02/1910", "id": "1128932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 143)", "refdate": "19/02/1910", "id": "1128933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ternero (RV 143)", "refdate": "19/02/1910", "id": "1128934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 143)", "refdate": "19/02/1910", "id": "1128936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barcelona (RV 143)", "refdate": "19/02/1910", "id": "1128937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Annam (RV 143)", "refdate": "19/02/1910", "id": "1128938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11749"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1128939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 143)", "refdate": "22/02/1910", "id": "1128940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 143)", "refdate": "23/02/1910", "id": "1128941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 143)", "refdate": "23/02/1910", "id": "1128972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 143)", "refdate": "23/02/1910", "id": "1128974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor J\u00fapiter (RV 143)", "refdate": "24/02/1910", "id": "1128975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 143)", "refdate": "24/02/1910", "id": "1128976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaaland  (RV 143)", "refdate": "24/02/1910", "id": "1128977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 143)", "refdate": "25/02/1910", "id": "1128979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 143)", "refdate": "26/02/1910", "id": "1128980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Verde (RV 143)", "refdate": "26/02/1910", "id": "1128981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sav\u00f3ia (RV 143)", "refdate": "26/02/1910", "id": "1128982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurzburg (RV 143)", "refdate": "26/02/1910", "id": "1128983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasile (RV 143)", "refdate": "27/02/1910", "id": "1128984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordillere (RV 143)", "refdate": "28/02/1910", "id": "1128985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura (RV 144)", "refdate": "01/03/1910", "id": "1128986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jos\u00e9 Gallart (RV 144)", "refdate": "01/03/1910", "id": "1128987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 144)", "refdate": "01/03/1910", "id": "1128988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlantique (RV 144)", "refdate": "02/03/1910", "id": "1128989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 144)", "refdate": "02/03/1910", "id": "1128991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 144)", "refdate": "02/03/1910", "id": "1128992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 144)", "refdate": "03/03/1910", "id": "1128994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Terence (RV 144)", "refdate": "03/03/1910", "id": "1128995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espagne (RV 144)", "refdate": "03/03/1910", "id": "1128996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Esmeraldas (RV 144)", "refdate": "03/03/1910", "id": "1129080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Rigault de Genouilly (RV 144)", "refdate": "03/03/1910", "id": "1129081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 144)", "refdate": "03/03/1910", "id": "1129082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruahine (RV 144)", "refdate": "04/03/1910", "id": "1129084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Amazonas (RV 144)", "refdate": "04/03/1910", "id": "1129109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 144)", "refdate": "05/03/1910", "id": "1129111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 144)", "refdate": "06/03/1910", "id": "1129112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 144)", "refdate": "06/03/1910", "id": "1129115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Ortegal (RV 144)", "refdate": "07/03/1910", "id": "1129118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 144)", "refdate": "08/03/1910", "id": "1129121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 144)", "refdate": "08/03/1910", "id": "1129123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 144)", "refdate": "08/03/1910", "id": "1129126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arawa (RV 144)", "refdate": "09/03/1910", "id": "1129130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 144)", "refdate": "09/03/1910", "id": "1129170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 144)", "refdate": "09/03/1910", "id": "1129171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Miguel Gallart (RV 144)", "refdate": "09/03/1910", "id": "1129188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Alpes (RV 144)", "refdate": "11/03/1910", "id": "1129189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valpara\u00edso (RV 144)", "refdate": "11/03/1910", "id": "1129190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 144)", "refdate": "13/03/1910", "id": "1129192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 144)", "refdate": "14/03/1910", "id": "1129194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Savoia (RV 144)", "refdate": "14/03/1910", "id": "1129197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 144)", "refdate": "14/03/1910", "id": "1129199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 144)", "refdate": "14/03/1910", "id": "1129200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 144)", "refdate": "14/03/1910", "id": "1129201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 144)", "refdate": "15/03/1910", "id": "1129243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Habsburg (RV 144)", "refdate": "15/03/1910", "id": "1129246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 144)", "refdate": "16/03/1910", "id": "1129248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 144)", "refdate": "16/03/1910", "id": "1129249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordiller\u00e9 (RV 144)", "refdate": "16/03/1910", "id": "1129250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Verdi (RV 144)", "refdate": "17/03/1910", "id": "1129253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 144)", "refdate": "17/03/1910", "id": "1129254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 144)", "refdate": "19/03/1910", "id": "1129256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 144)", "refdate": "19/03/1910", "id": "1129257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 144)", "refdate": "19/03/1910", "id": "1129258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 144)", "refdate": "20/03/1910", "id": "1129259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Umbria (RV 144)", "refdate": "21/03/1910", "id": "1129260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Quesant (RV 144)", "refdate": "22/03/1910", "id": "1129261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 144)", "refdate": "22/03/1910", "id": "1129263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itapacy (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13985", "refdate": "22/03/1910", "id": "1188117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAA"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pr\u00edncipe Umberto (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13986", "refdate": "23/03/1910", "id": "1188118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAB"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13987", "refdate": "23/03/1910", "id": "1188120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAC"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13988", "refdate": "23/03/1910", "id": "1188121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAD"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paran\u00e1 (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13989", "refdate": "23/03/1910", "id": "1188123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAE"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13990", "refdate": "23/03/1910", "id": "1188124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAF"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aachen (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13991", "refdate": "26/03/1910", "id": "1188126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAG"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Vilano (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13992", "refdate": "26/03/1910", "id": "1188127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAH"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pernambuco (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13993", "refdate": "26/03/1910", "id": "1188129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAI"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor It\u00e1lia (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13994", "refdate": "27/03/1910", "id": "1188130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAJ"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13995", "refdate": "28/03/1910", "id": "1188132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAK"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bahia (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13996", "refdate": "28/03/1910", "id": "1188133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAL"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13997", "refdate": "28/03/1910", "id": "1188135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAM"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13998", "refdate": "28/03/1910", "id": "1188136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAN"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pireneo (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.13999", "refdate": "28/03/1910", "id": "1188140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAO"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14000", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAP"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jupiter (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14001", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAQ"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cadiz (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14002", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAR"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia Hohenberg (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14003", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAS"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orissa (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14004", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAT"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14005", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAU"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazone (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14006", "refdate": "29/03/1910", "id": "1188151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAV"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rynland (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14007", "refdate": "30/03/1910", "id": "1188152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAW"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Jaureguibery (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14008", "refdate": "31/03/1910", "id": "1188154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAX"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oravia (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14009", "refdate": "31/03/1910", "id": "1188155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAY"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Calderon (RV 144) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.14010", "refdate": "31/03/1910", "id": "1188157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11811AAZ"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 144)", "refdate": "01/04/1910", "id": "1129276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kenuta (RV 144)", "refdate": "01/04/1910", "id": "1129277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 144)", "refdate": "02/04/1910", "id": "1129278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 144)", "refdate": "03/04/1910", "id": "1129279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 144)", "refdate": "05/04/1910", "id": "1129281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 144)", "refdate": "05/04/1910", "id": "1129282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 144)", "refdate": "05/04/1910", "id": "1129283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 144)", "refdate": "06/04/1910", "id": "1129284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 144)", "refdate": "07/04/1910", "id": "1129288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Nicolas (RV 144)", "refdate": "08/04/1910", "id": "1129289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 144)", "refdate": "10/04/1910", "id": "1129290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 144)", "refdate": "11/04/1910", "id": "1129291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bonn (RV 144)", "refdate": "11/04/1910", "id": "1129292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 144)", "refdate": "11/04/1910", "id": "1129293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 144)", "refdate": "11/04/1910", "id": "1129296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 144)", "refdate": "12/04/1910", "id": "1129297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oronsa (RV 144)", "refdate": "13/04/1910", "id": "1129583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thames (RV 144)", "refdate": "13/04/1910", "id": "1129584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 144)", "refdate": "13/04/1910", "id": "1129585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chili (RV 144)", "refdate": "13/04/1910", "id": "1129587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 144)", "refdate": "14/04/1910", "id": "1129588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pampa (RV 144)", "refdate": "14/04/1910", "id": "1129589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ypiranga (RV 144)", "refdate": "14/04/1910", "id": "1129592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canning (RV 144)", "refdate": "14/04/1910", "id": "1129685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cambodge (RV 144)", "refdate": "15/04/1910", "id": "1129688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virgil (RV 144)", "refdate": "15/04/1910", "id": "1129689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saturno (RV 144)", "refdate": "15/04/1910", "id": "1129690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 144)", "refdate": "17/04/1910", "id": "1129693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Assuncion (RV 144)", "refdate": "18/04/1910", "id": "1129696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 144)", "refdate": "18/04/1910", "id": "1129698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Friedrich August (RV 144)", "refdate": "18/04/1910", "id": "1129699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 144)", "refdate": "20/04/1910", "id": "1129700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 144)", "refdate": "20/04/1910", "id": "1129702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 144)", "refdate": "20/04/1910", "id": "1129704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hohenstaufen (RV 144)", "refdate": "21/04/1910", "id": "1129726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Blanco (RV 144)", "refdate": "22/04/1910", "id": "1129728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 144)", "refdate": "22/04/1910", "id": "1129729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erlangen (RV 144)", "refdate": "24/04/1910", "id": "1129731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 144)", "refdate": "25/04/1910", "id": "1129732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duendes (RV 144)", "refdate": "25/04/1910", "id": "1129739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11851"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1129741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nile (RV 144)", "refdate": "25/04/1910", "id": "1129742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bologna (RV 144)", "refdate": "26/04/1910", "id": "1129745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 144)", "refdate": "26/04/1910", "id": "1129756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Konig Wilhelm II (RV 144)", "refdate": "26/04/1910", "id": "1129757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Magellan (RV 144)", "refdate": "26/04/1910", "id": "1129758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 144)", "refdate": "26/04/1910", "id": "1129759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sarmiento (RV 144)", "refdate": "27/04/1910", "id": "1129760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danube (RV 144)", "refdate": "27/04/1910", "id": "1129766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. S. de Lamornaix (RV 144)", "refdate": "28/04/1910", "id": "1129767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Camoens (RV 144)", "refdate": "28/04/1910", "id": "1129768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcana (RV 144)", "refdate": "28/04/1910", "id": "1129770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Umberto (RV 144)", "refdate": "28/04/1910", "id": "1129773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yang Ts\u00e9 (RV 144)", "refdate": "30/04/1910", "id": "1129776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 144)", "refdate": "30/04/1910", "id": "1129777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.11866"}]