[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 687) \r", "refdate": "16/04/1962", "id": "1175499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 687) \r", "refdate": "16/04/1962", "id": "1175500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 687) \r", "refdate": "17/04/1962", "id": "1175501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 687) \r", "refdate": "18/04/1962", "id": "1175502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 687) \r", "refdate": "19/04/1962", "id": "1175503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 687) \r", "refdate": "19/04/1962", "id": "1175504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 687) \r", "refdate": "19/04/1962", "id": "1175505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 687) \r", "refdate": "21/04/1962", "id": "1175506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 687) \r", "refdate": "22/04/1962", "id": "1175507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 687) \r", "refdate": "22/04/1962", "id": "1175508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 687) \r", "refdate": "22/04/1962", "id": "1175509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 687) \r", "refdate": "24/04/1962", "id": "1175510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 687) \r", "refdate": "24/04/1962", "id": "1175511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 687) \r", "refdate": "24/04/1962", "id": "1175512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacpride (RV 687) \r", "refdate": "24/04/1962", "id": "1175513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 687) \r", "refdate": "26/04/1962", "id": "1175514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 687) \r", "refdate": "26/04/1962", "id": "1175515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 687) \r", "refdate": "27/04/1962", "id": "1175516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 687) \r", "refdate": "27/04/1962", "id": "1175517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 687) \r", "refdate": "29/04/1962", "id": "1175518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 687) \r", "refdate": "02/05/1962", "id": "1175519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 687) \r", "refdate": "03/05/1962", "id": "1175520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 687) \r", "refdate": "03/05/1962", "id": "1175521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Canada (RV 687) \r", "refdate": "03/05/1962", "id": "1175522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 687) \r", "refdate": "04/05/1962", "id": "1175523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 687) \r", "refdate": "05/05/1962", "id": "1175524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 687) \r", "refdate": "05/05/1962", "id": "1175525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 687) \r", "refdate": "06/05/1962", "id": "1175526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 687) \r", "refdate": "06/05/1962", "id": "1175527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 687) \r", "refdate": "07/05/1962", "id": "1175528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holanda (RV 687) \r", "refdate": "07/05/1962", "id": "1175529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 687) \r", "refdate": "08/05/1962", "id": "1175530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Mancha (RV 687) \r", "refdate": "08/05/1962", "id": "1175531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 687) \r", "refdate": "08/05/1962", "id": "1175532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 687) \r", "refdate": "08/05/1962", "id": "1175533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 687) \r", "refdate": "09/05/1962", "id": "1175534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 687) \r", "refdate": "09/05/1962", "id": "1175535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 687) \r", "refdate": "09/05/1962", "id": "1175536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 687) \r", "refdate": "09/05/1962", "id": "1175537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 687) \r", "refdate": "09/05/1962", "id": "1175538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 687) \r", "refdate": "10/05/1962", "id": "1175539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 687) \r", "refdate": "10/05/1962", "id": "1175540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 687) \r", "refdate": "10/05/1962", "id": "1175541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lekhaven (RV 687) \r", "refdate": "10/05/1962", "id": "1175542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Diego (RV 687) \r", "refdate": "11/05/1962", "id": "1175543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Makedonija (RV 687) \r", "refdate": "11/05/1962", "id": "1175544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 687) \r", "refdate": "12/05/1962", "id": "1175545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 687) \r", "refdate": "12/05/1962", "id": "1175546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 687) \r", "refdate": "13/05/1962", "id": "1175547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 687) \r", "refdate": "17/05/1962", "id": "1175548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 687) \r", "refdate": "18/05/1962", "id": "1175549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 687) \r", "refdate": "19/05/1962", "id": "1175550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 687) \r", "refdate": "19/05/1962", "id": "1175551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 687) \r", "refdate": "20/05/1962", "id": "1175552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tohoro (RV 687) \r", "refdate": "20/05/1962", "id": "1175553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacgulf (RV 687) \r", "refdate": "20/05/1962", "id": "1175554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 687) \r", "refdate": "21/05/1962", "id": "1175555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 687) \r", "refdate": "21/05/1962", "id": "1175556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 687) \r", "refdate": "21/05/1962", "id": "1175557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 687) \r", "refdate": "22/05/1962", "id": "1175558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 687) \r", "refdate": "22/05/1962", "id": "1175559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 687) \r", "refdate": "23/05/1962", "id": "1175560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 687) \r", "refdate": "23/05/1962", "id": "1175561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 687) \r", "refdate": "24/05/1962", "id": "1175562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 687) \r", "refdate": "24/05/1962", "id": "1175563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 687) \r", "refdate": "24/05/1962", "id": "1175564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 687) \r", "refdate": "24/05/1962", "id": "1175565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 687) \r", "refdate": "24/05/1962", "id": "1175566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 687) \r", "refdate": "24/05/1962", "id": "1175567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 687) \r", "refdate": "25/05/1962", "id": "1175568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrid Torm (RV 687) \r", "refdate": "25/05/1962", "id": "1175569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 687) \r", "refdate": "25/05/1962", "id": "1175570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aremberg (RV 687) \r", "refdate": "26/05/1962", "id": "1175571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 687) \r", "refdate": "26/05/1962", "id": "1175572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 687) \r", "refdate": "26/05/1962", "id": "1175573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parkhaven (RV 687) \r", "refdate": "27/05/1962", "id": "1175574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 687) \r", "refdate": "28/05/1962", "id": "1175575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 687) \r", "refdate": "29/05/1962", "id": "1175576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 687) \r", "refdate": "29/05/1962", "id": "1175577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itajai (RV 687) \r", "refdate": "29/05/1962", "id": "1175578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 687) \r", "refdate": "29/05/1962", "id": "1175579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 688) \r", "refdate": "01/07/1962", "id": "1175580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 688) \r", "refdate": "01/07/1962", "id": "1175581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Henriette Wilhelmine Schulte (RV 688) \r", "refdate": "01/07/1962", "id": "1175582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 688) \r", "refdate": "02/07/1962", "id": "1175583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 688) \r", "refdate": "03/07/1962", "id": "1175584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 688) \r", "refdate": "04/07/1962", "id": "1175585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 688) \r", "refdate": "04/07/1962", "id": "1175586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 688) \r", "refdate": "04/07/1962", "id": "1175587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 688) \r", "refdate": "05/07/1962", "id": "1175588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 688) \r", "refdate": "05/07/1962", "id": "1175589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 688) \r", "refdate": "06/07/1962", "id": "1175590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 688) \r", "refdate": "06/07/1962", "id": "1175591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 688) \r", "refdate": "06/07/1962", "id": "1175592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 688) \r", "refdate": "07/07/1962", "id": "1175593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 688) \r", "refdate": "08/07/1962", "id": "1175594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 688) \r", "refdate": "09/07/1962", "id": "1175595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstjernan (RV 688) \r", "refdate": "09/07/1962", "id": "1175596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrid Torm (RV 688) \r", "refdate": "09/07/1962", "id": "1175597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 688) \r", "refdate": "10/07/1962", "id": "1175598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 688) \r", "refdate": "10/07/1962", "id": "1175599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 688) \r", "refdate": "10/07/1962", "id": "1175600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 688) \r", "refdate": "11/07/1962", "id": "1175601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gudmundra (RV 688) \r", "refdate": "11/07/1962", "id": "1175602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 688) \r", "refdate": "12/07/1962", "id": "1175603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 688) \r", "refdate": "12/07/1962", "id": "1175604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josef Conrad (RV 688) \r", "refdate": "13/07/1962", "id": "1175605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 688) \r", "refdate": "13/07/1962", "id": "1175606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 688) \r", "refdate": "14/07/1962", "id": "1175607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 688) \r", "refdate": "14/07/1962", "id": "1175608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 688) \r", "refdate": "14/07/1962", "id": "1175609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 688) \r", "refdate": "14/07/1962", "id": "1175610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Graveland (RV 688) \r", "refdate": "15/07/1962", "id": "1175611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 688) \r", "refdate": "15/07/1962", "id": "1175612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Nave (RV 688) \r", "refdate": "16/07/1962", "id": "1175613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 688) \r", "refdate": "16/07/1962", "id": "1175614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 688) \r", "refdate": "16/07/1962", "id": "1175615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 688) \r", "refdate": "16/07/1962", "id": "1175616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 688) \r", "refdate": "17/07/1962", "id": "1175617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 688) \r", "refdate": "17/07/1962", "id": "1175618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactrade (RV 688) \r", "refdate": "19/07/1962", "id": "1175619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Debrett (RV 688) \r", "refdate": "19/07/1962", "id": "1175620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guayana (RV 688) \r", "refdate": "19/07/1962", "id": "1175621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 688) \r", "refdate": "20/07/1962", "id": "1175622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 688) \r", "refdate": "21/07/1962", "id": "1175623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 688) \r", "refdate": "21/07/1962", "id": "1175624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sagoland (RV 688) \r", "refdate": "23/07/1962", "id": "1175625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 688) \r", "refdate": "24/07/1962", "id": "1175626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 688) \r", "refdate": "25/07/1962", "id": "1175627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 688) \r", "refdate": "25/07/1962", "id": "1175628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 688) \r", "refdate": "26/07/1962", "id": "1175629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 688) \r", "refdate": "26/07/1962", "id": "1175630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 688) \r", "refdate": "26/07/1962", "id": "1175631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 688) \r", "refdate": "27/07/1962", "id": "1175632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 688) \r", "refdate": "27/07/1962", "id": "1175633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 688) \r", "refdate": "27/07/1962", "id": "1175634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Agustin (RV 688) \r", "refdate": "28/07/1962", "id": "1175635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 688) \r", "refdate": "28/07/1962", "id": "1175636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 688) \r", "refdate": "28/07/1962", "id": "1175637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Star (RV 688) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "20/07/1962", "id": "1175638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 688) \r", "refdate": "30/07/1962", "id": "1175639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aconcagua (RV 688) \r", "refdate": "30/07/1962", "id": "1175640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 688) \r", "refdate": "30/07/1962", "id": "1175641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 688) \r", "refdate": "31/07/1962", "id": "1175642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 688) \r", "refdate": "31/07/1962", "id": "1175643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 689) \r", "refdate": "01/08/1962", "id": "1175644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 689) \r", "refdate": "01/08/1962", "id": "1175645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrey (RV 689) \r", "refdate": "02/08/1962", "id": "1175646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo de Santa Marta (RV 689) \r", "refdate": "03/08/1962", "id": "1175647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 689) \r", "refdate": "04/08/1962", "id": "1175648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colorado (RV 689) \r", "refdate": "05/08/1962", "id": "1175649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 689) \r", "refdate": "05/08/1962", "id": "1175650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maashaven (RV 689) \r", "refdate": "05/08/1962", "id": "1175651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kennemerland (RV 689) \r", "refdate": "06/08/1962", "id": "1175652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 689) \r", "refdate": "06/08/1962", "id": "1175653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Branco (RV 689) \r", "refdate": "06/08/1962", "id": "1175654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 689) \r", "refdate": "07/08/1962", "id": "1175655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 689) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "31/08/1962", "id": "1175656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 689) \r", "refdate": "08/08/1962", "id": "1175657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 689) \r", "refdate": "08/08/1962", "id": "1175658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Norwid (RV 689) \r", "refdate": "09/08/1962", "id": "1175659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bandeirante (RV 689) \r", "refdate": "09/08/1962", "id": "1175660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 689) \r", "refdate": "09/08/1962", "id": "1175661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 689) \r", "refdate": "09/08/1962", "id": "1175662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 689) \r", "refdate": "09/08/1962", "id": "1175663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 689) \r", "refdate": "09/08/1962", "id": "1175664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 689) \r", "refdate": "10/08/1962", "id": "1175665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 689) \r", "refdate": "13/08/1962", "id": "1175666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 689) \r", "refdate": "13/08/1962", "id": "1175667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 689) \r", "refdate": "13/08/1962", "id": "1175668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 689) \r", "refdate": "13/08/1962", "id": "1175669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 689) \r", "refdate": "14/08/1962", "id": "1175670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 689) \r", "refdate": "14/08/1962", "id": "1175671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cl\u00e4re Hugo Stinnes (RV 689) \r", "refdate": "15/08/1962", "id": "1175672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 689) \r", "refdate": "15/08/1962", "id": "1175673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 689) \r", "refdate": "16/08/1962", "id": "1175674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubumbashi (RV 689) \r", "refdate": "17/08/1962", "id": "1175675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 689) \r", "refdate": "17/08/1962", "id": "1175676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 689) \r", "refdate": "17/08/1962", "id": "1175677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Argentina (RV 689) \r", "refdate": "19/08/1962", "id": "1175678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 689) \r", "refdate": "20/08/1962", "id": "1175679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 689) \r", "refdate": "20/08/1962", "id": "1175680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 689) \r", "refdate": "21/08/1962", "id": "1175681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 689) \r", "refdate": "22/08/1962", "id": "1175682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 689) \r", "refdate": "22/08/1962", "id": "1175683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 689) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "26/08/1962", "id": "1175684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 689) \r", "refdate": "23/08/1962", "id": "1175685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 689) \r", "refdate": "23/08/1962", "id": "1175686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 689) \r", "refdate": "24/08/1962", "id": "1175687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 689) \r", "refdate": "25/08/1962", "id": "1175688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 689) \r", "refdate": "26/08/1962", "id": "1175689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 689) \r", "refdate": "26/08/1962", "id": "1175690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Henriette Wilhelmine Schulte (RV 689) \r", "refdate": "27/08/1962", "id": "1175691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 689) \r", "refdate": "27/08/1962", "id": "1175692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 689) \r", "refdate": "28/08/1962", "id": "1175693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 689) \r", "refdate": "29/08/1962", "id": "1175694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 689) \r", "refdate": "30/08/1962", "id": "1175695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 689) \r", "refdate": "30/08/1962", "id": "1175696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 689) \r", "refdate": "31/08/1962", "id": "1175697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 689) \r", "refdate": "31/08/1962", "id": "1175698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ray (RV 689) \r", "refdate": "31/08/1962", "id": "1175699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Princesa Isabel (RV 689) \r", "refdate": "31/08/1962", "id": "1175700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 689) \r", "refdate": "01/09/1962", "id": "1175701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sienkiewicz (RV 689) \r", "refdate": "01/09/1962", "id": "1175702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 689) \r", "refdate": "01/09/1962", "id": "1175703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 689) \r", "refdate": "03/09/1962", "id": "1175704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 689) \r", "refdate": "04/09/1962", "id": "1175705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 689) \r", "refdate": "05/09/1962", "id": "1175706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 689) \r", "refdate": "05/09/1962", "id": "1175707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 689) \r", "refdate": "05/09/1962", "id": "1175708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 689) \r", "refdate": "05/09/1962", "id": "1175709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 689) \r", "refdate": "06/09/1962", "id": "1175710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Heering Rose (RV 689) \r", "refdate": "07/09/1962", "id": "1175711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 689) \r", "refdate": "08/09/1962", "id": "1175712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 689) \r", "refdate": "08/09/1962", "id": "1175713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 689) \r", "refdate": "08/09/1962", "id": "1175714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 689) \r", "refdate": "09/09/1962", "id": "1175715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 689) \r", "refdate": "10/09/1962", "id": "1175716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 689) \r", "refdate": "10/09/1962", "id": "1175717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 689) \r", "refdate": "10/09/1962", "id": "1175718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 689) \r", "refdate": "11/09/1962", "id": "1175719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gaasterland (RV 689) \r", "refdate": "11/09/1962", "id": "1175720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 689) \r", "refdate": "13/09/1962", "id": "1175721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 689) \r", "refdate": "13/09/1962", "id": "1175722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tara (RV 689) \r", "refdate": "13/09/1962", "id": "1175723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 689) \r", "refdate": "13/09/1962", "id": "1175724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 689) \r", "refdate": "14/09/1962", "id": "1175725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 689) \r", "refdate": "14/09/1962", "id": "1175726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 689) \r", "refdate": "14/09/1962", "id": "1175727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Alba (RV 689) \r", "refdate": "15/09/1962", "id": "1175728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 689) \r", "refdate": "16/09/1962", "id": "1175729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 689) \r", "refdate": "17/09/1962", "id": "1175730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 689) \r", "refdate": "17/09/1962", "id": "1175731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 689) \r", "refdate": "18/09/1962", "id": "1175732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 689) \r", "refdate": "19/09/1962", "id": "1175733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arica (RV 689) \r", "refdate": "19/09/1962", "id": "1175734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 689) \r", "refdate": "20/09/1962", "id": "1175735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 689) \r", "refdate": "21/09/1962", "id": "1175736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mundogas Brasidia (RV 689) \r", "refdate": "21/09/1962", "id": "1175737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 689) \r", "refdate": "22/09/1962", "id": "1175738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 689) \r", "refdate": "22/09/1962", "id": "1175739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 689) \r", "refdate": "23/09/1962", "id": "1175740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Bali (RV 689) \r", "refdate": "24/09/1962", "id": "1175741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 689) \r", "refdate": "25/09/1962", "id": "1175742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 689) \r", "refdate": "25/09/1962", "id": "1175743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 689) \r", "refdate": "26/09/1962", "id": "1175744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 689) \r", "refdate": "27/09/1962", "id": "1175745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 689) \r", "refdate": "27/09/1962", "id": "1175746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Makedonija (RV 689) \r", "refdate": "28/09/1962", "id": "1175747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna Nery (RV 689) \r", "refdate": "28/09/1962", "id": "1175748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 689) \r", "refdate": "30/09/1962", "id": "1175749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 689) \r", "refdate": "30/09/1962", "id": "1175750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 689) \r", "refdate": "31/09/1962", "id": "1175751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 690) \r", "refdate": "01/10/1962", "id": "1175752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 690) \r", "refdate": "01/10/1962", "id": "1175753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 690) \r", "refdate": "02/10/1962", "id": "1175754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 690) \r", "refdate": "02/10/1962", "id": "1175755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 690) \r", "refdate": "02/10/1962", "id": "1175756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 690) \r", "refdate": "03/10/1962", "id": "1175757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 690) \r", "refdate": "03/10/1962", "id": "1175758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstern (RV 690) \r", "refdate": "03/10/1962", "id": "1175759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leopold (RV 690) \r", "refdate": "03/10/1962", "id": "1175760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 690) \r", "refdate": "04/10/1962", "id": "1175761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 690) \r", "refdate": "04/10/1962", "id": "1175762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Colombia (RV 690) \r", "refdate": "04/10/1962", "id": "1175763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrid Torm (RV 690) \r", "refdate": "04/10/1962", "id": "1175764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 690) \r", "refdate": "05/10/1962", "id": "1175765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 690) \r", "refdate": "05/10/1962", "id": "1175766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tero (RV 690) \r", "refdate": "05/10/1962", "id": "1175767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 690) \r", "refdate": "05/10/1962", "id": "1175768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 690) \r", "refdate": "06/10/1962", "id": "1175769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 690) \r", "refdate": "06/10/1962", "id": "1175770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaccape (RV 690) \r", "refdate": "06/10/1962", "id": "1175771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 690) \r", "refdate": "07/10/1962", "id": "1175772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 690) \r", "refdate": "08/10/1962", "id": "1175773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 690) \r", "refdate": "08/10/1962", "id": "1175774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 690) \r", "refdate": "08/10/1962", "id": "1175775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 690) \r", "refdate": "09/10/1962", "id": "1175815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 690) \r", "refdate": "10/10/1962", "id": "1175816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sunda (RV 690) \r", "refdate": "10/10/1962", "id": "1175818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 690) \r", "refdate": "10/10/1962", "id": "1175819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 690) \r", "refdate": "11/10/1962", "id": "1175820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 690) \r", "refdate": "12/10/1962", "id": "1175822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 690) \r", "refdate": "13/10/1962", "id": "1175823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 690) \r", "refdate": "14/10/1962", "id": "1175825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 690) \r", "refdate": "14/10/1962", "id": "1175826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 690) \r", "refdate": "15/10/1962", "id": "1175827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Agustin (RV 690) \r", "refdate": "15/10/1962", "id": "1175828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 690) \r", "refdate": "17/10/1962", "id": "1175829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 690) \r", "refdate": "18/10/1962", "id": "1175830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 690) \r", "refdate": "18/10/1962", "id": "1175831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 690) \r", "refdate": "18/10/1962", "id": "1175832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 690) \r", "refdate": "19/10/1962", "id": "1175833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeromski (RV 690) \r", "refdate": "20/10/1962", "id": "1175835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 690) \r", "refdate": "20/10/1962", "id": "1175836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Peru (RV 690) \r", "refdate": "21/10/1962", "id": "1175837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 690) \r", "refdate": "21/10/1962", "id": "1175838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 690) \r", "refdate": "22/10/1962", "id": "1175839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 690) \r", "refdate": "23/10/1962", "id": "1175840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstjerman (RV 690) \r", "refdate": "24/10/1962", "id": "1175841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 690) \r", "refdate": "25/10/1962", "id": "1175843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 690) \r", "refdate": "25/10/1962", "id": "1175844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lufira (RV 690) \r", "refdate": "26/10/1962", "id": "1175845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 690) \r", "refdate": "26/10/1962", "id": "1175846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 690) \r", "refdate": "27/10/1962", "id": "1175847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kennemerland (RV 690) \r", "refdate": "27/10/1962", "id": "1175848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 690) \r", "refdate": "28/10/1962", "id": "1175849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 690) \r", "refdate": "28/10/1962", "id": "1175850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tohoro (RV 690) \r", "refdate": "29/10/1962", "id": "1175851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 690) \r", "refdate": "29/10/1962", "id": "1175852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Van Diemen (RV 690) \r", "refdate": "29/10/1962", "id": "1175853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 690) \r", "refdate": "30/10/1962", "id": "1175854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 690) \r", "refdate": "30/10/1962", "id": "1175855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 690) \r", "refdate": "30/10/1962", "id": "1175856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ronsard (RV 690) \r", "refdate": "30/10/1962", "id": "1175857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 690) \r", "refdate": "31/10/1962", "id": "1175858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 690) \r", "refdate": "31/10/1962", "id": "1175859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 690) \r", "refdate": "31/10/1962", "id": "1175860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstern (RV 690) \r", "refdate": "31/10/1962", "id": "1175861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 690) \r", "refdate": "31/10/1962", "id": "1175862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 690) \r", "refdate": "01/11/1962", "id": "1175863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brigitte Torm (RV 690) \r", "refdate": "01/11/1962", "id": "1175864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 690) \r", "refdate": "05/11/1962", "id": "1175865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 690) \r", "refdate": "02/11/1962", "id": "1175866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bohinj (RV 690) \r", "refdate": "05/11/1962", "id": "1175867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 690) \r", "refdate": "05/11/1962", "id": "1175868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 690) \r", "refdate": "06/11/1962", "id": "1175869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 690) \r", "refdate": "06/11/1962", "id": "1175870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 690) \r", "refdate": "07/11/1962", "id": "1175871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 690) \r", "refdate": "08/11/1962", "id": "1175872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 690) \r", "refdate": "08/11/1962", "id": "1175873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 690) \r", "refdate": "09/11/1962", "id": "1175874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 690) \r", "refdate": "09/11/1962", "id": "1175877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ray (RV 690) \r", "refdate": "10/11/1962", "id": "1175878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 690) \r", "refdate": "10/11/1962", "id": "1175879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Neuharlingersiel (RV 690) \r", "refdate": "10/11/1962", "id": "1175880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazonas (RV 690) \r", "refdate": "10/11/1962", "id": "1175881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 690) \r", "refdate": "12/11/1962", "id": "1175882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 690) \r", "refdate": "12/11/1962", "id": "1175883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 690) \r", "refdate": "13/11/1962", "id": "1175884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 690) \r", "refdate": "13/11/1962", "id": "1175885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 690) \r", "refdate": "14/11/1962", "id": "1175886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 690) \r", "refdate": "14/11/1962", "id": "1175887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kinai Greek (RV 690) \r", "refdate": "15/11/1962", "id": "1175888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Star (RV 690) \r", "refdate": "16/11/1962", "id": "1175889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 690) \r", "refdate": "16/11/1962", "id": "1175890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 690) \r", "refdate": "17/11/1962", "id": "1175892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrey (RV 690) \r", "refdate": "17/11/1962", "id": "1175893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 690) \r", "refdate": "17/11/1962", "id": "1175894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Guatemala (RV 690) \r", "refdate": "17/11/1962", "id": "1175895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 690) \r", "refdate": "17/11/1962", "id": "1175896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Isabel (RV 690) \r", "refdate": "18/11/1962", "id": "1175897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Venabu (RV 690) \r", "refdate": "18/11/1962", "id": "1175898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 690) \r", "refdate": "19/11/1962", "id": "1175900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 690) \r", "refdate": "20/11/1962", "id": "1175901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bandeirante (RV 690) \r", "refdate": "20/11/1962", "id": "1175902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 690) \r", "refdate": "20/11/1962", "id": "1175903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 690) \r", "refdate": "21/11/1962", "id": "1175904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 690) \r", "refdate": "22/11/1962", "id": "1175906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 690) \r", "refdate": "22/11/1962", "id": "1175907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 690) \r", "refdate": "23/11/1962", "id": "1175908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Legnica (RV 690) \r", "refdate": "23/11/1962", "id": "1175909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acapulco (RV 690) \r", "refdate": "24/11/1962", "id": "1175910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 690) \r\r", "refdate": "24/11/1962", "id": "1175911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 690) \r\r", "refdate": "24/11/1962", "id": "1175912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 690) \r", "refdate": "24/11/1962", "id": "1175913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Rita (RV 690) \r", "refdate": "25/11/1962", "id": "1175914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 690) \r", "refdate": "27/11/1962", "id": "1175916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 690) \r", "refdate": "27/11/1962", "id": "1175917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 690) \r\r", "refdate": "28/11/1962", "id": "1175918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 690) \r", "refdate": "28/11/1962", "id": "1175919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 690) \r", "refdate": "28/11/1962", "id": "1175921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 690) \r", "refdate": "29/11/1962", "id": "1175922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 690) \r", "refdate": "30/11/1962", "id": "1175923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rosa da Fonseca (RV 690) \r", "refdate": "30/11/1962", "id": "1175924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 690) \r", "refdate": "30/11/1962", "id": "1175925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 690) \r", "refdate": "01/12/1962", "id": "1175926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Angra (RV 690) \r", "refdate": "01/12/1962", "id": "1175927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 690) \r", "refdate": "02/12/1962", "id": "1175928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjipanas (RV 690) \r", "refdate": "02/12/1962", "id": "1175929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 690) \r", "refdate": "02/12/1962", "id": "1175930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josef Conrad (RV 690) \r", "refdate": "03/12/1962", "id": "1175931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 690) \r", "refdate": "04/12/1962", "id": "1175932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athinai (RV 690) \r", "refdate": "05/12/1962", "id": "1175933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 690) \r", "refdate": "05/12/1962", "id": "1175934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 690) \r", "refdate": "05/12/1962", "id": "1175935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaccape (RV 690) \r", "refdate": "05/12/1962", "id": "1175936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 690) \r", "refdate": "06/12/1962", "id": "1175937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 690) \r", "refdate": "06/12/1962", "id": "1175938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 690) \r", "refdate": "06/12/1962", "id": "1175939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 690) \r", "refdate": "06/12/1962", "id": "1175941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 690) \r", "refdate": "11/12/1962", "id": "1175942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 690) \r", "refdate": "12/12/1962", "id": "1175943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Durango (RV 690) \r", "refdate": "13/12/1962", "id": "1175944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasaholm (RV 690) \r", "refdate": "13/12/1962", "id": "1175945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 690) \r", "refdate": "15/12/1962", "id": "1175946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 690) \r", "refdate": "17/12/1962", "id": "1175947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 690) \r", "refdate": "22/11/1962", "id": "1175948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 690) \r", "refdate": "17/12/1962", "id": "1175949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maashaven (RV 690) \r", "refdate": "17/15/1962", "id": "1175950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 690) \r", "refdate": "18/12/1962", "id": "1175951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 690) \r", "refdate": "18/12/1962", "id": "1175952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 690) \r", "refdate": "18/12/1962", "id": "1175953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 690) \r", "refdate": "19/12/1962", "id": "1175954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 690) \r", "refdate": "19/12/1962", "id": "1175955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 690) \r", "refdate": "19/12/1962", "id": "1175956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 690) \r", "refdate": "19/12/1962", "id": "1175957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 690) \r", "refdate": "20/12/1962", "id": "1175958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 690) \r", "refdate": "20/12/1962", "id": "1175959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 690) \r", "refdate": "20/12/1962", "id": "1175960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 690) \r", "refdate": "21/12/1962", "id": "1175961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bovec (RV 690) \r", "refdate": "22/12/1962", "id": "1175962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 690) \r", "refdate": "22/12/1962", "id": "1175963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 690) \r", "refdate": "22/12/1962", "id": "1175964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Frio (RV 690) \r", "refdate": "22/12/1962", "id": "1175965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 690) \r", "refdate": "23/12/1962", "id": "1175966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Agustin (RV 690) \r", "refdate": "23/12/1962", "id": "1175967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ostfriesland (RV 690) \r", "refdate": "24/12/1962", "id": "1175968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Delgado (RV 690) \r", "refdate": "24/12/1962", "id": "1175969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 690) \r", "refdate": "25/12/1962", "id": "1175970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 690) \r", "refdate": "25/12/1962", "id": "1175971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Magelhaen (RV 690) \r", "refdate": "25/12/1962", "id": "1175972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 690) \r", "refdate": "25/12/1962", "id": "1175973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 690) \r", "refdate": "26/12/1962", "id": "1175974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 690) \r", "refdate": "27/12/1962", "id": "1175975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 690) \r", "refdate": "28/12/1962", "id": "1175976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Romney (RV 690) \r", "refdate": "29/12/1962", "id": "1175977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravaas (RV 690) \r", "refdate": "30/12/1962", "id": "1175978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 690) \r", "refdate": "30/12/1962", "id": "1175979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 690) \r", "refdate": "31/12/1962", "id": "1175980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 690) \r", "refdate": "31/12/1962", "id": "1175982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 690) \r", "refdate": "31/12/1962", "id": "1175983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 691) \r", "refdate": "00/01/1963", "id": "1175984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 691) \r", "refdate": "01/01/1963", "id": "1175986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 691) \r", "refdate": "03/01/1963", "id": "1175987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 691) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "20/01/1963", "id": "1175988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnitak (RV 691) \r", "refdate": "03/01/1963", "id": "1175989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 691) \r", "refdate": "03/01/1963", "id": "1175990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 691) \r", "refdate": "03/01/1963", "id": "1175992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 691) \r", "refdate": "03/01/1963", "id": "1175993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 691) \r", "refdate": "04/01/1963", "id": "1175994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 691) \r", "refdate": "06/01/1963", "id": "1175995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aconcagua (RV 691) \r", "refdate": "07/01/1963", "id": "1175996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 691) \r", "refdate": "07/01/1963", "id": "1175997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 691) \r", "refdate": "07/01/1963", "id": "1175998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 691) \r", "refdate": "09/01/1963", "id": "1175999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 691) \r", "refdate": "09/01/1963", "id": "1176000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 691) \r", "refdate": "09/01/1963", "id": "1176001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 691) \r", "refdate": "10/01/1963", "id": "1176002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor L\u00f3ide Argentina (RV 691) \r", "refdate": "10/01/1963", "id": "1176004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 691) \r", "refdate": "11/01/1963", "id": "1176005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mykinai Greek (RV 691) \r", "refdate": "11/01/1963", "id": "1176006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 691) \r", "refdate": "13/01/1963", "id": "1176007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 691) \r", "refdate": "17/01/1963", "id": "1176008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 691) \r", "refdate": "18/01/1963", "id": "1176009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 691) \r", "refdate": "19/01/1963", "id": "1176010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 691) \r", "refdate": "19/01/1963", "id": "1176011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 691) \r", "refdate": "20/01/1963", "id": "1176012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor L\u00f3ide Colombia (RV 691) \r", "refdate": "22/01/1963", "id": "1176013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 691) \r", "refdate": "23/01/1963", "id": "1176014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 691) \r", "refdate": "23/01/1963", "id": "1176015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstjernan (RV 691) \r", "refdate": "24/01/1963", "id": "1176016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Marco (RV 691) \r", "refdate": "24/01/1963", "id": "1176017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 691) \r", "refdate": "25/01/1963", "id": "1176018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tohoro (RV 691) \r", "refdate": "26/01/1963", "id": "1176019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 691) \r", "refdate": "26/01/1963", "id": "1176021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 691) \r", "refdate": "27/01/1963", "id": "1176022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Defoe (RV 691) \r", "refdate": "27/01/1963", "id": "1176023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 691) \r", "refdate": "29/01/1963", "id": "1176024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 691) \r", "refdate": "29/01/1963", "id": "1176026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 691) \r", "refdate": "29/01/1963", "id": "1176027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 691) \r", "refdate": "30/01/1963", "id": "1176028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Rio (RV 691) \r", "refdate": "30/01/1963", "id": "1176029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 691) \r", "refdate": "30/01/1963", "id": "1176030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 691) \r", "refdate": "31/01/1963", "id": "1176031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 692) \r", "refdate": "01/03/1963", "id": "1176032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 692) \r\r", "refdate": "02/03/1963", "id": "1176033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 692) \r", "refdate": "02/03/1963", "id": "1176035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bohinj (RV 692) \r\r", "refdate": "02/03/1963", "id": "1176036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 692) \r", "refdate": "03/03/1963", "id": "1176037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 692) \r", "refdate": "03/03/1963", "id": "1176038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 692) \r", "refdate": "03/03/1963", "id": "1176039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 692) \r", "refdate": "04/03/1963", "id": "1176040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 692) \r", "refdate": "05/03/1963", "id": "1176041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 692) \r", "refdate": "05/03/1963", "id": "1176042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 692) \r", "refdate": "06/03/1963", "id": "1176043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 692) \r", "refdate": "06/03/1963", "id": "1176044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 692) \r", "refdate": "06/03/1963", "id": "1176045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 692) \r", "refdate": "07/03/1963", "id": "1176046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazonas (RV 692) \r", "refdate": "08/03/1963", "id": "1176047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 692) \r", "refdate": "08/03/1963", "id": "1176048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 692) \r", "refdate": "08/03/1963", "id": "1176050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 692) \r", "refdate": "09/03/1963", "id": "1176051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 692) \r", "refdate": "09/03/1963", "id": "1176053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flaminia (RV 692) \r", "refdate": "09/03/1963", "id": "1176054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 692) \r", "refdate": "09/03/1963", "id": "1176055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 692) \r", "refdate": "10/03/1963", "id": "1176057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 692) \r", "refdate": "11/03/1963", "id": "1176058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rosa da Fonseca (RV 692) \r", "refdate": "12/03/1963", "id": "1176059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 692) \r", "refdate": "13/03/1963", "id": "1176061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 692) \r", "refdate": "14/03/1963", "id": "1176062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 692) \r", "refdate": "14/03/1963", "id": "1176063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 692) \r", "refdate": "15/03/1963", "id": "1176064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 692) \r", "refdate": "15/03/1963", "id": "1176065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 692) \r", "refdate": "15/03/1963", "id": "1176066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bandeirante (RV 692) \r", "refdate": "16/03/1963", "id": "1176068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 692) \r", "refdate": "16/03/1963", "id": "1176069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 692) \r", "refdate": "17/03/1963", "id": "1176070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 692) \r", "refdate": "19/03/1963", "id": "1176071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 692) \r", "refdate": "19/03/1963", "id": "1176072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 692) \r", "refdate": "20/03/1963", "id": "1176073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 692) \r", "refdate": "20/03/1963", "id": "1176074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacgulf (RV 692) \r", "refdate": "20/03/1963", "id": "1176075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 692) \r", "refdate": "20/03/1963", "id": "1176077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 692) \r", "refdate": "21/03/1963", "id": "1176078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 692) \r", "refdate": "21/03/1963", "id": "1176079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 692) \r\r", "refdate": "21/03/1963", "id": "1176080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 692) \r", "refdate": "23/03/1963", "id": "1176081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Star (RV 692) \r", "refdate": "25/03/1963", "id": "1176082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 692) \r", "refdate": "26/03/1963", "id": "1176083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lekhaven (RV 692) \r", "refdate": "26/03/1963", "id": "1176084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 692) \r", "refdate": "27/03/1963", "id": "1176085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrid Torm (RV 692) \r", "refdate": "27/03/1963", "id": "1176086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 692) \r", "refdate": "27/03/1963", "id": "1176087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Svensksund (RV 692) \r", "refdate": "28/03/1963", "id": "1176088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 692) \r", "refdate": "29/03/1963", "id": "1176089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Henriette Wilhelmine Schulte (RV 692) \r", "refdate": "30/03/1963", "id": "1176090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 692) \r", "refdate": "30/03/1963", "id": "1176091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 692) \r", "refdate": "30/03/1996", "id": "1176092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 692) \r", "refdate": "31/03/1963", "id": "1176093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 692) \r", "refdate": "03/1963", "id": "1176094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lufira (RV 692) \r", "refdate": "03/1963", "id": "1176095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 692) \r", "refdate": "03/1963", "id": "1176097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 692) \r", "refdate": "01/04/1963", "id": "1176098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Van Diemen (RV 692) \r", "refdate": "01/04/1963", "id": "1176099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 692) \r\r", "refdate": "02/04/1963", "id": "1176100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 692) \r", "refdate": "02/04/1963", "id": "1176101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 692) \r", "refdate": "03/04/1963", "id": "1176102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 692) \r", "refdate": "03/04/1963", "id": "1176103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 692) \r", "refdate": "04/04/1963", "id": "1176105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 692) \r", "refdate": "04/04/1963", "id": "1176107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 692) \r", "refdate": "04/04/1963", "id": "1176108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 692) \r", "refdate": "04/04/1963", "id": "1176109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 692) \r", "refdate": "05/04/1961", "id": "1176110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 692) \r", "refdate": "05/04/1963", "id": "1176111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 692) \r", "refdate": "08/04/1963", "id": "1176112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmar (RV 692) \r", "refdate": "08/04/1963", "id": "1176114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Evanger (RV 692) \r", "refdate": "09/04/1963", "id": "1176115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 692) \r", "refdate": "09/04/1963", "id": "1176116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 692) \r", "refdate": "11/04/1963", "id": "1176117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 692) \r", "refdate": "11/04/1963", "id": "1176118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacport (RV 692) \r", "refdate": "11/04/1963", "id": "1176119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 692) \r", "refdate": "11/04/1963", "id": "1176120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 692) \r", "refdate": "12/04/1963", "id": "1176121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 692) \r", "refdate": "12/04/1963", "id": "1176122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dryden (RV 692) \r", "refdate": "13/04/1963", "id": "1176124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 692) \r", "refdate": "14/04/1963", "id": "1176125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 692) \r", "refdate": "15/04/1963", "id": "1176126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubumbashi (RV 692) \r", "refdate": "16/04/1963", "id": "1176127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 692) \r", "refdate": "16/04/1963", "id": "1176128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 692) \r", "refdate": "17/04/1963", "id": "1176129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tamo (RV 692) \r", "refdate": "17/04/1963", "id": "1176130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 692) \r", "refdate": "18/04/1963", "id": "1176134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 692) \r", "refdate": "18/04/1963", "id": "1176135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 692) \r", "refdate": "18/04/1963", "id": "1176136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 692) \r", "refdate": "18/04/1963", "id": "1176137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Toshi Maru (RV 692) \r", "refdate": "18/04/1963", "id": "1176138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Defoe (RV 692) \r", "refdate": "20/04/1963", "id": "1176139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 692) \r", "refdate": " - ", "id": "1176140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 692) \r", "refdate": "22/04/1963", "id": "1176141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 692) \r", "refdate": "22/04/1963", "id": "1176142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rosa da Fonseca (RV 692) \r", "refdate": "23/04/1963", "id": "1176143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 692) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": " - ", "id": "1176144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 692) \r", "refdate": "23/04/1963", "id": "1176145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 692) \r", "refdate": "23/04/1963", "id": "1176146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 692) \r", "refdate": "24/04/1963", "id": "1176147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 692) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "27/12/1963", "id": "1176148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 692) \r", "refdate": "25/04/1963", "id": "1176149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 692) \r", "refdate": "25/04/1963", "id": "1176150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 692) \r", "refdate": "26/04/1963", "id": "1176151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josef Conrad (RV 692) \r", "refdate": "26/04/1963", "id": "1176152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 692) \r", "refdate": "28/04/1963", "id": "1176153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 692) \r", "refdate": "28/04/1963", "id": "1176154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 692) \r", "refdate": "29/04/1963", "id": "1176155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Lorenzo (RV 692) \r", "refdate": "29/04/1963", "id": "1176157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wyspianski (RV 692) \r", "refdate": "30/04/1963", "id": "1176159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Rosa (RV 692) \r", "refdate": "30/04/1963", "id": "1176160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Chile (RV 692) \r", "refdate": "30/04/1963", "id": "1176161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 692) \r", "refdate": "30/04/1963", "id": "1176162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor KRK (RV 692) \r", "refdate": "30/04/1963", "id": "1176164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 692) \r", "refdate": "02/05/1963", "id": "1176165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor El Baztan (RV 692) \r", "refdate": "02/05/1963", "id": "1176166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 692) \r", "refdate": "02/05/1963", "id": "1176167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Mozambique (RV 692) \r", "refdate": "03/05/1963", "id": "1176168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 692) \r", "refdate": "03/05/1963", "id": "1176171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 692) \r", "refdate": "04/05/1963", "id": "1176172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 692) \r", "refdate": "05/05/1963", "id": "1176174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 692) \r", "refdate": "06/05/1963", "id": "1176175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 692) \r", "refdate": "06/05/1963", "id": "1176176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 692) \r", "refdate": "07/05/1963", "id": "1176178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 692) \r", "refdate": "08/05/1963", "id": "1176179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 692) \r", "refdate": "08/05/1963", "id": "1176181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 692) \r", "refdate": "09/05/1963", "id": "1176182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 692) \r", "refdate": "09/05/1963", "id": "1176183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 692) \r", "refdate": "09/05/1963", "id": "1176184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 692) \r", "refdate": "10/05/1963", "id": "1176185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sakura Maru (RV 692) \r", "refdate": "10/05/1963", "id": "1176187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 692) \r", "refdate": "10/05/1963", "id": "1176188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 692) \r", "refdate": "11/05/1963", "id": "1176190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Efploia (RV 692) \r", "refdate": "12/05/1963", "id": "1176191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 692) \r", "refdate": "12/05/1963", "id": "1176192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 692) \r", "refdate": "12/05/1963", "id": "1176193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 692) \r", "refdate": "00/00/0", "id": "1176194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Norwid (RV 692) \r", "refdate": "13/05/1963", "id": "1176195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 692) \r", "refdate": "13/05/1963", "id": "1176196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 692) \r", "refdate": "14/05/1963", "id": "1176197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 692) \r", "refdate": "15/05/1963", "id": "1176200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 692) \r", "refdate": "15/05/1963", "id": "1176201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 692) \r", "refdate": "16/05/1963", "id": "1176202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 692) \r", "refdate": "16/05/1963", "id": "1176203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 692) \r", "refdate": "16/05/1963", "id": "1176204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Orange (RV 692) \r", "refdate": "17/05/1963", "id": "1176206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 692) \r", "refdate": "18/05/1963", "id": "1176207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 692) \r", "refdate": "18/05/1963", "id": "1176208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 692) \r", "refdate": "19/05/1963", "id": "1176209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seamaster (RV 692) \r", "refdate": "20/05/1963", "id": "1176211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 692) \r", "refdate": "20/05/1963", "id": "1176213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 692) \r", "refdate": "21/05/1963", "id": "1176214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Egeroe (RV 692) \r", "refdate": "21/05/1963", "id": "1176215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 692) \r", "refdate": "23/05/1963", "id": "1176216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 692) \r", "refdate": "23/05/1963", "id": "1176219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 692) \r", "refdate": "25/05/1963", "id": "1176220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 692) \r", "refdate": "26/05/1963", "id": "1176221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 692) \r", "refdate": "27/05/1963", "id": "1176222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 692) \r", "refdate": "28/05/1963", "id": "1176223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 692) \r", "refdate": "28/05/1963", "id": "1176224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 692) \r", "refdate": "29/05/1963", "id": "1176225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Rita (RV 692) \r", "refdate": "29/05/1963", "id": "1176226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 692) \r", "refdate": "30/05/1963", "id": "1176227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 692) \r", "refdate": "30/05/1963", "id": "1176228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 692) \r", "refdate": "31/05/1963", "id": "1176229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaccape (RV 693) \r", "refdate": "01/08/1963", "id": "1176230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 693) \r", "refdate": "01/08/1963", "id": "1176231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zaanland (RV 693) \r", "refdate": "01/08/1963", "id": "1176232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 693) \r", "refdate": "01/08/1963", "id": "1176233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 693) \r", "refdate": "02/08/1963", "id": "1176234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 693) \r", "refdate": "02/08/1963", "id": "1176235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 693) \r", "refdate": "03/08/1963", "id": "1176236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asynja (RV 693) \r", "refdate": "03/08/1963", "id": "1176237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Neuharlingersiel (RV 693) \r", "refdate": "03/08/1963", "id": "1176238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rovec (RV 693) \r", "refdate": "04/08/1963", "id": "1176239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 693) \r", "refdate": "04/08/1963", "id": "1176240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 693) \r", "refdate": "00/00/0", "id": "1176241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 693) \r", "refdate": "05/08/1963", "id": "1176242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 693) \r", "refdate": "05/08/1963", "id": "1176243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdawn (RV 693) \r", "refdate": "06/08/1963", "id": "1176244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 693) \r", "refdate": "07/08/1963", "id": "1176245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Panama (RV 693) \r", "refdate": "07/08/1963", "id": "1176246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 693) \r", "refdate": "08/08/1963", "id": "1176247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 693) \r", "refdate": "08/08/1963", "id": "1176248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 693) \r", "refdate": "09/08/1963", "id": "1176249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 693) \r", "refdate": "09/08/1963", "id": "1176250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 693) \r", "refdate": "10/08/1963", "id": "1176251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 693) \r", "refdate": "11/08/1963", "id": "1176252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 693) \r", "refdate": "12/08/1963", "id": "1176253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 693) \r", "refdate": "12/08/1963", "id": "1176254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leoville (RV 693) \r", "refdate": "12/08/1963", "id": "1176255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 693) \r", "refdate": "12/08/1963", "id": "1176256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 693) \r", "refdate": "13/08/1963", "id": "1176257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 693) \r", "refdate": "13/08/1963", "id": "1176258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 693) \r", "refdate": "14/08/1963", "id": "1176259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 693) \r", "refdate": "15/08/1963", "id": "1176260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 693) \r", "refdate": "15/08/1963", "id": "1176261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 693) \r", "refdate": "19/08/1963", "id": "1176262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 693) \r", "refdate": "19/08/1963", "id": "1176263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 693) \r", "refdate": "21/08/1963", "id": "1176264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 693) \r", "refdate": "22/08/1963", "id": "1176265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 693) \r", "refdate": "22/08/1963", "id": "1176266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 693) \r", "refdate": "22/08/1963", "id": "1176267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 693) \r", "refdate": "23/08/1963", "id": "1176268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 693) \r", "refdate": "24/08/1963", "id": "1176269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 693) \r", "refdate": "24/08/1963", "id": "1176270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 693) \r", "refdate": "26/08/1963", "id": "1176271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 693) \r", "refdate": "27/08/1963", "id": "1176272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josef Conrad (RV 693) \r", "refdate": "28/08/1963", "id": "1176273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Chile (RV 693) \r", "refdate": "28/08/1963", "id": "1176274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 693) \r", "refdate": "29/08/1963", "id": "1176275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Mexico (RV 693) \r", "refdate": "29/08/1963", "id": "1176276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 693) \r", "refdate": "29/08/1963", "id": "1176277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 693) \r", "refdate": "30/08/1963", "id": "1176278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sunda (RV 693) \r", "refdate": "31/08/1963", "id": "1176279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 693) \r", "refdate": "01/09/1963", "id": "1176280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 693) \r", "refdate": "01/09/1963", "id": "1176281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 693) \r", "refdate": "04/09/1963", "id": "1176282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 693) \r", "refdate": "04/09/1963", "id": "1176283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Robert Bornhofen (RV 693) \r", "refdate": "04/09/1963", "id": "1176284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 693) \r", "refdate": "05/09/1963", "id": "1176285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 693) \r", "refdate": "05/09/1963", "id": "1176286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 693) \r", "refdate": "05/09/1963", "id": "1176287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 693) \r", "refdate": "05/09/1963", "id": "1176288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Henriette Wilhelmine Schulte (RV 693) \r", "refdate": "06/09/1963", "id": "1176289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Princesa Leopoldina (RV 693) \r", "refdate": "06/09/1963", "id": "1176290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 693) \r", "refdate": "06/09/1963", "id": "1176291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sakura Maru (RV 693) \r", "refdate": "07/09/1963", "id": "1176292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 693) \r", "refdate": "07/09/1963", "id": "1176293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna Nery (RV 693) \r", "refdate": "08/09/1963", "id": "1176294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 693) \r", "refdate": "08/09/1963", "id": "1176295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 693) \r", "refdate": "09/09/1963", "id": "1176296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 693) \r", "refdate": "09/09/1963", "id": "1176297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atalaya (RV 693) \r", "refdate": "10/09/1963", "id": "1176298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberia Star (RV 693) \r", "refdate": "11/09/1963", "id": "1176299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 693) \r", "refdate": "11/09/1963", "id": "1176300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 693) \r", "refdate": "12/09/1963", "id": "1176301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 693) \r", "refdate": "12/09/1963", "id": "1176302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 693) \r", "refdate": "12/09/1963", "id": "1176303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 693) \r", "refdate": "14/09/1963", "id": "1176304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 693) \r", "refdate": "14/09/1963", "id": "1176305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 693) \r", "refdate": "14/09/1963", "id": "1176306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 693) \r", "refdate": "16/09/1963", "id": "1176307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 693) \r", "refdate": "16/09/1963", "id": "1176308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rhone (RV 693) \r", "refdate": "17/09/1963", "id": "1176309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 693) \r", "refdate": "17/09/1963", "id": "1176310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrey (RV 693) \r", "refdate": "18/09/1963", "id": "1176311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 693) \r", "refdate": "18/09/1963", "id": "1176312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 693) \r", "refdate": "19/09/1963", "id": "1176313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 693) \r", "refdate": "20/09/1963", "id": "1176314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wyspianski (RV 693) \r", "refdate": "20/09/1963", "id": "1176315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kennemerland (RV 693) \r", "refdate": "21/09/1963", "id": "1176316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Equador (RV 693) \r", "refdate": "22/09/1963", "id": "1176317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vinterland (RV 693) \r", "refdate": "22/09/1963", "id": "1176318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 693) \r", "refdate": "23/09/1963", "id": "1176319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 693) \r", "refdate": "23/09/1963", "id": "1176320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 693) \r", "refdate": "24/09/1963", "id": "1176321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 693) \r", "refdate": "26/09/1963", "id": "1176322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordanger (RV 693) \r", "refdate": "26/09/1963", "id": "1176323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 693) \r", "refdate": "26/09/1963", "id": "1176324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 693) \r", "refdate": "26/09/1963", "id": "1176325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberia Star (RV 693) \r", "refdate": "26/09/1963", "id": "1176326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 693) \r", "refdate": "27/09/1963", "id": "1176327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 693) \r", "refdate": "28/09/1963", "id": "1176328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacgulf (RV 693) \r", "refdate": "29/09/1963", "id": "1176329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 693) \r", "refdate": "29/09/1963", "id": "1176330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwind (RV 693) \r", "refdate": "30/09/1963", "id": "1176331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 693) \r", "refdate": "30/09/1963", "id": "1176332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 693) \r", "refdate": "30/09/1963", "id": "1176333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 694) \r", "refdate": "03/10/1963", "id": "1176334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 694) \r", "refdate": "03/10/1963", "id": "1176335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 694) \r", "refdate": "03/10/1963", "id": "1176336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Norwid (RV 694) \r", "refdate": "04/10/1963", "id": "1176337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rubens (RV 694) \r", "refdate": "05/10/1963", "id": "1176338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 694) \r", "refdate": "06/10/1963", "id": "1176339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 694) \r", "refdate": "06/10/1963", "id": "1176340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 694) \r", "refdate": "06/10/1963", "id": "1176341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Havfalk (RV 694) \r", "refdate": "07/10/1963", "id": "1176342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Rita (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bow Plate (RV 694) \r", "refdate": "08/10/1963", "id": "1176349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 694) \r", "refdate": "09/10/1963", "id": "1176350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 694) \r", "refdate": "10/10/1963", "id": "1176351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 694) \r", "refdate": "10/10/1963", "id": "1176352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Stad Vlaardingen (RV 694) \r", "refdate": "10/10/1963", "id": "1176353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Marietta E (RV 694) \r", "refdate": "10/10/1963", "id": "1176354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 694) \r", "refdate": "10/10/1963", "id": "1176355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Earthbank (RV 694) \r", "refdate": "10/10/1963", "id": "1176356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 694) \r", "refdate": "12/10/1963", "id": "1176357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 694) \r", "refdate": "12/10/1963", "id": "1176358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 694) \r", "refdate": "12/10/1963", "id": "1176359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Turia\u00e7u (RV 694) \r", "refdate": "13/10/1963", "id": "1176360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brimanger (RV 694) \r", "refdate": "15/10/1963", "id": "1176361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 694) \r", "refdate": "16/10/1963", "id": "1176362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 694) \r", "refdate": "16/10/1963", "id": "1176363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 694) \r", "refdate": "17/10/1963", "id": "1176364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 694) \r", "refdate": "17/10/1963", "id": "1176365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 694) \r", "refdate": "18/10/1963", "id": "1176366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeromski (RV 694) \r", "refdate": "18/10/1963", "id": "1176367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Todos os Santos (RV 694) \r", "refdate": "18/10/1963", "id": "1176368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 694) \r", "refdate": "19/10/1963", "id": "1176369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 694) \r", "refdate": "20/10/1963", "id": "1176370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 694) \r", "refdate": "21/10/1963", "id": "1176371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ostfriesland (RV 694) \r", "refdate": "21/10/1963", "id": "1176372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 694) \r", "refdate": "21/10/1963", "id": "1176373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 694) \r", "refdate": "21/10/1963", "id": "1176374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 694) \r", "refdate": "21/10/1963", "id": "1176375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 694) \r", "refdate": "22/10/1963", "id": "1176376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 694) \r", "refdate": "23/10/1963", "id": "1176377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 694) \r", "refdate": "24/10/1963", "id": "1176378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwave (RV 694) \r", "refdate": "25/10/1963", "id": "1176379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 694) \r", "refdate": "25/10/1963", "id": "1176380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 694) \r", "refdate": "25/10/1963", "id": "1176381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arenberg (RV 694) \r", "refdate": "25/10/1963", "id": "1176382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 694) \r", "refdate": "27/10/1963", "id": "1176383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 694) \r", "refdate": "28/10/1963", "id": "1176384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 694) \r", "refdate": "30/10/1963", "id": "1176385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 694) \r", "refdate": "30/10/1963", "id": "1176386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 694) \r", "refdate": "30/10/1963", "id": "1176387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 694) \r", "refdate": "31/10/1963", "id": "1176388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 694) \r", "refdate": "31/10/1963", "id": "1176389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 694) \r", "refdate": "01/11/1963", "id": "1176390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Henriette Wilhelmine Schulte (RV 694) \r", "refdate": "04/11/1963", "id": "1176391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberia Star (RV 694) \r", "refdate": "04/11/1963", "id": "1176392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 694) \r", "refdate": "04/11/1963", "id": "1176393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 694) \r", "refdate": "07/11/1963", "id": "1176394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Haiti (RV 694) \r", "refdate": "07/11/1963", "id": "1176395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bovec (RV 694) \r", "refdate": "07/11/1963", "id": "1176396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 694) \r", "refdate": "07/11/1963", "id": "1176397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 694) \r", "refdate": "07/11/1963", "id": "1176398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 694) \r", "refdate": "08/11/1963", "id": "1176399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 694) \r", "refdate": "08/11/1963", "id": "1176400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 694) \r", "refdate": "09/11/1963", "id": "1176401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 694) \r", "refdate": "09/11/1963", "id": "1176402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 694) \r", "refdate": "10/11/1963", "id": "1176403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 694) \r", "refdate": "12/11/1963", "id": "1176404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 694) \r", "refdate": "12/11/1963", "id": "1176405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide S. Domingos (RV 694) \r", "refdate": "12/11/1963", "id": "1176406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kochanowski (RV 694) \r", "refdate": "13/11/1963", "id": "1176407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 694) \r", "refdate": "14/11/1963", "id": "1176408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arauco (RV 694) \r", "refdate": "14/11/1963", "id": "1176409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 694) \r", "refdate": "16/11/1963", "id": "1176410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 694) \r", "refdate": "18/11/1963", "id": "1176411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 694) \r", "refdate": "18/11/1963", "id": "1176412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 694) \r", "refdate": "18/11/1963", "id": "1176413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Princesa Izabel (RV 694) \r", "refdate": "19/11/1963", "id": "1176414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 694) \r", "refdate": "20/11/1963", "id": "1176415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 694) \r", "refdate": "21/11/1963", "id": "1176416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 694) \r", "refdate": "21/11/1963", "id": "1176417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Mozambique (RV 694) \r", "refdate": "22/11/1963", "id": "1176418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 694) \r", "refdate": "23/11/1963", "id": "1176419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 694) \r", "refdate": "25/11/1963", "id": "1176420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Debrett (RV 694) \r", "refdate": "25/11/1963", "id": "1176421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 694) \r", "refdate": "25/11/1963", "id": "1176422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 694) \r", "refdate": "25/11/1963", "id": "1176423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 694) \r", "refdate": "27/11/1963", "id": "1176424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 694) \r", "refdate": "28/11/1963", "id": "1176425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 694) \r", "refdate": "28/11/1963", "id": "1176426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 694) \r", "refdate": "28/11/1963", "id": "1176427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Situla (RV 694) \r", "refdate": "28/11/1963", "id": "1176428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 694) \r", "refdate": "29/11/1963", "id": "1176429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 694) \r", "refdate": "01/12/1963", "id": "1176430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 694) \r", "refdate": "01/12/1963", "id": "1176431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 694) \r", "refdate": "01/12/1963", "id": "1176432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 694) \r", "refdate": "02/12/1963", "id": "1176433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 694) \r", "refdate": "03/12/1963", "id": "1176434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 694) \r", "refdate": "04/12/1963", "id": "1176435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrella (RV 694) \r", "refdate": "04/12/1963", "id": "1176436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 694) \r", "refdate": "05/12/1963", "id": "1176437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 694) \r", "refdate": "06/12/1963", "id": "1176438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 694) \r", "refdate": "06/12/1963", "id": "1176439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Colombia (RV 694) \r", "refdate": "07/12/1963", "id": "1176440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 694) \r", "refdate": "07/12/1963", "id": "1176441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 694) \r", "refdate": "07/12/1963", "id": "1176442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 694) \r", "refdate": "08/12/1963", "id": "1176443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 694) \r", "refdate": "09/12/1963", "id": "1176444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josef Conrad (RV 694) \r", "refdate": "09/12/1963", "id": "1176445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 694) \r", "refdate": "09/12/1963", "id": "1176446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 694) \r", "refdate": "09/12/1963", "id": "1176447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 694) \r", "refdate": "10/12/1963", "id": "1176448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 694) \r", "refdate": "10/12/1963", "id": "1176449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 694) \r", "refdate": "10/12/1963", "id": "1176450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 694) \r", "refdate": "12/12/1963", "id": "1176451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 694) \r", "refdate": "12/12/1963", "id": "1176452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 694) \r", "refdate": "13/12/1963", "id": "1176453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Panama (RV 694) \r", "refdate": "15/12/1963", "id": "1176454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 694) \r", "refdate": "15/12/1963", "id": "1176455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 694) \r", "refdate": "16/12/1963", "id": "1176456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 694) \r", "refdate": "16/12/1963", "id": "1176457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 694) \r", "refdate": "17/12/1963", "id": "1176458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lufira (RV 694) \r", "refdate": "17/12/1963", "id": "1176459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 694) \r", "refdate": "27/11/1963", "id": "1176460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 694) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "13/12/1963", "id": "1176461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 694) \r", "refdate": "19/12/1960", "id": "1176462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 694) \r", "refdate": "19/12/1963", "id": "1176463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 694) \r", "refdate": "19/12/1963", "id": "1176464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 694) \r", "refdate": "19/12/1963", "id": "1176465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 694) \r", "refdate": "20/12/1963", "id": "1176466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 694) \r", "refdate": "20/12/1963", "id": "1176467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 694) \r", "refdate": "22/12/1963", "id": "1176468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 694) \r", "refdate": "23/12/1963", "id": "1176469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 694) \r", "refdate": "24/12/1963", "id": "1176470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 694) \r", "refdate": "26/12/1963", "id": "1176471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 694) \r", "refdate": "26/12/1963", "id": "1176472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrey (RV 694) \r", "refdate": "27/12/1963", "id": "1176473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 694) \r", "refdate": "27/12/1963", "id": "1176474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 694) \r", "refdate": "27/12/1963", "id": "1176475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 694) \r", "refdate": "27/12/1963", "id": "1176476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 694) \r", "refdate": "28/12/1963", "id": "1176477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Defoe (RV 694) \r", "refdate": "29/12/1963", "id": "1176478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Princesa Izabel (RV 694) \r", "refdate": "30/12/1963", "id": "1176479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 694) \r", "refdate": "30/12/1963", "id": "1176480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 694) \r", "refdate": "31/12/1963", "id": "1176481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 694) \r", "refdate": "31/12/1963", "id": "1176482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 694) \r", "refdate": "31/12/1963", "id": "1349106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.48642"}]