[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 665) \r", "refdate": "05/09/1959", "id": "1173418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 676) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "05/09/1959", "id": "1173419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 665) \r", "refdate": "05/09/1959", "id": "1173420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colorado (RV 665) \r", "refdate": "05/09/1959", "id": "1173421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 665) \r", "refdate": "06/09/1959", "id": "1173422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 665) \r", "refdate": "06/09/1959", "id": "1173423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 665) \r", "refdate": "06/09/1959", "id": "1173424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 665) \r", "refdate": "07/09/1959", "id": "1173425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 676) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "05/09/1959", "id": "1173426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 665) \r", "refdate": "08/09/1959", "id": "1173427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 665) \r", "refdate": "09/09/1959", "id": "1173428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 665) \r", "refdate": "09/09/1959", "id": "1173429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 665) \r", "refdate": "09/09/1959", "id": "1173430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Viento (RV 665) \r", "refdate": "10/09/1959", "id": "1173431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 665) \r", "refdate": "10/09/1959", "id": "1173432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 665) \r", "refdate": "10/09/1959", "id": "1173433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 665) \r", "refdate": "10/09/1959", "id": "1173434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 676) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "05/09/1959", "id": "1173435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Nicaragua (RV 665) \r", "refdate": "11/09/1959", "id": "1173436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gerd Torm (RV 665) \r", "refdate": "12/09/1959", "id": "1173437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bra-Kar (RV 665) \r", "refdate": "12/09/1959", "id": "1173438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 665) \r", "refdate": "12/09/1959", "id": "1173439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 665) \r", "refdate": "13/09/1959", "id": "1173440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 665) \r", "refdate": "13/09/1959", "id": "1173441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 665) \r", "refdate": "13/09/1959", "id": "1173442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andino (RV 665) \r", "refdate": "14/09/1959", "id": "1173443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curie Sklodowska (RV 665) \r", "refdate": "15/09/1959", "id": "1173444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 665) \r", "refdate": "15/09/1959", "id": "1173445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 665) Nota\u00e7\u00e3o fora de ordem\r", "refdate": "14/09/1959", "id": "1173447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Magelhaen (RV 665) \r", "refdate": "17/09/1959", "id": "1173448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rubens (RV 665) \r", "refdate": "17/09/1959", "id": "1173449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Libertad (RV 665) \r", "refdate": "17/09/1959", "id": "1173450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albireo (RV 665) \r", "refdate": "17/09/1959", "id": "1173451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 665) \r", "refdate": "18/09/1959", "id": "1173452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 665) \r", "refdate": "18/09/1959", "id": "1173453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 665) \r", "refdate": "18/09/1959", "id": "1173454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sameland (RV 665) \r", "refdate": "18/09/1959", "id": "1173455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 665) \r", "refdate": "19/09/1959", "id": "1173456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 665) \r", "refdate": "19/09/1959", "id": "1173457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 665) \r", "refdate": "20/09/1959", "id": "1173458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 665) \r", "refdate": "21/09/1959", "id": "1173459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 665) \r", "refdate": "21/09/1959", "id": "1173460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Eclaireurs (RV 665) \r", "refdate": "21/09/1959", "id": "1173461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fredrika (RV 665) \r", "refdate": "22/09/1959", "id": "1173462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 665) \r", "refdate": "22/09/1959", "id": "1173463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 665) \r", "refdate": "22/09/1959", "id": "1173464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 665) \r", "refdate": "22/09/1959", "id": "1173465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 665) \r", "refdate": "22/09/1959", "id": "1173466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 665) \r", "refdate": "22/09/1959", "id": "1173467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 665) \r", "refdate": "24/09/1959", "id": "1173468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alamak (RV 665) \r", "refdate": "24/09/1959", "id": "1173469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 665) \r", "refdate": "24/09/1959", "id": "1173470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 665) \r", "refdate": "24/09/1959", "id": "1173471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 665) \r", "refdate": "24/09/1959", "id": "1173472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Rio (RV 665) \r", "refdate": "25/09/1959", "id": "1173473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 665) \r", "refdate": "25/09/1959", "id": "1173474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Walter Leonhardt (RV 665) \r", "refdate": "26/09/1959", "id": "1173475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 665) \r", "refdate": "26/09/1959", "id": "1173476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 665) \r", "refdate": "26/09/1959", "id": "1173477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 665) \r", "refdate": "27/09/1959", "id": "1173478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 665) \r", "refdate": "28/09/1959", "id": "1173479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 665) \r", "refdate": "28/09/1959", "id": "1173480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 665) \r", "refdate": "29/09/1959", "id": "1173481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 665) \r", "refdate": "29/09/1959", "id": "1173482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 665) \r", "refdate": "29/09/1959", "id": "1173483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 665) \r", "refdate": "30/09/1959", "id": "1173484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 665) \r", "refdate": "30/09/1959", "id": "1173485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 665) \r", "refdate": "30/09/1959", "id": "1173486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 665) \r", "refdate": "30/09/1959", "id": "1173487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 665) \r", "refdate": "30/09/1959", "id": "1173488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 666) \r", "refdate": "01/10/1959", "id": "1173489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lia (RV 666) \r", "refdate": "01/10/1959", "id": "1173490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 666) \r", "refdate": "01/10/1959", "id": "1173491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 666) \r", "refdate": "02/10/1959", "id": "1173492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algenib (RV 666) \r", "refdate": "02/10/1959", "id": "1173493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 666) \r", "refdate": "02/10/1959", "id": "1173494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 666) \r", "refdate": "03/10/1959", "id": "1173495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guayana (RV 666) \r", "refdate": "04/10/1959", "id": "1173496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 666) \r", "refdate": "04/10/1959", "id": "1173497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 666) \r", "refdate": "04/10/1959", "id": "1173498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Teresa (RV 666) \r", "refdate": "05/10/1959", "id": "1173499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Penssylvania (RV 666) \r", "refdate": "06/10/1959", "id": "1173500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjinegara (RV 666) \r", "refdate": "06/10/1959", "id": "1173501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lnefziled (RV 666) \r", "refdate": "06/10/1959", "id": "1173502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsea (RV 666) \r", "refdate": "06/10/1959", "id": "1173503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 666) \r", "refdate": "06/10/1959", "id": "1173504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 666) \r", "refdate": "06/10/1959", "id": "1173505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tero (RV 666) \r", "refdate": "07/10/1959", "id": "1173507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Argentina (RV 666) \r", "refdate": "07/10/1959", "id": "1173508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 666) \r", "refdate": "07/10/1959", "id": "1173509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arica (RV 666) \r", "refdate": "07/10/1959", "id": "1173510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 666) \r", "refdate": "08/10/1959", "id": "1173511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 666) \r", "refdate": "08/10/1959", "id": "1173512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 666) \r", "refdate": "09/10/1959", "id": "1173513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alkes (RV 666) \r", "refdate": "09/10/1959", "id": "1173514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 666) \r", "refdate": "10/10/1959", "id": "1173515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 666) \r", "refdate": "10/10/1959", "id": "1173516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 666) \r", "refdate": "10/10/1959", "id": "1173517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 666) \r", "refdate": "11/10/1959", "id": "1173518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 666) \r", "refdate": "11/10/1959", "id": "1173519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 666) \r", "refdate": "11/10/1959", "id": "1173521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 666) \r", "refdate": "11/10/1959", "id": "1173522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 666) \r", "refdate": "11/10/1959", "id": "1173523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 666) \r", "refdate": "12/10/1959", "id": "1173524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 666) \r", "refdate": "12/10/1959", "id": "1173525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 666) \r", "refdate": "12/10/1959", "id": "1173526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 666) \r", "refdate": "13/10/1959", "id": "1173527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sagoland (RV 666) \r", "refdate": "13/10/1959", "id": "1173528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 666) \r", "refdate": "13/10/1959", "id": "1173529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 666) \r", "refdate": "14/10/1959", "id": "1173530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 666) \r", "refdate": "14/10/1959", "id": "1173531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 666) \r", "refdate": "14/10/1959", "id": "1173532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 666) \r", "refdate": "15/10/1959", "id": "1173533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 666) \r", "refdate": "15/10/1959", "id": "1173535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arenberg (RV 666) \r", "refdate": "15/10/1959", "id": "1173536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 666) \r", "refdate": "15/10/1959", "id": "1173537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Venezuela (RV 666) \r", "refdate": "16/10/1959", "id": "1173538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 666) \r", "refdate": "16/10/1959", "id": "1173539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 666) \r", "refdate": "16/10/1959", "id": "1173540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 666) \r", "refdate": "16/10/1959", "id": "1173541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 666) \r", "refdate": "17/10/1959", "id": "1173542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ines (RV 666) \r", "refdate": "18/10/1959", "id": "1173543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Princess (RV 666) \r", "refdate": "19/10/1959", "id": "1173544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saint John (RV 666) \r", "refdate": "19/10/1959", "id": "1173545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alioth (RV 666) \r", "refdate": "19/10/1959", "id": "1173546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 666) \r", "refdate": "19/10/1959", "id": "1173547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 666) \r", "refdate": "20/10/1959", "id": "1173548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 666) \r", "refdate": "20/10/1959", "id": "1173549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogaland (RV 666) \r", "refdate": "21/10/1959", "id": "1173550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 666) \r", "refdate": "21/10/1959", "id": "1173551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 666) \r", "refdate": "22/10/1959", "id": "1173552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Roscoe (RV 666) \r", "refdate": "22/10/1959", "id": "1173553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcor (RV 666) \r", "refdate": "22/10/1959", "id": "1173554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 666) \r", "refdate": "22/10/1959", "id": "1173555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 666) \r", "refdate": "22/10/1959", "id": "1173556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 666) \r", "refdate": "22/10/1959", "id": "1173557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 666) \r", "refdate": "23/10/1959", "id": "1173559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kennemerland (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Isabel (RV 666) \r", "refdate": "26/10/1959", "id": "1173567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 666) \r", "refdate": "27/10/1959", "id": "1173568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Panama (RV 666) \r", "refdate": "27/10/1959", "id": "1173569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 666) \r", "refdate": "27/10/1959", "id": "1173570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 666) \r", "refdate": "27/10/1959", "id": "1173571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 666) \r\r", "refdate": "28/10/1959", "id": "1173572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 666) \r", "refdate": "28/10/1959", "id": "1173573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 666) \r", "refdate": "29/10/1959", "id": "1173574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 666) \r", "refdate": "29/10/1959", "id": "1173575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 666) \r", "refdate": "29/10/1959", "id": "1173576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alabama (RV 666) \r", "refdate": "31/10/1959", "id": "1173577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 666) \r", "refdate": "31/10/1959", "id": "1173578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 666) \r", "refdate": "31/10/1959", "id": "1173579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 666) \r", "refdate": "31/10/1959", "id": "1173580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Libertad (RV 666) \r", "refdate": "31/10/1959", "id": "1173581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 667) \r", "refdate": "01/11/1959", "id": "1173582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 667) \r", "refdate": "01/11/1959", "id": "1173583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athinai (RV 667) \r", "refdate": "01/11/1959", "id": "1173584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 667) \r", "refdate": "02/11/1959", "id": "1173585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maashaven (RV 667) \r", "refdate": "03/11/1959", "id": "1173586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 667) \r", "refdate": "03/11/1959", "id": "1173587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aegir e via terrestre (RV 667) \r", "refdate": "03/11/1959", "id": "1173588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 667) \r", "refdate": "04/11/1959", "id": "1173589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 667) \r", "refdate": "04/11/1959", "id": "1173590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 667) \r", "refdate": "04/11/1959", "id": "1173591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 667) \r", "refdate": "05/11/1959", "id": "1173592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 667) \r", "refdate": "05/11/1959", "id": "1173593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algol (RV 667) \r", "refdate": "06/11/1959", "id": "1173594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 667) \r", "refdate": "06/11/1959", "id": "1173595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 667) \r", "refdate": "06/11/1959", "id": "1173596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 667) \r", "refdate": "06/11/1959", "id": "1173597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Actinia (RV 667) \r", "refdate": "06/11/1959", "id": "1173598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 667) \r", "refdate": "07/11/1959", "id": "1173599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 667) \r", "refdate": "07/11/1959", "id": "1173600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 667) \r", "refdate": "08/11/1959", "id": "1173601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 667) \r", "refdate": "08/11/1959", "id": "1173602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 667) \r", "refdate": "08/11/1959", "id": "1173603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsea (RV 667) \r", "refdate": "09/11/1959", "id": "1173604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 667) \r", "refdate": "10/11/1959", "id": "1173605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasilien (RV 667) \r", "refdate": "10/11/1959", "id": "1173606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Czech (RV 667) \r", "refdate": "10/11/1959", "id": "1173607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 667) \r", "refdate": "11/11/1959", "id": "1173608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 667) \r", "refdate": "11/11/1959", "id": "1173609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 667) \r", "refdate": "11/11/1959", "id": "1173610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 667) \r", "refdate": "11/11/1959", "id": "1173611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 667) \r", "refdate": "11/11/1959", "id": "1173613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacgulf (RV 667) \r", "refdate": "12/11/1959", "id": "1173614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Libertad (RV 667) \r", "refdate": "13/11/1959", "id": "1173615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 667) \r", "refdate": "13/11/1959", "id": "1173616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 667) \r", "refdate": "14/11/1959", "id": "1173617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 667) \r", "refdate": "14/11/1959", "id": "1173618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordglimt (RV 667) \r", "refdate": "15/11/1959", "id": "1173619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 667) \r", "refdate": "15/11/1959", "id": "1173620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mundo (RV 667) \r", "refdate": "15/11/1959", "id": "1173621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 667) \r", "refdate": "15/11/1959", "id": "1173622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 667) \r", "refdate": "16/11/1959", "id": "1173623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aymara (RV 667) \r", "refdate": "16/11/1959", "id": "1173624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 667) \r", "refdate": "16/11/1959", "id": "1173625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 667) \r", "refdate": "16/11/1959", "id": "1173626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 667) \r", "refdate": "17/11/1959", "id": "1173627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 667) \r", "refdate": "17/11/1959", "id": "1173628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 667) \r", "refdate": "17/11/1959", "id": "1173629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 667) \r", "refdate": "18/11/1959", "id": "1173630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 667) \r", "refdate": "18/11/1959", "id": "1173631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Princess (RV 667) \r", "refdate": "18/11/1959", "id": "1173632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 667) \r", "refdate": "18/11/1959", "id": "1173633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 667) \r", "refdate": "18/11/1959", "id": "1173634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacreed (RV 667) \r", "refdate": "18/11/1959", "id": "1173635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 667) \r", "refdate": "19/11/1959", "id": "1173636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 667) \r", "refdate": "21/11/1959", "id": "1173637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 667) \r", "refdate": "21/11/1959", "id": "1173638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gaasterland (RV 667) \r", "refdate": "22/11/1959", "id": "1173639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 667) \r", "refdate": "22/11/1959", "id": "1173640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Peru (RV 667) \r", "refdate": "22/11/1959", "id": "1173641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 667) \r", "refdate": "24/11/1959", "id": "1173642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Piast (RV 667) \r", "refdate": "25/11/1959", "id": "1173643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 667) \r", "refdate": "25/11/1959", "id": "1173644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 667) \r", "refdate": "25/11/1959", "id": "1173645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 667) \r", "refdate": "25/11/1959", "id": "1173646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Warynski (RV 667) \r", "refdate": "26/11/1959", "id": "1173647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 667) \r", "refdate": "26/11/1959", "id": "1173648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 667) \r", "refdate": "26/11/1959", "id": "1173649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 667) \r", "refdate": "27/11/1959", "id": "1173650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 667) \r", "refdate": "27/11/1959", "id": "1173651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 667) \r", "refdate": "27/11/1959", "id": "1173652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 667) \r", "refdate": "27/11/1959", "id": "1173653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordwin (RV 667) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "21/11/1959", "id": "1173654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 667) \r", "refdate": "28/11/1959", "id": "1173655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 667) \r", "refdate": "28/11/1959", "id": "1173656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 667) \r", "refdate": "28/11/1959", "id": "1173662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Walter Leonhardt (RV 667) \r", "refdate": "28/11/1959", "id": "1173663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Van Diemen (RV 667) \r", "refdate": "29/11/1959", "id": "1173664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 667) \r", "refdate": "30/11/1959", "id": "1173665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 667) \r", "refdate": "30/11/1959", "id": "1173666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 668) \r", "refdate": "01/12/1959", "id": "1173667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 668) \r", "refdate": "01/12/1959", "id": "1173668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 668) \r", "refdate": "01/12/1959", "id": "1173669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 668) \r", "refdate": "01/12/1959", "id": "1173670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gerd Torm (RV 668) \r", "refdate": "02/12/1959", "id": "1173678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 668) \r", "refdate": "03/12/1959", "id": "1173679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ecuador (RV 668) \r", "refdate": "03/12/1959", "id": "1173680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 668) \r", "refdate": "04/12/1959", "id": "1173681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.45999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 668) \r", "refdate": "04/12/1959", "id": "1173682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 668) \r", "refdate": "04/12/1959", "id": "1173684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 668) \r", "refdate": "05/12/1959", "id": "1173685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Saint Thomas (RV 668) \r", "refdate": "05/12/1959", "id": "1173686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tara (RV 668) \r", "refdate": "06/12/1959", "id": "1173687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 668) \r", "refdate": "07/12/1959", "id": "1173688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Van Heenmskerk (RV 668) \r", "refdate": "07/12/1959", "id": "1173689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rubens (RV 668) \r", "refdate": "07/12/1959", "id": "1173690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aremberg (RV 668) \r", "refdate": "08/12/1959", "id": "1173691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 668) \r", "refdate": "08/12/1959", "id": "1173692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 668) \r", "refdate": "08/12/1959", "id": "1173694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacyork (RV 668) \r", "refdate": "08/12/1959", "id": "1173695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 668) \r", "refdate": "09/12/1959", "id": "1173696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 668) \r", "refdate": "09/12/1959", "id": "1173697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 668) \r", "refdate": "09/12/1959", "id": "1173698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 668) \r", "refdate": "09/12/1959", "id": "1173699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 668) \r", "refdate": "11/12/1959", "id": "1173700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 668) \r", "refdate": "11/12/1959", "id": "1173701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 668) \r", "refdate": "12/12/1959", "id": "1173703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 668) \r", "refdate": "12/12/1959", "id": "1173704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 668) \r", "refdate": "12/12/1959", "id": "1173705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 668) \r", "refdate": "12/12/1959", "id": "1173706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sunda (RV 668) \r", "refdate": "13/12/1959", "id": "1173707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 668) \r", "refdate": "14/12/1959", "id": "1173708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 668) \r", "refdate": "14/12/1959", "id": "1173709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 668) \r", "refdate": "15/12/1959", "id": "1173710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 668) \r", "refdate": "15/12/1959", "id": "1173711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 668) \r", "refdate": "15/12/1959", "id": "1173712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 668) \r", "refdate": "16/12/1959", "id": "1173713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 668) \r", "refdate": "16/12/1959", "id": "1173714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 668) \r", "refdate": "16/12/1959", "id": "1173715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lia (RV 668) \r", "refdate": "17/12/1959", "id": "1173716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 668) \r", "refdate": "17/12/1959", "id": "1173717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 668) \r", "refdate": "17/12/1959", "id": "1173718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 668) \r", "refdate": "17/12/1959", "id": "1173719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Dutra (RV 668) \r", "refdate": "18/12/1959", "id": "1173720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 668) \r", "refdate": "18/12/1959", "id": "1173721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Cuba (RV 668) \r", "refdate": "18/12/1959", "id": "1173722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 668) \r", "refdate": "19/12/1959", "id": "1173723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Libertad (RV 668) \r", "refdate": "20/12/1959", "id": "1173724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 668) \r", "refdate": "20/12/1959", "id": "1173725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 668) \r", "refdate": "21/12/1959", "id": "1173726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 668) \r", "refdate": "21/12/1959", "id": "1173727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacstar (RV 668) \r", "refdate": "22/12/1959", "id": "1173729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manga (RV 668) \r", "refdate": "22/12/1959", "id": "1173730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 668) \r", "refdate": "22/12/1959", "id": "1173731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Marie Skou (RV 668) \r", "refdate": "22/12/1959", "id": "1173732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 668) \r", "refdate": "23/12/1959", "id": "1173733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 668) \r", "refdate": "23/12/1959", "id": "1173734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 668) \r", "refdate": "24/12/1959", "id": "1173736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 668) \r", "refdate": "24/12/1959", "id": "1173737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 668) \r", "refdate": "24/12/1959", "id": "1173738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Snefjeld (RV 668) \r", "refdate": "25/12/1959", "id": "1173739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Mozambique (RV 668) \r", "refdate": "26/12/1959", "id": "1173740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 668) \r", "refdate": "27/12/1959", "id": "1173741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 668) \r", "refdate": "29/12/1959", "id": "1173742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 668) \r", "refdate": "29/12/1959", "id": "1173743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 668) \r", "refdate": "29/12/1959", "id": "1173745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 668) \r", "refdate": "30/12/1959", "id": "1173746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 668) \r", "refdate": "30/12/1959", "id": "1173747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 668) \r", "refdate": "30/12/1959", "id": "1173748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 669) \r", "refdate": "01/01/1960", "id": "1173749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Essylt (RV 669) \r", "refdate": "01/01/1960", "id": "1173750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 669) \r", "refdate": "03/01/1960", "id": "1173751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 669) \r", "refdate": "03/01/1960", "id": "1173753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 669) \r", "refdate": "04/01/1960", "id": "1173754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sol (RV 669) \r", "refdate": "04/01/1960", "id": "1173755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 669) \r", "refdate": "04/01/1960", "id": "1173756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 669) \r", "refdate": "05/01/1960", "id": "1173757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 669) \r", "refdate": "05/01/1960", "id": "1173758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcor (RV 669) \r", "refdate": "05/01/1960", "id": "1173759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 669) \r", "refdate": "06/01/1960", "id": "1173760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 669) \r", "refdate": "06/01/1960", "id": "1173761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lalande (RV 669) \r", "refdate": "06/01/1960", "id": "1173762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 669) \r", "refdate": "06/01/1960", "id": "1173763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 669) \r", "refdate": "08/01/1960", "id": "1173764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sienkiewicz (RV 669) \r", "refdate": "08/01/1960", "id": "1173766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Mexico (RV 669) \r", "refdate": "09/01/1960", "id": "1173767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 669) \r", "refdate": "09/01/1960", "id": "1173768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 669) \r", "refdate": "10/01/1960", "id": "1173770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 669) \r", "refdate": "10/01/1960", "id": "1173771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Angra (RV 669) \r", "refdate": "11/01/1960", "id": "1173772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 669) \r", "refdate": "11/01/1960", "id": "1173773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 669) \r", "refdate": "11/01/1960", "id": "1173774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacreed (RV 669) \r", "refdate": "11/01/1960", "id": "1173775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 669) \r", "refdate": "11/01/1960", "id": "1173777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Teresa (RV 669) \r", "refdate": "13/01/1960", "id": "1173778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 669) \r", "refdate": "13/01/1960", "id": "1173779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 669) \r", "refdate": "13/01/1960", "id": "1173780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rotterdam (RV 669) \r", "refdate": "14/01/1960", "id": "1173782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Durango (RV 669) \r", "refdate": "14/01/1960", "id": "1173783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 669) \r", "refdate": "15/01/1960", "id": "1173785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eric Bank (RV 669) \r", "refdate": "15/01/1960", "id": "1173786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 669) \r", "refdate": "16/01/1960", "id": "1173787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 669) \r", "refdate": "16/01/1960", "id": "1173788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 669) \r", "refdate": "17/01/1960", "id": "1173789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Walter Leonhardt (RV 669) \r", "refdate": "17/01/1960", "id": "1173790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 669) \r", "refdate": "18/01/1960", "id": "1173791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 669) \r", "refdate": "18/01/1960", "id": "1173792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aremberg (RV 669) \r", "refdate": "18/01/1960", "id": "1173793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 669) \r", "refdate": "19/01/1960", "id": "1173794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Blue Master (RV 669) \r", "refdate": "20/01/1960", "id": "1173795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Oro (RV 669) \r", "refdate": "20/01/1960", "id": "1173796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Venceslau (RV 669) \r", "refdate": "21/01/1960", "id": "1173798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 669) \r", "refdate": "21/01/1960", "id": "1173800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 669) \r", "refdate": "21/01/1960", "id": "1173801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 669) \r", "refdate": "21/01/1960", "id": "1173802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 669) \r", "refdate": "22/01/1960", "id": "1173803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 669) \r", "refdate": "22/01/1960", "id": "1173804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 669) \r", "refdate": "23/01/1960", "id": "1173806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazonas (RV 669) \r", "refdate": "24/01/1960", "id": "1173807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 669) \r", "refdate": "25/01/1960", "id": "1173808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kennemerland (RV 669) \r", "refdate": "25/01/1960", "id": "1173810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 669) \r", "refdate": "25/01/1960", "id": "1173811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 669) \r", "refdate": "26/01/1960", "id": "1173812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 669) \r", "refdate": "26/01/1960", "id": "1173813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Magelhaen (RV 669) \r", "refdate": "26/01/1960", "id": "1173815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alchiba (RV 669) \r", "refdate": "27/01/1960", "id": "1173816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 669) \r", "refdate": "27/01/1960", "id": "1173817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 669) \r", "refdate": "28/01/1960", "id": "1173819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ronsard (RV 669) \r", "refdate": "29/01/1960", "id": "1173820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 669) \r", "refdate": "30/01/1960", "id": "1173821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordglimt (RV 669) \r", "refdate": "30/01/1960", "id": "1173822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 669) \r", "refdate": "30/01/1960", "id": "1173823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Rosa (RV 670) \r", "refdate": "01/02/1960", "id": "1173824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Isabel (RV 670) \r", "refdate": "01/02/1960", "id": "1173825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 670) \r", "refdate": "02/02/1960", "id": "1173826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ecuador (RV 670) \r", "refdate": "02/02/1960", "id": "1173827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio San Juan (RV 670) \r", "refdate": "03/02/1960", "id": "1173828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drvar (RV 670) \r", "refdate": "04/02/1960", "id": "1173829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 670) \r", "refdate": "04/02/1960", "id": "1173830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrey (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Odin (RV 670) \r", "refdate": "05/02/1960", "id": "1173840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 670) \r", "refdate": "06/02/1960", "id": "1173841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 670) \r", "refdate": "06/02/1960", "id": "1173842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 670) \r", "refdate": "06/02/1960", "id": "1173843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukuga (RV 670) \r", "refdate": "06/02/1960", "id": "1173844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 670) \r", "refdate": "06/02/1960", "id": "1173845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 670) \r", "refdate": "07/02/1960", "id": "1173846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 670) \r", "refdate": "07/02/1960", "id": "1173847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsea (RV 670) \r", "refdate": "08/02/1960", "id": "1173848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 670) \r", "refdate": "08/02/1960", "id": "1173849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freun Dschaft (RV 670) \r", "refdate": "09/02/1960", "id": "1173850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 670) \r", "refdate": "09/02/1960", "id": "1173852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 670) \r", "refdate": "09/02/1960", "id": "1173853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 670) \r", "refdate": "09/02/1960", "id": "1173854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 670) \r", "refdate": "09/02/1960", "id": "1173856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 670) \r", "refdate": "10/02/1960", "id": "1173857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 670) \r", "refdate": "10/02/1960", "id": "1173858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 670) \r", "refdate": "11/02/1960", "id": "1173859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 670) \r", "refdate": "11/02/1960", "id": "1173860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 670) \r", "refdate": "12/02/1960", "id": "1173863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 670) \r", "refdate": "12/02/1960", "id": "1173864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mundo (RV 670) \r", "refdate": "13/02/1960", "id": "1173865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 670) \r", "refdate": "13/02/1960", "id": "1173867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rotterdam (RV 670) \r", "refdate": "14/02/1960", "id": "1173868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 670) \r", "refdate": "14/02/1960", "id": "1173869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 670) \r", "refdate": "15/02/1960", "id": "1173870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 670) \r", "refdate": "15/02/1960", "id": "1173871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Palmas (RV 670) \r", "refdate": "15/02/1960", "id": "1173872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 670) \r", "refdate": "16/02/1960", "id": "1173873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 670) \r", "refdate": "16/02/1960", "id": "1173874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gaasterland (RV 670) \r", "refdate": "16/02/1960", "id": "1173876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 670) \r", "refdate": "16/02/1960", "id": "1173877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caronia (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Issia (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ines (RV 670) \r", "refdate": "17/02/1960", "id": "1173887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 670) \r", "refdate": "18/02/1960", "id": "1173888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 670) \r", "refdate": "18/02/1960", "id": "1173889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 670) \r", "refdate": "18/02/1960", "id": "1173890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siderurgica Sete (RV 670) \r", "refdate": "18/02/1960", "id": "1173891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gripsholm (RV 670) \r", "refdate": "19/02/1960", "id": "1173892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 670) \r", "refdate": "20/02/1960", "id": "1173893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 670) \r", "refdate": "20/02/1960", "id": "1173894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 670) \r", "refdate": "21/02/1960", "id": "1173895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colorado (RV 670) \r", "refdate": "23/02/1960", "id": "1173896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 670) \r", "refdate": "23/02/1960", "id": "1173897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 670) \r", "refdate": "23/02/1960", "id": "1173898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 670) \r", "refdate": "25/02/1960", "id": "1173899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 670) \r", "refdate": "25/02/1960", "id": "1173901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 670) \r", "refdate": "26/02/1960", "id": "1173902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 670) \r", "refdate": "26/02/1960", "id": "1173903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 670) \r", "refdate": "26/02/1960", "id": "1173904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 670) \r", "refdate": "26/02/1960", "id": "1173905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 670) \r", "refdate": "27/02/1960", "id": "1173906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 670) \r", "refdate": "27/02/1960", "id": "1173907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 670) \r", "refdate": "27/02/1960", "id": "1173908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberia (RV 670) \r", "refdate": "28/02/1960", "id": "1173910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Viento (RV 670) \r", "refdate": "29/02/1960", "id": "1173911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacstar (RV 670) \r", "refdate": "29/02/1960", "id": "1173912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 670) \r", "refdate": "29/02/1960", "id": "1173913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 671) \r", "refdate": "01/03/1960", "id": "1173914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 671) \r", "refdate": "01/03/1960", "id": "1173915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 671) \r", "refdate": "03/03/1960", "id": "1173916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 671) \r", "refdate": "03/03/1960", "id": "1173917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 671) \r", "refdate": "03/03/1960", "id": "1173919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico Schwager (RV 671) \r", "refdate": "04/03/1960", "id": "1173920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 671) \r", "refdate": "04/03/1960", "id": "1173921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 671) \r", "refdate": "04/03/1960", "id": "1173922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 671) \r", "refdate": "05/03/1960", "id": "1173923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 671) \r", "refdate": "06/03/1960", "id": "1173924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 671) \r", "refdate": "06/03/1960", "id": "1173925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 671) \r", "refdate": "07/03/1960", "id": "1173926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 671) \r", "refdate": "07/03/1960", "id": "1173927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 671) \r", "refdate": "07/03/1960", "id": "1173928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 671) \r", "refdate": "08/03/1960", "id": "1173930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lulua (RV 671) \r", "refdate": "08/03/1960", "id": "1173931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 671) \r", "refdate": "09/03/1960", "id": "1173932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjinegara (RV 671) \r", "refdate": "10/03/1960", "id": "1173933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  (RV ) Nota\u00e7\u00e3o Vaga\r", "refdate": " - ", "id": "1173934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 671) \r", "refdate": "10/03/1960", "id": "1173936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 671) \r", "refdate": "11/03/1960", "id": "1173937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 671) \r", "refdate": "12/03/1960", "id": "1173938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Equador (RV 671) \r", "refdate": "12/03/1960", "id": "1173939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 671) \r", "refdate": "12/03/1960", "id": "1173940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 671) \r", "refdate": "12/03/1960", "id": "1173941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frigo America (RV 671) \r", "refdate": "12/03/1960", "id": "1173942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Devis (RV 671) \r", "refdate": "13/03/1960", "id": "1173943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 671) \r", "refdate": "13/03/1960", "id": "1173944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Floriano (RV 671) \r", "refdate": "13/03/1960", "id": "1173945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 671) \r", "refdate": "13/03/1960", "id": "1173946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 671) \r", "refdate": "14/03/1960", "id": "1173947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aremberg (RV 671) \r", "refdate": "14/03/1960", "id": "1173948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aymara (RV 671) \r", "refdate": "14/03/1960", "id": "1173949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 671) \r", "refdate": "14/03/1960", "id": "1173951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 671) \r", "refdate": "14/03/1960", "id": "1173952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 671) \r", "refdate": "14/03/1960", "id": "1173953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 671) \r", "refdate": "15/03/1960", "id": "1173954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 671) \r", "refdate": "15/03/1960", "id": "1173955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Walter Leonhardt (RV 671) \r", "refdate": "15/03/1960", "id": "1173956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 671) \r", "refdate": "16/03/1960", "id": "1173957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 671) \r", "refdate": "16/03/1960", "id": "1173958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 671) \r", "refdate": "17/03/1960", "id": "1173960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukuga (RV 671) \r", "refdate": "17/03/1960", "id": "1173961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Czech (RV 671) \r", "refdate": "17/03/1960", "id": "1173962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordwind (RV 671) \r", "refdate": "18/03/1960", "id": "1173963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 671) \r", "refdate": "19/03/1960", "id": "1173964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 671) \r", "refdate": "19/03/1960", "id": "1173965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 671) \r", "refdate": "20/03/1960", "id": "1173966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 671) \r", "refdate": "20/03/1960", "id": "1173967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 671) \r", "refdate": "20/03/1960", "id": "1173968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 671) \r", "refdate": "21/03/1960", "id": "1173970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clio (RV 671) \r", "refdate": "22/03/1960", "id": "1173971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 671) \r", "refdate": "22/06/1960", "id": "1173972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 671) \r", "refdate": "23/03/1960", "id": "1173973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 671) \r", "refdate": "23/03/1960", "id": "1173974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Colombia (RV 671) \r", "refdate": "23/03/1960", "id": "1173975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 671) \r", "refdate": "23/03/1960", "id": "1173976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 671) \r", "refdate": "23/03/1960", "id": "1173977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 671) \r", "refdate": "24/03/1960", "id": "1173978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 671) \r", "refdate": "24/03/1960", "id": "1173979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Argentina (RV 671) \r", "refdate": "24/03/1960", "id": "1173980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vale (RV 671) \r", "refdate": "25/03/1960", "id": "1173981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frigo Asia (RV 671) \r", "refdate": "25/03/1960", "id": "1173982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pensylvania (RV 671) \r", "refdate": "25/03/1960", "id": "1173983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  (RV ) Nota\u00e7\u00e3o Vaga\r", "refdate": " - ", "id": "1173984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 671) \r", "refdate": "27/03/1960", "id": "1173985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 671) \r", "refdate": "27/03/1960", "id": "1173986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 671) \r", "refdate": "28/03/1960", "id": "1173987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baldur (RV 671) \r", "refdate": "28/03/1960", "id": "1173988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 671) \r", "refdate": "29/03/1960", "id": "1173989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Durango (RV 671) \r", "refdate": "29/03/1960", "id": "1173990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Bali (RV 671) \r", "refdate": "29/03/1960", "id": "1173991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 671) \r", "refdate": "30/03/1960", "id": "1173992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 671) \r", "refdate": "30/03/1960", "id": "1173993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Venezuela (RV 671) \r", "refdate": "31/03/1960", "id": "1173994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 671) \r", "refdate": "31/03/1960", "id": "1173995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 671) \r", "refdate": "31/03/1960", "id": "1173996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 671) \r", "refdate": "31/03/1960", "id": "1173997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 672) \r", "refdate": "01/04/1960", "id": "1173998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Haiti (RV 672) \r", "refdate": "01/04/1960", "id": "1173999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 672) \r", "refdate": "01/04/1960", "id": "1174000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 672) \r", "refdate": "01/04/1960", "id": "1174001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 672) \r", "refdate": "02/04/1960", "id": "1174002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 672) \r", "refdate": "02/04/1960", "id": "1174003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 672) \r", "refdate": "02/04/1960", "id": "1174004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 672) \r", "refdate": "03/04/1960", "id": "1174005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 672) \r", "refdate": "05/04/1960", "id": "1174006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 672) \r", "refdate": "05/04/1960", "id": "1174007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 672) \r", "refdate": "06/04/1960", "id": "1174008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 672) \r", "refdate": "07/04/1960", "id": "1174009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 672) \r", "refdate": "08/04/1960", "id": "1174010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 672) \r", "refdate": "08/04/1960", "id": "1174011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 672) \r", "refdate": "08/04/1960", "id": "1174012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 672) \r", "refdate": "09/04/1960", "id": "1174013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 672) \r", "refdate": "09/04/1960", "id": "1174014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 672) \r", "refdate": "10/04/1960", "id": "1174015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 672) \r", "refdate": "11/04/1960", "id": "1174016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itajai (RV 672) \r", "refdate": "11/04/1960", "id": "1174017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 672) \r", "refdate": "12/04/1960", "id": "1174018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brigitte Torm (RV 672) \r", "refdate": "13/04/1960", "id": "1174019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 672) \r", "refdate": "13/04/1960", "id": "1174020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 672) \r", "refdate": "13/04/1960", "id": "1174021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sises (RV 672) \r", "refdate": "14/04/1960", "id": "1174022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 672) \r", "refdate": "14/04/1960", "id": "1174023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 672) \r", "refdate": "14/04/1960", "id": "1174024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 672) \r", "refdate": "14/04/1960", "id": "1174025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 672) \r", "refdate": "14/04/1960", "id": "1174026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 672) \r", "refdate": "15/04/1960", "id": "1174027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 672) \r", "refdate": "15/04/1960", "id": "1174028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 672) \r", "refdate": "15/04/1960", "id": "1174029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 672) \r", "refdate": "16/04/1960", "id": "1174030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombia (RV 672) \r", "refdate": "17/04/1960", "id": "1174031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 672) \r", "refdate": "17/04/1960", "id": "1174032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 672) \r", "refdate": "18/04/1960", "id": "1174033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 672) \r", "refdate": "18/04/1960", "id": "1174034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 672) \r", "refdate": "18/04/1960", "id": "1174048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 672) \r", "refdate": "19/04/1960", "id": "1174049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 672) \r", "refdate": "19/04/1960", "id": "1174050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 672) \r", "refdate": "19/04/1960", "id": "1174051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Essylt (RV 672) \r", "refdate": "19/04/1960", "id": "1174052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 672) \r", "refdate": "20/04/1960", "id": "1174053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 672) \r", "refdate": "21/04/1960", "id": "1174054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 672) \r", "refdate": "21/04/1960", "id": "1174056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 672) \r", "refdate": "21/04/1960", "id": "1174057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 672) \r", "refdate": "21/04/1960", "id": "1174058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 672) \r", "refdate": "22/04/1960", "id": "1174059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Belgrano (RV 672) \r", "refdate": "22/04/1960", "id": "1174060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 672) \r", "refdate": "23/04/1960", "id": "1174061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 672) \r", "refdate": "23/04/1960", "id": "1174062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Van Diemen (RV 672) \r", "refdate": "27/04/1960", "id": "1174063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacreed (RV 672) \r", "refdate": "27/04/1960", "id": "1174064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 672) \r", "refdate": "27/04/1960", "id": "1174065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Isabel (RV 672) \r", "refdate": "28/04/1960", "id": "1174066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 672) \r", "refdate": "28/04/1960", "id": "1174067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 672) \r", "refdate": "29/04/1960", "id": "1174068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alchiba (RV 672) \r", "refdate": "29/04/1960", "id": "1174069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukuga (RV 672) \r", "refdate": "29/04/1960", "id": "1174070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 672) \r", "refdate": "29/04/1960", "id": "1174071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 672) \r", "refdate": "29/04/1960", "id": "1174072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 672) \r", "refdate": "30/04/1960", "id": "1174073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 672) \r", "refdate": "30/04/1960", "id": "1174074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 672) \r", "refdate": "01/05/1960", "id": "1174075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 672) \r", "refdate": "01/05/1960", "id": "1174076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 672) \r", "refdate": "02/05/1960", "id": "1174077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 672) \r", "refdate": "02/05/1960", "id": "1174078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 672) \r", "refdate": "02/05/1960", "id": "1174079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 672) \r", "refdate": "03/05/1960", "id": "1174080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 672) \r", "refdate": "03/05/1960", "id": "1174081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 672) \r", "refdate": "03/05/1960", "id": "1174083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 672) \r", "refdate": "04/05/1960", "id": "1174084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 672) \r", "refdate": "04/05/1960", "id": "1174085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 672) \r", "refdate": "05/05/1960", "id": "1174086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 672) \r", "refdate": "05/05/1960", "id": "1174087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sameland (RV 672) \r", "refdate": "05/05/1960", "id": "1174088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 672) \r", "refdate": "06/05/1960", "id": "1174089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 672) \r", "refdate": "07/05/1960", "id": "1174090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 672) \r", "refdate": "08/05/1960", "id": "1174091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mundo (RV 672) \r", "refdate": "09/05/1960", "id": "1174092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 672) \r", "refdate": "10/05/1960", "id": "1174093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maroua (RV 672) \r", "refdate": "10/05/1960", "id": "1174094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 672) \r", "refdate": "10/05/1960", "id": "1174095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Braje (RV 672) \r", "refdate": "11/05/1960", "id": "1174096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 672) \r", "refdate": "11/05/1960", "id": "1174097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 672) \r", "refdate": "11/05/1960", "id": "1174098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 672) \r", "refdate": "11/05/1960", "id": "1174099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 672) \r", "refdate": "11/05/1960", "id": "1174100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 672) \r", "refdate": "12/05/1960", "id": "1174101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 672) \r", "refdate": "12/05/1960", "id": "1174102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 672) \r", "refdate": "14/05/1960", "id": "1174103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 672) \r", "refdate": "14/05/1960", "id": "1174104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 672) \r", "refdate": "15/05/1960", "id": "1174105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 672) \r", "refdate": "15/05/1960", "id": "1174106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 672) \r", "refdate": "16/05/1960", "id": "1174107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Treci Maj (RV 672) \r", "refdate": "16/05/1960", "id": "1174108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ilse Schulte (RV 672) \r", "refdate": "16/05/1960", "id": "1174109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 672) \r", "refdate": "17/05/1960", "id": "1174110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 672) \r", "refdate": "17/05/1960", "id": "1174111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 672) \r", "refdate": "17/05/1960", "id": "1174112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 672) \r", "refdate": "18/05/1960", "id": "1174113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 672) \r", "refdate": "18/05/1960", "id": "1174114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lapataia (RV 672) \r", "refdate": "18/05/1960", "id": "1174115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 672) \r", "refdate": "19/05/1960", "id": "1174116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 672) \r", "refdate": "19/05/1960", "id": "1174117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 672) \r", "refdate": "19/05/1960", "id": "1174118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 672) \r", "refdate": "19/05/1960", "id": "1174119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 672) \r", "refdate": "20/05/1960", "id": "1174120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Canada (RV 672) \r", "refdate": "20/05/1960", "id": "1174121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 672) \r", "refdate": "21/05/1960", "id": "1174122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ronsard (RV 672) \r", "refdate": "21/05/1960", "id": "1174123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gasbras Sul (RV 672) \r", "refdate": "22/05/1960", "id": "1174124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 672) \r", "refdate": "22/05/1960", "id": "1174125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Frio (RV 672) \r", "refdate": "23/05/1960", "id": "1174126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 672) \r", "refdate": "23/05/1960", "id": "1174127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 672) \r", "refdate": "23/05/1960", "id": "1174128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 672) \r", "refdate": "24/05/1960", "id": "1174129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 672) \r", "refdate": "24/05/1960", "id": "1174130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 672) \r", "refdate": "24/05/1960", "id": "1174131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 672) \r", "refdate": "25/05/1960", "id": "1174132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 672) \r", "refdate": "25/05/1960", "id": "1174133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lulua (RV 672) \r", "refdate": "26/05/1960", "id": "1174134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 672) \r", "refdate": "27/05/1960", "id": "1174136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 672) \r", "refdate": "28/05/1960", "id": "1174137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 672) \r", "refdate": "28/05/1960", "id": "1174138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Mozambique (RV 672) \r", "refdate": "28/05/1960", "id": "1174139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Issia (RV 672) \r", "refdate": "28/05/1960", "id": "1174140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 672) \r", "refdate": "29/05/1960", "id": "1174141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orinoco (RV 672) \r", "refdate": "30/05/1960", "id": "1174142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 672) \r", "refdate": "30/05/1960", "id": "1174144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 672) \r", "refdate": "30/05/1960", "id": "1174145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 672) \r", "refdate": "30/05/1960", "id": "1174146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 672) \r", "refdate": "31/05/1960", "id": "1174147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 672) \r", "refdate": "31/05/1960", "id": "1174148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Chile (RV 673) \r", "refdate": "01/06/1960", "id": "1174150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 673) \r", "refdate": "01/06/1960", "id": "1174151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Equador (RV 673) \r", "refdate": "01/06/1960", "id": "1174153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 673) \r", "refdate": "01/06/1960", "id": "1174154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frigo Asia (RV 673) \r", "refdate": "02/06/1960", "id": "1174155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 673) \r", "refdate": "02/06/1960", "id": "1174156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 673) \r", "refdate": "02/06/1960", "id": "1174157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 673) \r", "refdate": "02/06/1960", "id": "1174158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 673) \r", "refdate": "02/06/1960", "id": "1174159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 673) \r", "refdate": "02/06/1960", "id": "1174160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacyork (RV 673) \r", "refdate": "03/06/1960", "id": "1174161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 673) \r", "refdate": "03/06/1960", "id": "1174162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 673) \r", "refdate": "03/06/1960", "id": "1174163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  (RV ) Nota\u00e7\u00e3o Vaga\r", "refdate": " - ", "id": "1174164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Cuba (RV 673) \r", "refdate": "05/06/1960", "id": "1174165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsea (RV 673) \r", "refdate": "05/06/1960", "id": "1174167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 673) \r", "refdate": "06/06/1960", "id": "1174168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Janus (RV 673) \r", "refdate": "06/06/1960", "id": "1174169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 673) \r", "refdate": "07/06/1960", "id": "1174170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 673) \r", "refdate": "07/06/1960", "id": "1174171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Campo (RV 673) \r", "refdate": "07/06/1960", "id": "1174172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 673) \r", "refdate": "08/06/1960", "id": "1174173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 673) \r", "refdate": "09/06/1960", "id": "1174174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 673) \r", "refdate": "09/06/1960", "id": "1174175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 673) \r", "refdate": "09/06/1960", "id": "1174176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Deodoro (RV 673) \r", "refdate": "10/06/1960", "id": "1174177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 673) \r", "refdate": "10/06/1960", "id": "1174178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 673) \r", "refdate": "10/06/1960", "id": "1174179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 673) \r", "refdate": "10/06/1960", "id": "1174180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 673) \r", "refdate": "11/06/1960", "id": "1174181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 673) \r", "refdate": "11/06/1960", "id": "1174182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 673) \r", "refdate": "12/06/1960", "id": "1174183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 673) \r", "refdate": "12/06/1960", "id": "1174184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 673) \r", "refdate": "12/06/1960", "id": "1174185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstjernan (RV 673) \r", "refdate": "13/06/1960", "id": "1174186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Orange (RV 673) \r", "refdate": "13/06/1960", "id": "1174187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 673) \r", "refdate": "13/06/1960", "id": "1174188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 673) \r", "refdate": "13/06/1960", "id": "1174189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Mexico (RV 673) \r", "refdate": "13/06/1960", "id": "1174190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Goya (RV 676) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogaland (RV 673) \r", "refdate": "14/06/1960", "id": "1174192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 673) \r", "refdate": "15/06/1960", "id": "1174193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo de Santa Marta (RV 673) \r", "refdate": "15/06/1960", "id": "1174194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 673) \r", "refdate": "15/06/1960", "id": "1174195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 673) \r", "refdate": "16/06/1960", "id": "1174196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Le Maire (RV 673) \r", "refdate": "16/06/1960", "id": "1174197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Presidente Venceslau (RV 673) \r", "refdate": "17/06/1960", "id": "1174198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panaeia T (RV 673) \r", "refdate": "17/06/1960", "id": "1174199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 673) \r", "refdate": "18/06/1960", "id": "1174200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sienkiewicz (RV 673) \r", "refdate": "18/06/1960", "id": "1174201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rubens (RV 673) \r", "refdate": "19/06/1960", "id": "1174202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 673) \r", "refdate": "21/06/1960", "id": "1174203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 673) \r", "refdate": "21/06/1960", "id": "1174204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 673) \r", "refdate": "21/06/1960", "id": "1174205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 673) \r", "refdate": "22/06/1960", "id": "1174206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 673) \r", "refdate": "22/06/1960", "id": "1174207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Peru (RV 673) \r", "refdate": "22/06/1960", "id": "1174208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Graveland (RV 673) \r", "refdate": "22/06/1960", "id": "1174209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 673) \r", "refdate": "23/06/1960", "id": "1174210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 673) \r", "refdate": "23/06/1960", "id": "1174211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 673) \r", "refdate": "23/06/1960", "id": "1174212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 673) \r", "refdate": "24/06/1960", "id": "1174213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ines (RV 673) \r", "refdate": "24/06/1960", "id": "1174214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 673) \r", "refdate": "24/06/1960", "id": "1174215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 673) \r", "refdate": "24/06/1960", "id": "1174216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 673) \r", "refdate": "25/06/1960", "id": "1174217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 673) \r", "refdate": "25/06/1960", "id": "1174218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 673) \r", "refdate": "25/06/1960", "id": "1174219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 673) \r", "refdate": "26/06/1960", "id": "1174220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Venezuela (RV 673) \r", "refdate": "26/06/1960", "id": "1174221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 673) \r", "refdate": "26/06/1960", "id": "1174222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 673) \r", "refdate": "26/06/1960", "id": "1174223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 673) \r", "refdate": "28/06/1960", "id": "1174224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fumi Maru (RV 673) \r", "refdate": "28/06/1960", "id": "1174225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seki Maru (RV 673) \r", "refdate": "28/06/1960", "id": "1174226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Nicaragua (RV 673) \r", "refdate": "29/06/1960", "id": "1174227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kibe Maru (RV 673) \r", "refdate": "29/06/1960", "id": "1174228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 673) \r", "refdate": "29/06/1960", "id": "1174229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lulua (RV 661) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "14/05/1960", "id": "1174230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Barbara (RV 660) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "14/04/1960", "id": "1174231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Princess (RV 664) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "03/08/1960", "id": "1174232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nicola Tesla (RV 666) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "26/10/1960", "id": "1174233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 666) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "27/10/1960", "id": "1174234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 674) \r", "refdate": "01/07/1960", "id": "1174235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 674) \r", "refdate": "02/07/1960", "id": "1174236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 674) \r", "refdate": "03/07/1960", "id": "1174238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 674) \r", "refdate": "04/07/1960", "id": "1174239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 674) \r", "refdate": "04/07/1960", "id": "1174240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 674) \r", "refdate": "05/07/1960", "id": "1174241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 674) \r", "refdate": "05/07/1960", "id": "1174242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 674) \r", "refdate": "05/07/1960", "id": "1174243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 674) \r", "refdate": "06/07/1960", "id": "1174244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 674) \r", "refdate": "06/07/1960", "id": "1174245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 674) \r", "refdate": "07/07/1960", "id": "1174246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 674) \r", "refdate": "07/07/1960", "id": "1174247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 674) \r", "refdate": "07/07/1960", "id": "1174248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 674) \r", "refdate": "07/07/1960", "id": "1174249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 674) \r", "refdate": "07/07/1960", "id": "1174250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 674) \r", "refdate": "07/07/1960", "id": "1174251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 674) \r", "refdate": "08/07/1960", "id": "1174252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 674) \r", "refdate": "08/07/1960", "id": "1174253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Guatemala (RV 674) \r", "refdate": "08/07/1960", "id": "1174254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brigitte Torm (RV 674) \r", "refdate": "08/07/1960", "id": "1174255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 674) \r", "refdate": "08/07/1960", "id": "1174256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 674) \r", "refdate": "09/07/1960", "id": "1174257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 674) \r", "refdate": "11/07/1960", "id": "1174258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 674) \r", "refdate": "11/07/1960", "id": "1174259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 674) \r", "refdate": "11/07/1960", "id": "1174260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sider\u00fargica Sete (RV 674) \r", "refdate": "12/07/1960", "id": "1174261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 674) \r", "refdate": "13/07/1960", "id": "1174262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Le Maire (RV 674) \r", "refdate": "13/07/1960", "id": "1174263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 674) \r", "refdate": "13/07/1960", "id": "1174264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Teresa (RV 674) \r", "refdate": "13/07/1960", "id": "1174265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 674) \r", "refdate": "13/07/1960", "id": "1174266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 674) \r", "refdate": "13/07/1960", "id": "1174267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacreed (RV 674) \r", "refdate": "14/07/1960", "id": "1174268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 674) \r", "refdate": "15/07/1960", "id": "1174269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 674) \r", "refdate": "15/07/1960", "id": "1174270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 674) \r", "refdate": "16/07/1960", "id": "1174271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 674) \r", "refdate": "16/07/1960", "id": "1174272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 674) \r", "refdate": "16/07/1960", "id": "1174273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Delgado (RV 674) \r", "refdate": "16/07/1960", "id": "1174274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 674) \r", "refdate": "18/07/1960", "id": "1174275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 674) \r", "refdate": "18/07/1960", "id": "1174276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 674) \r", "refdate": "18/07/1960", "id": "1174277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 674) \r", "refdate": "19/07/1960", "id": "1174278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 674) \r", "refdate": "19/07/1960", "id": "1174279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 674) \r", "refdate": "20/07/1960", "id": "1174280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 674) \r", "refdate": "20/07/1960", "id": "1174281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 674) \r", "refdate": "20/07/1960", "id": "1174282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 674) \r", "refdate": "20/07/1960", "id": "1174283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 674) \r", "refdate": "20/07/1960", "id": "1174284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 674) \r", "refdate": "21/07/1960", "id": "1174285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide S. Domingos (RV 674) \r", "refdate": "21/07/1960", "id": "1174286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 674) \r", "refdate": "22/07/1960", "id": "1174287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 674) \r", "refdate": "23/07/1960", "id": "1174288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Canada (RV 674) \r", "refdate": "23/07/1960", "id": "1174289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 674) \r", "refdate": "23/07/1960", "id": "1174290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 674) \r", "refdate": "23/07/1960", "id": "1174291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 674) \r", "refdate": "24/07/1960", "id": "1174292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eurydice (RV 674) \r", "refdate": "24/07/1960", "id": "1174293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 674) \r", "refdate": "25/07/1960", "id": "1174294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 674) \r", "refdate": "25/07/1960", "id": "1174295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasilien (RV 674) \r", "refdate": "26/07/1960", "id": "1174296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 674) \r", "refdate": "28/07/1960", "id": "1174297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 674) \r", "refdate": "28/07/1960", "id": "1174298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 674) \r", "refdate": "28/07/1960", "id": "1174299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Essylt (RV 674) \r", "refdate": "28/07/1960", "id": "1174300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 674) \r", "refdate": "28/07/1960", "id": "1174301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 674) \r", "refdate": "30/07/1960", "id": "1174302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberia (RV 674) \r", "refdate": "30/07/1960", "id": "1174303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atalaya (RV 674) \r", "refdate": "30/07/1960", "id": "1174304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hugo Kollataj (RV 674) \r", "refdate": "31/07/1960", "id": "1174305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guayana (RV 674) \r", "refdate": "31/07/1960", "id": "1174306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 675) \r", "refdate": "01/08/1960", "id": "1174307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 675) \r", "refdate": "01/08/1960", "id": "1174308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Birgitte Torm (RV 675) \r", "refdate": "01/08/1960", "id": "1174309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Cuba (RV 675) \r", "refdate": "01/08/1960", "id": "1174310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kennemerland (RV 675) \r", "refdate": "02/08/1960", "id": "1174311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 675) \r", "refdate": "02/08/1960", "id": "1174312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 675) \r", "refdate": "03/08/1960", "id": "1174313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 675) \r", "refdate": "03/08/1960", "id": "1174314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 675) \r", "refdate": "04/08/1960", "id": "1174315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjinegara (RV 675) \r", "refdate": "05/08/1960", "id": "1174316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 675) \r", "refdate": "05/08/1960", "id": "1174317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 675) \r", "refdate": "06/08/1960", "id": "1174318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 675) \r", "refdate": "06/08/1960", "id": "1174319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacstar (RV 675) \r", "refdate": "07/08/1960", "id": "1174320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 675) \r", "refdate": "07/08/1960", "id": "1174321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 675) \r", "refdate": "08/08/1960", "id": "1174322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 675) \r", "refdate": "08/08/1960", "id": "1174323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 675) \r", "refdate": "08/08/1960", "id": "1174324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 675) \r", "refdate": "09/08/1960", "id": "1174325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 675) \r", "refdate": "09/08/1960", "id": "1174326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 675) \r", "refdate": "09/08/1960", "id": "1174327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 675) \r", "refdate": "09/08/1960", "id": "1174328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 675) \r", "refdate": "09/08/1960", "id": "1174329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  (RV ) Nota\u00e7\u00e3o Vaga\r", "refdate": " - ", "id": "1174331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gaasterland (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  (RV ) Nota\u00e7\u00e3o Vaga\r", "refdate": " - ", "id": "1174336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Eclaireurs (RV 675) \r", "refdate": " - ", "id": "1174337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 675) \r", "refdate": "10/08/1960", "id": "1174339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 675) \r", "refdate": "11/08/1960", "id": "1174340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 675) \r\r", "refdate": "11/08/1960", "id": "1174341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 675) \r", "refdate": "11/08/1960", "id": "1174342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 675) \r", "refdate": "11/08/1960", "id": "1174343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 675) \r", "refdate": "12/08/1960", "id": "1174344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 675) \r", "refdate": "13/08/1960", "id": "1174345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 675) \r", "refdate": "13/08/1960", "id": "1174346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacyork (RV 675) \r", "refdate": "14/08/1960", "id": "1174347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 675) \r", "refdate": "15/08/1960", "id": "1174348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 675) \r", "refdate": "16/08/1960", "id": "1174349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 675) \r", "refdate": "17/08/1960", "id": "1174350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 675) \r", "refdate": "17/08/1960", "id": "1174351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nikola Tesla (RV 675) \r", "refdate": "17/08/1960", "id": "1174352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lapataia (RV 675) \r", "refdate": "17/08/1960", "id": "1174353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gasbras Norte (RV 675) \r", "refdate": "17/08/1960", "id": "1174354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 675) \r", "refdate": "18/08/1960", "id": "1174355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 675) \r", "refdate": "18/08/1960", "id": "1174356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 675) \r", "refdate": "18/08/1960", "id": "1174357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 675) \r", "refdate": "18/08/1960", "id": "1174358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 675) \r", "refdate": "20/08/1960", "id": "1174359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ronsard (RV 675) \r", "refdate": "20/08/1960", "id": "1174360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minnesota (RV 675) \r", "refdate": "21/08/1960", "id": "1174361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mickiewicz (RV 675) \r", "refdate": "22/08/1960", "id": "1174362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 675) \r", "refdate": "22/08/1960", "id": "1174363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 675) \r", "refdate": "22/08/1960", "id": "1174364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 675) \r", "refdate": "23/08/1960", "id": "1174365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 675) \r", "refdate": "23/08/1960", "id": "1174366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 675) \r", "refdate": "24/08/1960", "id": "1174367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Isabel (RV 675) \r", "refdate": "24/08/1960", "id": "1174368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Durango (RV 675) \r", "refdate": "24/08/1960", "id": "1174369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Issia (RV 675) \r", "refdate": "24/08/1960", "id": "1174370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 675) \r", "refdate": "24/08/1960", "id": "1174371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 675) \r", "refdate": "25/08/1960", "id": "1174372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 675) \r", "refdate": "25/08/1960", "id": "1174373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 675) \r", "refdate": "26/08/1960", "id": "1174374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 675) \r", "refdate": "26/08/1960", "id": "1174375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 675) \r", "refdate": "26/08/1960", "id": "1174376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 675) \r", "refdate": "27/08/1960", "id": "1174377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 675) \r", "refdate": "27/08/1960", "id": "1174378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Helena (RV 675) \r", "refdate": "27/08/1960", "id": "1174379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 675) \r", "refdate": "27/08/1960", "id": "1174380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Rio (RV 675) \r", "refdate": "29/08/1960", "id": "1174381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 675) \r", "refdate": "30/08/1960", "id": "1174382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 675) \r", "refdate": "30/08/1960", "id": "1174383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 675) \r", "refdate": "31/08/1960", "id": "1174384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sunda (RV 675) \r", "refdate": "31/08/1960", "id": "1174385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 675) \r", "refdate": "31/08/1960", "id": "1174386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactern (RV 675) \r", "refdate": "31/08/1960", "id": "1174387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruja (RV 676) \r", "refdate": "01/09/1960", "id": "1174388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 676) \r", "refdate": "02/09/1960", "id": "1174389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 676) \r", "refdate": "02/09/1960", "id": "1174390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 676) \r", "refdate": "03/09/1960", "id": "1174391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 676) \r", "refdate": "03/09/1960", "id": "1174392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 676) \r", "refdate": "04/09/1960", "id": "1174393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 676) \r", "refdate": "04/09/1960", "id": "1174394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 676) \r", "refdate": "06/09/1960", "id": "1174395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 676) \r", "refdate": "06/09/1960", "id": "1174396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 676) \r", "refdate": "06/09/1960", "id": "1174397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Les Eclaireurs (RV 676) \r", "refdate": "07/09/1960", "id": "1174398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 676) \r", "refdate": "08/09/1960", "id": "1174399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 676) \r", "refdate": "08/09/1960", "id": "1174400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 676) \r", "refdate": "08/09/1960", "id": "1174401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 676) \r", "refdate": "09/06/1960", "id": "1174402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 676) \r", "refdate": "09/09/1960", "id": "1174403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Chile (RV 676) \r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaclark (RV 676) \r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 676) \r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Equador (RV 676) \r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 676) \r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 676) \r", "refdate": "10/09/1960", "id": "1174409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 676) \r", "refdate": "11/09/1960", "id": "1174410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 676) \r", "refdate": "12/09/1960", "id": "1174411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 676) \r", "refdate": "12/09/1960", "id": "1174412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 676) \r", "refdate": "13/09/1960", "id": "1174413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 676) \r", "refdate": "14/09/1960", "id": "1174414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 676) \r", "refdate": "14/09/1960", "id": "1174415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 676) \r", "refdate": "15/09/1960", "id": "1174416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 676) \r", "refdate": "15/09/1960", "id": "1174417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 676) \r", "refdate": "15/09/1960", "id": "1174418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 676) \r", "refdate": "15/09/1960", "id": "1174419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 676) \r", "refdate": "15/09/1960", "id": "1174420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 676) \r", "refdate": "16/09/1960", "id": "1174421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 676) \r", "refdate": "16/09/1960", "id": "1174422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Carsten Russ (RV 676) \r", "refdate": "16/09/1960", "id": "1174423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacreed (RV 676) \r", "refdate": "17/09/1960", "id": "1174424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Canada (RV 676) \r", "refdate": "17/09/1960", "id": "1174425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 676) \r", "refdate": "18/09/1960", "id": "1174426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 676) \r", "refdate": "19/09/1960", "id": "1174427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 676) \r", "refdate": "20/09/1960", "id": "1174428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 676) \r", "refdate": "20/09/1960", "id": "1174429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 676) \r", "refdate": "20/09/1960", "id": "1174430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 676) \r", "refdate": "20/09/1960", "id": "1174431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 676) \r", "refdate": "21/09/1960", "id": "1174432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 676) \r", "refdate": "21/09/1960", "id": "1174433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 676) \r", "refdate": "21/09/1960", "id": "1174434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordval (RV 676) \r", "refdate": "21/09/1960", "id": "1174435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 676) \r", "refdate": "22/09/1960", "id": "1174436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacisle (RV 676) \r", "refdate": "22/09/1960", "id": "1174437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bandeirante (RV 676) \r", "refdate": "22/09/1960", "id": "1174438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Bem (RV 676) \r", "refdate": "23/09/1960", "id": "1174439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fortuna (RV 676) \r", "refdate": "24/09/1960", "id": "1174440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 676) \r", "refdate": "24/09/1960", "id": "1174441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 676) \r", "refdate": "24/09/1960", "id": "1174442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 676) \r", "refdate": "24/09/1960", "id": "1174443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 676) \r", "refdate": "24/09/1960", "id": "1174444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 676) \r", "refdate": "25/09/1960", "id": "1174445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Aires (RV 676) \r", "refdate": "25/09/1960", "id": "1174446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ilse Schulte (RV 676) \r", "refdate": "25/09/1960", "id": "1174447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manga (RV 676) \r", "refdate": "26/09/1960", "id": "1174448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 676) \r", "refdate": "26/09/1960", "id": "1174449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 676) \r", "refdate": "26/09/1960", "id": "1174450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 676) \r", "refdate": "27/09/1960", "id": "1174451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Teresa (RV 676) \r", "refdate": "28/09/1960", "id": "1174452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 676) \r", "refdate": "28/09/1960", "id": "1174453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. John (RV 676) \r", "refdate": "28/09/1960", "id": "1174454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 676) \r", "refdate": "29/09/1960", "id": "1174455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 676) \r", "refdate": "29/09/1960", "id": "1174456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 676) \r", "refdate": "29/09/1960", "id": "1174457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 676) \r", "refdate": "29/09/1960", "id": "1174458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstjerman (RV 676) \r", "refdate": "29/09/1960", "id": "1174459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 676) \r", "refdate": "29/09/1960", "id": "1174460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 676) \r", "refdate": "30/09/1960", "id": "1174461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 676) \r", "refdate": "01/10/1960", "id": "1174462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 676) \r", "refdate": "02/10/1960", "id": "1174463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 676) \r", "refdate": "02/10/1960", "id": "1174464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 676) \r", "refdate": "03/10/1960", "id": "1174465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 676) \r", "refdate": "04/10/1960", "id": "1174466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 676) \r", "refdate": "05/10/1960", "id": "1174467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 676) \r", "refdate": "05/10/1960", "id": "1174468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 676) \r", "refdate": "05/10/1960", "id": "1174469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 676) \r", "refdate": "07/10/1960", "id": "1174470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 676) \r", "refdate": "07/10/1960", "id": "1174471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 676) \r", "refdate": "07/10/1960", "id": "1174472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brigitte Torm (RV 676) \r", "refdate": "08/10/1960", "id": "1174473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 676) \r", "refdate": "08/10/1960", "id": "1174474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 676) \r", "refdate": "09/10/1960", "id": "1174475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 676) \r", "refdate": "09/10/1960", "id": "1174476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panama (RV 676) \r", "refdate": "10/10/1960", "id": "1174477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sienkiewicz (RV 676) \r", "refdate": "10/10/1960", "id": "1174478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 676) \r", "refdate": "10/10/1960", "id": "1174479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ines (RV 676) \r", "refdate": "10/10/1960", "id": "1174480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 676) \r", "refdate": "11/10/1960", "id": "1174481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Iberia (RV 676) \r", "refdate": "11/10/1960", "id": "1174482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 676) \r", "refdate": "12/10/1960", "id": "1174483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubilash (RV 676) \r", "refdate": "12/10/1960", "id": "1174484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 676) \r", "refdate": "12/10/1960", "id": "1174485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46747"}]