[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 205)", "refdate": "14/05/1920", "id": "1142531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 205)", "refdate": "16/05/1920", "id": "1142532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 205)", "refdate": "19/05/1920", "id": "1142534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 205)", "refdate": "19/05/1920", "id": "1142535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cassel (RV 205)", "refdate": "20/05/1920", "id": "1142536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 205)", "refdate": "20/05/1920", "id": "1142537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 205)", "refdate": "20/05/1920", "id": "1142538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 205)", "refdate": "20/05/1920", "id": "1142539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 205)", "refdate": "20/05/1920", "id": "1142540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 205)", "refdate": "23/05/1920", "id": "1142541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 205)", "refdate": "23/05/1920", "id": "1142542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 205)", "refdate": "24/05/1920", "id": "1142543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 205)", "refdate": "24/05/1920", "id": "1142544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 205)", "refdate": "25/05/1920", "id": "1142545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 205)", "refdate": "26/05/1920", "id": "1142546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 205)", "refdate": "26/05/1920", "id": "1142547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 205)", "refdate": "26/05/1920", "id": "1142548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 205)", "refdate": "27/05/1920", "id": "1142550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tosa Mar\u00fa (RV 205)", "refdate": "28/05/1920", "id": "1142551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 205)", "refdate": "29/05/1920", "id": "1142552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 205)", "refdate": "30/05/1920", "id": "1142553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 205)", "refdate": "31/05/1920", "id": "1142554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 205)", "refdate": "30/05/1920", "id": "1142555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 205)", "refdate": "01/06/1920", "id": "1142556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 205)", "refdate": "01/06/1920", "id": "1142557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 205)", "refdate": "01/06/1920", "id": "1142558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 205)", "refdate": "05/06/1920", "id": "1142559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 205)", "refdate": "06/06/1920", "id": "1142560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 205)", "refdate": "07/06/1920", "id": "1142561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 205)", "refdate": "07/06/1920", "id": "1142562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 205)", "refdate": "10/06/1920", "id": "1142564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 205)", "refdate": "11/06/1920", "id": "1142565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 205)", "refdate": "12/06/1920", "id": "1142566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 205)", "refdate": "13/06/1920", "id": "1142567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asie (RV 205)", "refdate": "13/06/1920", "id": "1142568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 205)", "refdate": "14/06/1920", "id": "1142569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 205)", "refdate": "14/06/1920", "id": "1142570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 205)", "refdate": "14/06/1920", "id": "1142571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Call\u00e1o (RV 205)", "refdate": "15/06/1920", "id": "1142572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 205)", "refdate": "15/06/1920", "id": "1142574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 205)", "refdate": "17/06/1920", "id": "1142575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 205)", "refdate": "18/06/1920", "id": "1142576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 205)", "refdate": "20/06/1920", "id": "1142577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Geraes (RV 205)", "refdate": "20/06/1920", "id": "1142578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tosa Mar\u00fa (RV 205)", "refdate": "21/06/1920", "id": "1142579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aymor\u00e9 (RV 205)", "refdate": "21/06/1920", "id": "1142580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 205)", "refdate": "23/06/1920", "id": "1142581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 205)", "refdate": "24/06/1920", "id": "1142582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thorvald Halvorsen (RV 205)", "refdate": "24/06/1920", "id": "1142583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 205)", "refdate": "26/06/1920", "id": "1142584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 205)", "refdate": "28/06/1920", "id": "1142585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 205)", "refdate": "29/06/1920", "id": "1142586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 205)", "refdate": "29/06/1920", "id": "1142587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 205)", "refdate": "30/06/1920", "id": "1142588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 205)", "refdate": "30/06/1920", "id": "1142589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 206)", "refdate": "01/07/1920", "id": "1142590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asie (RV 206)", "refdate": "01/07/1920", "id": "1142591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acre (RV 206)", "refdate": "03/07/1920", "id": "1142592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 206)", "refdate": "04/07/1920", "id": "1142593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Callao (RV 206)", "refdate": "05/07/1920", "id": "1142594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 206)", "refdate": "06/07/1920", "id": "1142595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 206)", "refdate": "06/07/1920", "id": "1142596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 206)", "refdate": "07/07/1920", "id": "1142597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 206)", "refdate": "07/07/1920", "id": "1142598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 206)", "refdate": "08/07/1920", "id": "1142599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 206)", "refdate": "10/07/1920", "id": "1142600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 206)", "refdate": "10/07/1920", "id": "1142601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 206)", "refdate": "10/07/1920", "id": "1142602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 206)", "refdate": "13/07/1920", "id": "1142603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 206)", "refdate": "14/07/1920", "id": "1142604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 206)", "refdate": "14/07/1920", "id": "1142605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 206)", "refdate": "14/07/1920", "id": "1142606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 206)", "refdate": "15/07/1920", "id": "1142607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 206)", "refdate": "15/07/1920", "id": "1142608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 206)", "refdate": "16/07/1920", "id": "1142609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 206)", "refdate": "16/07/1920", "id": "1142610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 206)", "refdate": "17/07/1920", "id": "1142611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 206)", "refdate": "18/07/1920", "id": "1142612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 206)", "refdate": "19/07/1920", "id": "1142613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 206)", "refdate": "19/07/1920", "id": "1142614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 206)", "refdate": "20/07/1920", "id": "1142615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Villret De Joyeuse (RV 206)", "refdate": "20/07/1920", "id": "1142616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 206)", "refdate": "21/07/1920", "id": "1142617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 206)", "refdate": "22/07/1920", "id": "1142618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 206)", "refdate": "22/07/1920", "id": "1142619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Rigault Genouilly (RV 206)", "refdate": "23/07/1920", "id": "1142620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Denis (RV 206)", "refdate": "25/07/1920", "id": "1142621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orduna (RV 206)", "refdate": "26/07/1920", "id": "1142622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 206)", "refdate": "28/07/1920", "id": "1142623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 206)", "refdate": "29/07/1920", "id": "1142624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 206)", "refdate": "31/07/1920", "id": "1142625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Helena (RV 206)", "refdate": "07/1920", "id": "1142626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 206)", "refdate": "07/1920", "id": "1142627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 206)", "refdate": "01/08/1920", "id": "1142628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 206)", "refdate": "01/08/1920", "id": "1142629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 206)", "refdate": "03/08/1920", "id": "1142630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 206)", "refdate": "03/08/1920", "id": "1142631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 206)", "refdate": "03/08/1920", "id": "1142632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Balboa (RV 206)", "refdate": "03/08/1920", "id": "1142633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 206)", "refdate": "05/08/1920", "id": "1142634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hollandia (RV 206)", "refdate": "05/08/1920", "id": "1142635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 206)", "refdate": "06/08/1920", "id": "1142636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 206)", "refdate": "06/08/1920", "id": "1142637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 206)", "refdate": "07/08/1920", "id": "1142638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 206)", "refdate": "09/08/1920", "id": "1142639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 206)", "refdate": "09/08/1920", "id": "1142640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 206)", "refdate": "10/08/1920", "id": "1142641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 206)", "refdate": "10/08/1920", "id": "1142642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 206)", "refdate": "10/08/1920", "id": "1142643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 206)", "refdate": "11/08/1920", "id": "1142644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 206)", "refdate": "12/08/1920", "id": "1142645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 206)", "refdate": "13/08/1920", "id": "1142646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 206)", "refdate": "14/08/1920", "id": "1142647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 206)", "refdate": "15/08/1920", "id": "1142648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 206)", "refdate": "15/08/1920", "id": "1142649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 206)", "refdate": "16/08/1920", "id": "1142650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 206) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.16674", "refdate": "16/08/1920", "id": "1189450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16940A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 206)", "refdate": "17/08/1920", "id": "1142651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 206)", "refdate": "17/08/1920", "id": "1142652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 206)", "refdate": "17/08/1920", "id": "1142654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 206)", "refdate": "18/08/1920", "id": "1142655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bougainville (RV 206)", "refdate": "19/08/1920", "id": "1142656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 206)", "refdate": "19/08/1920", "id": "1142657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Callao (RV 206)", "refdate": "19/08/1920", "id": "1142658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Stephen (RV 206)", "refdate": "20/08/1920", "id": "1142659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 206)", "refdate": "21/08/1920", "id": "1142660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 206)", "refdate": "21/08/1920", "id": "1142661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 206)", "refdate": "23/08/1920", "id": "1142662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 206)", "refdate": "24/08/1920", "id": "1142663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 206)", "refdate": "24/08/1920", "id": "1142664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 206)", "refdate": "25/08/1920", "id": "1142665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 206)", "refdate": "25/08/1920", "id": "1142666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 206)", "refdate": "27/08/1920", "id": "1142667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 206)", "refdate": "27/08/1920", "id": "1142668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asie (RV 206)", "refdate": "27/08/1920", "id": "1142669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 206)", "refdate": "28/08/1920", "id": "1142670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 206)", "refdate": "28/08/1920", "id": "1142671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 206) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23539", "refdate": "28/08/1920", "id": "1192056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16960AA"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 206) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23540", "refdate": "29/08/1920", "id": "1192067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16960AB"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 206) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23541", "refdate": "31/08/1920", "id": "1192069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16960AC"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 206) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23542", "refdate": "08/1920", "id": "1192075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16960AD"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 207)", "refdate": "01/09/1920", "id": "1142672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 207)", "refdate": "02/09/1920", "id": "1142673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 207)", "refdate": "03/09/1920", "id": "1142674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 207)", "refdate": "04/08/1920", "id": "1142675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 207)", "refdate": "05/09/1920", "id": "1142676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Maru (RV 207)", "refdate": "06/09/1920", "id": "1142677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 207)", "refdate": "06/09/1920", "id": "1142678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cear\u00e1 (RV 207)", "refdate": "06/09/1920", "id": "1142679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alban (RV 207)", "refdate": "07/09/1920", "id": "1142680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Frisia (RV 207)", "refdate": "08/09/1920", "id": "1142681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Call\u00e1o (RV 207)", "refdate": "08/09/1920", "id": "1142682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 207)", "refdate": "08/09/1920", "id": "1142683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 207)", "refdate": "08/09/1920", "id": "1142684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 207)", "refdate": "10/09/1920", "id": "1142685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aidan (RV 207)", "refdate": "10/09/1920", "id": "1142686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 207)", "refdate": "10/09/1920", "id": "1142687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 207)", "refdate": "12/09/1920", "id": "1142689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asie (RV 207)", "refdate": "13/09/1920", "id": "1142690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 207)", "refdate": "13/09/1920", "id": "1142691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 207)", "refdate": "14/09/1920", "id": "1142692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 207)", "refdate": "14/09/1920", "id": "1142693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 207)", "refdate": "15/09/1920", "id": "1142694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 207)", "refdate": "16/09/1920", "id": "1142695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 207)", "refdate": "16/09/1920", "id": "1142696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 207)", "refdate": "17/09/1920", "id": "1142697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 207)", "refdate": "18/09/1920", "id": "1142698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 207)", "refdate": "18/09/1920", "id": "1142700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 207)", "refdate": "19/09/1920", "id": "1142701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 207)", "refdate": "19/09/1920", "id": "1142702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 207)", "refdate": "20/09/1920", "id": "1142703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 207)", "refdate": "21/09/1920", "id": "1142704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 207)", "refdate": "21/09/1920", "id": "1142705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 207)", "refdate": "22/09/1920", "id": "1142706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 207)", "refdate": "22/09/1920", "id": "1142707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 207)", "refdate": "23/09/1920", "id": "1142708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 207)", "refdate": "24/09/1920", "id": "1142709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16996"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1142710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 207)", "refdate": "25/09/1920", "id": "1142711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 207)", "refdate": "26/09/1920", "id": "1142712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.16999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 207)", "refdate": "27/09/1920", "id": "1142713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 207)", "refdate": "28/09/1920", "id": "1142714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 207)", "refdate": "28/09/1920", "id": "1142715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thorvald Halvorsen (RV 207)", "refdate": "29/09/1920", "id": "1142716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 207)", "refdate": "29/09/1920", "id": "1142717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 207)", "refdate": "29/09/1920", "id": "1142718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 207)", "refdate": "30/09/1920", "id": "1142719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 207)", "refdate": "30/09/1920", "id": "1142720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 207)", "refdate": "04/10/1920", "id": "1142721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 207)", "refdate": "05/10/1920", "id": "1142722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cassel (RV 207)", "refdate": "05/10/1920", "id": "1142723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays De Waes (RV 207)", "refdate": "05/10/1920", "id": "1142724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 207)", "refdate": "05/10/1920", "id": "1142725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 207)", "refdate": "05/10/1920", "id": "1142726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 207)", "refdate": "06/10/1920", "id": "1142727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 207)", "refdate": "09/10/1920", "id": "1142728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uberaba (RV 207)", "refdate": "10/10/1920", "id": "1142729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 207) G", "refdate": "10/10/1920", "id": "1142730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 207)", "refdate": "10/10/1920", "id": "1142731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kromprisessan Vict\u00f3ria (RV 207)", "refdate": "10/10/1920", "id": "1142732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 207)", "refdate": "11/10/1920", "id": "1142733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Axel Johnson (RV 207)", "refdate": "11/10/1920", "id": "1142734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 207)", "refdate": "13/10/1920", "id": "1142735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 207)", "refdate": "13/10/1920", "id": "1142736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 207)", "refdate": "13/10/1920", "id": "1142737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 207)", "refdate": "13/10/1920", "id": "1142738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 207)", "refdate": "13/10/1920", "id": "1142739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 207)", "refdate": "15/10/1920", "id": "1142740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 207)", "refdate": "18/10/1920", "id": "1142741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 207)", "refdate": "18/10/1920", "id": "1142742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 207)", "refdate": "18/10/1920", "id": "1142743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 207)", "refdate": "20/10/1920", "id": "1142744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 207)", "refdate": "22/10/1920", "id": "1142745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 207)", "refdate": "23/10/1920", "id": "1142746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 207)", "refdate": "23/10/1920", "id": "1142747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 207)", "refdate": "25/10/1920", "id": "1142748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays De Waes (RV 207)", "refdate": "25/10/1920", "id": "1142749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 207)", "refdate": "26/10/1920", "id": "1142750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 207)", "refdate": "26/10/1920", "id": "1142751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 207)", "refdate": "26/10/1920", "id": "1142752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 207)", "refdate": "26/10/1920", "id": "1142753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 207)", "refdate": "27/10/1920", "id": "1142754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 207)", "refdate": "28/10/1920", "id": "1142755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florian\u00f3polis (RV 207)", "refdate": "29/10/1920", "id": "1142756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 207)", "refdate": "29/10/1920", "id": "1142757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 207)", "refdate": "30/10/1920", "id": "1142758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 207)", "refdate": "30/10/1920", "id": "1142759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Call\u00e1o (RV 207)", "refdate": "31/10/1920", "id": "1142760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 207)", "refdate": "31/10/1920", "id": "1142761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor: Sofia ( RV 208)", "refdate": "01/11/1920", "id": "1142762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vegesack (RV 208)", "refdate": "01/11/1920", "id": "1142763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 208)", "refdate": "02/11/1920", "id": "1142764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 208)", "refdate": "02/11/1920", "id": "1142765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 208)", "refdate": "03/11/1920", "id": "1142766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 208)", "refdate": "03/11/1920", "id": "1142767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 208)", "refdate": "03/11/1920", "id": "1142768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 208)", "refdate": "04/11/1920", "id": "1142769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 208)", "refdate": "05/11/1920", "id": "1142770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ordu\u00f1a (RV 208)", "refdate": "07/11/1920", "id": "1142771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 208)", "refdate": "08/11/1920", "id": "1142772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 208)", "refdate": "10/11/1920", "id": "1142773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 208)", "refdate": "12/11/1920", "id": "1142774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 208)", "refdate": "13/11/1920", "id": "1142775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thorvald Halvorsen (RV 208)", "refdate": "14/11/1920", "id": "1142776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 208)", "refdate": "14/11/1920", "id": "1142777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 208)", "refdate": "15/11/1920", "id": "1142778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 208)", "refdate": "15/11/1920", "id": "1142779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 208)", "refdate": "16/11/1920", "id": "1142780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 208)", "refdate": "17/11/1920", "id": "1142781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 208)", "refdate": "17/11/1920", "id": "1142782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 208)", "refdate": "19/11/1920", "id": "1142783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 208)", "refdate": "20/11/1920", "id": "1142784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 208)", "refdate": "20/11/1920", "id": "1142785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 208)", "refdate": "20/11/1920", "id": "1142786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Villaret De Joyense  (RV 208)", "refdate": "21/11/1920", "id": "1142787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 208)", "refdate": "21/11/1920", "id": "1142788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 208)", "refdate": "21/11/1920", "id": "1142789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 208)", "refdate": "22/11/1920", "id": "1142790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 208)", "refdate": "22/11/1920", "id": "1142791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Callao (RV 208)", "refdate": "22/11/1920", "id": "1142792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cassel (RV 208)", "refdate": "23/11/1920", "id": "1142793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe Di Udine (RV 208)", "refdate": "23/11/1920", "id": "1142794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Victoria (RV 208)", "refdate": "24/11/1920", "id": "1142795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Byron (RV 208)", "refdate": "24/11/1920", "id": "1142796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 208)", "refdate": "25/11/1920", "id": "1142797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 208)", "refdate": "25/11/1920", "id": "1142798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 208)", "refdate": "26/11/1920", "id": "1142799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 208)", "refdate": "26/11/1920", "id": "1142800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 208)", "refdate": "28/11/1920", "id": "1142801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuiab\u00e1 (RV 208)", "refdate": "28/11/1920", "id": "1142802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 208)", "refdate": "30/11/1920", "id": "1142803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 208)", "refdate": "11/1920", "id": "1142804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Denis (RV 208)", "refdate": "11/1920", "id": "1142805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 208)", "refdate": "11/1920", "id": "1142806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 208)", "refdate": "01/12/1920", "id": "1142807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 208)", "refdate": "01/12/1920", "id": "1142808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 208)", "refdate": "01/12/1920", "id": "1142809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 208)", "refdate": "03/12/1920", "id": "1142810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 208)", "refdate": "03/12/1920", "id": "1142811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 208)   G", "refdate": "04/12/1920", "id": "1142812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 208)", "refdate": "06/12/1920", "id": "1142813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 208)", "refdate": "06/12/1920", "id": "1142814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 208)", "refdate": "07/12/1920", "id": "1142815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 208)", "refdate": "07/12/1920", "id": "1142816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 208)", "refdate": "07/12/1920", "id": "1142817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 208)", "refdate": "07/12/1920", "id": "1142818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 208)", "refdate": "07/12/1920", "id": "1142819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 208)", "refdate": "09/12/1920", "id": "1142820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 208)", "refdate": "10/12/1920", "id": "1142821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mont Kammel (RV 208)", "refdate": "11/12/1920", "id": "1142822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 208)", "refdate": "12/12/1920", "id": "1142823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 208)", "refdate": "12/12/1920", "id": "1142824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tennyson (RV 208)", "refdate": "12/12/1920", "id": "1142825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 208)", "refdate": "13/12/1920", "id": "1142826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 208)", "refdate": "15/12/1920", "id": "1142827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 208)", "refdate": "16/12/1920", "id": "1142828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tosa Mar\u00fa (RV 208)", "refdate": "16/12/1920", "id": "1142829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 208)", "refdate": "16/12/1920", "id": "1142830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Balboa (RV 208) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.15931", "refdate": "16/12/1920", "id": "1189427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17117A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 208)", "refdate": "17/12/1920", "id": "1142831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 208)", "refdate": "17/12/1920", "id": "1142832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 208)", "refdate": "18/12/1920", "id": "1142833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 208)", "refdate": "19/12/1920", "id": "1142834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 208)", "refdate": "20/12/1920", "id": "1142835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays de Waes (RV 208)", "refdate": "20/12/1920", "id": "1142836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 208)", "refdate": "21/12/1920", "id": "1142837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 208)", "refdate": "22/12/1920", "id": "1142838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 208)", "refdate": "22/12/1920", "id": "1142839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 208)", "refdate": "24/12/1920", "id": "1142840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Sallandrouze de Lamornaix (RV 208)", "refdate": "26/12/1920", "id": "1142841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 208)", "refdate": "26/12/1920", "id": "1142842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 208)", "refdate": "29/12/1920", "id": "1142843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 208)", "refdate": "12/1920", "id": "1142844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 209)", "refdate": "01/01/1921", "id": "1142845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 209)", "refdate": "01/01/1921", "id": "1142846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 209)", "refdate": "01/01/1921", "id": "1142847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 209)", "refdate": "02/01/1921", "id": "1142848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 209)", "refdate": "03/01/1921", "id": "1142849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 209)", "refdate": "04/01/1921", "id": "1142850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 209)", "refdate": "05/01/1921", "id": "1142851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 209)", "refdate": "06/01/1921", "id": "1142852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 209)", "refdate": "07/01/1921", "id": "1142853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aidan (RV 209)", "refdate": "07/01/1921", "id": "1142854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 209)", "refdate": "08/01/1921", "id": "1142855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Melito (RV 209)", "refdate": "09/01/1921", "id": "1142856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 209)", "refdate": "10/01/1921", "id": "1142857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 209)", "refdate": "13/01/1921", "id": "1142858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays de Waes (RV 209)", "refdate": "14/01/1921", "id": "1142859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 209)", "refdate": "14/01/1921", "id": "1142860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tosa Mar\u00fa (RV 209)", "refdate": "14/01/1921", "id": "1142861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 209)", "refdate": "15/01/1921", "id": "1142862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 209)", "refdate": "15/01/1921", "id": "1142863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 209)", "refdate": "16/01/1921", "id": "1142864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 209)", "refdate": "16/01/1921", "id": "1142865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 209)", "refdate": "16/01/1921", "id": "1142866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 209)", "refdate": "16/01/1921", "id": "1142867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 209)", "refdate": "17/01/1921", "id": "1142868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 209)", "refdate": "17/01/1921", "id": "1142869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 209)", "refdate": "18/01/1921", "id": "1142870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 209)", "refdate": "18/01/1921", "id": "1142871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bremerhaven (RV 209)", "refdate": "19/01/1921", "id": "1142872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 209)", "refdate": "19/01/1921", "id": "1142873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 209)", "refdate": "21/01/1921", "id": "1142874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 209)", "refdate": "21/01/1921", "id": "1142875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 209)", "refdate": "24/01/1921", "id": "1142876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 209)", "refdate": "24/01/1921", "id": "1142877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 209)", "refdate": "26/01/1921", "id": "1142878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 209)", "refdate": "27/01/1921", "id": "1142879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 209)", "refdate": "27/01/1921", "id": "1142880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 209)", "refdate": "28/01/1921", "id": "1142881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 209)", "refdate": "29/01/1921", "id": "1142882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 209)", "refdate": "29/01/1921", "id": "1142883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 209)", "refdate": "30/01/1921", "id": "1142884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 209)", "refdate": "31/01/1921", "id": "1142885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bougainville (RV 209)", "refdate": "01/02/1921", "id": "1142886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 209)", "refdate": "01/02/1921", "id": "1142887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 209)", "refdate": "01/02/1921", "id": "1142888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 209)", "refdate": "02/02/1921", "id": "1142889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Mar\u00fa (RV 209)", "refdate": "03/02/1921", "id": "1142890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 209)", "refdate": "03/02/1921", "id": "1142891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 209)", "refdate": "03/02/1921", "id": "1142892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 209)", "refdate": "05/02/1921", "id": "1142893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 209)", "refdate": "06/02/1921", "id": "1142894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 209)", "refdate": "06/02/1921", "id": "1142895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 209)", "refdate": "07/02/1921", "id": "1142896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 209)", "refdate": "07/02/1921", "id": "1142897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 209)", "refdate": "08/02/1921", "id": "1142898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 209)", "refdate": "09/02/1921", "id": "1142899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 209)", "refdate": "09/02/1921", "id": "1142900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 209)", "refdate": "10/02/1921", "id": "1142901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 209)", "refdate": "12/02/1921", "id": "1142902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 209)", "refdate": "13/02/1921", "id": "1142903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 209)", "refdate": "14/02/1921", "id": "1142904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ordu\u00f1a (RV 209)", "refdate": "14/02/1921", "id": "1142905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 209)", "refdate": "15/02/1921", "id": "1142906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakodate Mar\u00fa (RV 209)", "refdate": "15/02/1921", "id": "1142907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Murillo (RV 209)", "refdate": "16/02/1921", "id": "1142908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 209)", "refdate": "17/02/1921", "id": "1142909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 209)", "refdate": "19/02/1921", "id": "1142910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 209)", "refdate": "19/02/1921", "id": "1142911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Romney (RV 209)", "refdate": "21/02/1921", "id": "1142912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 209)", "refdate": "20/02/1921", "id": "1142913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 209)", "refdate": "21/02/1921", "id": "1142914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 209)", "refdate": "21/02/1921", "id": "1142915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Fernando (RV 209)", "refdate": "22/02/1921", "id": "1142916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyaba (RV 209)", "refdate": "22/02/1921", "id": "1142917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 209)", "refdate": "23/02/1921", "id": "1142918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 209)", "refdate": "23/02/1921", "id": "1142919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor K. Margareta (RV 209)", "refdate": "24/02/1921", "id": "1142920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 209)", "refdate": "24/02/1921", "id": "1142921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 209)", "refdate": "25/02/1921", "id": "1142922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amiral Troude (RV 209)", "refdate": "25/02/1921", "id": "1142923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 209)", "refdate": "26/02/1921", "id": "1142924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 209)", "refdate": "26/02/1921", "id": "1142925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 209)", "refdate": "27/02/1921", "id": "1142926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vegesack (RV 209)", "refdate": "28/02/1921", "id": "1142927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 209)", "refdate": "28/02/1921", "id": "1142928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 209)", "refdate": "02/1921", "id": "1142929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 209)", "refdate": "06/02/1921", "id": "1142930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Marconi (RV 210)", "refdate": "01/03/1921", "id": "1142931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 210)", "refdate": "02/03/1921", "id": "1142932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 210)", "refdate": "02/03/1921", "id": "1142933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Torlak Skogland (RV 210)", "refdate": "03/03/1921", "id": "1142934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 210)", "refdate": "05/03/1921", "id": "1142935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 210)", "refdate": "07/03/1921", "id": "1142936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 210)", "refdate": "07/03/1921", "id": "1142937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays de Waes (RV 210)", "refdate": "07/03/1921", "id": "1142938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 210)", "refdate": "07/03/1921", "id": "1142939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thespis (RV 210)", "refdate": "08/03/1921", "id": "1142940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 210)", "refdate": "08/03/1921", "id": "1142941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 210)", "refdate": "08/03/1921", "id": "1142942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 210)", "refdate": "09/03/1921", "id": "1142943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Highland Rover (RV 210)", "refdate": "10/03/1921", "id": "1142944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 210)", "refdate": "10/03/1921", "id": "1142945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 210)", "refdate": "11/03/1921", "id": "1142946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 210)", "refdate": "12/03/1921", "id": "1142947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 210)", "refdate": "12/03/1921", "id": "1142948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 210)", "refdate": "13/03/1921", "id": "1142949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 210)", "refdate": "14/03/1921", "id": "1142950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 210)", "refdate": "14/03/1921", "id": "1142951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 210)", "refdate": "15/03/1921", "id": "1142952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 210)", "refdate": "16/03/1921", "id": "1142953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 210)", "refdate": "18/03/1921", "id": "1142954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 210)", "refdate": "19/03/1921", "id": "1142955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 210)", "refdate": "20/03/1921", "id": "1142956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 210)", "refdate": "20/03/1921", "id": "1142957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Robin Hood (RV 210)", "refdate": "21/03/1921", "id": "1142958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 210)", "refdate": "22/03/1921", "id": "1142959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 210)", "refdate": "22/03/1921", "id": "1142960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 210)", "refdate": "23/03/1921", "id": "1142961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 210)", "refdate": "23/03/1921", "id": "1142962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 210) G", "refdate": "24/03/1921", "id": "1142963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 210)", "refdate": "24/03/1921", "id": "1142964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 210)", "refdate": "24/03/1921", "id": "1142965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 210)", "refdate": "26/03/1921", "id": "1142966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 210)", "refdate": "28/03/1921", "id": "1142967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays de Waes (RV 210)", "refdate": "29/03/1921", "id": "1142968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 210)", "refdate": "29/03/1921", "id": "1142969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 210)", "refdate": "29/03/1921", "id": "1142970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 210)", "refdate": "30/03/1921", "id": "1142971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 210)", "refdate": "30/03/1921", "id": "1142972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 210)", "refdate": "01/04/1921", "id": "1142973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 210)", "refdate": "02/04/1921", "id": "1142974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wardha (RV 210)", "refdate": "02/04/1921", "id": "1142975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 210)", "refdate": "02/04/1921", "id": "1142976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 210)", "refdate": "03/04/1921", "id": "1142977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e9rvulo Dourado (RV 210)", "refdate": "03/04/1921", "id": "1142978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 210)", "refdate": "04/04/1921", "id": "1142979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 210)", "refdate": "04/04/1921", "id": "1142980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 210)", "refdate": "05/04/1921", "id": "1142981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 210)", "refdate": "05/04/1921", "id": "1142982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 210)", "refdate": "05/04/1921", "id": "1142983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakodate Mar\u00fa (RV 210)", "refdate": "06/04/1921", "id": "1142984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Altmark (RV 210)", "refdate": "06/04/1921", "id": "1142985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 210)", "refdate": "06/04/1921", "id": "1142986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 210)", "refdate": "06/04/1921", "id": "1142987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 210)", "refdate": "07/04/1921", "id": "1142988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porto (RV 210)", "refdate": "07/04/1921", "id": "1142989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 210)", "refdate": "09/04/1921", "id": "1142990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 210)", "refdate": "09/04/1921", "id": "1142991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 210)", "refdate": "10/04/1921", "id": "1142992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 210)", "refdate": "11/04/1921", "id": "1142993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 210)", "refdate": "11/04/1921", "id": "1142994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 210)", "refdate": "11/04/1921", "id": "1142995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 210)", "refdate": "12/04/1921", "id": "1142996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 210)", "refdate": "12/04/1921", "id": "1142997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 210)", "refdate": "13/04/1921", "id": "1142998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 210)", "refdate": "14/04/1921", "id": "1142999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 210)", "refdate": "16/04/1921", "id": "1143000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 210)", "refdate": "17/04/1921", "id": "1143001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 210)", "refdate": "18/04/1921", "id": "1143002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 210)", "refdate": "19/04/1921", "id": "1143003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 210)", "refdate": "19/04/1921", "id": "1143004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 210)", "refdate": "20/04/1921", "id": "1143005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00e3o Paulo (RV 210)", "refdate": "20/04/1921", "id": "1143006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 210)", "refdate": "20/04/1921", "id": "1143007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 210)", "refdate": "22/04/1921", "id": "1143008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 210)", "refdate": "23/04/1921", "id": "1143009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 210)", "refdate": "23/04/1921", "id": "1143010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 210)", "refdate": "24/04/1921", "id": "1143011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 210)", "refdate": "24/04/1921", "id": "1143012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 210)", "refdate": "26/04/1921", "id": "1143013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 211)", "refdate": "01/05/1921", "id": "1143014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 211)", "refdate": "01/05/1921", "id": "1143015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 211)", "refdate": "02/05/1921", "id": "1143016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogland (RV 211)", "refdate": "02/05/1921", "id": "1143017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 211)", "refdate": "03/05/1921", "id": "1143018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 211)", "refdate": "03/05/1921", "id": "1143019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 211)", "refdate": "03/05/1921", "id": "1143020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porto (RV 211)", "refdate": "04/05/1921", "id": "1143021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 211)", "refdate": "05/05/1921", "id": "1143022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raphael (RV 211)", "refdate": "05/05/1921", "id": "1143023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 211)", "refdate": "06/05/1921", "id": "1143024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 211)", "refdate": "06/05/1921", "id": "1143025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 211)", "refdate": "07/05/1921", "id": "1143026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 211)", "refdate": "07/05/1921", "id": "1143027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 211)", "refdate": "07/05/1921", "id": "1143028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 211)", "refdate": "10/05/1921", "id": "1143029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 211)", "refdate": "10/05/1921", "id": "1143030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 211)", "refdate": "14/05/1921", "id": "1143031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 211)", "refdate": "15/05/1921", "id": "1143032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 211)", "refdate": "16/05/1921", "id": "1143033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 211)", "refdate": "17/05/1921", "id": "1143034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 211)", "refdate": "18/05/1921", "id": "1143035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 211)", "refdate": "19/05/1921", "id": "1143036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eagle (RV 211)", "refdate": "20/05/1921", "id": "1143037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 211)", "refdate": "22/05/1921", "id": "1143038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 211)", "refdate": "23/05/1921", "id": "1143039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 211)", "refdate": "25/05/1921", "id": "1143040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 211)", "refdate": "26/05/1921", "id": "1143041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Call\u00e1o (RV 211)", "refdate": "26/05/1921", "id": "1143042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 211)", "refdate": "29/05/1921", "id": "1143043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salerno (RV 211)", "refdate": "30/05/1921", "id": "1143044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 211)", "refdate": "30/05/1921", "id": "1143045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 211)", "refdate": "30/05/1921", "id": "1143046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 211)", "refdate": "31/05/1921", "id": "1143047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 211)", "refdate": "31/05/1921", "id": "1143048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 211)", "refdate": "31/05/1921", "id": "1143049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bremerhaven (RV 211)", "refdate": "05/1921", "id": "1143050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 211)", "refdate": "02/06/1921", "id": "1143051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 211)", "refdate": "04/06/1921", "id": "1143052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 211)", "refdate": "05/06/1921", "id": "1143053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 211)", "refdate": "05/06/1921", "id": "1143054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 211)", "refdate": "06/06/1921", "id": "1143055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 211)", "refdate": "06/06/1921", "id": "1143056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 211)", "refdate": "06/06/1921", "id": "1143057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 211)", "refdate": "08/06/1921", "id": "1143058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Gerais (RV 211)", "refdate": "09/06/1921", "id": "1143059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 211)", "refdate": "11/06/1921", "id": "1143060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor M\u00e9xico Mar\u00fa (RV 211)", "refdate": "11/06/1921", "id": "1143061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 211)", "refdate": "14/06/1921", "id": "1143062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 211)", "refdate": "14/06/1921", "id": "1143063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 211)", "refdate": "15/06/1921", "id": "1143064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 211)", "refdate": "16/06/1921", "id": "1143065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 211)", "refdate": "17/06/1921", "id": "1143066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura Skogland (RV 211)", "refdate": "17/06/1921", "id": "1143067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 211)", "refdate": "18/06/1921", "id": "1143068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oruba (RV 211)", "refdate": "18/06/1921", "id": "1143069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 211)", "refdate": "19/06/1921", "id": "1143070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Call\u00e1o (RV 211)", "refdate": "20/06/1921", "id": "1143071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 211)", "refdate": "20/06/1921", "id": "1143072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 211)", "refdate": "20/06/1921", "id": "1143073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 211)", "refdate": "21/06/1921", "id": "1143074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 211)", "refdate": "21/06/1921", "id": "1143075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vegesack (RV 211)", "refdate": "21/06/1921", "id": "1143076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ludendorff (RV 211)", "refdate": "21/06/1921", "id": "1143077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 211)", "refdate": "22/06/1921", "id": "1143078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 211)", "refdate": "22/06/1921", "id": "1143079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 211)", "refdate": "22/06/1921", "id": "1143080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 211)", "refdate": "24/06/1921", "id": "1143081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 211)", "refdate": "25/06/1921", "id": "1143082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 211)", "refdate": "25/06/1921", "id": "1143083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 211)", "refdate": "26/06/1921", "id": "1143084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 211)", "refdate": "27/06/1921", "id": "1143085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bougainville (RV 211)", "refdate": "30/06/1921", "id": "1143086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 211)", "refdate": "30/06/1921", "id": "1143087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 212)", "refdate": "01/07/1921", "id": "1143088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 212)", "refdate": "03/07/1921", "id": "1143089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 212)", "refdate": "04/07/1921", "id": "1143090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 212)", "refdate": "05/07/1921", "id": "1143091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 212)", "refdate": "05/07/1921", "id": "1143092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 212)", "refdate": "06/07/1921", "id": "1143093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 212)", "refdate": "07/07/1921", "id": "1143094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monticello (RV 212)", "refdate": "07/07/1921", "id": "1143095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 212)", "refdate": "08/07/1921", "id": "1143096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 212)", "refdate": "08/07/1921", "id": "1143097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 212)", "refdate": "08/07/1921", "id": "1143098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canadian Otter (RV 212)", "refdate": "08/07/1921", "id": "1143099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 212)", "refdate": "09/07/1921", "id": "1143100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S. S. Chicago Mar\u00fa (RV 212)", "refdate": "09/07/1921", "id": "1143101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 212)", "refdate": "11/07/1921", "id": "1143102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 212)", "refdate": "12/07/1921", "id": "1143103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 212)", "refdate": "12/07/1921", "id": "1143104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 212)", "refdate": "13/07/1921", "id": "1143105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra  Ventana (RV 212)", "refdate": "14/07/1921", "id": "1143106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Trepitz (RV 212)", "refdate": "16/07/1921", "id": "1143107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 212)", "refdate": "16/07/1921", "id": "1143108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 212)", "refdate": "16/07/1921", "id": "1143109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 212)", "refdate": "16/07/1921", "id": "1143110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 212)", "refdate": "17/07/1921", "id": "1143111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 212)", "refdate": "17/07/1921", "id": "1143112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 212)", "refdate": "18/07/1921", "id": "1143113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 212)", "refdate": "18/07/1921", "id": "1143114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 212)", "refdate": "18/07/1921", "id": "1143115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 212)", "refdate": "19/07/1921", "id": "1143116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 212)", "refdate": "20/07/1921", "id": "1143117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 212)", "refdate": "20/07/1921", "id": "1143118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florian\u00f3polis (RV 212)", "refdate": "22/07/1921", "id": "1143119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 212)", "refdate": "23/07/1921", "id": "1143120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porto (RV 212)", "refdate": "24/07/1921", "id": "1143121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 212)", "refdate": "25/07/1921", "id": "1143122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 212)", "refdate": "25/07/1921", "id": "1143123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 212)", "refdate": "27/07/1921", "id": "1143124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 212)", "refdate": "28/07/1921", "id": "1143125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 212)", "refdate": "29/07/1921", "id": "1143126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 212)", "refdate": "30/07/1921", "id": "1143127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 212)", "refdate": "01/08/1921", "id": "1143128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 212)", "refdate": "02/08/1921", "id": "1143129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 212)", "refdate": "02/08/1921", "id": "1143130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 212)", "refdate": "02/08/1921", "id": "1143131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 212)", "refdate": "03/08/1921", "id": "1143132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 212)", "refdate": "04/08/1921", "id": "1143133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 212)", "refdate": "05/08/1921", "id": "1143134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 212)", "refdate": "05/08/1921", "id": "1143135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Naz\u00e1rio (RV 212)", "refdate": "06/08/1921", "id": "1143136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 212)", "refdate": "07/08/1921", "id": "1143137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amanzora (RV 212)", "refdate": "07/08/1921", "id": "1143138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 212)", "refdate": "08/08/1921", "id": "1143139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 212)", "refdate": "09/08/1921", "id": "1143140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 212)", "refdate": "09/08/1921", "id": "1143141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 212)", "refdate": "10/08/1921", "id": "1143142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 212)", "refdate": "11/08/1921", "id": "1143143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sophia (RV 212)", "refdate": "12/08/1921", "id": "1143144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 212)", "refdate": "12/08/1921", "id": "1143145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 212)", "refdate": "13/08/1921", "id": "1143146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 212)", "refdate": "15/08/1921", "id": "1143147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minas Geraes (RV 212)", "refdate": "15/08/1921", "id": "1143148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 212)", "refdate": "16/08/1921", "id": "1143149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Rossore (RV 212)", "refdate": "16/08/1921", "id": "1143150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 212)", "refdate": "17/08/1921", "id": "1143151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 212)", "refdate": "18/08/1921", "id": "1143152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 212)", "refdate": "19/08/1921", "id": "1143153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tirpitz (RV 212)", "refdate": "19/08/1921", "id": "1143154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 212)", "refdate": "19/08/1921", "id": "1143155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Awa Mar\u00fa (RV 212)", "refdate": "20/08/1921", "id": "1143156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 212)", "refdate": "20/08/1921", "id": "1143157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danzig (RV 212)", "refdate": "21/08/1921", "id": "1143158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 212)", "refdate": "22/08/1921", "id": "1143159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porto (RV 212)", "refdate": "22/08/1921", "id": "1143160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 212)", "refdate": "23/08/1921", "id": "1143161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 212)", "refdate": "23/08/1921", "id": "1143162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Jauriguiberry (RV 212)", "refdate": "24/08/1921", "id": "1143163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 212)", "refdate": "24/08/1921", "id": "1143164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 212)", "refdate": "24/08/1921", "id": "1143165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 212)", "refdate": "27/08/1921", "id": "1143166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 212)", "refdate": "27/08/1921", "id": "1143167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 212)", "refdate": "27/08/1921", "id": "1143168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 212)", "refdate": "28/08/1921", "id": "1143169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louren\u00e7o Marques (RV 213)", "refdate": "01/09/1921", "id": "1143170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 213)", "refdate": "01/09/1921", "id": "1143171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 213)", "refdate": "03/09/1921", "id": "1143172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 213)", "refdate": "04/09/1921", "id": "1143173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 213)", "refdate": "04/09/1921", "id": "1143174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 213)", "refdate": "05/09/1921", "id": "1143175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 213)", "refdate": "05/09/1921", "id": "1143176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 213)", "refdate": "06/09/1921", "id": "1143177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 213)", "refdate": "06/09/1921", "id": "1143178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 213)", "refdate": "06/09/1921", "id": "1143179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 213)", "refdate": "07/09/1921", "id": "1143180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 213)", "refdate": "07/09/1921", "id": "1143181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 213)", "refdate": "08/09/1921", "id": "1143182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 213)", "refdate": "08/09/1921", "id": "1143183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 213)", "refdate": "09/09/1921", "id": "1143184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hindenburg (RV 213)", "refdate": "09/09/1921", "id": "1143185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tacoma Mar\u00fa (RV 213)", "refdate": "10/09/1921", "id": "1143186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 213)", "refdate": "10/09/1921", "id": "1143187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 213)", "refdate": "11/09/1921", "id": "1143188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 213)", "refdate": "12/09/1921", "id": "1143189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 213)", "refdate": "13/09/1921", "id": "1143190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danzig (RV 213)", "refdate": "13/09/1921", "id": "1143191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 213)", "refdate": "14/09/1921", "id": "1143192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 213)", "refdate": "14/09/1921", "id": "1143193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 213)", "refdate": "15/09/1921", "id": "1143194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 213)", "refdate": "16/09/1921", "id": "1143195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 213)", "refdate": "17/09/1921", "id": "1143196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 213)", "refdate": "17/09/1921", "id": "1143197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 213)", "refdate": "17/09/1921", "id": "1143198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 213)", "refdate": "19/09/1921", "id": "1143199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 213)", "refdate": "19/09/1921", "id": "1143200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 213)", "refdate": "20/09/1921", "id": "1143201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aquitaine (RV 213)", "refdate": "21/09/1921", "id": "1143202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 213)", "refdate": "21/09/1921", "id": "1143203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 213)", "refdate": "22/09/1921", "id": "1143204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 213)", "refdate": "23/09/1921", "id": "1143205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 213)", "refdate": "23/09/1921", "id": "1143206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 213)", "refdate": "25/09/1921", "id": "1143207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 213)", "refdate": "26/09/1921", "id": "1143208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 213)", "refdate": "27/09/1921", "id": "1143209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 213)", "refdate": "27/09/1921", "id": "1143210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 213)", "refdate": "28/09/1921", "id": "1143211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 213)", "refdate": "29/09/1921", "id": "1143212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 213)", "refdate": "29/09/1921", "id": "1143213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louren\u00e7o Marques (RV 213)", "refdate": "29/09/1921", "id": "1143214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 213)", "refdate": "29/09/1921", "id": "1143215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 213)", "refdate": "29/09/1921", "id": "1143216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 213)", "refdate": "30/09/1921", "id": "1143217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 213)", "refdate": "03/10/1921", "id": "1143218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 213)", "refdate": "03/10/1921", "id": "1143219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 213)", "refdate": "04/10/1921", "id": "1143220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 213)", "refdate": "05/10/1921", "id": "1143221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 213)", "refdate": "05/10/1921", "id": "1143222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 213)", "refdate": "05/10/1921", "id": "1143223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 213)", "refdate": "06/10/1921", "id": "1143224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ludendorff (RV 213)", "refdate": "06/10/1921", "id": "1143225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 213)", "refdate": "07/10/1921", "id": "1143226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 213)", "refdate": "08/10/1921", "id": "1143227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 213)", "refdate": "09/10/1921", "id": "1143228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 213)", "refdate": "09/10/1921", "id": "1143229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 213)", "refdate": "09/10/1921", "id": "1143230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 213)", "refdate": "09/10/1921", "id": "1143231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 213)", "refdate": "10/10/1921", "id": "1143232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 213)", "refdate": "11/10/1921", "id": "1143233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hindenburg (RV 213)", "refdate": "13/10/1921", "id": "1143234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 213)", "refdate": "13/10/1921", "id": "1143235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 213)", "refdate": "13/10/1921", "id": "1143236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 213)", "refdate": "15/10/1921", "id": "1143237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 213)", "refdate": "17/10/1921", "id": "1143238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 213)", "refdate": "18/10/1921", "id": "1143239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 213)", "refdate": "18/10/1921", "id": "1143240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olympier (RV 213)", "refdate": "18/10/1921", "id": "1143241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 213)", "refdate": "18/10/1921", "id": "1143242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 213)", "refdate": "19/10/1921", "id": "1143243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 213)", "refdate": "19/10/1921", "id": "1143244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 213)", "refdate": "20/10/1921", "id": "1143245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 213)", "refdate": "20/10/1921", "id": "1143246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 213)", "refdate": "21/10/1921", "id": "1143247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 213)", "refdate": "22/10/1921", "id": "1143248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 213)", "refdate": "22/10/1921", "id": "1143249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 213)", "refdate": "22/10/1921", "id": "1143250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 213)", "refdate": "23/10/1921", "id": "1143251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustaf Adolf (RV 213)", "refdate": "23/10/1921", "id": "1143252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Lamberto (RV 213)", "refdate": "24/10/1921", "id": "1143253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 213)", "refdate": "24/10/1921", "id": "1143254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 213)", "refdate": "25/10/1921", "id": "1143255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 213)", "refdate": "25/10/1921", "id": "1143256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 213)", "refdate": "26/10/1921", "id": "1143257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 213)", "refdate": "27/10/1921", "id": "1143258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 213)", "refdate": "28/10/1921", "id": "1143259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oruba (RV 213)", "refdate": "29/10/1921", "id": "1143260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 213)", "refdate": "29/10/1921", "id": "1143261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 213)", "refdate": "29/10/1921", "id": "1143262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 213)", "refdate": "30/10/1921", "id": "1143263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 213)", "refdate": "31/10/1921", "id": "1143264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 213)", "refdate": "31/10/1921", "id": "1143265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 214)", "refdate": "01/11/1921", "id": "1143266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 214) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23852", "refdate": "01/11/1921", "id": "1192150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17553A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 214)", "refdate": "02/11/1921", "id": "1143267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 214)", "refdate": "02/11/1921", "id": "1143268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 214)", "refdate": "02/11/1921", "id": "1143269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tirpitz (RV 214)", "refdate": "02/11/1921", "id": "1143270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corcovado (RV 214)", "refdate": "03/11/1921", "id": "1143271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 214)", "refdate": "04/11/1921", "id": "1143272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 214)", "refdate": "05/11/1921", "id": "1143273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 214)", "refdate": "05/11/1921", "id": "1143274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutettia (RV 214)", "refdate": "05/11/1921", "id": "1143275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 214)", "refdate": "06/11/1921", "id": "1143276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 214)", "refdate": "07/11/1921", "id": "1143277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 214)", "refdate": "10/11/1921", "id": "1143278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 214)", "refdate": "10/11/1921", "id": "1143279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 214)", "refdate": "10/11/1921", "id": "1143280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 214)", "refdate": "11/11/1921", "id": "1143281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 214)", "refdate": "11/11/1921", "id": "1143282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 214)", "refdate": "11/11/1921", "id": "1143283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ludendorff (RV 214)", "refdate": "11/11/1921", "id": "1143284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 214)", "refdate": "12/11/1921", "id": "1143285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 214)", "refdate": "12/11/1921", "id": "1143286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 214)", "refdate": "12/11/1921", "id": "1143287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 214)", "refdate": "12/11/1921", "id": "1143288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Rossore (RV 214)", "refdate": "12/11/1921", "id": "1143289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 214)", "refdate": "13/11/1921", "id": "1143290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porto (RV 214)", "refdate": "14/11/1921", "id": "1143291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 214)", "refdate": "15/11/1921", "id": "1143292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 214)", "refdate": "15/11/1921", "id": "1143293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dansig (RV 214)", "refdate": "16/11/1921", "id": "1143294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 214)", "refdate": "16/11/1921", "id": "1143295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Araguaya (RV 214)", "refdate": "17/11/1921", "id": "1143296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 214)", "refdate": "17/11/1921", "id": "1143297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle-Isle (RV 214)", "refdate": "18/11/1921", "id": "1143298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 214)", "refdate": "18/11/1921", "id": "1143299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 214)", "refdate": "18/11/1921", "id": "1143300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirio (RV 214)", "refdate": "18/11/1921", "id": "1143301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 214)", "refdate": "20/11/1921", "id": "1143302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 214)", "refdate": "20/11/1921", "id": "1143303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 214)", "refdate": "21/11/1921", "id": "1143304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orcoma (RV 214)", "refdate": "22/11/1921", "id": "1143305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 214)", "refdate": "22/11/1921", "id": "1143306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 214)", "refdate": "23/11/1921", "id": "1143307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seydlitz (RV 214)", "refdate": "24/11/1921", "id": "1143308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 214)", "refdate": "24/11/1921", "id": "1143309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olivia (RV 214)", "refdate": "27/11/1921", "id": "1143310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panam\u00e1 Mar\u00fa (RV 214)", "refdate": "27/11/1921", "id": "1143311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 214)", "refdate": "27/11/1921", "id": "1143312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 214)", "refdate": "27/11/1921", "id": "1143313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 214)", "refdate": "28/11/1921", "id": "1143314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 214)", "refdate": "28/11/1921", "id": "1143315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 214)", "refdate": "29/11/1921", "id": "1143316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 214)", "refdate": "30/11/1921", "id": "1143317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 214)", "refdate": "30/11/1921", "id": "1143318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 214)", "refdate": "30/11/1921", "id": "1143319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 214)", "refdate": "02/12/1921", "id": "1143320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 214)", "refdate": "02/12/1921", "id": "1143321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 214)", "refdate": "02/12/1921", "id": "1143322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 214)", "refdate": "03/12/1921", "id": "1143323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 214)", "refdate": "03/12/1921", "id": "1143324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 214)", "refdate": "04/12/1921", "id": "1143325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 214)", "refdate": "04/12/1921", "id": "1143326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Samara (RV 214)", "refdate": "04/12/1921", "id": "1143327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 214)", "refdate": "04/12/1921", "id": "1143328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seattle Mar\u00fa (RV 214)", "refdate": "04/12/1921", "id": "1143329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 214)", "refdate": "05/12/1921", "id": "1143330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 214)", "refdate": "05/12/1921", "id": "1143331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 214)", "refdate": "06/12/1921", "id": "1143332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 214)", "refdate": "06/12/1921", "id": "1143333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 214)", "refdate": "06/12/1921", "id": "1143334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 214)", "refdate": "06/12/1921", "id": "1143335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Danzig (RV 214)", "refdate": "06/12/1921", "id": "1143336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S. V. Harkness (RV 214)", "refdate": "07/12/1921", "id": "1143337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Olympier (RV 214)", "refdate": "07/12/1921", "id": "1143338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 214)", "refdate": "07/12/1921", "id": "1143339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 214)", "refdate": "08/12/1921", "id": "1143340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Altmark (RV 214)", "refdate": "08/12/1921", "id": "1143341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lalande (RV 214)", "refdate": "09/12/1921", "id": "1143342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Columbia (RV 214)", "refdate": "10/12/1921", "id": "1143343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 214)", "refdate": "11/12/1921", "id": "1143344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 214)", "refdate": "11/12/1921", "id": "1143345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 214)", "refdate": "11/12/1921", "id": "1143346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 214)", "refdate": "11/12/1921", "id": "1143347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 214)", "refdate": "12/12/1921", "id": "1143348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Seydlitz (RV 214)", "refdate": "12/12/1921", "id": "1143349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 214)", "refdate": "12/12/1921", "id": "1143350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 214)", "refdate": "14/12/1921", "id": "1143351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brabantia (RV 214)", "refdate": "16/12/1921", "id": "1143352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 214)", "refdate": "16/12/1921", "id": "1143353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 214)", "refdate": "17/12/1921", "id": "1143354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 214)", "refdate": "17/12/1921", "id": "1143355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 214)", "refdate": "18/12/1921", "id": "1143356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dupleix (RV 214)", "refdate": "18/12/1921", "id": "1143357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 214)", "refdate": "20/12/1921", "id": "1143358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 214)", "refdate": "21/12/1921", "id": "1143359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 214)", "refdate": "21/12/1921", "id": "1143360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 214)", "refdate": "22/12/1921", "id": "1143361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Liger (RV 214)", "refdate": "22/12/1921", "id": "1143362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 214)", "refdate": "23/12/1921", "id": "1143363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 214)", "refdate": "23/12/1921", "id": "1143364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 214)", "refdate": "24/12/1921", "id": "1143365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 214)", "refdate": "25/12/1921", "id": "1143366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 214)", "refdate": "25/12/1921", "id": "1143367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 214)", "refdate": "25/12/1921", "id": "1143368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 214)", "refdate": "26/12/1921", "id": "1143369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 214)", "refdate": "27/12/1921", "id": "1143370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 214)", "refdate": "28/12/1921", "id": "1143371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 214)", "refdate": "28/12/1921", "id": "1143372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Stephen (RV 214)", "refdate": "28/12/1921", "id": "1143373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 214)", "refdate": "29/12/1921", "id": "1143374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 214)", "refdate": "29/12/1921", "id": "1143375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 214)", "refdate": "30/12/1921", "id": "1143376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17663"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1143377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'aosta (RV 214)", "refdate": "30/12/1921", "id": "1143378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 215)", "refdate": "01/01/1922", "id": "1143379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oliva (RV 215)", "refdate": "01/01/1922", "id": "1143380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hannover (RV 215)", "refdate": "02/01/1922", "id": "1143381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 215)", "refdate": "03/01/1922", "id": "1143382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 215)", "refdate": "04/01/1922", "id": "1143383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Garonna (RV 215)", "refdate": "04/01/1922", "id": "1143384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 215)", "refdate": "04/01/1922", "id": "1143385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bremerhaven (RV 215)", "refdate": "05/01/1922", "id": "1143386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 215)", "refdate": "05/01/1922", "id": "1143387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 215)", "refdate": "08/01/1922", "id": "1143388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 215)", "refdate": "08/01/1922", "id": "1143389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 215)", "refdate": "09/01/1922", "id": "1143390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 215)", "refdate": "09/01/1922", "id": "1143391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 215)", "refdate": "10/01/1922", "id": "1143392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 215)", "refdate": "10/01/1922", "id": "1143393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 215)", "refdate": "10/01/1922", "id": "1143394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 215)", "refdate": "11/01/1922", "id": "1143395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor A. Villaret de Joyense (RV 215)", "refdate": "13/01/1922", "id": "1143396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 215)", "refdate": "14/01/1922", "id": "1143397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avar\u00e9 (RV 215)", "refdate": "14/01/1922", "id": "1143398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 215)", "refdate": "14/01/1922", "id": "1143399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 215)", "refdate": "15/01/1922", "id": "1143400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 215)", "refdate": "15/01/1922", "id": "1143401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 215)", "refdate": "17/01/1922", "id": "1143402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 215)", "refdate": "17/01/1922", "id": "1143403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 215)", "refdate": "17/01/1922", "id": "1143404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Indiana (RV 215)", "refdate": "18/01/1922", "id": "1143405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 215)", "refdate": "20/01/1922", "id": "1143406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 215)", "refdate": "21/01/1922", "id": "1143407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 215)", "refdate": "22/01/1922", "id": "1143408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 215)", "refdate": "22/01/1922", "id": "1143409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 215)", "refdate": "22/01/1922", "id": "1143410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 215)", "refdate": "22/01/1922", "id": "1143411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 215)", "refdate": "25/01/1922", "id": "1143412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 215)", "refdate": "25/01/1922", "id": "1143413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 215)", "refdate": "26/01/1922", "id": "1143414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hannover (RV 215)", "refdate": "29/01/1922", "id": "1143415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 215)", "refdate": "29/01/1922", "id": "1143416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 215)", "refdate": "30/01/1922", "id": "1143417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 215)", "refdate": "30/01/1922", "id": "1143418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 215)", "refdate": "30/01/1922", "id": "1143419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Linnell (RV 215)", "refdate": "31/01/1922", "id": "1143420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 215)", "refdate": "31/01/1922", "id": "1143421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 215) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23849.\r", "refdate": "31/01/1922", "id": "1186198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17708A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 215)", "refdate": "01/1922", "id": "1143422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pays de Liege (RV 215)", "refdate": "01/1922", "id": "1143423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 215)", "refdate": "01/1922", "id": "1143424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 215)", "refdate": "01/1922", "id": "1143425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 215)", "refdate": "01/1922", "id": "1143426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 215)", "refdate": "01/02/1922", "id": "1143427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 215)", "refdate": "01/02/1922", "id": "1143428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 215)", "refdate": "01/02/1922", "id": "1143429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 215)", "refdate": "02/02/1922", "id": "1143430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 215)", "refdate": "02/02/1922", "id": "1143431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Traz os Montes (RV 215)", "refdate": "02/02/1922", "id": "1143432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 215)", "refdate": "03/02/1922", "id": "1143433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 215)", "refdate": "04/02/1922", "id": "1143434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 215)", "refdate": "04/02/1922", "id": "1143435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 215)", "refdate": "04/02/1922", "id": "1143436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 215)", "refdate": "05/02/1922", "id": "1143437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Chicago Mar\u00fa (RV 215)", "refdate": "05/02/1922", "id": "1143438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 215)", "refdate": "06/02/1922", "id": "1143439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 215)", "refdate": "07/02/1922", "id": "1143440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 215)", "refdate": "07/02/1922", "id": "1143441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 215)", "refdate": "08/02/1922", "id": "1143442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Limburgia (RV 215)", "refdate": "09/02/1922", "id": "1143443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 215)", "refdate": "10/02/1922", "id": "1143444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Diegli Abruzzi (RV 215)", "refdate": "11/02/1922", "id": "1143445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutt\u00e9tia (RV 215)", "refdate": "11/02/1922", "id": "1143446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 215)", "refdate": "11/02/1922", "id": "1143447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 215)", "refdate": "13/02/1922", "id": "1143448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 215)", "refdate": "13/02/1922", "id": "1143449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 215)", "refdate": "13/02/1922", "id": "1143450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 215)", "refdate": "14/02/1922", "id": "1143451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 215)", "refdate": "15/02/1922", "id": "1143452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sirio (RV 215)", "refdate": "17/02/1922", "id": "1143453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 215)", "refdate": "17/02/1922", "id": "1143454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 215)", "refdate": "17/02/1922", "id": "1143455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 215)", "refdate": "18/02/1922", "id": "1143456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 215)", "refdate": "18/02/1922", "id": "1143457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 215)", "refdate": "19/02/1922", "id": "1143458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rugia (RV 215)", "refdate": "20/02/1922", "id": "1143459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tucuman (RV 215)", "refdate": "21/02/1922", "id": "1143460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 215)", "refdate": "21/02/1922", "id": "1143461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 215)", "refdate": "21/02/1922", "id": "1143462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 215)", "refdate": "22/02/1922", "id": "1143463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 215)", "refdate": "23/02/1922", "id": "1143464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 215)", "refdate": "24/02/1922", "id": "1143465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 215)", "refdate": "24/02/1922", "id": "1143466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santarem (RV 215)", "refdate": "24/02/1922", "id": "1143467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 215)", "refdate": "24/02/1922", "id": "1143468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 215)", "refdate": "25/02/1922", "id": "1143469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 215)", "refdate": "25/02/1922", "id": "1143470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 215)", "refdate": "26/02/1922", "id": "1143471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 215)", "refdate": "27/02/1922", "id": "1143472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 215)", "refdate": "27/02/1922", "id": "1143473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 215)", "refdate": "27/02/1922", "id": "1143474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 216)", "refdate": "01/03/1922", "id": "1143475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 216)", "refdate": "02/03/1922", "id": "1143476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 216)", "refdate": "03/03/1922", "id": "1143477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tirpitz (RV 216)", "refdate": "03/03/1922", "id": "1143478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 216)", "refdate": "05/03/1922", "id": "1143479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alba (RV 216)", "refdate": "06/03/1922", "id": "1143480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 216)", "refdate": "06/03/1922", "id": "1143481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor N\u00e1poli (RV 216)", "refdate": "07/03/1922", "id": "1143482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canad\u00e1 Mar\u00fa (RV 216)", "refdate": "07/03/1922", "id": "1143483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 216)", "refdate": "09/03/1922", "id": "1143484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monticello (RV 216)", "refdate": "09/03/1922", "id": "1143485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aeolus (RV 216)", "refdate": "09/03/1922", "id": "1143486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 216)", "refdate": "10/03/1922", "id": "1143487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 216)", "refdate": "10/03/1922", "id": "1143488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lafcomo (RV 216)", "refdate": "11/03/1922", "id": "1143489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 216)", "refdate": "11/03/1922", "id": "1143490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 216)", "refdate": "11/03/1922", "id": "1143491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 216)", "refdate": "12/03/1922", "id": "1143492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 216)", "refdate": "13/03/1922", "id": "1143493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 216)", "refdate": "13/03/1922", "id": "1143494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 216)", "refdate": "14/03/1922", "id": "1143495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 216)", "refdate": "15/03/1922", "id": "1143496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Benevente (RV 216)", "refdate": "16/03/1922", "id": "1143497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 216)", "refdate": "16/03/1922", "id": "1143498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 216)", "refdate": "16/03/1922", "id": "1143499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor S\u00edrio (RV 216)", "refdate": "17/03/1922", "id": "1143500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 216)", "refdate": "17/03/1922", "id": "1143501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 216)", "refdate": "18/03/1922", "id": "1143502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 216)", "refdate": "18/03/1922", "id": "1143503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Teutonia (RV 216)", "refdate": "18/03/1922", "id": "1143504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leighton (RV 216)", "refdate": "19/03/1922", "id": "1143505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 216)", "refdate": "20/03/1922", "id": "1143506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 216)", "refdate": "20/03/1922", "id": "1143507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 216)", "refdate": "21/03/1922", "id": "1143508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oriana (RV 216)", "refdate": "21/03/1922", "id": "1143509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 216)", "refdate": "22/03/1922", "id": "1143510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Francesca (RV 216)", "refdate": "23/03/1922", "id": "1143511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 216)", "refdate": "24/03/1922", "id": "1143512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Huron (RV 216)", "refdate": "24/03/1922", "id": "1143513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 216)", "refdate": "25/03/1922", "id": "1143514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alfenas (RV 216)", "refdate": "25/03/1922", "id": "1143515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Stephen (RV 216)", "refdate": "25/03/1922", "id": "1143516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 216)", "refdate": "26/03/1922", "id": "1143517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 216)", "refdate": "26/03/1922", "id": "1143518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 216)", "refdate": "27/03/1922", "id": "1143519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 216)", "refdate": "27/03/1922", "id": "1143520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 216)", "refdate": "28/03/1922", "id": "1143521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 216)", "refdate": "28/03/1922", "id": "1143522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 216)", "refdate": "29/03/1922", "id": "1143523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxias (RV 216)", "refdate": "29/03/1922", "id": "1143524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 216)", "refdate": "29/03/1922", "id": "1143525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 216)", "refdate": "30/03/1922", "id": "1143526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 216)", "refdate": "01/04/1922", "id": "1143527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 216)", "refdate": "01/04/1922", "id": "1143528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 216)", "refdate": "02/04/1922", "id": "1143529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.17816"}]