[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 258)", "refdate": "31/12/1925", "id": "1146663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 259)", "refdate": "01/01/1926", "id": "1146664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 259)", "refdate": "01/01/1926", "id": "1146665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 259)", "refdate": "01/01/1926", "id": "1146666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 259)", "refdate": "03/01/1926", "id": "1146667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 259)", "refdate": "03/01/1926", "id": "1146668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 259)", "refdate": "03/01/1926", "id": "1146669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 259)", "refdate": "04/01/1926", "id": "1146670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 259)", "refdate": "04/01/1926", "id": "1146671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 259)", "refdate": "04/01/1926", "id": "1146672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 259)", "refdate": "05/01/1926", "id": "1146673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Roberto (RV 259)", "refdate": "05/01/1926", "id": "1146674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 259)", "refdate": "06/01/1926", "id": "1146675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 259)", "refdate": "06/01/1926", "id": "1146676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 259)", "refdate": "06/01/1926", "id": "1146677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel De Burbon (RV 259)", "refdate": "06/01/1926", "id": "1146678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 259)", "refdate": "07/01/1926", "id": "1146679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mass\u00edlia (RV 259)", "refdate": "09/01/1926", "id": "1146680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 259)", "refdate": "10/01/1926", "id": "1146681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 259)", "refdate": "10/01/1926", "id": "1146682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 259)", "refdate": "11/01/1926", "id": "1146683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 259)", "refdate": "12/01/1926", "id": "1146684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Croix (RV 259)", "refdate": "12/01/1926", "id": "1146685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Panama Mar\u00fa (RV 259)", "refdate": "13/01/1926", "id": "1146686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 259)", "refdate": "14/01/1926", "id": "1146687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 259)", "refdate": "15/01/1926", "id": "1146688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 259)", "refdate": "15/01/1926", "id": "1146689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 259)", "refdate": "15/01/1926", "id": "1146690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 259)", "refdate": "16/01/1926", "id": "1146691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 259)", "refdate": "17/01/1926", "id": "1146692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 259)", "refdate": "17/01/1926", "id": "1146693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 259)", "refdate": "18/01/1926", "id": "1146694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 259)", "refdate": "19/01/1926", "id": "1146695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 259)", "refdate": "19/01/1926", "id": "1146696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eubee (RV 259)", "refdate": "20/01/1926", "id": "1146697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 259)", "refdate": "20/01/1926", "id": "1146698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 259)", "refdate": "20/01/1926", "id": "1146699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Ol\u00edvia (RV 259)", "refdate": "20/01/1926", "id": "1146700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 259)", "refdate": "20/01/1926", "id": "1146701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 259)", "refdate": "21/01/1926", "id": "1146702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 259)", "refdate": "21/01/1926", "id": "1146703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 259)", "refdate": "22/01/1926", "id": "1146704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 259)", "refdate": "23/01/1926", "id": "1146705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 259)", "refdate": "24/01/1926", "id": "1146706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 259)", "refdate": "25/01/1926", "id": "1146707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 259)", "refdate": "25/01/1926", "id": "1146708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 259)", "refdate": "25/01/1926", "id": "1146709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 259)", "refdate": "25/01/1926", "id": "1146710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 259)", "refdate": "26/01/1926", "id": "1146711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 259)", "refdate": "26/01/1926", "id": "1146712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 259)", "refdate": "28/01/1926", "id": "1146713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 259)", "refdate": "28/01/1926", "id": "1146714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 259)", "refdate": "29/01/1926", "id": "1146715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 259)", "refdate": "29/01/1926", "id": "1146716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 259)", "refdate": "29/01/1926", "id": "1146717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 259)", "refdate": "29/01/1926", "id": "1146718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 259)", "refdate": "30/01/1926", "id": "1146719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 259)", "refdate": "30/01/1926", "id": "1146720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 259)", "refdate": "30/01/1926", "id": "1146721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 259)", "refdate": "31/01/1926", "id": "1146722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 259)", "refdate": "31/01/1926", "id": "1146723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 260)", "refdate": "02/02/1926", "id": "1146724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 260)", "refdate": "02/02/1926", "id": "1146725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 260)", "refdate": "03/02/1926", "id": "1146726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 260)", "refdate": "04/02/1926", "id": "1146727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 260)", "refdate": "05/02/1926", "id": "1146728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 260)", "refdate": "05/02/1926", "id": "1146729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 260)", "refdate": "06/02/1926", "id": "1146730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 260)", "refdate": "06/02/1926", "id": "1146731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 260)", "refdate": "06/02/1926", "id": "1146732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 260)", "refdate": "07/02/1926", "id": "1146733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 260)", "refdate": "07/02/1926", "id": "1146734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 260)", "refdate": "07/02/1926", "id": "1146735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 260) G", "refdate": "08/02/1926", "id": "1146736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 260)", "refdate": "08/02/1926", "id": "1146737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 260)", "refdate": "08/02/1926", "id": "1146738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 260)", "refdate": "09/02/1926", "id": "1146739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 260)", "refdate": "09/02/1926", "id": "1146740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 260)", "refdate": "09/02/1926", "id": "1146741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 260)", "refdate": "10/02/1926", "id": "1146742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 260)", "refdate": "10/02/1926", "id": "1146743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 260)", "refdate": "11/02/1926", "id": "1146744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 260)", "refdate": "11/02/1926", "id": "1146745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 260)", "refdate": "11/02/1926", "id": "1146746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 260)", "refdate": "12/02/1926", "id": "1146747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 260)", "refdate": "12/02/1926", "id": "1146748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 260)", "refdate": "13/02/1926", "id": "1146749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 260)", "refdate": "14/02/1926", "id": "1146750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eubee (RV 260)", "refdate": "14/02/1926", "id": "1146751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 260)", "refdate": "14/02/1926", "id": "1146760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 260)", "refdate": "16/02/1926", "id": "1146761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 260)", "refdate": "16/02/1926", "id": "1146762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 260)", "refdate": "16/02/1926", "id": "1146763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 260)", "refdate": "17/02/1926", "id": "1146764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 260)", "refdate": "17/02/1926", "id": "1146765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 260)", "refdate": "17/02/1926", "id": "1146766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 260)", "refdate": "17/02/1926", "id": "1146768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 260)", "refdate": "17/02/1926", "id": "1146769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 260)", "refdate": "18/02/1926", "id": "1146770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque De Caxias (RV 260)", "refdate": "19/02/1926", "id": "1146771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 260)", "refdate": "20/02/1926", "id": "1146772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 260)", "refdate": "20/02/1926", "id": "1146773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel De Borbon (RV 260)", "refdate": "21/02/1926", "id": "1146774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 260)", "refdate": "21/02/1926", "id": "1146775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 260)", "refdate": "21/02/1926", "id": "1146776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jaguaribe (RV 260)", "refdate": "22/02/1926", "id": "1146777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 260)", "refdate": "22/02/1926", "id": "1146778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leonardo Da Vinci (RV 260)", "refdate": "23/02/1926", "id": "1146779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 260)", "refdate": "23/02/1926", "id": "1146780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 260)", "refdate": "23/02/1926", "id": "1146782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 260)", "refdate": "24/02/1926", "id": "1146783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 260)", "refdate": "25/02/1926", "id": "1146784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 260)", "refdate": "25/02/1926", "id": "1146785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 260)", "refdate": "25/02/1926", "id": "1146786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 260)", "refdate": "26/02/1926", "id": "1146788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 260)", "refdate": "26/02/1926", "id": "1146789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 260)", "refdate": "27/02/1926", "id": "1146790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 260)", "refdate": "27/02/1926", "id": "1146791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 260)", "refdate": "27/02/1926", "id": "1146792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 260)", "refdate": "27/02/1926", "id": "1146793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 260)", "refdate": "28/02/1926", "id": "1146796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentinier (RV 260)", "refdate": "28/02/1926", "id": "1146797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 260)", "refdate": "28/02/1926", "id": "1146798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 261)", "refdate": "01/03/1926", "id": "1146799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 261)", "refdate": "02/03/1926", "id": "1146800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 261)", "refdate": "02/03/1926", "id": "1146801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 261)", "refdate": "03/03/1926", "id": "1146802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 261)", "refdate": "03/03/1926", "id": "1146803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 261)", "refdate": "03/03/1926", "id": "1146804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 261)", "refdate": "03/03/1926", "id": "1146805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 261)", "refdate": "03/03/1926", "id": "1146807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 261)", "refdate": "04/03/1926", "id": "1146808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor De Sinade (RV 261)", "refdate": "06/03/1926", "id": "1146809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbom (RV 261)", "refdate": "06/03/1926", "id": "1146810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 261)", "refdate": "06/03/1926", "id": "1146811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 261)", "refdate": "06/03/1926", "id": "1146812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Corun\u00e3 (RV 261)", "refdate": "07/03/1926", "id": "1146813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 261)", "refdate": "07/03/1926", "id": "1146814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 261)", "refdate": "07/03/1926", "id": "1146815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 261)", "refdate": "07/03/1926", "id": "1146816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 261)", "refdate": "07/03/1926", "id": "1146817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 261)", "refdate": "07/03/1926", "id": "1146819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 261)", "refdate": "08/03/1926", "id": "1146820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 261)", "refdate": "08/03/1926", "id": "1146821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Messonier (RV 261)", "refdate": "08/03/1926", "id": "1146822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 261)", "refdate": "09/03/1926", "id": "1146823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 261)", "refdate": "09/03/1926", "id": "1146824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 261)", "refdate": "10/03/1926", "id": "1146825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 261)", "refdate": "10/03/1926", "id": "1146826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda  (RV 261)", "refdate": "11/03/1926", "id": "1146827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Naz\u00e1rio Sauro (RV 261)", "refdate": "11/03/1926", "id": "1146828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 261)", "refdate": "12/03/1926", "id": "1146830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 261)", "refdate": "13/03/1926", "id": "1146831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 261)", "refdate": "13/03/1926", "id": "1146832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde  (RV 261)", "refdate": "14/03/1926", "id": "1146833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Minden (RV 261)", "refdate": "14/03/1926", "id": "1146834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 261)", "refdate": "14/03/1926", "id": "1146836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 261)", "refdate": "14/03/1926", "id": "1146837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 261)", "refdate": "15/03/1926", "id": "1146838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 261)", "refdate": "15/03/1926", "id": "1146839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 261)", "refdate": "16/03/1926", "id": "1146840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 261)", "refdate": "16/03/1926", "id": "1146841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 261)", "refdate": "16/03/1926", "id": "1146842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 261)", "refdate": "17/03/1926", "id": "1146843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baseado (RV 261)", "refdate": "17/03/1926", "id": "1146844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 261)", "refdate": "17/03/1926", "id": "1146845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 261)", "refdate": "17/03/1926", "id": "1146846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 261)", "refdate": "18/03/1926", "id": "1146847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 261)", "refdate": "19/03/1926", "id": "1146848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonia (RV 261)", "refdate": "19/03/1926", "id": "1146850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 261)", "refdate": "20/03/1926", "id": "1146851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 261)", "refdate": "20/03/1926", "id": "1146852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 261)", "refdate": "20/03/1926", "id": "1146853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 261)", "refdate": "21/03/1926", "id": "1146854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 261)", "refdate": "21/03/1926", "id": "1146855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 261)", "refdate": "21/03/1926", "id": "1146857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 261)", "refdate": "21/03/1926", "id": "1146858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 261)", "refdate": "22/03/1926", "id": "1146859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 261)", "refdate": "22/03/1926", "id": "1146860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 261)", "refdate": "23/03/1926", "id": "1146861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 261)", "refdate": "23/03/1926", "id": "1146862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 261)", "refdate": "23/03/1926", "id": "1146863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 261)", "refdate": "23/03/1926", "id": "1146864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 261)", "refdate": "24/03/1926", "id": "1146865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 261)", "refdate": "24/03/1926", "id": "1146866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 261)", "refdate": "24/03/1926", "id": "1146867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 261)", "refdate": "26/03/1926", "id": "1146869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 261)", "refdate": "26/03/1926", "id": "1146870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 261)", "refdate": "27/03/1926", "id": "1146871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 261)", "refdate": "27/03/1926", "id": "1146872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 261)", "refdate": "27/03/1926", "id": "1146873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 261)", "refdate": "27/03/1926", "id": "1146874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 261)", "refdate": "27/03/1926", "id": "1146875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Havern (RV 261)", "refdate": "27/03/1926", "id": "1146876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 261)", "refdate": "28/03/1926", "id": "1146877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 261)", "refdate": "28/03/1926", "id": "1146878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 261)", "refdate": "28/03/1926", "id": "1146879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 261) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23885", "refdate": "28/03/1926", "id": "1192367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20970A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 261)", "refdate": "29/03/1926", "id": "1146880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 261)", "refdate": "29/03/1926", "id": "1146881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fiducia (RV 261)", "refdate": "30/03/1926", "id": "1146882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 261)", "refdate": "30/03/1926", "id": "1146884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Spreewald (RV 261)", "refdate": "30/03/1926", "id": "1146885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 261)", "refdate": "30/03/1926", "id": "1146886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 261)", "refdate": "31/03/1926", "id": "1146887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 261)", "refdate": "31/03/1926", "id": "1146888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 261)", "refdate": "31/03/1926", "id": "1146889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vict\u00f3ria (RV 262)", "refdate": "01/04/1926", "id": "1146890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 262)", "refdate": "01/04/1926", "id": "1146891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 262)", "refdate": "01/04/1926", "id": "1146892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 262)", "refdate": "02/04/1926", "id": "1146893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 262)", "refdate": "03/04/1926", "id": "1146894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 262)", "refdate": "03/04/1926", "id": "1146895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 262)", "refdate": "04/04/1926", "id": "1146896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 262)", "refdate": "04/04/1926", "id": "1146897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 262)", "refdate": "05/04/1926", "id": "1146899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 262)", "refdate": "05/04/1926", "id": "1146900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 262)", "refdate": "06/04/1926", "id": "1146901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 262)", "refdate": "06/04/1926", "id": "1146902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 262)", "refdate": "07/04/1926", "id": "1146903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 262)", "refdate": "07/04/1926", "id": "1146904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 262)", "refdate": "07/04/1926", "id": "1146905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 262)", "refdate": "07/04/1926", "id": "1146907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 262)", "refdate": "08/04/1926", "id": "1146908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 262)", "refdate": "09/04/1926", "id": "1146909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 262)", "refdate": "10/04/1926", "id": "1146910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 262)", "refdate": "10/04/1926", "id": "1146911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.20999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 262)", "refdate": "10/04/1926", "id": "1146912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 262)", "refdate": "10/04/1926", "id": "1146913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 262)", "refdate": "11/04/1926", "id": "1146914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 262)", "refdate": "11/04/1926", "id": "1146916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 262)", "refdate": "11/04/1926", "id": "1146917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 262)", "refdate": "11/04/1926", "id": "1146918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 262)", "refdate": "12/04/1926", "id": "1146919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 262)", "refdate": "12/04/1926", "id": "1146920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 262)", "refdate": "13/04/1926", "id": "1146921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 262)", "refdate": "13/04/1926", "id": "1146922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland (RV 262)", "refdate": "13/04/1926", "id": "1146923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 262)", "refdate": "13/04/1926", "id": "1146924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 262)", "refdate": "13/04/1926", "id": "1146925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 262)", "refdate": "14/03/1926", "id": "1146927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 262)", "refdate": "16/04/1926", "id": "1146928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 262)", "refdate": "16/04/1926", "id": "1146929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 262)", "refdate": "16/04/1926", "id": "1146930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 262)", "refdate": "17/04/1926", "id": "1146931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 262)", "refdate": "17/04/1926", "id": "1146932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 262)", "refdate": "17/04/1926", "id": "1146933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 262)", "refdate": "18/04/1926", "id": "1146934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 262)", "refdate": "18/04/1926", "id": "1146935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 262)", "refdate": "18/04/1926", "id": "1146936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 262)", "refdate": "18/04/1926", "id": "1146938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 262)", "refdate": "19/04/1926", "id": "1146939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Cap. Norte (RV 262)", "refdate": "19/04/1926", "id": "1146940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 262)", "refdate": "20/04/1926", "id": "1146941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 262)", "refdate": "20/04/1926", "id": "1146942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 262) G", "refdate": "21/04/1926", "id": "1146943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  C\u00e9sare Battisti (RV 262)", "refdate": "21/04/1926", "id": "1146944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 262)", "refdate": "21/04/1926", "id": "1146945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 262)\r", "refdate": "22/04/1926", "id": "1146946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 262)", "refdate": "22/04/1926", "id": "1146947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica Legion (RV 262)", "refdate": "22/04/1926", "id": "1146949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 262)", "refdate": "23/04/1926", "id": "1146950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 262)", "refdate": "24/04/1926", "id": "1146951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 262)", "refdate": "24/04/1926", "id": "1146952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 262)", "refdate": "24/04/1926", "id": "1146953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeel\u00e2ndia (RV 262)", "refdate": "25/04/1926", "id": "1146954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa(RV 262)", "refdate": "25/04/1926", "id": "1146955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 262)", "refdate": "25/04/1926", "id": "1146956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 262)", "refdate": "26/04/1926", "id": "1146957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 262)", "refdate": "26/04/1926", "id": "1146958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 262)", "refdate": "26/04/1926", "id": "1146960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra C\u00f3rdoba (RV 262)", "refdate": "26/04/1926", "id": "1146961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 262)", "refdate": "27/04/1926", "id": "1146962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 262)", "refdate": "27/04/1926", "id": "1146963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ur\u00fa (RV 262)", "refdate": "27/04/1926", "id": "1146964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 262)", "refdate": "28/04/1926", "id": "1146965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 262)", "refdate": "28/04/1926", "id": "1146966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes  (RV 262) G", "refdate": "28/04/1926", "id": "1146967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 262)", "refdate": "28/04/1926", "id": "1146968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 262)", "refdate": "28/04/1926", "id": "1146969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 262)", "refdate": "29/04/1926", "id": "1146971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 262)", "refdate": "30/04/1926", "id": "1146972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mass\u00edlia (RV 262)", "refdate": "30/04/1926", "id": "1146973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 262)", "refdate": "30/04/1926", "id": "1146974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 262)", "refdate": "30/04/1926", "id": "1146975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 262)", "refdate": "30/04/1926", "id": "1146976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 263)", "refdate": "01/05/1926", "id": "1146977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Troubadour (RV 263)", "refdate": "01/05/1926", "id": "1146978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 263) G", "refdate": "01/05/1926", "id": "1146979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 263)", "refdate": "02/05/1926", "id": "1146980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 263)", "refdate": "02/05/1926", "id": "1146981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 263)", "refdate": "02/05/1926", "id": "1146982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 263)", "refdate": "03/05/1926", "id": "1146983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 263)", "refdate": "04/05/1926", "id": "1146984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 263)", "refdate": "04/05/1926", "id": "1146985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 263)", "refdate": "05/05/1926", "id": "1146986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 263)", "refdate": "05/05/1926", "id": "1146987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 263)", "refdate": "06/05/1926", "id": "1146988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 263)", "refdate": "06/05/1926", "id": "1146989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 263)", "refdate": "06/05/1926", "id": "1146990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pr\u00edncipe di Udine (RV 263)", "refdate": "06/05/1926", "id": "1146991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 263) G", "refdate": "06/05/1926", "id": "1146992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 263)", "refdate": "07/05/1926", "id": "1146993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 263)", "refdate": "09/05/1926", "id": "1146994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso Di Savoia (RV 263)", "refdate": "09/05/1926", "id": "1146995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 263) G", "refdate": "09/05/1926", "id": "1146996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 263)", "refdate": "10/05/1926", "id": "1146997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 263)", "refdate": "10/05/1926", "id": "1146998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 263)", "refdate": "11/05/1926", "id": "1146999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 263)", "refdate": "11/05/1926", "id": "1147000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 263)", "refdate": "11/05/1926", "id": "1147001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 263)", "refdate": "11/05/1926", "id": "1147002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 263)", "refdate": "12/05/1926", "id": "1147003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 263)", "refdate": "12/05/1926", "id": "1147004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 263)", "refdate": "12/05/1926", "id": "1147005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 263)", "refdate": "12/05/1926", "id": "1147006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 263)", "refdate": "13/05/1926", "id": "1147007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 263)", "refdate": "13/05/1926", "id": "1147009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 263)", "refdate": "14/05/1926", "id": "1147010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 263)", "refdate": "14/05/1926", "id": "1147011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 263)", "refdate": "15/05/1926", "id": "1147012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Principessa Mafalda (RV 263)", "refdate": "15/05/1926", "id": "1147013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guglielmo Pierce (RV 263)", "refdate": "15/05/1926", "id": "1147014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 263)", "refdate": "16/05/1926", "id": "1147015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 263)", "refdate": "16/05/1926", "id": "1147016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bilb\u00e3o (RV 263)", "refdate": "16/05/1926", "id": "1147017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 263)", "refdate": "17/05/1926", "id": "1147018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hilde Hugo Stinnes10 (RV 263)", "refdate": "17/05/1926", "id": "1147019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 263)", "refdate": "19/05/1926", "id": "1147021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 263)", "refdate": "19/05/1926", "id": "1147022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 263)", "refdate": "19/05/1926", "id": "1147023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 263)", "refdate": "20/05/1926", "id": "1147024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leonardo da Vinci (RV263)", "refdate": "20/05/1926", "id": "1147025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 263)", "refdate": "21/05/1926", "id": "1147026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor C\u00f3rdoba (RV 263)", "refdate": "21/05/1926", "id": "1147027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 263)", "refdate": "21/05/1926", "id": "1147028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 263)", "refdate": "21/05/1926", "id": "1147029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 263)", "refdate": "22/05/1926", "id": "1147030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 263)", "refdate": "22/05/1926", "id": "1147031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 263)", "refdate": "23/05/1926", "id": "1147032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 263)", "refdate": "23/05/1926", "id": "1147033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 263)", "refdate": "23/05/1926", "id": "1147035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hadiotis (RV 263)", "refdate": "23/05/1926", "id": "1147036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pr\u00edncipe di Udine (RV 263)", "refdate": "23/05/1926", "id": "1147037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 263)", "refdate": "24/05/1926", "id": "1147038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Ol\u00edvia (RV 263)", "refdate": "24/05/1926", "id": "1147039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 263)", "refdate": "24/05/1926", "id": "1147040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 263)", "refdate": "24/05/1926", "id": "1147041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 263)", "refdate": "25/05/1926", "id": "1147043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 263)", "refdate": "26/05/1926", "id": "1147044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 263)", "refdate": "26/05/1926", "id": "1147045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 263)", "refdate": "26/05/1926", "id": "1147046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 263)", "refdate": "26/05/1926", "id": "1147047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 263)", "refdate": "26/05/1926", "id": "1147048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lidvard (RV 263)", "refdate": "27/05/1926", "id": "1147049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern king (RV 263)", "refdate": "28/05/1926", "id": "1147050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturia (RV 263)", "refdate": "27/05/1926", "id": "1147051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 263)", "refdate": "28/05/1926", "id": "1147052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do Highland Pride (RV 263)", "refdate": "29/05/1926", "id": "1147054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 263)", "refdate": "29/05/1926", "id": "1147055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor vapor Flandria (RV 263)", "refdate": "30/05/1926", "id": "1147056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vaporvapor Vauban (RV 263)", "refdate": "30/05/1926", "id": "1147057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 263)", "refdate": "30/05/1926", "id": "1147058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor vapor Salvation Lass (RV 263)", "refdate": "30/05/1926", "id": "1147059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor vapor Cap Polonio (RV 263)", "refdate": "31/05/1926", "id": "1147062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do  vapor Vandyck (RV 263)", "refdate": "31/05/1926", "id": "1147063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 264)", "refdate": "01/06/1926", "id": "1147064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 264)", "refdate": "01/06/1926", "id": "1147065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 264)", "refdate": "03/06/1926", "id": "1147066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 264)", "refdate": "03/06/1926", "id": "1147067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 264)", "refdate": "04/06/1926", "id": "1147068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 264)  G", "refdate": "05/06/1926", "id": "1147069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verne (RV 264)", "refdate": "05/06/1926", "id": "1147070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 264)", "refdate": "06/06/1926", "id": "1147071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 264)", "refdate": "06/06/1926", "id": "1147072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Vict\u00f3ria Eug\u00eania (RV 264)", "refdate": "06/06/1926", "id": "1147073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 264)", "refdate": "06/06/1926", "id": "1147074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 264)", "refdate": "06/06/1926", "id": "1147075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 264)", "refdate": "08/06/1926", "id": "1147076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 264)", "refdate": "08/06/1926", "id": "1147077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 264)", "refdate": "08/06/1926", "id": "1147078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 264)", "refdate": "09/06/1926", "id": "1147079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 264)", "refdate": "09/06/1926", "id": "1147080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 264)", "refdate": "09/06/1926", "id": "1147081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 264)", "refdate": "10/06/1926", "id": "1147082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 264)", "refdate": "11/06/1926", "id": "1147083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nienburg (RV 264)", "refdate": "11/06/1926", "id": "1147084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 264)", "refdate": "11/06/1926", "id": "1147085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 264)", "refdate": "11/06/1926", "id": "1147086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 264)", "refdate": "12/06/1926", "id": "1147087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guglielmo Peirce (RV 264)", "refdate": "13/06/1926", "id": "1147088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 264)", "refdate": "13/06/1926", "id": "1147089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 264)", "refdate": "13/06/1926", "id": "1147090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 264)", "refdate": "13/06/1926", "id": "1147091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 264)", "refdate": "14/06/1926", "id": "1147092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 264)", "refdate": "15/06/1926", "id": "1147093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 264)", "refdate": "15/06/1926", "id": "1147094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaratuba (RV 264)", "refdate": "16/06/1926", "id": "1147095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 264)", "refdate": "16/06/1926", "id": "1147096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 264)", "refdate": "17/06/1926", "id": "1147097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 264)", "refdate": "17/06/1926", "id": "1147098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 264)", "refdate": "17/06/1926", "id": "1147099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 264)", "refdate": "18/06/1926", "id": "1147100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 264)", "refdate": "18/06/1926", "id": "1147101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 264)", "refdate": "19/06/1926", "id": "1147102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 264)", "refdate": "19/06/1926", "id": "1147104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 264)", "refdate": "19/06/1926", "id": "1147105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 264)", "refdate": "19/06/1926", "id": "1147106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infante Isabel de Bourbon (RV 264)", "refdate": "19/06/1926", "id": "1147107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santarem (RV 264)", "refdate": "20/06/1926", "id": "1147108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 264)", "refdate": "21/06/1926", "id": "1147109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 264)", "refdate": "22/06/1926", "id": "1147110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 264)", "refdate": "22/06/1926", "id": "1147111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 264)", "refdate": "23/06/1926", "id": "1147112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 264)", "refdate": "23/06/1926", "id": "1147113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Emil Kirdorf (RV 264)", "refdate": "23/06/1926", "id": "1147114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Maru (RV 264)", "refdate": "23/06/1926", "id": "1147115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 264)", "refdate": "23/06/1926", "id": "1147116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 264)", "refdate": "24/06/1926", "id": "1147117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 264)", "refdate": "24/06/1926", "id": "1147118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 264)", "refdate": "24/06/1926", "id": "1147119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 264)", "refdate": "24/06/1926", "id": "1147120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 264)", "refdate": "25/06/1926", "id": "1147121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 264)", "refdate": "25/06/1926", "id": "1147122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 264)", "refdate": "25/06/1926", "id": "1147123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 264)", "refdate": "25/06/1926", "id": "1147124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 264)", "refdate": "27/06/1926", "id": "1147125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 264)", "refdate": "27/06/1926", "id": "1147126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 264)", "refdate": "27/06/1926", "id": "1147127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 264)", "refdate": "27/06/1926", "id": "1147128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 264)", "refdate": "27/06/1926", "id": "1147129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta  (RV 264)", "refdate": "27/06/1926", "id": "1147130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 264)", "refdate": "28/06/1926", "id": "1147131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare  (RV 264)", "refdate": "28/06/1926", "id": "1147132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 264)", "refdate": "28/06/1926", "id": "1147133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 264)", "refdate": "28/06/1926", "id": "1147134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 264)", "refdate": "29/06/1926", "id": "1147135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 264)", "refdate": "29/06/1926", "id": "1147136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Larraine  Croos(RV 264)", "refdate": "29/06/1926", "id": "1147137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 264)", "refdate": "29/06/1926", "id": "1147138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 264)", "refdate": "30/06/1926", "id": "1147139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 264)", "refdate": "30/06/1926", "id": "1147140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 264)", "refdate": "30/06/1926", "id": "1147141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 265)", "refdate": "01/07/1926", "id": "1147142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 265)", "refdate": "01/07/1926", "id": "1147143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 265)", "refdate": "02/07/1926", "id": "1147144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 265)", "refdate": "02/07/1926", "id": "1147145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 265)", "refdate": "03/07/1926", "id": "1147146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 265)", "refdate": "04/07/1926", "id": "1147147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 265)", "refdate": "04/07/1926", "id": "1147148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mar Bianco (RV 265)", "refdate": "04/07/1926", "id": "1147149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 265)", "refdate": "06/07/1926", "id": "1147150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 265)", "refdate": "06/07/1926", "id": "1147151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 265)", "refdate": "06/07/1926", "id": "1147152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 265)", "refdate": "06/07/1926", "id": "1147153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 265)", "refdate": "06/07/1926", "id": "1147154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 265)", "refdate": "07/07/1926", "id": "1147155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 265)", "refdate": "07/07/1926", "id": "1147156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Munargo (RV 265)", "refdate": "07/07/1926", "id": "1147157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conde Verde (RV 265)", "refdate": "07/07/1926", "id": "1147158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 265)", "refdate": "08/07/1926", "id": "1147159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 265)", "refdate": "08/07/1926", "id": "1147160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 265)", "refdate": "08/07/1926", "id": "1147161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 265)", "refdate": "09/07/1926", "id": "1147162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 265)", "refdate": "11/07/1926", "id": "1147163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 265)", "refdate": "12/07/1926", "id": "1147164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 265)", "refdate": "12/07/1926", "id": "1147165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 265)", "refdate": "12/07/1926", "id": "1147166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 265)", "refdate": "13/07/1926", "id": "1147167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 265)", "refdate": "14/07/1926", "id": "1147168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 265)", "refdate": "14/07/1926", "id": "1147169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 265)", "refdate": "14/07/1926", "id": "1147170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 265)", "refdate": "14/07/1926", "id": "1147171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 265)", "refdate": "15/07/1926", "id": "1147172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 265)", "refdate": "15/07/1926", "id": "1147173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 265)", "refdate": "15/07/1926", "id": "1147174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 265)", "refdate": "15/07/1926", "id": "1147175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bruyere (RV 265)", "refdate": "15/07/1926", "id": "1147176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 265)", "refdate": "16/07/1926", "id": "1147177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 265)", "refdate": "18/07/1926", "id": "1147178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bernini (RV 265)", "refdate": "18/07/1926", "id": "1147179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 265)", "refdate": "19/07/1926", "id": "1147180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 265)", "refdate": "19/07/1926", "id": "1147182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 265)", "refdate": "20/07/1926", "id": "1147183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 265)", "refdate": "20/07/1926", "id": "1147184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 265)", "refdate": "20/07/1926", "id": "1147185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 265)", "refdate": "20/07/1926", "id": "1147186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 265)", "refdate": "20/07/1926", "id": "1147187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 265)", "refdate": "21/07/1926", "id": "1147188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 265)", "refdate": "21/07/1926", "id": "1147189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 265)", "refdate": "21/07/1926", "id": "1147190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 265)", "refdate": "22/07/1926", "id": "1147191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 265)", "refdate": "22/07/1926", "id": "1147192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 265)", "refdate": "22/07/1926", "id": "1147193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 265)", "refdate": "23/07/1926", "id": "1147194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura Skogland (RV 265)", "refdate": "24/07/1926", "id": "1147195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 265)", "refdate": "24/07/1926", "id": "1147196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 265)", "refdate": "24/07/1926", "id": "1147197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 265)", "refdate": "25/07/1926", "id": "1147198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 265)", "refdate": "25/07/1926", "id": "1147199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ast\u00farias (RV 265)", "refdate": "26/07/1926", "id": "1147200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wakasa Mar\u00fa (RV 265)", "refdate": "27/07/1926", "id": "1147202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 265)", "refdate": "27/07/1926", "id": "1147203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 265)", "refdate": "27/07/1926", "id": "1147204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 265)", "refdate": "28/07/1926", "id": "1147205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vitt\u00f3rio (RV 265)", "refdate": "29/07/1926", "id": "1147206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 265)", "refdate": "29/07/1926", "id": "1147207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 265)", "refdate": "29/07/1926", "id": "1147208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 265)", "refdate": "30/07/1926", "id": "1147209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 265)", "refdate": "30/07/1926", "id": "1147210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 265)", "refdate": "30/07/1926", "id": "1147211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 266)", "refdate": "02/08/1926", "id": "1147212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 266)", "refdate": "02/08/1926", "id": "1147213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 266)", "refdate": "02/08/1926", "id": "1147214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 266)", "refdate": "03/08/1926", "id": "1147215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 266)", "refdate": "03/08/1926", "id": "1147216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 266)", "refdate": "03/08/1926", "id": "1147217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 266)", "refdate": "03/08/1926", "id": "1147218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 266)", "refdate": "04/08/1926", "id": "1147219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 266)", "refdate": "05/08/1926", "id": "1147220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 266)", "refdate": "05/08/1926", "id": "1147221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 266)", "refdate": "06/08/1926", "id": "1147222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 266)", "refdate": "08/08/1926", "id": "1147223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 266)", "refdate": "08/08/1926", "id": "1147224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 266)", "refdate": "08/08/1926", "id": "1147225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 266)", "refdate": "08/08/1926", "id": "1147226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 266)", "refdate": "08/08/1926", "id": "1147227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 266)", "refdate": "09/08/1926", "id": "1147228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 266)", "refdate": "09/08/1926", "id": "1147229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 266)", "refdate": "10/08/1926", "id": "1147230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 266)", "refdate": "11/08/1926", "id": "1147231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 266)", "refdate": "13/08/1926", "id": "1147233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 266)", "refdate": "13/08/1926", "id": "1147234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 266)", "refdate": "14/08/1926", "id": "1147235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 266)", "refdate": "14/08/1926", "id": "1147236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Borbon (RV 266)", "refdate": "14/08/1926", "id": "1147237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 266)", "refdate": "15/08/1926", "id": "1147238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 266) G", "refdate": "16/08/1926", "id": "1147239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 266) G", "refdate": "16/08/1926", "id": "1147240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 266) G", "refdate": "17/08/1926", "id": "1147241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 266)", "refdate": "17/08/1926", "id": "1147242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 266)", "refdate": "18/08/1926", "id": "1147243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 266)", "refdate": "18/08/1926", "id": "1147244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 266)", "refdate": "18/08/1926", "id": "1147245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 266) G", "refdate": "19/08/1926", "id": "1147246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 266) G", "refdate": "19/08/1926", "id": "1147247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 266) G", "refdate": "20/08/1926", "id": "1147248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 266)", "refdate": "20/08/1926", "id": "1147249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 266)", "refdate": "22/08/1926", "id": "1147250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 266) G", "refdate": "22/08/1926", "id": "1147251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 266)", "refdate": "23/08/1926", "id": "1147252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 266)", "refdate": "23/08/1926", "id": "1147253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 266)", "refdate": "23/08/1926", "id": "1147254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 266)", "refdate": "24/08/1926", "id": "1147255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 266)", "refdate": "24/08/1926", "id": "1147256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 266)", "refdate": "25/08/1926", "id": "1147257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 266)", "refdate": "25/08/1926", "id": "1147258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 266) G", "refdate": "26/08/1926", "id": "1147259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 266)", "refdate": "26/08/1926", "id": "1147260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 266)", "refdate": "26/08/1926", "id": "1147261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 266)", "refdate": "27/08/1926", "id": "1147262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 266)", "refdate": "27/08/1926", "id": "1147263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 266)", "refdate": "28/08/1926", "id": "1147264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 266)", "refdate": "28/08/1926", "id": "1147265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 266) G", "refdate": "29/08/1926", "id": "1147267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 266)", "refdate": "29/08/1926", "id": "1147268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 266)", "refdate": "30/08/1926", "id": "1147269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 266)", "refdate": "30/08/1926", "id": "1147270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 266)", "refdate": "31/08/1926", "id": "1147271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 266) G", "refdate": "31/08/1926", "id": "1147272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 266) G", "refdate": "31/08/1926", "id": "1147273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 266) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "08/10/1919", "id": "1147274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Murillo (RV 266) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "15/10/1919", "id": "1147275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 267)", "refdate": "01/09/1926", "id": "1147276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 267)", "refdate": "01/09/1926", "id": "1147277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 267)", "refdate": "02/09/1926", "id": "1147278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogland (RV 267)", "refdate": "02/09/1926", "id": "1147279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 267)", "refdate": "03/09/1926", "id": "1147280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 267)", "refdate": "03/09/1926", "id": "1147281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 267) G", "refdate": "03/09/1926", "id": "1147282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 267)", "refdate": "04/09/1926", "id": "1147283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 267)", "refdate": "05/09/1926", "id": "1147284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 267)", "refdate": "05/09/1926", "id": "1147337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 267)", "refdate": "05/09/1926", "id": "1147338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Else Hugo Stinnes (RV 267)", "refdate": "05/09/1926", "id": "1147339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21358"}, {"title": "Nota\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilizada", "refdate": " - ", "id": "1147340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 267)", "refdate": "08/09/1926", "id": "1147342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 267) G", "refdate": "09/09/1926", "id": "1147343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 267)", "refdate": "09/09/1926", "id": "1147344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 267)", "refdate": "09/09/1926", "id": "1147345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clearwater (RV 267)", "refdate": "09/09/1926", "id": "1147346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 267) G", "refdate": "09/09/1926", "id": "1147347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 267)", "refdate": "10/09/1926", "id": "1147348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 D'Italia (RV 267)", "refdate": "10/09/1926", "id": "1147349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Joazeiro (RV 267)", "refdate": "10/09/1926", "id": "1147350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 267)", "refdate": "10/09/1926", "id": "1147351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 267)", "refdate": "11/09/1926", "id": "1147353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 267) G", "refdate": "11/09/1926", "id": "1147354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 267)", "refdate": "12/09/1926", "id": "1147355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 267)", "refdate": "12/09/1926", "id": "1147356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 267) G", "refdate": "12/09/1926", "id": "1147357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 267)", "refdate": "13/09/1926", "id": "1147358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 267)", "refdate": "13/09/1926", "id": "1147359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 267)", "refdate": "13/09/1926", "id": "1147360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 267)", "refdate": "13/09/1926", "id": "1147361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 267)", "refdate": "14/09/1926", "id": "1147362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 267)", "refdate": "14/09/1926", "id": "1147363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 267)", "refdate": "14/09/1926", "id": "1147364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manaus (RV 267)", "refdate": "15/09/1926", "id": "1147366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 267)", "refdate": "15/09/1926", "id": "1147367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 267)", "refdate": "15/09/1926", "id": "1147368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 267)", "refdate": "15/09/1926", "id": "1147369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canavieras (RV 267)", "refdate": "16/09/1926", "id": "1147370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 267)", "refdate": "16/09/1926", "id": "1147371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santarem (RV 267)", "refdate": "17/09/1926", "id": "1147372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 267)", "refdate": "17/09/1926", "id": "1147374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 267)", "refdate": "17/09/1926", "id": "1147375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 267)", "refdate": "18/09/1926", "id": "1147376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 267) G", "refdate": "18/09/1926", "id": "1147377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 267)", "refdate": "19/09/1926", "id": "1147378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 267)", "refdate": "19/09/1926", "id": "1147379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 267)", "refdate": "20/09/1926", "id": "1147380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 267)", "refdate": "20/09/1926", "id": "1147381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 267)", "refdate": "20/09/1926", "id": "1147382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 267)", "refdate": "20/09/1926", "id": "1147383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 267)", "refdate": "21/09/1926", "id": "1147384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 267) G", "refdate": "22/09/1926", "id": "1147385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 267)", "refdate": "22/09/1926", "id": "1147386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 267)", "refdate": "22/09/1926", "id": "1147387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salvation Lass (RV 267)", "refdate": "22/09/1926", "id": "1147388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 267)", "refdate": "23/09/1926", "id": "1147389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 267)", "refdate": "24/09/1926", "id": "1147390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 267)", "refdate": "24/09/1926", "id": "1147391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 267)", "refdate": "25/09/1926", "id": "1147392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 267)", "refdate": "25/09/1926", "id": "1147393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 267)", "refdate": "25/09/1926", "id": "1147394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 267)", "refdate": "26/09/1926", "id": "1147395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 267)", "refdate": "26/09/1926", "id": "1147397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 267)", "refdate": "27/09/1926", "id": "1147398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 267)", "refdate": "27/09/1926", "id": "1147399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca D'Aosta (RV 267)", "refdate": "27/09/1926", "id": "1147400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 267)", "refdate": "28/09/1926", "id": "1147401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 267)", "refdate": "28/09/1926", "id": "1147402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 267)", "refdate": "28/09/1926", "id": "1147403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 267)", "refdate": "29/09/1926", "id": "1147404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 267)", "refdate": "29/09/1926", "id": "1147405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 267)", "refdate": "29/09/1926", "id": "1147406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suecia (RV 267)", "refdate": "29/09/1926", "id": "1147407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 267)", "refdate": "30/09/1926", "id": "1147408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 267)", "refdate": "30/09/1926", "id": "1147409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 268)", "refdate": "02/10/1926", "id": "1147410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 268)", "refdate": "02/10/1926", "id": "1147411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mos\u00e9lla (RV 268)", "refdate": "02/10/1926", "id": "1147413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 268) G", "refdate": "03/10/1926", "id": "1147414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 268)", "refdate": "03/10/1926", "id": "1147415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 268)", "refdate": "03/10/1926", "id": "1147416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 268)", "refdate": "04/10/1926", "id": "1147417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 268)", "refdate": "05/10/1926", "id": "1147418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel di Bourbon (RV 268)", "refdate": "05/10/1926", "id": "1147419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 268)", "refdate": "05/10/1926", "id": "1147420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 268)", "refdate": "05/10/1926", "id": "1147421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 268)", "refdate": "05/10/1926", "id": "1147422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura (RV 268) G", "refdate": "05/10/1926", "id": "1147423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 268)", "refdate": "06/10/1926", "id": "1147424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 268)", "refdate": "06/10/1926", "id": "1147425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 268)", "refdate": "08/10/1926", "id": "1147426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 268)", "refdate": "08/10/1926", "id": "1147427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 268)G", "refdate": "09/10/1926", "id": "1147428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 268) G", "refdate": "09/10/1926", "id": "1147429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 268)", "refdate": "10/10/1926", "id": "1147430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 268)", "refdate": "10/10/1926", "id": "1147432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 268)", "refdate": "11/10/1926", "id": "1147433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 268)", "refdate": "11/10/1926", "id": "1147434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 268)", "refdate": "11/10/1926", "id": "1147435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Newton (RV 268)", "refdate": "11/10/1926", "id": "1147436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Lock (RV 268)", "refdate": "12/10/1926", "id": "1147437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 268)", "refdate": "12/10/1926", "id": "1147438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 268)", "refdate": "12/10/1926", "id": "1147439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 268)", "refdate": "12/10/1926", "id": "1147440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceara (RV 268)", "refdate": "13/10/1926", "id": "1147442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 268)", "refdate": "13/10/1926", "id": "1147443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 268)", "refdate": "13/10/1926", "id": "1147444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 268)", "refdate": "13/10/1926", "id": "1147445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9u Mar\u00fa (RV 268)", "refdate": "13/10/1926", "id": "1147446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 268)", "refdate": "14/10/1926", "id": "1147447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 268)", "refdate": "15/10/1926", "id": "1147448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 268)", "refdate": "15/10/1926", "id": "1147449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 268) G", "refdate": "16/10/1926", "id": "1147450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 268) G", "refdate": "16/10/1926", "id": "1147451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 268) G", "refdate": "17/10/1926", "id": "1147452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 268) G", "refdate": "17/10/1926", "id": "1147453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 268)", "refdate": "17/10/1926", "id": "1147454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 268)", "refdate": "18/10/1926", "id": "1147455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 268)", "refdate": "18/10/1926", "id": "1147456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 268)", "refdate": "18/10/1926", "id": "1147457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 268) G", "refdate": "18/10/1926", "id": "1147458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra C\u00f3rdoba (RV 268)", "refdate": "18/10/1926", "id": "1147459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 268)", "refdate": "19/10/1926", "id": "1147460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 268)", "refdate": "19/10/1926", "id": "1147461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor [...] (RV 268)", "refdate": "19/10/1926", "id": "1147462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 268)", "refdate": "19/10/1926", "id": "1147463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deasna (RV 268) G", "refdate": "21/10/1926", "id": "1147464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Ol\u00edvia (RV 268) G", "refdate": "21/10/1926", "id": "1147465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 268)", "refdate": "22/10/1926", "id": "1147466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 268) G", "refdate": "22/10/1926", "id": "1147467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 268) G", "refdate": "22/10/1926", "id": "1147468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 268) G", "refdate": "23/10/1926", "id": "1147469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 268)", "refdate": "23/10/1926", "id": "1147470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca Degli Abruzzi (RV 268)", "refdate": "24/10/1926", "id": "1147471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 268)", "refdate": "24/10/1926", "id": "1147472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 268)", "refdate": "24/10/1926", "id": "1147473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 268)", "refdate": "25/10/1926", "id": "1147474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Oropesa (RV 268)", "refdate": "26/10/1926", "id": "1147475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 268)", "refdate": "26/10/1926", "id": "1147476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 268)", "refdate": "26/10/1926", "id": "1147477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro (RV 268)", "refdate": "26/10/1926", "id": "1147478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 268) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.21502", "refdate": "26/10/1926", "id": "1192040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21489A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 268)", "refdate": "27/10/1926", "id": "1147479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 268)", "refdate": "27/10/1926", "id": "1147480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 268)", "refdate": "27/10/1926", "id": "1147481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 268)", "refdate": "28/10/1926", "id": "1147482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Porta (RV 268)", "refdate": "29/10/1926", "id": "1147483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 268)G", "refdate": "29/10/1926", "id": "1147484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 268) G", "refdate": "29/10/1926", "id": "1147485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 268)", "refdate": "30/10/1926", "id": "1147486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 268)", "refdate": "31/10/1926", "id": "1147487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 268)", "refdate": "31/10/1926", "id": "1147488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 268) G", "refdate": "31/10/1926", "id": "1147489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 268)", "refdate": "31/10/1926", "id": "1147490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 268) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/10/1926", "id": "1147491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Servulo Dourado (RV 268) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "10/11/1919", "id": "1147492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guglielmo Peirce (RV 269)  G", "refdate": "01/11/1926", "id": "1147493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 269)  G", "refdate": "01/11/1926", "id": "1147494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 269)", "refdate": "01/11/1926", "id": "1147495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 269)", "refdate": "01/11/1926", "id": "1147496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 269)", "refdate": "01/11/1926", "id": "1147497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 269)", "refdate": "01/11/1926", "id": "1147498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 269)", "refdate": "02/11/1926", "id": "1147499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 269)", "refdate": "03/11/1926", "id": "1147500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America (RV 269)", "refdate": "03/11/1926", "id": "1147501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 269)", "refdate": "04/11/1926", "id": "1147502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 269) G", "refdate": "04/11/1926", "id": "1147503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 269)  G", "refdate": "04/11/1926", "id": "1147504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 269)", "refdate": "04/11/1926", "id": "1147506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 269)", "refdate": "05/11/1926", "id": "1147507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Italie (RV 269)", "refdate": "05/11/1926", "id": "1147508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cesare Battisti (RV 269)", "refdate": "05/11/1926", "id": "1147509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 269)  G", "refdate": "05/11/1926", "id": "1147510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 269)  G", "refdate": "05/11/1926", "id": "1147511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 269)  G", "refdate": "05/11/1926", "id": "1147512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 269)  G", "refdate": "06/11/1926", "id": "1147513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 269)", "refdate": "06/11/1926", "id": "1147514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 269)  G", "refdate": "07/11/1926", "id": "1147515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 269)", "refdate": "07/11/1926", "id": "1147516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 269)", "refdate": "08/11/1926", "id": "1147517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principe di Udine (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 269)", "refdate": "10/11/1926", "id": "1147525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 269)   G", "refdate": "11/11/1926", "id": "1147526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 269)", "refdate": "11/11/1926", "id": "1147527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 269)  G", "refdate": "13/11/1926", "id": "1147528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 269)", "refdate": "13/11/1926", "id": "1147529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 269)  G", "refdate": "13/11/1926", "id": "1147530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Caxambu (RV 269)", "refdate": "13/11/1926", "id": "1147531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 269)  G", "refdate": "14/11/1926", "id": "1147532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipar\u00ed (RV 269) G", "refdate": "14/11/1926", "id": "1147533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 269)", "refdate": "14/11/1926", "id": "1147534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 269)", "refdate": "14/11/1926", "id": "1147535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 269)", "refdate": "14/11/1926", "id": "1147537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 269)", "refdate": "16/11/1926", "id": "1147538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sambr\u00e9 (RV 269)", "refdate": "16/11/1926", "id": "1147539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 269)", "refdate": "16/11/1926", "id": "1147540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 269) G", "refdate": "17/11/1926", "id": "1147541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 269)", "refdate": "17/11/1926", "id": "1147542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 269)", "refdate": "17/11/1926", "id": "1147543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 269)", "refdate": "17/11/1926", "id": "1147544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 269) G", "refdate": "18/11/1926", "id": "1147545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 269)", "refdate": "18/11/1926", "id": "1147546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 269) G", "refdate": "18/11/1926", "id": "1147547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 269) G", "refdate": "18/11/1926", "id": "1147548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 269)", "refdate": "19/11/1926", "id": "1147550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 269)", "refdate": "19/11/1926", "id": "1147551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 269)", "refdate": "20/11/1926", "id": "1147552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 269)", "refdate": "21/11/1926", "id": "1147553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 269)", "refdate": "21/11/1926", "id": "1147554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 269)", "refdate": "21/11/1926", "id": "1147555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 269) G", "refdate": "22/11/1926", "id": "1147556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 269) G", "refdate": "22/11/1926", "id": "1147557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 269) G", "refdate": "23/11/1926", "id": "1147558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 269)", "refdate": "23/11/1926", "id": "1147559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 269)", "refdate": "24/11/1926", "id": "1147560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 269)", "refdate": "24/11/1926", "id": "1147561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 269)", "refdate": "24/11/1926", "id": "1147562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 269) G", "refdate": "25/11/1926", "id": "1147564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 269) G", "refdate": "25/11/1926", "id": "1147565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 269)", "refdate": "26/11/1926", "id": "1147566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 269)", "refdate": "26/11/1926", "id": "1147567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 269)", "refdate": "26/11/1926", "id": "1147568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 269)", "refdate": "26/11/1926", "id": "1147569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 269)", "refdate": "26/11/1926", "id": "1147570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 269)", "refdate": "26/11/1926", "id": "1147571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 269) G", "refdate": "27/11/1926", "id": "1147572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland (RV 269)", "refdate": "27/11/1926", "id": "1147573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 269) G", "refdate": "28/11/1926", "id": "1147574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 269)", "refdate": "28/11/1926", "id": "1147575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 269) G", "refdate": "29/11/1926", "id": "1147576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 269)", "refdate": "29/11/1926", "id": "1147577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban  (RV 269) G", "refdate": "30/11/1926", "id": "1147578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 269)", "refdate": "30/11/1926", "id": "1147579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minden (RV 269)", "refdate": "30/11/1926", "id": "1147580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 269)", "refdate": "30/11/1926", "id": "1147581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laura Skogland (RV 270) G\r", "refdate": "01/12/1926", "id": "1147582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 270)", "refdate": "01/12/1926", "id": "1147583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 270)", "refdate": "02/12/1926", "id": "1147584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 270) G", "refdate": "02/12/1926", "id": "1147585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 270)", "refdate": "02/12/1926", "id": "1147586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 270) G", "refdate": "03/12/1926", "id": "1147587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 270) G", "refdate": "03/12/1926", "id": "1147588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 270) G", "refdate": "03/12/1926", "id": "1147589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 270)", "refdate": "04/12/1926", "id": "1147590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 270) G", "refdate": "04/12/1926", "id": "1147591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 270)", "refdate": "04/12/1926", "id": "1147592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 270) G", "refdate": "05/12/1926", "id": "1147593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 270) G", "refdate": "05/12/1926", "id": "1147594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 270) G", "refdate": "05/12/1926", "id": "1147595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 270)", "refdate": "05/12/1926", "id": "1147596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 270)", "refdate": "07/12/1926", "id": "1147597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 270)", "refdate": "07/12/1926", "id": "1147598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avon (RV 270)", "refdate": "07/12/1926", "id": "1147599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 270)", "refdate": "07/12/1926", "id": "1147600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 270)", "refdate": "07/12/1926", "id": "1147601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 270) G", "refdate": "07/12/1926", "id": "1147602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 270)", "refdate": "08/12/1926", "id": "1147603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 270) G", "refdate": "08/12/1926", "id": "1147604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 270) G", "refdate": "08/12/1926", "id": "1147605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 270) G", "refdate": "09/12/1926", "id": "1147606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel di Bourbon (RV 270)", "refdate": "09/12/1926", "id": "1147607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 270) G", "refdate": "09/12/1926", "id": "1147608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Laddie (RV 270)", "refdate": "10/12/1926", "id": "1147609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 270)", "refdate": "10/12/1926", "id": "1147610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 270)", "refdate": "10/12/1926", "id": "1147611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 270)", "refdate": "10/12/1926", "id": "1147613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 270) G", "refdate": "10/12/1926", "id": "1147614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor R\u00e9 Vittorio (RV 270)", "refdate": "11/12/1926", "id": "1147615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 270)", "refdate": "12/12/1926", "id": "1147616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 270)", "refdate": "12/12/1926", "id": "1147617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 270)", "refdate": "13/12/1926", "id": "1147618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 270) G", "refdate": "14/12/1926", "id": "1147619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 270) G", "refdate": "15/12/1926", "id": "1147620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ammiraglio Bettolo (RV 270) G", "refdate": "15/12/1926", "id": "1147621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 270)", "refdate": "15/12/1926", "id": "1147622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 270)", "refdate": "15/12/1926", "id": "1147623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 270) G", "refdate": "16/12/1926", "id": "1147624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Luetzow (RV 270) G", "refdate": "17/12/1926", "id": "1147625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 270)", "refdate": "17/12/1926", "id": "1147626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Plata (RV 270) G", "refdate": "18/12/1926", "id": "1147627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 270) G", "refdate": "18/12/1926", "id": "1147628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 270) G", "refdate": "18/12/1926", "id": "1147629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 270) G", "refdate": "19/12/1926", "id": "1147630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 270)", "refdate": "19/12/1926", "id": "1147631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 270) G", "refdate": "19/12/1926", "id": "1147632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 270)", "refdate": "19/12/1926", "id": "1147633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 270)", "refdate": "20/12/1926", "id": "1147634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 270)", "refdate": "20/12/1926", "id": "1147635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 270)", "refdate": "21/12/1926", "id": "1147636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 270)", "refdate": "21/12/1926", "id": "1147637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 270)", "refdate": "22/12/1926", "id": "1147638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 270)", "refdate": "22/12/1926", "id": "1147639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ouessant (RV 270)", "refdate": "22/12/1926", "id": "1147640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Mafalda (RV 270)", "refdate": "22/12/1926", "id": "1147641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 270)", "refdate": "23/12/1926", "id": "1147642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 270) G", "refdate": "23/12/1926", "id": "1147643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 270)", "refdate": "23/12/1926", "id": "1147644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aracaju (RV 270)", "refdate": "24/12/1926", "id": "1147645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 270) - G", "refdate": "24/12/1926", "id": "1147646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 270)", "refdate": "24/12/1926", "id": "1147647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Artus (RV 270)", "refdate": "24/12/1926", "id": "1147648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 270) - G", "refdate": "25/12/1926", "id": "1147649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 270)", "refdate": "25/12/1926", "id": "1147650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 270)", "refdate": "25/12/1926", "id": "1147651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 270)", "refdate": "25/12/1926", "id": "1147652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 270)", "refdate": "26/12/1926", "id": "1147653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 270)", "refdate": "26/12/1926", "id": "1147654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 270)", "refdate": "27/12/1926", "id": "1147655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 270)", "refdate": "27/12/1926", "id": "1147656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 270)", "refdate": "27/12/1926", "id": "1147657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hoedic (RV 270)", "refdate": "29/12/1926", "id": "1147658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 270)", "refdate": "29/12/1926", "id": "1147659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor  Hilde Hugo Stinnes 10  (RV 270)", "refdate": "31/12/1926", "id": "1147660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 270)", "refdate": "31/12/1926", "id": "1147661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Li\u00e9ge (RV 270)", "refdate": "31/12/1926", "id": "1147662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 271)", "refdate": "01/01/1927", "id": "1147663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Europa (RV 271)", "refdate": "02/01/1927", "id": "1147664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 271)", "refdate": "02/01/1927", "id": "1147665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 271)", "refdate": "02/01/1927", "id": "1147666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 271) - G", "refdate": "02/01/1927", "id": "1147667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 271) - G", "refdate": "03/01/1927", "id": "1147668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Am\u00e9rica (RV 271)", "refdate": "03/01/1927", "id": "1147669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 271)", "refdate": "03/01/1927", "id": "1147671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macap\u00e1 (RV 271)", "refdate": "03/01/1927", "id": "1147672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 271)", "refdate": "04/01/1927", "id": "1147673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pincio (RV 271)", "refdate": "04/01/1927", "id": "1147674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 271)", "refdate": "04/01/1927", "id": "1147675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 271)", "refdate": "05/01/1927", "id": "1147676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Loch (RV 271)", "refdate": "05/01/1927", "id": "1147677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 271)", "refdate": "05/01/1927", "id": "1147678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 271) - G", "refdate": "05/01/1927", "id": "1147679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ango (RV 271)", "refdate": "05/01/1927", "id": "1147680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 271)", "refdate": "06/01/1927", "id": "1147681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 271) -G", "refdate": "07/01/1927", "id": "1147682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 271)", "refdate": "07/01/1927", "id": "1147683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 271)", "refdate": "07/01/1927", "id": "1147684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 271) -G", "refdate": "07/01/1927", "id": "1147685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 271) - G", "refdate": "07/01/1927", "id": "1147686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 271) - G", "refdate": "08/01/1927", "id": "1147687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 271) - G", "refdate": "08/01/1927", "id": "1147688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentinier (RV 271)", "refdate": "09/01/1927", "id": "1147689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 271)", "refdate": "09/01/1927", "id": "1147690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 271)", "refdate": "09/01/1927", "id": "1147691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 271)", "refdate": "10/01/1927", "id": "1147692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 271)", "refdate": "10/01/1927", "id": "1147693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 271)", "refdate": "11/01/1927", "id": "1147694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 271)", "refdate": "11/01/1927", "id": "1147695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 271) - G", "refdate": "12/01/1927", "id": "1147696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 271)", "refdate": "13/01/1927", "id": "1147697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 271)", "refdate": "14/01/1927", "id": "1147698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 271)", "refdate": "14/01/1927", "id": "1147699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 271)", "refdate": "15/01/1927", "id": "1147700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 271)", "refdate": "15/01/1927", "id": "1147701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 271)", "refdate": "15/01/1927", "id": "1147702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 271)", "refdate": "17/01/1927", "id": "1147703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 271) G", "refdate": "17/01/1927", "id": "1147704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 271)", "refdate": "17/01/1927", "id": "1147705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 271) G", "refdate": "18/01/1927", "id": "1147706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 271)", "refdate": "18/01/1927", "id": "1147707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 271)", "refdate": "19/01/1927", "id": "1147708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Piper (RV 271)", "refdate": "19/01/1927", "id": "1147709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 271)", "refdate": "20/01/1927", "id": "1147710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 271) G", "refdate": "21/01/1927", "id": "1147711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 271)", "refdate": "21/01/1927", "id": "1147712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca d'Aosta (RV 271)", "refdate": "22/01/1927", "id": "1147713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Otto Hugo Stinnes  (RV 271)", "refdate": "23/01/1927", "id": "1147714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogland (RV 271)", "refdate": "23/01/1927", "id": "1147715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nasario Sauro (RV 271)", "refdate": "23/01/1927", "id": "1147716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 271)", "refdate": "23/01/1927", "id": "1147717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 271)", "refdate": "23/01/1927", "id": "1147718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 271)", "refdate": "23/01/1927", "id": "1147719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Linnell (RV 271)", "refdate": "24/01/1927", "id": "1147720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 271)", "refdate": "24/01/1927", "id": "1147721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santar\u00e9m (RV 271) G", "refdate": "24/01/1927", "id": "1147722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ordu\u00f1a (RV 271)", "refdate": "24/01/1927", "id": "1147723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 271)", "refdate": "25/01/1927", "id": "1147724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 271) G", "refdate": "25/01/1927", "id": "1147725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 271) G", "refdate": "25/01/1927", "id": "1147726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 271) G", "refdate": "26/01/1927", "id": "1147727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 271) G", "refdate": "26/01/1927", "id": "1147728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 271)", "refdate": "26/01/1927", "id": "1147729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Malte (RV 271)", "refdate": "26/01/1927", "id": "1147730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vestris (RV 271)", "refdate": "27/01/1927", "id": "1147731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 271)", "refdate": "28/01/1927", "id": "1147732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 271)", "refdate": "28/01/1927", "id": "1147733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 271)", "refdate": "29/01/1927", "id": "1147734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 271)", "refdate": "29/01/1927", "id": "1147735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 271) G", "refdate": "29/01/1927", "id": "1147736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 271)", "refdate": "29/01/1927", "id": "1147737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 271)", "refdate": "29/01/1927", "id": "1147738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duca degli Abruzzi (RV 271)", "refdate": "30/01/1927", "id": "1147739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 271) G", "refdate": "30/01/1927", "id": "1147740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 271)", "refdate": "30/01/1927", "id": "1147741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 271)", "refdate": "31/01/1927", "id": "1147742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 271)", "refdate": "31/01/1927", "id": "1147743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tomaso di Savoia (RV 272)", "refdate": "01/02/1927", "id": "1147744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 272)", "refdate": "01/02/1927", "id": "1147745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 272)", "refdate": "02/02/1927", "id": "1147746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sofia (RV 272)", "refdate": "02/02/1927", "id": "1147747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 272)", "refdate": "02/02/1927", "id": "1147748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 272)", "refdate": "02/02/1927", "id": "1147749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 272)", "refdate": "03/02/1927", "id": "1147750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 272)", "refdate": "03/02/1927", "id": "1147751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 272)", "refdate": "03/02/1927", "id": "1147752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 272) G", "refdate": "04/02/1927", "id": "1147753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 272)", "refdate": "04/02/1927", "id": "1147754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 272)", "refdate": "05/02/1927", "id": "1147755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 272)", "refdate": "05/02/1927", "id": "1147756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 272) G", "refdate": "06/02/1927", "id": "1147757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 272)", "refdate": "06/02/1927", "id": "1147758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 272) G", "refdate": "07/02/1927", "id": "1147759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 272)", "refdate": "07/02/1927", "id": "1147760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 272)", "refdate": "08/02/1927", "id": "1147761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 272) G", "refdate": "08/02/1927", "id": "1147762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 272) G", "refdate": "08/02/1927", "id": "1147763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 272)", "refdate": "08/02/1927", "id": "1147764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 272)", "refdate": "09/02/1927", "id": "1147765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 272) G", "refdate": "09/02/1927", "id": "1147767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 272) G", "refdate": "09/02/1927", "id": "1147768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.21771"}]