[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 676) \r", "refdate": "13/10/1960", "id": "1174486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 676) \r", "refdate": "13/10/1960", "id": "1174487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombia (RV 676) \r", "refdate": "13/10/1960", "id": "1174488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 676) \r", "refdate": "14/10/1960", "id": "1174489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vale (RV 676) \r", "refdate": "14/10/1960", "id": "1174490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Venezuela (RV 676) \r", "refdate": "15/10/1960", "id": "1174491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 676) \r", "refdate": "15/10/1960", "id": "1174492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 676) \r", "refdate": "15/10/1960", "id": "1174493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 676) \r", "refdate": "17/10/1960", "id": "1174494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 676) \r", "refdate": "17/10/1960", "id": "1174495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 676) \r", "refdate": "17/10/1960", "id": "1174496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Orange (RV 676) \r", "refdate": "17/10/1960", "id": "1174497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 676) \r", "refdate": "17/10/1960", "id": "1174498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46760"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 676) \r", "refdate": "18/10/1960", "id": "1174499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46761"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 676) \r", "refdate": "18/10/1960", "id": "1174500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46762"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 676) \r", "refdate": "18/10/1960", "id": "1174501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46763"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 676) \r", "refdate": "19/10/1960", "id": "1174502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46764"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 676) \r", "refdate": "20/10/1960", "id": "1174503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 676) \r", "refdate": "20/10/1960", "id": "1174504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 676) \r", "refdate": "21/10/1960", "id": "1174505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Colombia (RV 676) \r", "refdate": "21/10/1960", "id": "1174506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 676) \r", "refdate": "21/10/1960", "id": "1174508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 676) \r", "refdate": "22/10/1960", "id": "1174509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 676) \r", "refdate": "22/10/1960", "id": "1174510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 676) \r", "refdate": "23/10/1960", "id": "1174511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 676) \r", "refdate": "23/10/1960", "id": "1174512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 676) \r", "refdate": "23/10/1960", "id": "1174513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Farida (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 676) \r", "refdate": "24/10/1960", "id": "1174520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 676) \r", "refdate": "25/10/1960", "id": "1174521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 676) \r", "refdate": "25/10/1960", "id": "1174522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 676) \r", "refdate": "25/10/1960", "id": "1174523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 676) \r", "refdate": "26/10/1960", "id": "1174524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 676) \r", "refdate": "26/10/1960", "id": "1174525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 676) \r", "refdate": "27/10/1960", "id": "1174526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 676) \r", "refdate": "27/10/1960", "id": "1174527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 676) \r", "refdate": "28/10/1960", "id": "1174528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Trepca (RV 676) \r", "refdate": "28/10/1960", "id": "1174529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 676) \r", "refdate": "29/10/1960", "id": "1174530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 676) \r", "refdate": "30/10/1960", "id": "1174531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 676) \r", "refdate": "30/10/1960", "id": "1174532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 676) \r", "refdate": "30/10/1960", "id": "1174533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 676) \r", "refdate": "30/10/1960", "id": "1174534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 676) \r", "refdate": "30/10/1960", "id": "1174535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Mexico (RV 676) \r", "refdate": "31/10/1960", "id": "1174536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 677) \r", "refdate": "01/11/1960", "id": "1174537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 677) \r", "refdate": "01/11/1960", "id": "1174538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 677) \r", "refdate": "01/11/1960", "id": "1174539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsea (RV 677) \r", "refdate": "01/11/1960", "id": "1174540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 677) \r", "refdate": "02/11/1960", "id": "1174541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 677) \r", "refdate": "03/11/1960", "id": "1174542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 677) \r", "refdate": "03/11/1960", "id": "1174543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 677) \r", "refdate": "03/11/1960", "id": "1174544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 677) \r", "refdate": "03/11/1960", "id": "1174545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 677) \r", "refdate": "04/11/1960", "id": "1174546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 677) \r", "refdate": "04/11/1960", "id": "1174547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 677) \r", "refdate": "04/11/1960", "id": "1174548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 677) \r", "refdate": "04/11/1960", "id": "1174549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 677) \r", "refdate": "05/11/1960", "id": "1174550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 677) \r", "refdate": "05/11/1960", "id": "1174551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 677) \r", "refdate": "05/11/1960", "id": "1174552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 677) \r", "refdate": "06/11/1960", "id": "1174553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 677) \r", "refdate": "08/11/1960", "id": "1174554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 677) \r", "refdate": "08/11/1960", "id": "1174555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Essylt (RV 677) \r", "refdate": "08/11/1960", "id": "1174556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 677) \r", "refdate": "09/11/1960", "id": "1174557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 677) \r", "refdate": "09/11/1960", "id": "1174558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 677) \r", "refdate": "09/11/1960", "id": "1174559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Acadia (RV 677) \r", "refdate": "10/11/1960", "id": "1174560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 677) \r", "refdate": "10/11/1960", "id": "1174561", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnitak (RV 677) \r", "refdate": "10/11/1960", "id": "1174562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lia (RV 677) \r", "refdate": "11/11/1960", "id": "1174563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Campo (RV 677) \r", "refdate": "11/11/1960", "id": "1174564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 677) \r", "refdate": "11/11/1960", "id": "1174565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 677) \r", "refdate": "11/11/1960", "id": "1174566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 677) \r", "refdate": "13/11/1960", "id": "1174567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 677) \r", "refdate": "13/11/1960", "id": "1174568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Frio (RV 677) \r", "refdate": "14/11/1960", "id": "1174569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Viento (RV 677) \r", "refdate": "14/11/1960", "id": "1174570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Grande (RV 677) \r", "refdate": "14/11/1960", "id": "1174571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 677) \r", "refdate": "15/11/1960", "id": "1174572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 677) \r", "refdate": "15/11/1960", "id": "1174573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 677) \r", "refdate": "16/11/1960", "id": "1174574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 677) \r", "refdate": "16/11/1960", "id": "1174575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 677) \r", "refdate": "17/11/1960", "id": "1174576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atalaya (RV 677) \r", "refdate": "17/11/1960", "id": "1174577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 677) \r", "refdate": "17/11/1960", "id": "1174578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 677) \r", "refdate": "17/11/1960", "id": "1174579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 677) \r", "refdate": "18/11/1960", "id": "1174580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 677) \r", "refdate": "18/11/1960", "id": "1174581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 677) \r", "refdate": "19/11/1960", "id": "1174582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 677) \r", "refdate": "19/11/1960", "id": "1174583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 677) \r", "refdate": "20/11/1960", "id": "1174584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 677) \r", "refdate": "21/11/1960", "id": "1174585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 677) \r", "refdate": "21/11/1960", "id": "1174586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubumbashi (RV 677) \r", "refdate": "21/11/1960", "id": "1174587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 677) \r", "refdate": "21/11/1960", "id": "1174588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Panama (RV 677) \r", "refdate": "21/11/1960", "id": "1174589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 677) \r", "refdate": "22/11/1960", "id": "1174590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Guatemala (RV 677) \r", "refdate": "22/11/1960", "id": "1174591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 677) \r", "refdate": "22/11/1960", "id": "1174592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Nicaragua (RV 677) \r", "refdate": "22/11/1960", "id": "1174593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 677) \r", "refdate": "23/11/1960", "id": "1174594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 677) \r", "refdate": "23/11/1960", "id": "1174595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 677) \r", "refdate": "24/11/1960", "id": "1174596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 677) \r", "refdate": "24/11/1960", "id": "1174597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Magelhaen (RV 677) \r", "refdate": "24/11/1960", "id": "1174598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaclark (RV 677) \r", "refdate": "24/11/1960", "id": "1174599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 677) \r", "refdate": "25/11/1960", "id": "1174600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bow Santos (RV 677) \r", "refdate": "26/11/1960", "id": "1174601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 677) \r", "refdate": "26/11/1960", "id": "1174602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Issia (RV 677) \r", "refdate": "26/11/1960", "id": "1174603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 677) \r", "refdate": "27/11/1960", "id": "1174604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 677) \r", "refdate": "27/11/1960", "id": "1174605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 677) \r", "refdate": "28/11/1960", "id": "1174606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 677) \r", "refdate": "28/11/1960", "id": "1174607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sunda (RV 677) \r", "refdate": "29/11/1960", "id": "1174608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 677) \r", "refdate": "30/11/1960", "id": "1174609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fredrika (RV 677) \r", "refdate": "30/11/1960", "id": "1174610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 677) \r", "refdate": "30/11/1960", "id": "1174611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 677) \r", "refdate": "30/11/1960", "id": "1174612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 677) \r", "refdate": "01/12/1960", "id": "1174613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 677) \r", "refdate": "01/12/1960", "id": "1174614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 677) \r", "refdate": "02/12/1960", "id": "1174615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vidaland (RV 677) \r", "refdate": "02/12/1960", "id": "1174616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 677) \r", "refdate": "02/12/1960", "id": "1174617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 677) \r", "refdate": "03/12/1960", "id": "1174618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 677) \r", "refdate": "03/12/1960", "id": "1174619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 677) \r", "refdate": "03/12/1960", "id": "1174620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 677) \r", "refdate": "03/12/1960", "id": "1174621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tekla Torm (RV 677) \r", "refdate": "04/12/1960", "id": "1174622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Janus (RV 677) \r", "refdate": "04/12/1960", "id": "1174623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 677) \r", "refdate": "04/12/1960", "id": "1174624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 677) \r", "refdate": "05/12/1960", "id": "1174625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacpride (RV 677) \r", "refdate": "05/12/1960", "id": "1174626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjinegara (RV 677) \r", "refdate": "06/12/1960", "id": "1174627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnitak (RV 677) \r", "refdate": "06/12/1960", "id": "1174628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 677) \r", "refdate": "06/12/1960", "id": "1174629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrey (RV 677) \r", "refdate": "06/12/1960", "id": "1174630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 677) \r", "refdate": "06/12/1960", "id": "1174631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 677) \r", "refdate": "06/12/1960", "id": "1174632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 677) \r", "refdate": "07/12/1960", "id": "1174633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 677) \r", "refdate": "07/12/1960", "id": "1174634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 677) \r", "refdate": "07/12/1960", "id": "1174635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ravensberg (RV 677) \r", "refdate": "08/12/1960", "id": "1174636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 677) \r", "refdate": "09/12/1960", "id": "1174637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 677) \r", "refdate": "09/12/1960", "id": "1174638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeromski (RV 677) \r", "refdate": "09/12/1960", "id": "1174639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 677) \r", "refdate": "09/12/1960", "id": "1174640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 677) \r", "refdate": "09/12/1960", "id": "1174641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 677) \r", "refdate": "09/12/1960", "id": "1174642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 677) \r", "refdate": "10/12/1960", "id": "1174643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 677) \r", "refdate": "10/12/1960", "id": "1174644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 677) \r", "refdate": "11/12/1960", "id": "1174645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogaland (RV 677) \r", "refdate": "11/12/1960", "id": "1174646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 677) \r", "refdate": "12/12/1960", "id": "1174647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacreed (RV 677) \r", "refdate": "12/12/1960", "id": "1174648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 677) \r", "refdate": "13/12/1960", "id": "1174649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 677) \r", "refdate": "13/12/1960", "id": "1174650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 677) \r", "refdate": "13/12/1960", "id": "1174651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 677) \r", "refdate": "14/12/1960", "id": "1174652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 677) \r", "refdate": "15/12/1960", "id": "1174653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rmeinstanl (RV 677) \r", "refdate": "15/12/1960", "id": "1174654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 677) \r", "refdate": "15/12/1960", "id": "1174655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 677) \r", "refdate": "15/12/1960", "id": "1174656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 677) \r", "refdate": "16/12/1960", "id": "1174657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kumano Maru (RV 677) \r", "refdate": "16/12/1960", "id": "1174658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tidecret (RV 677) \r", "refdate": "16/12/1960", "id": "1174659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 677) \r", "refdate": "17/12/1960", "id": "1174660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 677) \r", "refdate": "17/12/1960", "id": "1174661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 677) \r", "refdate": "18/12/1960", "id": "1174662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 677) \r", "refdate": "18/12/1960", "id": "1174663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 677) \r", "refdate": "18/12/1960", "id": "1174664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 677) \r", "refdate": "19/12/1960", "id": "1174665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Haiti (RV 677) \r", "refdate": "19/12/1960", "id": "1174666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacstar (RV 677) \r", "refdate": "20/12/1960", "id": "1174667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 677) \r", "refdate": "20/12/1960", "id": "1174668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 677) \r", "refdate": "20/12/1960", "id": "1174669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 677) \r", "refdate": "20/12/1960", "id": "1174670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 677) \r", "refdate": "21/12/1960", "id": "1174671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 677) \r", "refdate": "21/12/1960", "id": "1174672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 677) \r", "refdate": "22/12/1960", "id": "1174673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Para (RV 677) \r", "refdate": "22/12/1960", "id": "1174674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 677) \r", "refdate": "23/12/1960", "id": "1174675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 677) \r", "refdate": "23/12/1960", "id": "1174676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Draga Pernambuco (RV 677) \r", "refdate": "23/12/1960", "id": "1174677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 677) \r", "refdate": "24/12/1960", "id": "1174678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tara (RV 677) \r", "refdate": "24/12/1960", "id": "1174679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 677) \r", "refdate": "24/12/1960", "id": "1174680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 677) \r", "refdate": "24/12/1960", "id": "1174681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 677) \r", "refdate": "24/12/1960", "id": "1174682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rubens (RV 677) \r", "refdate": "25/12/1960", "id": "1174683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itajai (RV 677) \r", "refdate": "25/12/1960", "id": "1174684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 677) \r", "refdate": "26/12/1960", "id": "1174685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 677) \r", "refdate": "26/12/1960", "id": "1174686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 677) \r", "refdate": "27/12/1960", "id": "1174687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 677) \r", "refdate": "28/12/1960", "id": "1174688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjinegara (RV 677) \r", "refdate": "29/12/1960", "id": "1174689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 677) \r", "refdate": "29/12/1960", "id": "1174691", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 677) \r", "refdate": "30/12/1960", "id": "1174692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 677) \r", "refdate": "30/12/1960", "id": "1174693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 677) \r", "refdate": "30/12/1960", "id": "1174694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Graveland (RV 677) \r", "refdate": "30/12/1960", "id": "1174695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 677) \r", "refdate": "30/12/1960", "id": "1174696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 677) \r", "refdate": "31/12/1960", "id": "1174697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 677) \r", "refdate": "31/12/1960", "id": "1174698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Palmas (RV 678) \r", "refdate": "01/01/1961", "id": "1174707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 678) \r", "refdate": "02/01/1961", "id": "1174708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 678) \r", "refdate": "02/01/1961", "id": "1174709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bretagne (RV 678) \r", "refdate": "03/01/1961", "id": "1174710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Argentina (RV 678) \r", "refdate": "03/01/1961", "id": "1174711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 678) \r", "refdate": "04/01/1961", "id": "1174712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 678) \r", "refdate": "05/01/1961", "id": "1174713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 678) \r", "refdate": "07/01/1961", "id": "1174714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 678) \r", "refdate": "07/01/1961", "id": "1174715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 678) \r", "refdate": "08/01/1961", "id": "1174717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 678) \r", "refdate": "08/01/1961", "id": "1174718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vinterland (RV 678) \r", "refdate": "08/01/1961", "id": "1174719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 678) \r", "refdate": "09/01/1961", "id": "1174720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 678) \r", "refdate": "09/01/1961", "id": "1174721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 678) \r", "refdate": "11/01/1961", "id": "1174722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 678) \r", "refdate": "11/01/1961", "id": "1174723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 678) \r", "refdate": "11/01/1961", "id": "1174724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 678) \r", "refdate": "12/01/1961", "id": "1174725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 678) \r", "refdate": "12/01/1961", "id": "1174726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 678) \r", "refdate": "12/01/1961", "id": "1174727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 678) \r", "refdate": "13/01/1961", "id": "1174728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 678) \r", "refdate": "13/01/1961", "id": "1174729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 678) \r", "refdate": "13/01/1961", "id": "1174730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 678) \r", "refdate": "13/01/1961", "id": "1174731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hodur (RV 678) \r", "refdate": "16/01/1961", "id": "1174732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 678) \r", "refdate": "16/01/1961", "id": "1174733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 678) \r", "refdate": "16/01/1961", "id": "1174734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 678) \r", "refdate": "17/01/1961", "id": "1174735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio San Juan (RV 678) \r", "refdate": "18/01/1961", "id": "1174736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Mexico (RV 678) \r", "refdate": "20/01/1961", "id": "1174737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 678) \r", "refdate": "20/01/1961", "id": "1174738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 678) \r", "refdate": "21/01/1961", "id": "1174739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 678) \r", "refdate": "21/01/1961", "id": "1174740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 678) \r", "refdate": "21/01/1961", "id": "1174741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 678) \r", "refdate": "21/01/1961", "id": "1174742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 678) \r", "refdate": "21/01/1961", "id": "1174743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor August Leonhardt (RV 678) \r", "refdate": "22/01/1961", "id": "1174744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 678) \r", "refdate": "22/01/1961", "id": "1174745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 678) \r", "refdate": "22/01/1961", "id": "1174746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vale (RV 678) \r", "refdate": "22/01/1961", "id": "1174747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 678) \r", "refdate": "24/01/1961", "id": "1174748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.46999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 678) \r", "refdate": "24/01/1961", "id": "1174749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 678) \r", "refdate": "24/01/1961", "id": "1174750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Itajai (RV 678) \r", "refdate": "25/01/1961", "id": "1174751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 678) \r", "refdate": "25/01/1961", "id": "1174752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Athinai (RV 678) \r", "refdate": "26/01/1961", "id": "1174753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 678) \r", "refdate": "26/01/1961", "id": "1174754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 678) \r", "refdate": "26/01/1961", "id": "1174755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Colombia (RV 678) \r", "refdate": "26/01/1961", "id": "1174756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 678) \r", "refdate": "27/01/1961", "id": "1174757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 678) \r", "refdate": "27/01/1961", "id": "1174758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay (RV 678) \r", "refdate": "27/08/1961", "id": "1174759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 678) \r", "refdate": "28/01/1961", "id": "1174760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 678) \r", "refdate": "29/01/1961", "id": "1174762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 678) \r", "refdate": "30/01/1961", "id": "1174763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo Orange (RV 678) \r", "refdate": "31/01/1961", "id": "1174764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 678) \r", "refdate": "31/01/1961", "id": "1174765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 679) \r", "refdate": "01/02/1961", "id": "1174766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide S. Domingos (RV 679) \r", "refdate": "01/02/1961", "id": "1174767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 679) \r", "refdate": "01/02/1961", "id": "1174768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmar (RV 679) \r", "refdate": "02/02/1961", "id": "1174769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmar (RV 679) \r", "refdate": "02/02/1961", "id": "1174770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 679) \r", "refdate": "02/02/1961", "id": "1174771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Bem (RV 679) \r", "refdate": "03/02/1961", "id": "1174772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacmail (RV 679) \r", "refdate": "03/02/1961", "id": "1174773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 679) \r", "refdate": "03/02/1961", "id": "1174774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 679) \r", "refdate": "04/02/1961", "id": "1174775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdawn (RV 679) \r", "refdate": "05/02/1961", "id": "1174776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 679) \r", "refdate": "05/02/1961", "id": "1174777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 679) \r", "refdate": "07/02/1961", "id": "1174778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 679) \r", "refdate": "07/02/1961", "id": "1174779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 679) \r", "refdate": "07/02/1961", "id": "1174780", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 679) \r", "refdate": "07/02/1961", "id": "1174781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 679) \r", "refdate": "08/02/1961", "id": "1174782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 679) \r", "refdate": "08/02/1961", "id": "1174783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Urbasa (RV 679) \r", "refdate": "08/02/1961", "id": "1174784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Treci Maj (RV 679) \r", "refdate": "09/02/1961", "id": "1174785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Viento (RV 679) \r", "refdate": "09/02/1961", "id": "1174786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 679) \r", "refdate": "09/02/1961", "id": "1174787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 679) \r", "refdate": "10/02/1961", "id": "1174788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 679) \r", "refdate": "10/02/1961", "id": "1174789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 679) \r", "refdate": "10/02/1961", "id": "1174790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 679) \r", "refdate": "10/02/1961", "id": "1174791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 679) \r", "refdate": "10/02/1961", "id": "1174792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 679) \r", "refdate": "11/02/1961", "id": "1174793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 679) \r", "refdate": "11/02/1961", "id": "1174794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacrio (RV 679) \r", "refdate": "11/02/1961", "id": "1174795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 679) \r", "refdate": "12/02/1961", "id": "1174796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brigitte Torm (RV 679) \r", "refdate": "12/02/1961", "id": "1174797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 679) \r", "refdate": "12/02/1961", "id": "1174798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Todos os Santos (RV 679) \r", "refdate": "14/02/1961", "id": "1174799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Havensberg (RV 679) \r", "refdate": "14/02/1961", "id": "1174800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 679) \r", "refdate": "15/02/1961", "id": "1174801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 679) \r", "refdate": "16/02/1961", "id": "1174802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 679) \r", "refdate": "16/02/1961", "id": "1174803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 679) \r", "refdate": "17/02/1961", "id": "1174804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sol (RV 679) \r", "refdate": "18/02/1961", "id": "1174805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 679) \r", "refdate": "18/02/1961", "id": "1174806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 679) \r", "refdate": "18/02/1961", "id": "1174807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 679) \r", "refdate": "19/02/1961", "id": "1174808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 679) \r", "refdate": "19/02/1961", "id": "1174809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bow Santos (RV 679) \r", "refdate": "19/02/1961", "id": "1174810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hugo Kollataj (RV 679) \r", "refdate": "20/02/1961", "id": "1174811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 679) \r", "refdate": "20/02/1961", "id": "1174812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 679) \r", "refdate": "20/02/1961", "id": "1174813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 679) \r", "refdate": "21/02/1961", "id": "1174814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 679) \r", "refdate": "22/02/1961", "id": "1174815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Essylt (RV 679) \r", "refdate": "22/02/1961", "id": "1174816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 679) \r", "refdate": "23/02/1961", "id": "1174817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 679) \r", "refdate": "23/02/1961", "id": "1174818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 679) \r", "refdate": "23/02/1961", "id": "1174819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 679) \r", "refdate": "24/01/1961", "id": "1174820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 679) \r", "refdate": "24/02/1961", "id": "1174821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 679) \r", "refdate": "25/02/1961", "id": "1174822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 679) \r", "refdate": "25/02/1961", "id": "1174823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 679) \r", "refdate": "25/02/1961", "id": "1174824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubumbashi (RV 679) \r", "refdate": "25/02/1961", "id": "1174825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 679) \r", "refdate": "26/02/1961", "id": "1174826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrella (RV 679) \r", "refdate": "26/02/1961", "id": "1174827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 679) \r", "refdate": "26/02/1961", "id": "1174828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guanabara (RV 679) \r", "refdate": "28/02/1961", "id": "1174829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 679) \r", "refdate": "28/02/1961", "id": "1174830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 679) \r", "refdate": "28/02/1961", "id": "1174831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 679) \r", "refdate": "28/02/1961", "id": "1174832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 679) \r", "refdate": "28/02/1961", "id": "1174833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 680) \r", "refdate": "01/03/1961", "id": "1174834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 680) \r", "refdate": "01/03/1961", "id": "1174836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vera Cruz (RV 680) \r", "refdate": "01/03/1961", "id": "1174837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 680) \r", "refdate": "03/03/1961", "id": "1174838", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 680) \r", "refdate": "03/03/1961", "id": "1174839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 680) \r", "refdate": "03/03/1961", "id": "1174840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Skogaland (RV 680) \r", "refdate": "03/03/1961", "id": "1174841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ines (RV 680) \r", "refdate": "05/03/1961", "id": "1174842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 680) \r", "refdate": "05/03/1961", "id": "1174843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 680) \r", "refdate": "05/03/1961", "id": "1174844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Aires (RV 680) \r", "refdate": "06/03/1961", "id": "1174845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 680) \r", "refdate": "06/03/1961", "id": "1174846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 680) \r", "refdate": "06/03/1961", "id": "1174847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rosario (RV 680) \r", "refdate": "07/03/1961", "id": "1174848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 680) \r", "refdate": "08/03/1961", "id": "1174849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 680) \r", "refdate": "08/03/1961", "id": "1174850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacyork (RV 680) \r", "refdate": "08/03/1961", "id": "1174851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 680) \r", "refdate": "08/03/1961", "id": "1174852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 680) \r", "refdate": "08/03/1961", "id": "1174853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 680) \r", "refdate": "09/03/1961", "id": "1174854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 680) \r", "refdate": "09/03/1961", "id": "1174855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 680) \r", "refdate": "10/03/1961", "id": "1174856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Trepca (RV 680) \r", "refdate": "10/03/1961", "id": "1174857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl Frigga (RV 680) \r", "refdate": "10/03/1961", "id": "1174858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 680) \r", "refdate": "11/03/1961", "id": "1174859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 680) \r", "refdate": "11/03/1961", "id": "1174860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alabama (RV 680) \r", "refdate": "11/03/1961", "id": "1174861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 680) \r", "refdate": "11/03/1961", "id": "1174862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 680) \r", "refdate": "12/03/1961", "id": "1174863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lekhaven (RV 680) \r", "refdate": "12/03/1961", "id": "1174864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 680) \r", "refdate": "12/03/1961", "id": "1174865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vale (RV 680) \r", "refdate": "12/03/1961", "id": "1174866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 680) \r", "refdate": "13/03/1961", "id": "1174867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 680) \r", "refdate": "14/03/1961", "id": "1174868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sunda (RV 680) \r", "refdate": "14/03/1961", "id": "1174869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 680) \r", "refdate": "14/03/1961", "id": "1174870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 680) \r", "refdate": "15/03/1961", "id": "1174871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 680) \r", "refdate": "15/03/1961", "id": "1174872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Nicaragua (RV 680) \r", "refdate": "15/03/1961", "id": "1174873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 680) \r", "refdate": "15/03/1961", "id": "1174874", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 680) \r", "refdate": "15/03/1961", "id": "1174875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 680) \r", "refdate": "15/03/1961", "id": "1174876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 680) \r", "refdate": "17/03/1961", "id": "1174877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Para (RV 680) \r", "refdate": "17/03/1961", "id": "1174878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Janus (RV 680) \r", "refdate": "17/03/1961", "id": "1174879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacgulf (RV 680) \r", "refdate": "18/03/1961", "id": "1174880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 680) \r", "refdate": "19/03/1961", "id": "1174881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 680) \r", "refdate": "20/03/1961", "id": "1174882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 680) \r", "refdate": "20/03/1961", "id": "1174883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 680) \r", "refdate": "20/03/1961", "id": "1174884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 680) \r", "refdate": "20/03/1961", "id": "1174885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 680) \r", "refdate": "20/03/1961", "id": "1174886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Canada (RV 680) \r", "refdate": "21/03/1961", "id": "1174887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 680) \r", "refdate": "21/03/1961", "id": "1174888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 680) \r", "refdate": "21/03/1961", "id": "1174889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 680) \r", "refdate": "22/03/1961", "id": "1174890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 680) \r", "refdate": "22/03/1961", "id": "1174891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 680) \r", "refdate": "22/03/1961", "id": "1174892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 680) \r", "refdate": "22/03/1961", "id": "1174893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 680) \r", "refdate": "23/03/1961", "id": "1174894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 680) \r", "refdate": "23/03/1961", "id": "1174895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minnesota (RV 680) \r", "refdate": "23/03/1961", "id": "1174896", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 680) \r", "refdate": "23/03/1961", "id": "1174897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 680) \r", "refdate": "25/03/1961", "id": "1174898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arenberg (RV 680) \r", "refdate": "25/03/1961", "id": "1174899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeromski (RV 680) \r", "refdate": "25/03/1961", "id": "1174900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 680) \r", "refdate": "26/03/1961", "id": "1174901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Mozambique (RV 680) \r", "refdate": "27/03/1961", "id": "1174902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parkhaven (RV 680) \r", "refdate": "27/03/1961", "id": "1174903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Durango (RV 680) \r", "refdate": "27/03/1961", "id": "1174904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Palmas (RV 680) \r", "refdate": "27/03/1961", "id": "1174905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 680) \r", "refdate": "28/03/1961", "id": "1174906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 680) \r", "refdate": "28/03/1961", "id": "1174907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 680) \r", "refdate": "28/03/1961", "id": "1174908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 680) \r", "refdate": "28/03/1961", "id": "1174909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 680) \r", "refdate": "29/03/1961", "id": "1174910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 680) \r", "refdate": "30/03/1961", "id": "1174911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 680) \r", "refdate": "30/03/1961", "id": "1174912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 680) \r", "refdate": "30/03/1961", "id": "1174913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 680) \r", "refdate": "31/03/1961", "id": "1174914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 680) \r", "refdate": "31/03/1961", "id": "1174915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 680) \r", "refdate": "31/03/1961", "id": "1174916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Warynski (RV 681) \r", "refdate": "01/06/1961", "id": "1174917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 681) \r", "refdate": "01/06/1961", "id": "1174918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 681) \r", "refdate": "01/06/1961", "id": "1174919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 681) \r", "refdate": "01/06/1961", "id": "1174920", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 681) \r", "refdate": "01/06/1961", "id": "1174921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 681) \r", "refdate": "01/06/1961", "id": "1174922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 681) \r", "refdate": "02/06/1961", "id": "1174923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 681) \r", "refdate": "02/06/1961", "id": "1174924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 681) \r", "refdate": "03/06/1961", "id": "1174925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 681) \r", "refdate": "05/06/1961", "id": "1174926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 681) \r", "refdate": "05/06/1961", "id": "1174927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 681) \r", "refdate": "05/06/1961", "id": "1174928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 681) \r", "refdate": "07/06/1961", "id": "1174929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacpride (RV 681) \r", "refdate": "08/06/1961", "id": "1174930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 681) \r", "refdate": "09/06/1961", "id": "1174931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 681) \r", "refdate": "09/06/1961", "id": "1174932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Paraguai (RV 681) \r", "refdate": "10/06/1961", "id": "1174933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 681) \r", "refdate": "11/06/1961", "id": "1174934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 681) \r", "refdate": "11/06/1961", "id": "1174935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 681) \r", "refdate": "12/06/1961", "id": "1174936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 681) \r", "refdate": "12/06/1961", "id": "1174937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 681) \r", "refdate": "13/06/1961", "id": "1174938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 681) \r", "refdate": "13/06/1961", "id": "1174939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 681) \r", "refdate": "14/06/1961", "id": "1174940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 681) \r", "refdate": "14/06/1961", "id": "1174941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 681) \r", "refdate": "15/06/1961", "id": "1174942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 681) \r", "refdate": "15/06/1961", "id": "1174943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 681) \r", "refdate": "16/06/1961", "id": "1174944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 681) \r", "refdate": "17/06/1961", "id": "1174945", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 681) \r", "refdate": "17/06/1961", "id": "1174946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 681) \r", "refdate": "17/06/1961", "id": "1174947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 681) \r", "refdate": "18/06/1961", "id": "1174948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 681) \r", "refdate": "18/06/1961", "id": "1174949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 681) \r", "refdate": "19/06/1961", "id": "1174950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 681) \r", "refdate": "19/06/1961", "id": "1174951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 681) \r", "refdate": "19/06/1961", "id": "1174952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 681) \r", "refdate": "20/06/1961", "id": "1174953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 681) \r", "refdate": "20/06/1961", "id": "1174954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 681) \r", "refdate": "20/06/1961", "id": "1174955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 681) \r", "refdate": "21/06/1961", "id": "1174956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 681) \r", "refdate": "22/06/1961", "id": "1174957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 681) \r", "refdate": "22/06/1961", "id": "1174958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Roscoe (RV 681) \r", "refdate": "22/06/1961", "id": "1174959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 681) \r", "refdate": "23/06/1961", "id": "1174960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 681) \r", "refdate": "23/06/1961", "id": "1174961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 681) \r", "refdate": "23/06/1961", "id": "1174962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 681) \r", "refdate": "24/06/1961", "id": "1174963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 681) \r", "refdate": "24/06/1961", "id": "1174964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 681) \r", "refdate": "25/06/1961", "id": "1174965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 681) \r", "refdate": "25/06/1961", "id": "1174966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mundo (RV 681) \r", "refdate": "25/06/1961", "id": "1174967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alabama (RV 681) \r", "refdate": "26/06/1961", "id": "1174968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 681) \r", "refdate": "27/06/1961", "id": "1174969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 681) \r", "refdate": "27/06/1961", "id": "1174970", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 681) \r", "refdate": "27/06/1961", "id": "1174971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 681) \r", "refdate": "28/06/1961", "id": "1174972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 682) \r", "refdate": "03/07/1961", "id": "1174973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 682) \r", "refdate": "04/07/1961", "id": "1174974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 682) \r", "refdate": "04/07/1961", "id": "1174975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aremberg (RV 682) \r", "refdate": "05/07/1961", "id": "1174976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 682) \r", "refdate": "05/07/1961", "id": "1174977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 682) \r", "refdate": "05/07/1961", "id": "1174978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Bolivia (RV 682) \r", "refdate": "05/07/1961", "id": "1174979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Palmas (RV 682) \r", "refdate": "06/07/1961", "id": "1174980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 682) \r", "refdate": "06/07/1961", "id": "1174981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 682) \r", "refdate": "06/07/1961", "id": "1174982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 682) \r", "refdate": "06/07/1961", "id": "1174983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 682) \r", "refdate": "07/07/1961", "id": "1174984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 682) \r", "refdate": "07/07/1961", "id": "1174985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arauco (RV 682) \r", "refdate": "07/07/1961", "id": "1174986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 682) \r", "refdate": "08/07/1961", "id": "1174987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brigitte Torm (RV 682) \r", "refdate": "08/07/1961", "id": "1174988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 682) \r", "refdate": "09/07/1961", "id": "1174989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 682) \r", "refdate": "11/07/1961", "id": "1174990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dorotea (RV 682) \r", "refdate": "11/07/1961", "id": "1174991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 682) \r", "refdate": "11/07/1961", "id": "1174992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 682) \r", "refdate": "12/07/1961", "id": "1174993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Cuba (RV 682) \r", "refdate": "12/07/1961", "id": "1174994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 682) \r", "refdate": "13/07/1961", "id": "1174995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 682) \r", "refdate": "13/07/1961", "id": "1174996", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hugo Kollataj (RV 682) \r", "refdate": "13/07/1961", "id": "1174997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 682) \r", "refdate": "13/07/1961", "id": "1174998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 682) \r", "refdate": "13/07/1961", "id": "1174999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 682) \r", "refdate": "14/07/1961", "id": "1175000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 682) \r", "refdate": "14/07/1961", "id": "1175001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 682) \r", "refdate": "14/07/1961", "id": "1175002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 682) \r", "refdate": "15/07/1961", "id": "1175003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 682) \r", "refdate": "15/07/1961", "id": "1175004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 682) \r", "refdate": "15/07/1961", "id": "1175005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 682) \r", "refdate": "16/07/1961", "id": "1175006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 682) \r", "refdate": "16/07/1961", "id": "1175007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 682) \r", "refdate": "17/07/1961", "id": "1175008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 682) \r", "refdate": "18/07/1961", "id": "1175009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 682) \r", "refdate": "18/07/1961", "id": "1175010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 682) \r", "refdate": "18/07/1961", "id": "1175011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 682) \r", "refdate": "19/07/1961", "id": "1175012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 682) \r", "refdate": "19/07/1961", "id": "1175013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 682) \r", "refdate": "19/07/1961", "id": "1175014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeromski (RV 682) \r", "refdate": "19/07/1961", "id": "1175015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 682) \r", "refdate": "20/07/1961", "id": "1175016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 682) \r", "refdate": "20/07/1961", "id": "1175017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 682) \r", "refdate": "20/07/1961", "id": "1175018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 682) \r", "refdate": "21/07/1961", "id": "1175019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 682) \r", "refdate": "21/07/1961", "id": "1175020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 682) \r", "refdate": "21/07/1961", "id": "1175021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clare Hugo Stinnes (RV 682) \r", "refdate": "22/07/1961", "id": "1175022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordstjerman (RV 682) \r", "refdate": "23/07/1961", "id": "1175023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Equador (RV 682) \r", "refdate": "23/07/1961", "id": "1175024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 682) \r", "refdate": "23/07/1961", "id": "1175025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Haiti (RV 682) \r", "refdate": "23/07/1961", "id": "1175026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonina (RV 682) \r", "refdate": "23/07/1961", "id": "1175027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 682) \r", "refdate": "24/07/1961", "id": "1175028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rubens (RV 682) \r", "refdate": "24/07/1961", "id": "1175029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 682) \r", "refdate": "25/07/1961", "id": "1175030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 682) \r", "refdate": "27/07/1961", "id": "1175031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alabama (RV 682) \r", "refdate": "27/07/1961", "id": "1175032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 682) \r", "refdate": "28/07/1961", "id": "1175033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 682) \r", "refdate": "28/07/1961", "id": "1175034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnitak (RV 682) \r", "refdate": "28/07/1961", "id": "1175035", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 682) \r", "refdate": "29/07/1961", "id": "1175036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sol (RV 682) \r", "refdate": "29/07/1961", "id": "1175037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 682) \r", "refdate": "29/07/1961", "id": "1175038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 682) \r", "refdate": "29/07/1961", "id": "1175039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 682) \r", "refdate": "30/07/1961", "id": "1175040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 682) \r", "refdate": "30/07/1961", "id": "1175041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 682) \r", "refdate": "31/07/1961", "id": "1175042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 682) \r", "refdate": "31/07/1961", "id": "1175043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Star (RV 682) \r", "refdate": "31/07/1961", "id": "1175044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 682) \r", "refdate": "31/07/1961", "id": "1175045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 683) \r", "refdate": "01/09/1961", "id": "1175046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 683) \r", "refdate": "01/09/1961", "id": "1175047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 683) \r", "refdate": "02/09/1961", "id": "1175048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 683) \r", "refdate": "02/09/1961", "id": "1175049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 683) \r", "refdate": "03/09/1961", "id": "1175050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 683) \r", "refdate": "03/09/1961", "id": "1175051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Walter (RV 683) \r", "refdate": "04/09/1961", "id": "1175052", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 683) \r", "refdate": "04/09/1961", "id": "1175053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guayana (RV 683) \r", "refdate": "04/09/1961", "id": "1175054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 683) \r", "refdate": "05/09/1961", "id": "1175055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 683) \r", "refdate": "05/09/1961", "id": "1175056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Elena (RV 683) \r", "refdate": "05/09/1961", "id": "1175057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 683) \r", "refdate": "05/09/1961", "id": "1175058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdawn (RV 683) \r", "refdate": "06/09/1961", "id": "1175059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 683) \r", "refdate": "06/09/1961", "id": "1175060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 683) \r", "refdate": "06/09/1961", "id": "1175061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 683) \r", "refdate": "07/09/1961", "id": "1175062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 683) \r", "refdate": "07/09/1961", "id": "1175063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 683) \r", "refdate": "07/09/1961", "id": "1175064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arauco (RV 683) \r", "refdate": "07/09/1961", "id": "1175065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 683) \r", "refdate": "08/09/1961", "id": "1175066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 683) \r", "refdate": "09/09/1961", "id": "1175067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 683) \r", "refdate": "09/09/1961", "id": "1175068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 683) \r", "refdate": "10/09/1961", "id": "1175069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 683) \r", "refdate": "11/09/1961", "id": "1175070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 683) \r", "refdate": "11/09/1961", "id": "1175071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 683) \r", "refdate": "11/09/1961", "id": "1175072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 683) \r", "refdate": "11/09/1961", "id": "1175073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 683) \r", "refdate": "12/09/1961", "id": "1175074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 683) \r", "refdate": "12/09/1961", "id": "1175075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Drina (RV 683) \r", "refdate": "13/09/1961", "id": "1175076", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 683) \r", "refdate": "13/06/1961", "id": "1175077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 683) \r", "refdate": "14/09/1961", "id": "1175078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 683) \r", "refdate": "14/09/1961", "id": "1175079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 683) \r", "refdate": "15/09/1961", "id": "1175080", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 683) \r", "refdate": "15/09/1961", "id": "1175081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 683) \r", "refdate": "18/09/1961", "id": "1175082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 683) \r", "refdate": "19/09/1961", "id": "1175083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 683) \r", "refdate": "19/09/1961", "id": "1175084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaccape (RV 683) \r", "refdate": "20/09/1961", "id": "1175085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 683) \r", "refdate": "20/09/1961", "id": "1175086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 683) \r", "refdate": "20/09/1961", "id": "1175087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 683) \r", "refdate": "21/09/1961", "id": "1175088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 683) \r", "refdate": "22/09/1961", "id": "1175089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 683) \r", "refdate": "23/09/1961", "id": "1175090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 683) \r", "refdate": "23/09/1961", "id": "1175091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 683) \r", "refdate": "24/09/1961", "id": "1175092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 683) \r", "refdate": "24/09/1961", "id": "1175093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 683) \r", "refdate": "24/09/1961", "id": "1175094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 683) \r", "refdate": "24/09/1961", "id": "1175095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 683) \r", "refdate": "27/09/1961", "id": "1175096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 683) \r", "refdate": "27/06/1961", "id": "1175097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Cuba (RV 683) \r", "refdate": "28/09/1961", "id": "1175098", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 683) \r", "refdate": "28/09/1961", "id": "1175099", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 683) \r", "refdate": "28/09/1961", "id": "1175100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 683) \r", "refdate": "28/09/1961", "id": "1175101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 683) \r", "refdate": "28/09/1961", "id": "1175102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 683) \r", "refdate": "28/09/1961", "id": "1175103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 683) \r", "refdate": "29/09/1961", "id": "1175104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 683) \r", "refdate": "30/09/1961", "id": "1175105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Castillo (RV 683) \r", "refdate": "02/10/1961", "id": "1175106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 683) \r", "refdate": "02/10/1961", "id": "1175107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Actinia (RV 683) \r", "refdate": "02/10/1961", "id": "1175108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Roca (RV 683) \r", "refdate": "03/10/1961", "id": "1175109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Essylt (RV 683) \r", "refdate": "03/10/1961", "id": "1175110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 683) \r", "refdate": "04/10/1961", "id": "1175111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 683) \r", "refdate": "04/10/1961", "id": "1175112", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 683) \r", "refdate": "05/10/1961", "id": "1175113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nordwind (RV 683) \r", "refdate": "05/10/1961", "id": "1175114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 683) \r", "refdate": "06/10/1961", "id": "1175115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 683) \r", "refdate": "06/10/1961", "id": "1175116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacscan (RV 683) \r", "refdate": "06/10/1961", "id": "1175117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 683) \r", "refdate": "06/10/1961", "id": "1175118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 683) \r", "refdate": "06/10/1961", "id": "1175119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 683) \r", "refdate": "07/10/1961", "id": "1175120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Honduras (RV 683) \r", "refdate": "09/10/1961", "id": "1175121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide America (RV 683) \r", "refdate": "09/10/1961", "id": "1175122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 683) \r", "refdate": "09/10/1961", "id": "1175123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 683) \r", "refdate": "09/10/1961", "id": "1175124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Lujan (RV 683) \r", "refdate": "09/10/1961", "id": "1175125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 683) \r", "refdate": "11/10/1961", "id": "1175126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 683) \r", "refdate": "12/10/1961", "id": "1175127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 683) \r", "refdate": "12/10/1961", "id": "1175128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Svensksund (RV 683) \r", "refdate": "13/10/1961", "id": "1175129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Warynski (RV 683) \r", "refdate": "13/10/1961", "id": "1175130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 683) \r", "refdate": "14/10/1961", "id": "1175131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 683) \r", "refdate": "14/10/1961", "id": "1175132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 683) \r", "refdate": "14/10/1961", "id": "1175133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Otto Springorum (RV 683) \r", "refdate": "14/10/1961", "id": "1175134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 683) \r", "refdate": "15/10/1961", "id": "1175135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 683) \r", "refdate": "15/10/1961", "id": "1175136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 683) \r", "refdate": "15/10/1961", "id": "1175137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 683) \r", "refdate": "17/10/1961", "id": "1175138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 683) \r", "refdate": "17/10/1961", "id": "1175139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 683) \r", "refdate": "18/10/1961", "id": "1175140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 683) \r", "refdate": "18/10/1961", "id": "1175141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 683) \r", "refdate": "18/10/1961", "id": "1175142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 683) \r", "refdate": "19/10/1961", "id": "1175143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 683) \r", "refdate": "19/10/1961", "id": "1175144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 683) \r", "refdate": "19/10/1961", "id": "1175145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 683) \r", "refdate": "20/10/1961", "id": "1175146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Bem (RV 683) \r", "refdate": "23/10/1961", "id": "1175147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 683) \r", "refdate": "23/10/1961", "id": "1175148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 683) \r", "refdate": "24/10/1961", "id": "1175149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 683) \r", "refdate": "24/10/1961", "id": "1175150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lekhaven (RV 683) \r", "refdate": "25/10/1961", "id": "1175151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Claude Bernard (RV 683) \r", "refdate": "25/10/1961", "id": "1175152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 683) \r", "refdate": "26/10/1961", "id": "1175153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 683) \r\r", "refdate": "27/10/1961", "id": "1175154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 683) \r", "refdate": "27/10/1961", "id": "1175155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 683) \r", "refdate": "28/10/1961", "id": "1175156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 683) \r", "refdate": "28/10/1961", "id": "1175157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 683) \r", "refdate": "28/10/1961", "id": "1175158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 683) \r", "refdate": "29/10/1961", "id": "1175159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 683) \r", "refdate": "29/10/1961", "id": "1175160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 683) \r", "refdate": "31/10/1961", "id": "1175161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 683) \r", "refdate": "31/10/1961", "id": "1175162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 684) \r", "refdate": "01/11/1961", "id": "1175163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 684) \r", "refdate": "01/11/1961", "id": "1175164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 684) \r", "refdate": "01/11/1961", "id": "1175165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 684) \r", "refdate": "02/11/1961", "id": "1175166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 684) \r", "refdate": "02/11/1961", "id": "1175167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Treci Maj (RV 684) \r", "refdate": "03/11/1961", "id": "1175168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Henriette Wilhelmine Schulte (RV 684) \r", "refdate": "03/11/1961", "id": "1175169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 684) \r", "refdate": "04/11/1961", "id": "1175170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 684) \r", "refdate": "04/11/1961", "id": "1175171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 684) \r", "refdate": "05/11/1961", "id": "1175172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 684) \r", "refdate": "06/11/1961", "id": "1175173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 684) \r", "refdate": "06/11/1961", "id": "1175174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 684) \r", "refdate": "06/11/1961", "id": "1175175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Minnesota (RV 684) \r", "refdate": "06/11/1961", "id": "1175176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 684) \r", "refdate": "07/11/1961", "id": "1175177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 684) \r", "refdate": "07/11/1961", "id": "1175178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 684) \r", "refdate": "07/11/1961", "id": "1175179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 684) \r", "refdate": "07/11/1961", "id": "1175180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacbay (RV 684) \r", "refdate": "08/11/1961", "id": "1175181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 684) \r", "refdate": "09/11/1961", "id": "1175182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 684) \r", "refdate": "09/11/1961", "id": "1175183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Canada (RV 684) \r", "refdate": "10/11/1961", "id": "1175184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 684) \r", "refdate": "10/11/1961", "id": "1175185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 684) \r", "refdate": "10/11/1961", "id": "1175186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 684) \r", "refdate": "10/11/1961", "id": "1175187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 684) \r", "refdate": "11/11/1961", "id": "1175188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 684) \r", "refdate": "11/11/1961", "id": "1175189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Udala (RV 684) \r", "refdate": "11/11/1961", "id": "1175190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 684) \r", "refdate": "12/11/1961", "id": "1175191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 684) \r", "refdate": "12/11/1961", "id": "1175192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 684) \r", "refdate": "13/11/1961", "id": "1175193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Verde (RV 684) \r", "refdate": "13/11/1961", "id": "1175194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sameland (RV 684) \r", "refdate": "14/11/1961", "id": "1175195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 684) \r", "refdate": "14/11/1961", "id": "1175196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Africa Maru (RV 684) \r", "refdate": "14/11/1961", "id": "1175197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 684) \r", "refdate": "15/11/1961", "id": "1175198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 684) \r", "refdate": "16/11/1961", "id": "1175199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 684) \r", "refdate": "17/11/1961", "id": "1175200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 684) \r", "refdate": "18/11/1961", "id": "1175201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lekhaven (RV 690) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "26/11/1962", "id": "1175202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 684) \r", "refdate": "19/11/1961", "id": "1175203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 684) \r", "refdate": "19/11/1961", "id": "1175204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aremberg (RV 684) \r", "refdate": "19/11/1961", "id": "1175205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Progress (RV 684) \r", "refdate": "20/11/1961", "id": "1175206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 684) \r", "refdate": "20/11/1961", "id": "1175207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 684) \r", "refdate": "20/11/1961", "id": "1175208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 684) \r", "refdate": "21/11/1961", "id": "1175209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 684) \r", "refdate": "21/11/1961", "id": "1175210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 684) \r", "refdate": "21/11/1961", "id": "1175211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Clare Hugo Stinnes (RV 684) \r", "refdate": "22/11/1961", "id": "1175212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 684) \r", "refdate": "22/11/1961", "id": "1175213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bede (RV 684) \r", "refdate": "23/11/1961", "id": "1175214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 684) \r", "refdate": "23/11/1961", "id": "1175215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 684) \r", "refdate": "23/11/1961", "id": "1175216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 684) \r", "refdate": "24/11/1961", "id": "1175217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 684) \r", "refdate": "26/11/1961", "id": "1175218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 684) \r", "refdate": "27/11/1961", "id": "1175219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suecia (RV 684) \r", "refdate": "27/11/1961", "id": "1175220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Lorenzo (RV 684) \r", "refdate": "29/11/1961", "id": "1175221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tegelberg (RV 684) \r", "refdate": "29/11/1961", "id": "1175222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 684) \r", "refdate": "29/11/1961", "id": "1175223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sagoland (RV 684) \r", "refdate": "30/11/1961", "id": "1175224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 684) \r", "refdate": "30/11/1961", "id": "1175225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 685) \r", "refdate": "01/12/1961", "id": "1175226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacscan (RV 685) \r", "refdate": "01/12/1961", "id": "1175227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Trepca (RV 685) \r", "refdate": "01/12/1961", "id": "1175228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrid Torm (RV 685) \r", "refdate": "02/12/1961", "id": "1175229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 685) \r", "refdate": "02/12/1961", "id": "1175230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Janus (RV 685) \r", "refdate": "03/12/1961", "id": "1175231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 685) \r", "refdate": "04/12/1961", "id": "1175232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 685) \r", "refdate": "04/12/1961", "id": "1175233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 685) \r", "refdate": "04/12/1961", "id": "1175234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Mexico (RV 685) \r", "refdate": "04/12/1961", "id": "1175235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 685) \r", "refdate": "05/12/1961", "id": "1175236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 685) \r", "refdate": "06/12/1961", "id": "1175237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 685) \r", "refdate": "06/12/1961", "id": "1175238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 685) \r", "refdate": "06/12/1961", "id": "1175239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 685) \r", "refdate": "06/12/1961", "id": "1175240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 685) \r", "refdate": "07/12/1961", "id": "1175241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ecuador (RV 685) \r", "refdate": "07/12/1961", "id": "1175242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 685) \r", "refdate": "08/12/1961", "id": "1175243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 685) \r", "refdate": "08/12/1961", "id": "1175244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 685) \r", "refdate": "09/12/1961", "id": "1175245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 685) \r", "refdate": "09/12/1961", "id": "1175246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 685) \r", "refdate": "09/12/1961", "id": "1175247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 685) \r", "refdate": "09/12/1961", "id": "1175248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tara (RV 685) \r", "refdate": "09/12/1961", "id": "1175249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor St. Thomas (RV 685) \r", "refdate": "11/12/1961", "id": "1175250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacisle (RV 685) \r", "refdate": "12/12/1961", "id": "1175251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 685) \r", "refdate": "12/12/1961", "id": "1175252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atalaya (RV 685) \r", "refdate": "12/12/1961", "id": "1175253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacglen (RV 685) \r", "refdate": "13/12/1961", "id": "1175254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 685) \r", "refdate": "13/12/1961", "id": "1175255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 685) \r", "refdate": "13/12/1961", "id": "1175256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 685) \r", "refdate": "13/12/1961", "id": "1175257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Devis (RV 685) \r", "refdate": "14/12/1961", "id": "1175258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 685) \r", "refdate": "14/12/1961", "id": "1175259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 685) \r", "refdate": "14/12/1961", "id": "1175260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 685) \r", "refdate": "14/12/1961", "id": "1175261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Argentina (RV 685) \r", "refdate": "15/12/1961", "id": "1175262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 685) \r", "refdate": "16/12/1961", "id": "1175263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Star (RV 685) \r", "refdate": "16/12/1961", "id": "1175264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 685) \r", "refdate": "16/12/1961", "id": "1175265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 685) \r", "refdate": "17/12/1961", "id": "1175266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Frio (RV 685) \r", "refdate": "17/12/1961", "id": "1175267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gaasterland (RV 685) \r", "refdate": "17/12/1961", "id": "1175268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arauco (RV 685) \r", "refdate": "19/12/1961", "id": "1175269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 685) \r", "refdate": "21/12/1961", "id": "1175270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 685) \r", "refdate": "21/12/1961", "id": "1175271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 685) \r", "refdate": "22/12/1961", "id": "1175272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 685) \r", "refdate": "22/12/1961", "id": "1175273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 685) \r", "refdate": "22/12/1961", "id": "1175274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 685) \r", "refdate": "26/12/1961", "id": "1175275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 685) \r", "refdate": "27/12/1961", "id": "1175276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Makedonija (RV 685) \r", "refdate": "27/12/1961", "id": "1175277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 685) \r", "refdate": "27/12/1961", "id": "1175278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 685) \r", "refdate": "28/12/1961", "id": "1175279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Boissevain (RV 685) \r", "refdate": "29/12/1961", "id": "1175280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lukala (RV 685) \r", "refdate": "29/12/1961", "id": "1175281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 685) \r", "refdate": "29/12/1961", "id": "1175282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Nicolas (RV 685) \r", "refdate": "29/12/1961", "id": "1175283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 685) \r", "refdate": "29/12/1961", "id": "1175284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 685) \r", "refdate": "29/12/1961", "id": "1175285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 685) \r", "refdate": "30/12/1961", "id": "1175286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 685) \r", "refdate": "30/12/1961", "id": "1175287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 685) \r", "refdate": "30/12/1961", "id": "1175288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 685) \r", "refdate": "30/12/1961", "id": "1175289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 685) \r", "refdate": "31/12/1961", "id": "1175290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 685) \r", "refdate": "31/12/1961", "id": "1175291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 686) \r", "refdate": "01/01/1962", "id": "1175292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de Janeiro (RV 686) \r", "refdate": "01/01/1962", "id": "1175293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 686) \r", "refdate": "02/01/1962", "id": "1175294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 686) \r", "refdate": "02/01/1962", "id": "1175295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 686) \r", "refdate": "02/01/1962", "id": "1175296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 686) \r", "refdate": "03/01/1962", "id": "1175297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 686) \r", "refdate": "03/01/1962", "id": "1175298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 686) \r", "refdate": "04/01/1962", "id": "1175299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 686) \r", "refdate": "04/01/1962", "id": "1175300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 686) \r", "refdate": "05/01/1962", "id": "1175301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 686) \r", "refdate": "07/01/1962", "id": "1175302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 686) \r", "refdate": "08/01/1962", "id": "1175303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albert Vogler (RV 686) \r", "refdate": "08/01/1962", "id": "1175304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Maru (RV 686) \r", "refdate": "09/01/1962", "id": "1175305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurora (RV 686) \r", "refdate": "10/01/1962", "id": "1175306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 686) \r", "refdate": "11/01/1962", "id": "1175307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 686) \r", "refdate": "11/01/1962", "id": "1175308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 686) \r", "refdate": "12/01/1962", "id": "1175309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 686) \r", "refdate": "13/01/1962", "id": "1175310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 686) \r", "refdate": "13/01/1962", "id": "1175311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnitak (RV 686) \r", "refdate": "14/01/1962", "id": "1175312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 686) \r", "refdate": "15/01/1962", "id": "1175313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 686) \r", "refdate": "15/01/1962", "id": "1175314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 686) \r", "refdate": "16/01/1962", "id": "1175315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 686) \r", "refdate": "16/01/1962", "id": "1175316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Freya Torm (RV 686) \r", "refdate": "16/01/1962", "id": "1175317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cometa (RV 686) \r", "refdate": "16/01/1962", "id": "1175318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 686) \r", "refdate": "17/01/1962", "id": "1175319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 686) \r", "refdate": "18/01/1962", "id": "1175320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Towa (RV 686) \r", "refdate": "18/01/1962", "id": "1175321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Julia (RV 686) \r", "refdate": "19/01/1962", "id": "1175322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 686) \r", "refdate": "19/01/1962", "id": "1175323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 686) \r", "refdate": "19/01/1962", "id": "1175324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 686) \r", "refdate": "20/01/1962", "id": "1175325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacdove (RV 686) \r", "refdate": "20/01/1962", "id": "1175326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 686) \r", "refdate": "20/01/1962", "id": "1175327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 686) \r", "refdate": "22/01/1962", "id": "1175328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 686) \r", "refdate": "23/01/1962", "id": "1175329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 686) \r", "refdate": "24/01/1962", "id": "1175330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 686) \r", "refdate": "25/01/1962", "id": "1175331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 686) \r", "refdate": "26/01/1962", "id": "1175332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 686) \r", "refdate": "26/01/1962", "id": "1175333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 686) \r", "refdate": "27/01/1962", "id": "1175334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 686) \r", "refdate": "27/01/1962", "id": "1175335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Peru (RV 686) \r", "refdate": "28/01/1962", "id": "1175336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 686) \r", "refdate": "28/01/1962", "id": "1175337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 686) \r", "refdate": "29/01/1962", "id": "1175338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 686) \r", "refdate": "30/01/1962", "id": "1175339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 686) \r", "refdate": "30/01/1962", "id": "1175340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alice Torm (RV 686) \r", "refdate": "31/01/1962", "id": "1175341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mickiewicz (RV 686) \r", "refdate": "31/01/1962", "id": "1175342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Angra (RV 686) \r", "refdate": "31/01/1962", "id": "1175343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 686) \r", "refdate": "31/01/1962", "id": "1175344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Marco (RV 686) \r", "refdate": "01/02/1962", "id": "1175345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Banka (RV 686) \r", "refdate": "01/02/1962", "id": "1175346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 686) \r", "refdate": "02/02/1962", "id": "1175347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Express (RV 686) \r", "refdate": "02/02/1962", "id": "1175348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alabama (RV 686) \r", "refdate": "02/02/1962", "id": "1175349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 686) \r", "refdate": "03/02/1962", "id": "1175350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rossetti (RV 686) \r", "refdate": "03/02/1962", "id": "1175351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 686) \r", "refdate": "03/02/1962", "id": "1175352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 686) \r", "refdate": "03/02/1961", "id": "1175353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 686) \r", "refdate": "04/02/1962", "id": "1175354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormactide (RV 686) \r", "refdate": "05/02/1962", "id": "1175355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 686) \r", "refdate": "05/02/1962", "id": "1175356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 686) \r", "refdate": "06/02/1962", "id": "1175357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacglen (RV 686) \r", "refdate": "09/02/1962", "id": "1175358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeromski (RV 686) \r", "refdate": "09/02/1962", "id": "1175359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 686) \r", "refdate": "09/02/1962", "id": "1175360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Salinas (RV 686) \r", "refdate": "09/02/1962", "id": "1175361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 686) \r", "refdate": "09/02/1962", "id": "1175362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vale (RV 686) \r", "refdate": "10/02/1962", "id": "1175363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 686) \r", "refdate": "11/02/1962", "id": "1175364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 686) \r", "refdate": "12/02/1962", "id": "1175365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Ortegal (RV 686) \r", "refdate": "12/02/1962", "id": "1175366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Issia (RV 690) Fora de ordem cronol\u00f3gica\r", "refdate": "28/11/1962", "id": "1175367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Siderurgica Sete (RV 686) \r", "refdate": "12/02/1962", "id": "1175368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 686) \r", "refdate": "13/02/1962", "id": "1175369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nopal Trader (RV 686) \r", "refdate": "13/02/1962", "id": "1175370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 686) \r", "refdate": "13/02/1962", "id": "1175371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 686) \r", "refdate": "14/02/1962", "id": "1175372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnitak (RV 686) \r", "refdate": "14/02/1962", "id": "1175373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor America Maru (RV 686) \r", "refdate": "14/02/1962", "id": "1175374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 686) \r", "refdate": "15/02/1962", "id": "1175375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 686) \r", "refdate": "15/02/1962", "id": "1175376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 686) \r", "refdate": "15/02/1962", "id": "1175377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Peru (RV 686) \r", "refdate": "16/02/1962", "id": "1175378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Blanco (RV 686) \r", "refdate": "17/02/1962", "id": "1175379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacsurf (RV 686) \r", "refdate": "17/02/1962", "id": "1175380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 686) \r", "refdate": "17/02/1962", "id": "1175381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 686) \r", "refdate": "18/02/1962", "id": "1175382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina Star (RV 686) \r", "refdate": "18/02/1962", "id": "1175383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Anna C (RV 686) \r", "refdate": "19/02/1962", "id": "1175384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gripsholm (RV 686) \r", "refdate": "19/02/1962", "id": "1175385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Lorenzo (RV 686) \r", "refdate": "19/02/1962", "id": "1175386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 686) \r", "refdate": "20/02/1962", "id": "1175387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 686) \r", "refdate": "20/02/1962", "id": "1175388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 686) \r", "refdate": "20/02/1962", "id": "1175389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 686) \r", "refdate": "22/02/1962", "id": "1175390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 686) \r", "refdate": "23/02/1962", "id": "1175391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 686) \r", "refdate": "24/02/1962", "id": "1175392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alnati (RV 686) \r", "refdate": "24/02/1962", "id": "1175393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eemland (RV 686) \r", "refdate": "25/02/1962", "id": "1175394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Colorado (RV 686) \r", "refdate": "26/02/1962", "id": "1175395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevideo (RV 686) \r", "refdate": "27/02/1962", "id": "1175396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 686) \r", "refdate": "28/02/1962", "id": "1175397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Laennec (RV 686) \r", "refdate": "28/02/1962", "id": "1175398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Vilano (RV 686) \r", "refdate": "01/03/1962", "id": "1175399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacowl (RV 686) \r", "refdate": "01/03/1962", "id": "1175400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Norte (RV 686) \r", "refdate": "01/03/1962", "id": "1175401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josef Conrad (RV 686) \r", "refdate": "02/03/1962", "id": "1175402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 686) \r", "refdate": "02/03/1962", "id": "1175403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 686) \r", "refdate": "02/03/1962", "id": "1175404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Brasil (RV 686) \r", "refdate": "02/03/1962", "id": "1175405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 686) \r", "refdate": "03/03/1962", "id": "1175406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Equador (RV 686) \r", "refdate": "04/03/1962", "id": "1175407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 686) \r", "refdate": "04/03/1962", "id": "1175408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 686) \r", "refdate": "04/03/1962", "id": "1175409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Uruguay Star (RV 686) \r", "refdate": "04/03/1961", "id": "1175410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil (RV 686) \r", "refdate": "04/03/1962", "id": "1175411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Suecia (RV 686) \r", "refdate": "05/03/1962", "id": "1175412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 686) \r", "refdate": "05/03/1962", "id": "1175413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 686) \r", "refdate": "06/03/1962", "id": "1175414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 686) \r", "refdate": "06/03/1962", "id": "1175415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 686) \r", "refdate": "07/03/1962", "id": "1175416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Quequen (RV 686) \r", "refdate": "07/03/1962", "id": "1175417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjisadane (RV 686) \r", "refdate": "08/03/1962", "id": "1175418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aludra (RV 686) \r", "refdate": "08/03/1962", "id": "1175419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arenberg (RV 686) \r", "refdate": "08/03/1962", "id": "1175420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 686) \r", "refdate": "08/03/1962", "id": "1175421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Umbe (RV 686) \r", "refdate": "08/03/1962", "id": "1175422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 686) \r", "refdate": "09/03/1962", "id": "1175423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Algorab (RV 686) \r", "refdate": "10/03/1962", "id": "1175424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 686) \r", "refdate": "10/03/1962", "id": "1175425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Yapeyu (RV 686) \r", "refdate": "10/03/1962", "id": "1175426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 686) \r", "refdate": "11/03/1962", "id": "1175427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flavia (RV 686) \r", "refdate": "12/03/1962", "id": "1175428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 686) \r", "refdate": "13/03/1962", "id": "1175429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Gallegos (RV 686) \r", "refdate": "13/03/1962", "id": "1175430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 686) \r", "refdate": "14/03/1962", "id": "1175431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aragon (RV 686) \r", "refdate": "14/03/1962", "id": "1175432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 686) \r", "refdate": "14/03/1962", "id": "1175433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hilwi (RV 686) \r", "refdate": "14/03/1962", "id": "1175434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Provence (RV 686) \r", "refdate": "15/03/1962", "id": "1175435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Haiti (RV 686) \r", "refdate": "15/03/1962", "id": "1175436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Vicente (RV 686) \r", "refdate": "15/03/1962", "id": "1175437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Radnik (RV 686) \r", "refdate": "16/03/1962", "id": "1175438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fito (RV 686) \r", "refdate": "17/03/1962", "id": "1175439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacwren (RV 686) \r", "refdate": "18/03/1962", "id": "1175440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Sud (RV 686) \r", "refdate": "18/03/1962", "id": "1175441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Issia (RV 686) \r", "refdate": "18/03/1962", "id": "1175442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Maru (RV 686) \r", "refdate": "19/03/1962", "id": "1175443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyland (RV 686) \r", "refdate": "19/03/1962", "id": "1175444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 686) \r", "refdate": "20/03/1962", "id": "1175445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vinterland (RV 686) \r", "refdate": "20/03/1962", "id": "1175446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 686) \r", "refdate": "20/03/1962", "id": "1175447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ilse Schulte (RV 686) \r", "refdate": "20/03/1962", "id": "1175448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Paraguay Star (RV 686) \r", "refdate": "20/03/1962", "id": "1175449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Louis Lumiere (RV 686) \r", "refdate": "21/03/1962", "id": "1175450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Virginia (RV 686) \r", "refdate": "21/03/1962", "id": "1175451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Santiago (RV 686) \r", "refdate": "21/03/1962", "id": "1175452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 686) \r", "refdate": "22/03/1962", "id": "1175453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Cuba (RV 686) \r", "refdate": "24/03/1962", "id": "1175454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 686) \r", "refdate": "24/03/1962", "id": "1175455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tamo (RV 686) \r", "refdate": "24/03/1962", "id": "1175456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio de La Plata (RV 686) \r", "refdate": "24/03/1962", "id": "1175457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Estrella (RV 686) \r", "refdate": "26/03/1962", "id": "1175458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap San Agustin (RV 686) \r", "refdate": "26/03/1962", "id": "1175459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 686) \r", "refdate": "27/03/1962", "id": "1175460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 686) \r", "refdate": "27/03/1962", "id": "1175461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Bonavista (RV 686) \r", "refdate": "27/03/1962", "id": "1175462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aldabi (RV 686) \r", "refdate": "28/03/1962", "id": "1175463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 686) \r", "refdate": "29/03/1962", "id": "1175464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormachawk (RV 686) \r", "refdate": "29/03/1962", "id": "1175465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Straat Rio (RV 686) \r", "refdate": "29/03/1962", "id": "1175466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rheinstahl (RV 686) \r", "refdate": "30/03/1962", "id": "1175467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 686) \r", "refdate": "30/03/1962", "id": "1175468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alberto Dodero (RV 686) \r", "refdate": "31/03/1962", "id": "1175469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Theodor Herzl (RV 686) \r", "refdate": "31/03/1962", "id": "1175470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacland (RV 687) \r", "refdate": "01/04/1962", "id": "1175471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Corrientes (RV 687) \r", "refdate": "01/04/1962", "id": "1175472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amazon (RV 687) \r", "refdate": "01/04/1962", "id": "1175473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruys (RV 687) \r", "refdate": "01/04/1962", "id": "1175474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 687) \r", "refdate": "02/04/1962", "id": "1175475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guanabara (RV 687) \r", "refdate": "03/04/1962", "id": "1175476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 687) \r", "refdate": "04/04/1962", "id": "1175477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormaclake (RV 687) \r", "refdate": "04/04/1962", "id": "1175478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 687) \r", "refdate": "05/04/1962", "id": "1175479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Del Mar (RV 687) \r", "refdate": "05/04/1962", "id": "1175480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Burg Sparrenberg (RV 687) \r", "refdate": "05/04/1962", "id": "1175481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andrea C (RV 687) \r", "refdate": "06/04/1962", "id": "1175482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Jachal (RV 687) \r", "refdate": "07/04/1962", "id": "1175483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 687) \r", "refdate": "07/04/1962", "id": "1175484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santa Ursula (RV 687) \r", "refdate": "08/04/1962", "id": "1175485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Star (RV 687) \r", "refdate": "08/04/1962", "id": "1175486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lubumbashi (RV 687) \r", "refdate": "08/04/1962", "id": "1175487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mormacteal (RV 687) \r", "refdate": "08/04/1962", "id": "1175488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Federico C (RV 687) \r", "refdate": "08/04/1962", "id": "1175489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brasil Maru (RV 687) \r", "refdate": "08/04/1962", "id": "1175490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rio Tunuyan (RV 687) \r", "refdate": "10/04/1962", "id": "1175491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tjitjalengka (RV 687) \r", "refdate": "11/04/1962", "id": "1175492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Finisterre (RV 687) \r", "refdate": "11/04/1962", "id": "1175493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Charles Tellier (RV 687) \r", "refdate": "11/04/1962", "id": "1175494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Argentina (RV 687) \r", "refdate": "13/04/1962", "id": "1175495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Loide Panama (RV 687) \r", "refdate": "14/04/1962", "id": "1175496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cabo San Roque (RV 687) \r", "refdate": "14/04/1962", "id": "1175497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 687) \r", "refdate": "15/04/1962", "id": "1175498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.47747"}]