[{"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 296)", "refdate": "25/02/1929", "id": "1149852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23765"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 296)   G", "refdate": "25/02/1929", "id": "1149853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23766"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Amaranto (RV 296)", "refdate": "25/02/1929", "id": "1149854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23767"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 296)", "refdate": "26/02/1929", "id": "1149855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23768"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 296)", "refdate": "26/02/1929", "id": "1149856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23769"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 296) G", "refdate": "26/02/1929", "id": "1149857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23770"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 296)", "refdate": "26/02/1929", "id": "1149858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23771"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 296) G", "refdate": "27/02/1929", "id": "1149859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23772"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 296)", "refdate": "27/02/1929", "id": "1149860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23773"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 296)", "refdate": "27/02/1929", "id": "1149861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23774"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 296)", "refdate": "27/02/1929", "id": "1149862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23775"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pocon\u00e9 (RV 296)", "refdate": "28/02/1929", "id": "1149863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23776"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 296)", "refdate": "28/02/1929", "id": "1149864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23777"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 296)   G", "refdate": "28/02/1929", "id": "1149865", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23778"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 296)", "refdate": "28/02/1929", "id": "1149866", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23779"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Diversos (RV 296)", "refdate": "02/1929", "id": "1149867", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23780"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 297)", "refdate": "02/03/1929", "id": "1149868", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23781"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 297)", "refdate": "04/03/1929", "id": "1149869", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23782"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 297)   G", "refdate": "04/03/1929", "id": "1149870", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23783"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 297)", "refdate": "04/03/1929", "id": "1149871", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23784"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 297)", "refdate": "04/03/1929", "id": "1149872", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23785"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 297)", "refdate": "05/03/1929", "id": "1149873", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23786"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 297)", "refdate": "05/03/1929", "id": "1149875", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23787"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 297)", "refdate": "05/03/1929", "id": "1149876", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23788"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 297)", "refdate": "06/03/1929", "id": "1149877", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23789"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 297)", "refdate": "06/03/1929", "id": "1149878", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23790"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 297)", "refdate": "07/03/1929", "id": "1149879", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23791"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 297)", "refdate": "08/03/1929", "id": "1149880", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23792"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 297)", "refdate": "08/03/1929", "id": "1149881", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23793"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 297)", "refdate": "08/03/1929", "id": "1149882", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23794"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 297)  G", "refdate": "09/03/1929", "id": "1149883", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23795"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 297)", "refdate": "09/03/1929", "id": "1149884", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23796"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland (RV 297)   G", "refdate": "10/03/1929", "id": "1149885", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23797"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 297)   G", "refdate": "10/03/1929", "id": "1149886", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23798"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Colombo (RV 297)", "refdate": "10/03/1929", "id": "1149887", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23799"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 297) G", "refdate": "11/03/1929", "id": "1149888", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23800"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 297)", "refdate": "11/03/1929", "id": "1149889", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23801"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gab\u00e9 (RV 297) G", "refdate": "11/03/1929", "id": "1149890", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23802"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 297) G", "refdate": "11/03/1929", "id": "1149891", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23803"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 297)", "refdate": "11/03/1929", "id": "1149892", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23804"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 297)", "refdate": "12/03/1929", "id": "1149893", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23805"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 297) G", "refdate": "12/03/1929", "id": "1149894", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23806"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 297)", "refdate": "12/03/1929", "id": "1149895", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23807"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 297)", "refdate": "13/03/1929", "id": "1149897", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23808"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Nord (RV 297)", "refdate": "13/03/1929", "id": "1149898", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23809"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 297) G", "refdate": "14/03/1929", "id": "1149899", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23810"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 297)", "refdate": "14/03/1929", "id": "1149900", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23811"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 297)", "refdate": "14/03/1929", "id": "1149901", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23812"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 297)", "refdate": "15/03/1929", "id": "1149902", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23813"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 297)", "refdate": "17/03/1929", "id": "1149903", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23814"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 297)", "refdate": "18/03/1929", "id": "1149904", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23815"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 297)", "refdate": "18/03/1929", "id": "1149905", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23816"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Fabian (RV 297)", "refdate": "18/03/1929", "id": "1149906", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23817"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 297) G", "refdate": "18/03/1929", "id": "1149907", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23818"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 297)", "refdate": "18/03/1929", "id": "1149908", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23819"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 297)", "refdate": "18/03/1929", "id": "1149909", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23820"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 297)", "refdate": "19/03/1929", "id": "1149910", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23821"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9u Mar\u00fa (RV 297)", "refdate": "19/03/1929", "id": "1149911", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23822"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 297)", "refdate": "19/03/1929", "id": "1149912", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23823"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 297)", "refdate": "20/03/1929", "id": "1149913", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23824"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bingo Mar\u00fa (RV 297)", "refdate": "20/03/1929", "id": "1149914", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23825"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 297)", "refdate": "20/03/1929", "id": "1149915", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23826"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 297) G", "refdate": "21/03/1929", "id": "1149916", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23827"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 297)", "refdate": "21/03/1929", "id": "1149917", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23828"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 297)", "refdate": "21/03/1929", "id": "1149918", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23829"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 297)", "refdate": "21/03/1929", "id": "1149919", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23830"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 297) G", "refdate": "21/03/1929", "id": "1149921", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23831"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 297)", "refdate": "22/03/1929", "id": "1149922", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23832"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 297)", "refdate": "22/03/1929", "id": "1149923", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23833"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 297)", "refdate": "24/03/1929", "id": "1149924", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23834"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alhena (RV 297) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.25322", "refdate": "24/03/1929", "id": "1192381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23834A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 297)", "refdate": "25/03/1929", "id": "1149925", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23835"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Astrida (RV 297)", "refdate": "25/03/1929", "id": "1149926", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23836"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 297)", "refdate": "25/03/1929", "id": "1149927", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23837"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 297)", "refdate": "26/03/1929", "id": "1149928", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23838"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila (RV 297)", "refdate": "26/03/1929", "id": "1149929", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23839"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 297)", "refdate": "26/03/1929", "id": "1149930", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23840"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 297)", "refdate": "27/03/1929", "id": "1149931", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23841"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 297)", "refdate": "27/03/1929", "id": "1149932", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23842"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 297) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.24278", "refdate": "27/03/1929", "id": "1192378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23842A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 297) G", "refdate": "28/03/1929", "id": "1149933", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23843"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 297)", "refdate": "28/03/1929", "id": "1149934", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23844"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 297)", "refdate": "29/03/1929", "id": "1149935", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23845"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 297)", "refdate": "30/03/1929", "id": "1149936", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23846"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 297)", "refdate": "31/03/1929", "id": "1149937", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23847"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Diversos (RV 297)", "refdate": "03/1929", "id": "1149938", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23848"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 215) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/01/1922", "id": "1149939", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23849"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Julio Cesare (RV 224) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/01/1923", "id": "1149940", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23850"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 224) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "11/01/1923", "id": "1149941", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23851"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 214) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "01/11/1921", "id": "1149942", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23852"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 226) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "29/03/1923", "id": "1149943", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23853"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Macedonier (RV 226) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/03/1923", "id": "1149944", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23854"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 226) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/03/1923", "id": "1149946", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23855"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 226) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "31/03/1923", "id": "1149947", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23856"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 226) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/03/1923", "id": "1149948", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23857"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "27/05/1923", "id": "1149949", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23858"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vald\u00edvia (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/05/1923", "id": "1149950", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23859"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/05/1923", "id": "1149951", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23860"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/05/1923", "id": "1149952", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23861"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Palermo (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/05/1923", "id": "1149953", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23862"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Koln (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/05/1923", "id": "1149954", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23863"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/05/1923", "id": "1149955", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23864"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/05/1923", "id": "1149956", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23865"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "30/05/1923", "id": "1149957", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23866"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross  (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/05/1923", "id": "1149958", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23867"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o da passageiros do vapor Sofia (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/05/1923", "id": "1149959", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23868"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mosella (RV 228) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/05/1923", "id": "1149960", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23869"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vasari (RV 233) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/10/1923", "id": "1149961", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23870"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 234) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "09/11/1923", "id": "1149962", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23871"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 235) - Fora da Ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "24/12/1923", "id": "1149963", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23872"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ortega (RV 235) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "26/12/1923", "id": "1149964", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23873"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 239) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "29/04/1924", "id": "1149965", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23874"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Curvello (RV 240)  - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "03/05/1924", "id": "1149966", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23875"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crefeld (RV 243) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "13/09/1924", "id": "1149967", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23876"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 243), consta no documento grafado o nome do vapor Massilia - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "21/09/1924", "id": "1149968", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23877"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 240) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "26/05/1924", "id": "1149969", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23878"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Meduana (RV 247) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/01/1925", "id": "1149971", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23879"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Glen (RV 248) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "18/02/1925", "id": "1149972", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23880"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Atlanta (RV 248) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "24/02/1925", "id": "1149973", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23881"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Re Vittorio (RV 255) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "18/09/1925", "id": "1149974", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23882"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Prudente de Moraes (RV 253) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "31/07/1925", "id": "1149975", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23883"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 255) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "22/09/1925", "id": "1149976", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23884"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 261) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "28/03/1926", "id": "1149977", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23885"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 254) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/08/1925", "id": "1149978", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23886"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 272) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/02/1927", "id": "1149979", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23887"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taormina (RV 278) Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "07/08/1927", "id": "1149980", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23888"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formosa (RV 280) Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "28/10/1927", "id": "1149981", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23889"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augustus (RV 283) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "23/01/1928", "id": "1149982", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23890"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 288) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "20/06/1928", "id": "1149983", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23891"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 362) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "09/08/1934", "id": "1149984", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23892"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 288) - Fora da ordem cronol\u00f3gica G", "refdate": "16/11/1928", "id": "1149985", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23893"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 288) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "22/11/1928", "id": "1149986", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23894"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 298)", "refdate": "01/04/1929", "id": "1149987", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23895"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 298)", "refdate": "01/04/1929", "id": "1149988", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23896"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 297)", "refdate": "01/04/1929", "id": "1149989", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23897"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 298)", "refdate": "02/04/1929", "id": "1149990", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23898"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 298) G", "refdate": "03/04/1929", "id": "1149991", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23899"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 298)", "refdate": "03/04/1929", "id": "1149992", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23900"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 298)", "refdate": "03/04/1929", "id": "1149993", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23901"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 298)", "refdate": "04/04/1929", "id": "1149994", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23902"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 298)", "refdate": "04/04/1929", "id": "1149995", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23903"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 298)", "refdate": "05/04/1929", "id": "1149997", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23904"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 298) G", "refdate": "05/04/1929", "id": "1149998", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23905"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 298)", "refdate": "05/04/1929", "id": "1149999", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23906"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 298) G", "refdate": "05/04/1929", "id": "1150000", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23907"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 298)", "refdate": "05/04/1929", "id": "1150001", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23908"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 298)", "refdate": "05/04/1929", "id": "1150002", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23909"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 298)", "refdate": "06/04/1929", "id": "1150003", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23910"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 298)", "refdate": "06/04/1929", "id": "1150004", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23911"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 298)", "refdate": "06/04/1929", "id": "1150005", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23912"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 298)", "refdate": "07/04/1929", "id": "1150006", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23913"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 298)", "refdate": "07/04/1929", "id": "1150007", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23914"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 298)", "refdate": "08/04/1929", "id": "1150008", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23915"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 298)", "refdate": "09/04/1929", "id": "1150009", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23916"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda (RV 298)", "refdate": "09/04/1929", "id": "1150010", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23917"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 298)", "refdate": "09/04/1929", "id": "1150011", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23918"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 298)", "refdate": "10/04/1929", "id": "1150012", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23919"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 298)", "refdate": "11/04/1929", "id": "1150013", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23920"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 298)", "refdate": "11/04/1929", "id": "1150014", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23921"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 298)", "refdate": "11/04/1929", "id": "1150015", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23922"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 298)", "refdate": "11/04/1929", "id": "1150016", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23923"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arta (RV 298)", "refdate": "11/04/1929", "id": "1150017", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23924"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 298)", "refdate": "12/04/1929", "id": "1150018", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23925"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 298)", "refdate": "12/04/1929", "id": "1150019", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23926"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 298) G", "refdate": "12/04/1929", "id": "1150020", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23927"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 298)", "refdate": "12/04/1929", "id": "1150021", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23928"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 298)", "refdate": "13/04/1929", "id": "1150022", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23929"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 298)", "refdate": "14/04/1929", "id": "1150023", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23930"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bele Isle (RV 298) G", "refdate": "15/04/1929", "id": "1150024", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23931"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dulio (RV 298)", "refdate": "15/04/1929", "id": "1150025", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23932"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 298)", "refdate": "15/04/1929", "id": "1150026", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23933"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 298)", "refdate": "15/04/1929", "id": "1150027", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23934"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 298) G", "refdate": "17/04/1929", "id": "1150028", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23935"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9u Mar\u00fa (RV 298)", "refdate": "17/04/1929", "id": "1150029", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23936"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 298)", "refdate": "18/04/1929", "id": "1150030", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23937"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 298)", "refdate": "18/04/1929", "id": "1150031", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23938"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 298)", "refdate": "18/04/1929", "id": "1150032", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23939"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 298)", "refdate": "18/04/1929", "id": "1150033", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23940"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodrigues (RV 298)", "refdate": "19/04/1929", "id": "1150034", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23941"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 298)", "refdate": "19/04/1929", "id": "1150036", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23942"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 298)", "refdate": "20/04/1929", "id": "1150037", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23943"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 298)", "refdate": "20/04/1929", "id": "1150038", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23944"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 298)", "refdate": "20/04/1929", "id": "1150039", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23945"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 298)", "refdate": "20/04/1929", "id": "1150040", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23946"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 298)", "refdate": "20/04/1929", "id": "1150041", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23947"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Leighton (RV 298)", "refdate": "20/04/1929", "id": "1150042", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23948"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 298) G", "refdate": "21/04/1929", "id": "1150043", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23949"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 298)", "refdate": "21/04/1929", "id": "1150044", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23950"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 298)", "refdate": "21/04/1929", "id": "1150045", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23951"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 298)", "refdate": "22/04/1929", "id": "1150046", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23952"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 298) G", "refdate": "22/04/1929", "id": "1150047", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23953"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 298) G", "refdate": "22/04/1929", "id": "1150048", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23954"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 298)", "refdate": "23/04/1929", "id": "1150049", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23955"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 298)", "refdate": "23/04/1929", "id": "1150050", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23956"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 298)", "refdate": "23/04/1929", "id": "1150051", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23957"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 298) G", "refdate": "24/04/1929", "id": "1150053", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23958"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantu\u00e1ria Guimar\u00e3es (RV 298) G", "refdate": "24/04/1929", "id": "1150054", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23959"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 298)", "refdate": "24/04/1929", "id": "1150055", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23960"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 298) G", "refdate": "25/04/1929", "id": "1150056", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23961"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 298)", "refdate": "25/04/1929", "id": "1150057", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23962"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 298)", "refdate": "25/04/1929", "id": "1150058", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23963"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 298) G", "refdate": "26/04/1929", "id": "1150059", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23964"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 298)", "refdate": "26/04/1929", "id": "1150060", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23965"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Dulio (RV 298)", "refdate": "28/04/1929", "id": "1150061", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23966"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor West Segovia (RV 298)", "refdate": "28/04/1929", "id": "1150062", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23967"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 298) G", "refdate": "29/04/1929", "id": "1150063", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23968"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 298)", "refdate": "29/04/1929", "id": "1150064", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23969"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 298)", "refdate": "29/04/1929", "id": "1150065", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23970"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 298)", "refdate": "30/04/1929", "id": "1150066", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23971"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia (RV 298)", "refdate": "30/04/1929", "id": "1150067", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23972"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 299)", "refdate": "01/05/1929", "id": "1150068", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23973"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 299) G", "refdate": "01/05/1929", "id": "1150069", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23974"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcor (RV 299)", "refdate": "01/05/1929", "id": "1150070", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23975"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 299) G", "refdate": "02/05/1929", "id": "1150071", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23976"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 299) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "03/05/1929", "id": "1150072", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23977"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 299)", "refdate": "02/05/1929", "id": "1150073", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23978"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 299)", "refdate": "03/05/1929", "id": "1150074", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23979"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 299)", "refdate": "03/05/1929", "id": "1150075", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23980"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 299)", "refdate": "03/05/1929", "id": "1150077", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23981"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 299) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23977", "refdate": "03/05/1929", "id": "1192377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23981A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 299)", "refdate": "05/05/1929", "id": "1150078", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23982"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 299) G", "refdate": "05/05/1929", "id": "1150079", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23983"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 299)", "refdate": "05/05/1929", "id": "1150081", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23984"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 299)", "refdate": "05/05/1929", "id": "1150082", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23985"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 299)", "refdate": "06/05/1929", "id": "1150083", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23986"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 299) G", "refdate": "06/05/1929", "id": "1150084", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23987"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 299) G", "refdate": "06/05/1929", "id": "1150085", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23988"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 299)", "refdate": "07/05/1929", "id": "1150086", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23989"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 299)", "refdate": "07/05/1929", "id": "1150087", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23990"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 299)", "refdate": "07/05/1929", "id": "1150088", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23991"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 299)", "refdate": "08/05/1929", "id": "1150089", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23992"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josephine Charlotte (RV 299)", "refdate": "09/05/1929", "id": "1150090", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23993"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 299)", "refdate": "09/05/1929", "id": "1150091", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23994"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 299) G", "refdate": "09/05/1929", "id": "1150092", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23995"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 299) G", "refdate": "10/05/1929", "id": "1150093", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23996"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 299)", "refdate": "10/05/1929", "id": "1150094", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23997"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 299)", "refdate": "10/05/1929", "id": "1150095", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23998"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Troubadour (RV 299)", "refdate": "10/05/1929", "id": "1150096", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.23999"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 299)", "refdate": "11/05/1929", "id": "1150097", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24000"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 299)", "refdate": "11/05/1929", "id": "1150100", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24001"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 299) G", "refdate": "11/05/1929", "id": "1150101", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24002"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vorge (RV 299)", "refdate": "12/05/1929", "id": "1150102", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24003"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 299)", "refdate": "12/05/1929", "id": "1150103", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24004"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 299)", "refdate": "13/05/1929", "id": "1150104", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24005"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 299)", "refdate": "14/05/1929", "id": "1150105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24006"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 299)", "refdate": "14/05/1929", "id": "1150106", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24007"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 299)", "refdate": "14/05/1929", "id": "1150107", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24008"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 299)", "refdate": "15/05/1929", "id": "1150108", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24009"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 299)", "refdate": "15/05/1929", "id": "1150109", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24010"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 299)", "refdate": "15/05/1929", "id": "1150110", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24011"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 299)", "refdate": "16/05/1929", "id": "1150111", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24012"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alrich (RV 299)", "refdate": "16/05/1929", "id": "1150113", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24013"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 299)", "refdate": "16/05/1929", "id": "1150114", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24014"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 299)", "refdate": "16/05/1929", "id": "1150115", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24015"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 299)", "refdate": "16/05/1929", "id": "1150116", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24016"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 299)", "refdate": "17/05/1929", "id": "1150117", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24017"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 299)", "refdate": "18/05/1929", "id": "1150118", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24018"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 299)", "refdate": "19/05/1929", "id": "1150119", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24019"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 299)", "refdate": "20/05/1929", "id": "1150120", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24020"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 299) G", "refdate": "20/05/1929", "id": "1150121", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24021"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 299)", "refdate": "20/05/1929", "id": "1150122", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24022"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 299)", "refdate": "20/05/1929", "id": "1150123", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24023"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 299)", "refdate": "20/05/1929", "id": "1150124", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24024"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 299)", "refdate": "21/05/1929", "id": "1150125", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24025"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 299)", "refdate": "21/05/1929", "id": "1150126", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24026"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 299)", "refdate": "21/05/1929", "id": "1150127", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24027"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 299)", "refdate": "21/05/1929", "id": "1150128", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24028"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Borgland (RV 299)", "refdate": "21/05/1929", "id": "1150129", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24029"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 299)", "refdate": "22/05/1929", "id": "1150130", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24030"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 299)", "refdate": "23/05/1929", "id": "1150131", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24031"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 299)", "refdate": "23/05/1929", "id": "1150132", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24032"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 299)", "refdate": "24/05/1929", "id": "1150133", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24033"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 299)", "refdate": "24/05/1929", "id": "1150134", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24034"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 299) G", "refdate": "24/05/1929", "id": "1150135", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24035"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 299)", "refdate": "24/05/1929", "id": "1150136", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24036"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyaba (RV 299) G", "refdate": "25/05/1929", "id": "1150137", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24037"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 299)", "refdate": "25/05/1929", "id": "1150138", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24038"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 299)", "refdate": "25/05/1929", "id": "1150139", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24039"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 299)", "refdate": "25/05/1929", "id": "1150140", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24040"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 299)", "refdate": "25/05/1929", "id": "1150141", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24041"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 299)", "refdate": "26/05/1929", "id": "1150142", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24042"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 299)", "refdate": "26/05/1929", "id": "1150143", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24043"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 299)", "refdate": "26/05/1929", "id": "1150144", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24044"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 299)", "refdate": "27/05/1929", "id": "1150145", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24045"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 299) G", "refdate": "27/05/1929", "id": "1150146", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24046"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 299)", "refdate": "28/05/1929", "id": "1150147", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24047"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila (RV 299)", "refdate": "28/05/1929", "id": "1150148", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24048"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 299)", "refdate": "29/05/1929", "id": "1150149", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24049"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 299)", "refdate": "29/05/1929", "id": "1150150", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24050"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 299)", "refdate": "30/05/1929", "id": "1150151", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24051"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 299)", "refdate": "30/05/1929", "id": "1150152", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24052"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Albingia (RV 299)", "refdate": "30/05/1929", "id": "1150153", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24053"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 299)", "refdate": "30/05/1929", "id": "1150154", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24054"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Zeferino (RV 299)", "refdate": "30/05/1929", "id": "1150155", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24055"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 299)", "refdate": "31/05/1929", "id": "1150156", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24056"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 299) G", "refdate": "31/05/1929", "id": "1150157", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24057"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Havaii Mar\u00fa (RV 299)", "refdate": "31/05/1929", "id": "1150158", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24058"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Thode Fagelund (RV 299)", "refdate": "31/05/1929", "id": "1150159", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24059"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 300)", "refdate": "01/06/1929", "id": "1150160", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24060"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 299)", "refdate": "01/06/1929", "id": "1150161", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24061"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 300)", "refdate": "02/06/1929", "id": "1150162", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24062"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 300)", "refdate": "02/06/1929", "id": "1150163", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24063"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 300)", "refdate": "03/06/1929", "id": "1150164", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24064"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 300)", "refdate": "03/06/1929", "id": "1150165", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24065"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 300)", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150166", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24066"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 300)", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150167", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24067"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 300)", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150168", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24068"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Balfe (RV 300)", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150169", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24069"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 300)", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150170", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24070"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 300) G", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150171", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24071"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 300) G", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150172", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24072"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 300)", "refdate": "04/06/1929", "id": "1150173", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24073"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 300)", "refdate": "05/06/1929", "id": "1150174", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24074"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 300)", "refdate": "05/06/1929", "id": "1150175", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24075"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 300)", "refdate": "05/06/1929", "id": "1150176", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24076"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Astrida (RV 300)", "refdate": "06/06/1929", "id": "1150177", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24077"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 300) G", "refdate": "06/06/1929", "id": "1150178", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24078"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 300) G", "refdate": "06/06/1929", "id": "1150179", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24079"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 300) G", "refdate": "08/06/1929", "id": "1150180", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24080"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 300)", "refdate": "09/06/1929", "id": "1150181", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24081"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 300)", "refdate": "09/06/1929", "id": "1150182", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24082"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 300)", "refdate": "09/06/1929", "id": "1150183", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24083"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 300)", "refdate": "10/06/1929", "id": "1150184", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24084"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 300)", "refdate": "10/06/1929", "id": "1150185", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24085"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 300)", "refdate": "10/06/1929", "id": "1150186", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24086"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 300) G", "refdate": "11/06/1929", "id": "1150187", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24087"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 300)", "refdate": "11/06/1929", "id": "1150188", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24088"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 300)", "refdate": "11/06/1929", "id": "1150189", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24089"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 300)", "refdate": "12/06/1929", "id": "1150190", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24090"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 300)", "refdate": "12/06/1929", "id": "1150191", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24091"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 300)", "refdate": "12/06/1929", "id": "1150192", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24092"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 300)", "refdate": "13/06/1929", "id": "1150193", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24093"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 300)", "refdate": "14/06/1929", "id": "1150194", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24094"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 300)", "refdate": "14/06/1929", "id": "1150195", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24095"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pacific (RV 300)", "refdate": "14/06/1929", "id": "1150196", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24096"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ipanema (RV 300)", "refdate": "14/06/1929", "id": "1150197", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24097"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 300)", "refdate": "14/06/1929", "id": "1150198", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24098"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 300)", "refdate": "15/06/1929", "id": "1150199", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24099"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 300)", "refdate": "16/06/1929", "id": "1150200", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24100"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 300)", "refdate": "16/06/1929", "id": "1150201", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24101"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 300) G", "refdate": "16/06/1929", "id": "1150202", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24102"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 300) G", "refdate": "17/06/1929", "id": "1150203", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24103"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 300)", "refdate": "17/06/1929", "id": "1150204", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24104"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Maranguape (RV 300)", "refdate": "17/06/1929", "id": "1150205", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24105"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires (RV 300)", "refdate": "18/06/1929", "id": "1150206", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24106"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 300)", "refdate": "18/06/1929", "id": "1150207", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24107"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 300)", "refdate": "18/06/1929", "id": "1150208", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24108"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 300)", "refdate": "19/06/1929", "id": "1150209", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24109"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 300)", "refdate": "20/06/1929", "id": "1150210", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24110"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 300) G", "refdate": "20/06/1929", "id": "1150211", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24111"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 300)", "refdate": "20/06/1929", "id": "1150212", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24112"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 300)", "refdate": "20/06/1929", "id": "1150213", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24113"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustaf Adolf (RV 300)", "refdate": "20/06/1929", "id": "1150214", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24114"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 300)", "refdate": "20/06/1929", "id": "1150215", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24115"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 300)", "refdate": "21/06/1929", "id": "1150216", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24116"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 300)", "refdate": "23/06/1929", "id": "1150217", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24117"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 300) G", "refdate": "24/06/1929", "id": "1150218", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24118"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Chieftain (RV 300)", "refdate": "24/06/1929", "id": "1150219", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24119"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 300) G", "refdate": "24/06/1929", "id": "1150220", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24120"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 300)", "refdate": "26/06/1929", "id": "1150221", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24121"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 300)", "refdate": "26/06/1929", "id": "1150222", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24122"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 300)", "refdate": "26/06/1929", "id": "1150223", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24123"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 300)", "refdate": "27/06/1929", "id": "1150224", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24124"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 300)", "refdate": "27/06/1929", "id": "1150225", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24125"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 300) G", "refdate": "28/06/1929", "id": "1150226", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24126"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 300)", "refdate": "28/06/1929", "id": "1150227", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24127"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 300)", "refdate": "28/06/1929", "id": "1150228", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24128"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 300)", "refdate": "29/06/1929", "id": "1150229", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24129"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southampton (RV 300) G", "refdate": "30/06/1929", "id": "1150230", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24130"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 301) G", "refdate": "01/07/1929", "id": "1150231", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24131"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 301)", "refdate": "01/07/1929", "id": "1150232", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24132"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 301)", "refdate": "01/07/1929", "id": "1150233", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24133"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hogarth (RV 301)", "refdate": "01/07/1929", "id": "1150234", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24134"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Pride (RV 301)", "refdate": "02/07/1929", "id": "1150235", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24135"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 301)", "refdate": "02/07/1929", "id": "1150236", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24136"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 301)", "refdate": "02/07/1929", "id": "1150237", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24137"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 301)", "refdate": "03/07/1929", "id": "1150238", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24138"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 301)", "refdate": "03/07/1929", "id": "1150239", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24139"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 301)", "refdate": "03/07/1929", "id": "1150240", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24140"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 301)", "refdate": "03/07/1929", "id": "1150241", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24141"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western Prince (RV 301)", "refdate": "04/07/1929", "id": "1150242", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24142"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 301) G", "refdate": "05/07/1929", "id": "1150243", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24143"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 301)", "refdate": "05/07/1929", "id": "1150244", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24144"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 301)", "refdate": "05/07/1929", "id": "1150245", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24145"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 301)", "refdate": "06/07/1929", "id": "1150246", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24146"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 301)", "refdate": "06/07/1929", "id": "1150247", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24147"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 301) G", "refdate": "06/07/1929", "id": "1150248", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24148"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 301)", "refdate": "07/07/1929", "id": "1150249", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24149"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 301)", "refdate": "07/07/1929", "id": "1150250", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24150"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 301)", "refdate": "08/07/1929", "id": "1150251", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24151"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 301)", "refdate": "08/07/1929", "id": "1150252", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24152"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 301)", "refdate": "08/07/1929", "id": "1150253", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24153"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 301)", "refdate": "08/07/1929", "id": "1150254", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24154"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 301)", "refdate": "08/07/1929", "id": "1150255", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24155"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 301)", "refdate": "09/07/1929", "id": "1150256", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24156"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Don Roland (RV 301)", "refdate": "10/07/1929", "id": "1150257", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24157"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 301)", "refdate": "11/07/1929", "id": "1150258", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24158"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 301)", "refdate": "11/07/1929", "id": "1150259", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24159"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 301)", "refdate": "11/07/1929", "id": "1150260", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24160"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 301)", "refdate": "11/07/1929", "id": "1150261", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24161"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 301)", "refdate": "12/07/1929", "id": "1150262", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24162"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 301)", "refdate": "12/07/1929", "id": "1150263", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24163"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila Stars (RV 301)", "refdate": "12/07/1929", "id": "1150264", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24164"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Os\u00f3rio (RV 301) G", "refdate": "13/07/1929", "id": "1150265", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24165"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 301)", "refdate": "14/07/1929", "id": "1150266", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24166"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josephine Charlotte (RV 301)", "refdate": "14/07/1929", "id": "1150267", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24167"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 301)", "refdate": "14/07/1929", "id": "1150268", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24168"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 301)", "refdate": "14/07/1929", "id": "1150269", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24169"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 301) G", "refdate": "15/07/1929", "id": "1150270", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24170"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 301)", "refdate": "16/07/1929", "id": "1150271", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24171"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 301)", "refdate": "16/07/1929", "id": "1150272", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24172"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 301)", "refdate": "16/07/1929", "id": "1150273", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24173"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espanha (RV 301)", "refdate": "17/07/1929", "id": "1150274", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24174"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 301)", "refdate": "17/07/1929", "id": "1150275", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24175"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantu\u00e1ria Guimar\u00e3es (RV 301) G", "refdate": "18/07/1929", "id": "1150276", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24176"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 301) G", "refdate": "19/07/1929", "id": "1150277", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24177"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 301)", "refdate": "19/07/1929", "id": "1150278", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24178"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 301)G", "refdate": "19/07/1929", "id": "1150279", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24179"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 301)", "refdate": "21/07/1929", "id": "1150280", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24180"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 301)", "refdate": "21/07/1929", "id": "1150281", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24181"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 301)", "refdate": "21/07/1929", "id": "1150282", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24182"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 301)", "refdate": "21/07/1929", "id": "1150283", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24183"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 301)", "refdate": "22/07/1929", "id": "1150284", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24184"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 301)", "refdate": "23/07/1929", "id": "1150285", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24185"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 301)", "refdate": "23/07/1929", "id": "1150286", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24186"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 301)", "refdate": "23/07/1929", "id": "1150287", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24187"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 301)", "refdate": "24/07/1929", "id": "1150288", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24188"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 301)", "refdate": "24/07/1929", "id": "1150289", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24189"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 301)", "refdate": "25/07/1929", "id": "1150290", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24190"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 301)", "refdate": "25/07/1929", "id": "1150291", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24191"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 301)", "refdate": "25/07/1929", "id": "1150292", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24192"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cubano (RV 301)", "refdate": "25/07/1929", "id": "1150293", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24193"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Procyon (RV 301)", "refdate": "25/07/1929", "id": "1150294", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24194"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sul Americano (RV 301)", "refdate": "25/07/1929", "id": "1150295", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24195"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 301)", "refdate": "26/07/1929", "id": "1150296", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24196"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 301)", "refdate": "26/07/1929", "id": "1150297", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24197"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 301)", "refdate": "27/07/1929", "id": "1150298", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24198"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 301)", "refdate": "28/07/1929", "id": "1150299", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24199"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila Star (RV 301)", "refdate": "30/07/1929", "id": "1150300", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24200"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 301)", "refdate": "30/07/1929", "id": "1150301", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24201"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 301) G", "refdate": "31/07/1929", "id": "1150302", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24202"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coruna (RV 301)", "refdate": "31/07/1929", "id": "1150303", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24203"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 301)", "refdate": "31/07/1929", "id": "1150304", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24204"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 301)", "refdate": "31/07/1929", "id": "1150305", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24205"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holm (RV 302)", "refdate": "01/08/1929", "id": "1150306", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24206"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wakasa Mar\u00fa (RV 302)", "refdate": "01/08/1929", "id": "1150307", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24207"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 302) G", "refdate": "01/08/1929", "id": "1150308", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24208"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 302)", "refdate": "01/08/1929", "id": "1150309", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24209"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pedro Christophersen (RV 302)", "refdate": "01/08/1929", "id": "1150310", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24210"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 302)", "refdate": "02/08/1929", "id": "1150311", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24211"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 302) G", "refdate": "04/08/1929", "id": "1150312", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24212"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 302)", "refdate": "04/08/1929", "id": "1150313", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24213"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 302)", "refdate": "04/08/1929", "id": "1150314", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24214"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 302) G", "refdate": "04/08/1929", "id": "1150315", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24215"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 302)", "refdate": "05/08/1929", "id": "1150316", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24216"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 302)", "refdate": "05/08/1929", "id": "1150317", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24217"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 302)", "refdate": "05/08/1929", "id": "1150318", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24218"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 302)", "refdate": "05/08/1929", "id": "1150319", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24219"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 302) G", "refdate": "05/08/1929", "id": "1150320", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24220"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Astrida (RV 302)", "refdate": "06/08/1929", "id": "1150321", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24221"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Os\u00f3rio (RV 302)", "refdate": "06/08/1929", "id": "1150322", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24222"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alegrete (RV 302)", "refdate": "07/08/1929", "id": "1150323", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24223"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 302) G", "refdate": "08/08/1929", "id": "1150324", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24224"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 302)", "refdate": "08/08/1929", "id": "1150325", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24225"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 302) G", "refdate": "08/08/1929", "id": "1150326", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24226"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 302)", "refdate": "10/08/1929", "id": "1150327", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24227"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 302) G", "refdate": "10/08/1929", "id": "1150328", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24228"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 302)", "refdate": "10/08/1929", "id": "1150329", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24229"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 302)", "refdate": "11/08/1929", "id": "1150330", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24230"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 302)", "refdate": "11/08/1929", "id": "1150331", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24231"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Erfurt (RV 302)", "refdate": "11/08/1929", "id": "1150332", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24232"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 302)", "refdate": "12/08/1929", "id": "1150333", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24233"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 302)", "refdate": "12/08/1929", "id": "1150334", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24234"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 302)", "refdate": "13/08/1929", "id": "1150335", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24235"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 302)", "refdate": "14/08/1929", "id": "1150336", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24236"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 302)", "refdate": "14/08/1929", "id": "1150337", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24237"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sud Americano (RV 302)", "refdate": "14/08/1929", "id": "1150338", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24238"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 302)", "refdate": "14/08/1929", "id": "1150339", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24239"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 302)", "refdate": "15/08/1929", "id": "1150340", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24240"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 302)", "refdate": "16/08/1929", "id": "1150341", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24241"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 302)", "refdate": "16/08/1929", "id": "1150342", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24242"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 302)", "refdate": "16/08/1929", "id": "1150343", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24243"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 302)", "refdate": "18/08/1929", "id": "1150344", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24244"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 302)", "refdate": "18/08/1929", "id": "1150345", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24245"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 302)", "refdate": "19/08/1929", "id": "1150346", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24246"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 302)", "refdate": "19/08/1929", "id": "1150347", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24247"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 302)", "refdate": "19/08/1929", "id": "1150348", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24248"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 302) G", "refdate": "20/08/1929", "id": "1150349", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24249"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 302)", "refdate": "20/08/1929", "id": "1150350", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24250"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 302)", "refdate": "20/08/1929", "id": "1150351", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24251"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 302)", "refdate": "20/08/1929", "id": "1150352", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24252"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 302)", "refdate": "20/08/1929", "id": "1150353", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24253"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 302)", "refdate": "21/08/1929", "id": "1150354", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24254"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 302)", "refdate": "21/08/1929", "id": "1150355", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24255"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 302)", "refdate": "21/08/1929", "id": "1150356", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24256"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 302)", "refdate": "22/08/1929", "id": "1150357", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24257"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 302) G", "refdate": "23/08/1929", "id": "1150358", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24258"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 302)", "refdate": "24/08/1929", "id": "1150359", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24259"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 302)", "refdate": "25/08/1929", "id": "1150360", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24260"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 302)", "refdate": "25/08/1929", "id": "1150361", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24261"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Chieftain (RV 302)", "refdate": "25/08/1929", "id": "1150362", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24262"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 302)", "refdate": "26/08/1929", "id": "1150363", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24263"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 302)", "refdate": "26/08/1929", "id": "1150364", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24264"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 302)", "refdate": "26/08/1929", "id": "1150365", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24265"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sud Expresso (RV 302)", "refdate": "27/08/1929", "id": "1150366", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24266"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 302)", "refdate": "27/08/1929", "id": "1150367", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24267"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coruna (RV 302)", "refdate": "28/08/1929", "id": "1150368", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24268"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 302)", "refdate": "28/08/1929", "id": "1150369", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24269"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Parnahyba (RV 302)", "refdate": "28/08/1929", "id": "1150370", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24270"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 302)", "refdate": "28/08/1929", "id": "1150371", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24271"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 302)", "refdate": "28/08/1929", "id": "1150372", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24272"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 302)", "refdate": "29/08/1929", "id": "1150373", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24273"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 302)", "refdate": "29/08/1929", "id": "1150374", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24274"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 302)", "refdate": "29/08/1929", "id": "1150375", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24275"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 302)", "refdate": "29/08/1929", "id": "1150376", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24276"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona (RV 302)", "refdate": "30/08/1929", "id": "1150377", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24277"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 297) - Fora da ordem cronol\u00f3gica", "refdate": "27/03/1929", "id": "1150378", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24278"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 303)", "refdate": "01/09/1929", "id": "1150379", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24279"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kamakura Mar\u00fa (RV 303)", "refdate": "01/09/1929", "id": "1150380", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24280"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Casey (RV 303)", "refdate": "01/09/1929", "id": "1150381", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24281"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 303)", "refdate": "02/09/1929", "id": "1150382", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24282"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andal\u00facia Star (RV 303)", "refdate": "02/09/1929", "id": "1150383", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24283"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 303)", "refdate": "03/09/1929", "id": "1150384", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24284"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 303)", "refdate": "03/09/1929", "id": "1150385", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24285"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 303)", "refdate": "03/09/1929", "id": "1150386", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24286"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 303)", "refdate": "04/09/1929", "id": "1150387", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24287"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 303)", "refdate": "04/09/1929", "id": "1150388", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24288"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 303)", "refdate": "05/09/1929", "id": "1150389", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24289"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Troubadour (RV 303)", "refdate": "05/09/1929", "id": "1150390", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24290"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Bourbon (RV 303)", "refdate": "05/09/1929", "id": "1150391", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24291"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 303)", "refdate": "05/09/1929", "id": "1150392", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24292"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 303)", "refdate": "06/09/1929", "id": "1150393", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24293"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alwaki (RV 303)", "refdate": "06/09/1929", "id": "1150394", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24294"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 303)", "refdate": "07/09/1929", "id": "1150395", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24295"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Montevid\u00e9o Mar\u00fa (RV 303)", "refdate": "07/09/1929", "id": "1150396", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24296"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 303)", "refdate": "07/09/1929", "id": "1150397", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24297"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 303)", "refdate": "08/09/1929", "id": "1150398", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24298"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 303)", "refdate": "09/09/1929", "id": "1150399", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24299"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 303) G", "refdate": "09/09/1929", "id": "1150400", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24300"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150401", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24301"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150402", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24302"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150403", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24303"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150404", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24304"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150405", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24305"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150406", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24306"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 303)", "refdate": "10/09/1929", "id": "1150407", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24307"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia ( RV 303)", "refdate": "11/09/1929", "id": "1150408", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24308"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 303)", "refdate": "12/09/1929", "id": "1150409", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24309"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Prince ( RV 303)", "refdate": "12/09/1929", "id": "1150410", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24310"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 303)", "refdate": "13/09/1929", "id": "1150411", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24311"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 303)", "refdate": "13/09/1929", "id": "1150412", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24312"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 303)   G", "refdate": "13/09/1929", "id": "1150413", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24313"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila Star (RV 303)", "refdate": "13/09/1929", "id": "1150414", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24314"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andes (RV 303)", "refdate": "15/09/1929", "id": "1150415", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24315"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 303)", "refdate": "15/09/1929", "id": "1150416", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24316"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyick (RV 303)", "refdate": "15/09/1929", "id": "1150417", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24317"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 303)  G", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150418", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24318"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 303)", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150419", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24319"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 303)", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150420", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24320"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 303)", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150421", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24321"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 303) G", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150422", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24322"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 303)", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150423", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24323"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 303)", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150424", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24324"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Grenadier (RV 303)", "refdate": "16/09/1929", "id": "1150425", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24325"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 303)", "refdate": "17/09/1929", "id": "1150426", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24326"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona Star (RV 303)", "refdate": "17/09/1929", "id": "1150427", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24327"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 303)", "refdate": "18/09/1929", "id": "1150428", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24328"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 303)", "refdate": "18/09/1929", "id": "1150429", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24329"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Herschel (RV 303)", "refdate": "18/09/1929", "id": "1150430", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24330"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 303)", "refdate": "19/09/1929", "id": "1150431", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24331"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 303)", "refdate": "19/09/1929", "id": "1150432", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24332"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Vict\u00f3ria Eugenia (RV 303) G", "refdate": "20/09/1929", "id": "1150433", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24333"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 303)", "refdate": "21/09/1929", "id": "1150434", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24334"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 303)", "refdate": "21/09/1929", "id": "1150435", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24335"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josephine Charlotte (RV 303)", "refdate": "22/09/1929", "id": "1150436", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24336"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Osorio (RV 303)", "refdate": "23/09/1929", "id": "1150437", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24337"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 303)", "refdate": "23/09/1929", "id": "1150438", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24338"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 303) G", "refdate": "24/09/1929", "id": "1150439", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24339"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcor (RV 303)", "refdate": "24/09/1929", "id": "1150440", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24340"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 303)", "refdate": "24/09/1929", "id": "1150441", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24341"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 303)", "refdate": "24/09/1929", "id": "1150442", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24342"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 303)", "refdate": "25/09/1929", "id": "1150443", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24343"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 303) G", "refdate": "25/09/1929", "id": "1150444", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24344"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 303)", "refdate": "25/09/1929", "id": "1150445", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24345"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 303) G", "refdate": "26/09/1929", "id": "1150446", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24346"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 303)", "refdate": "26/09/1929", "id": "1150447", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24347"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturia (RV 303) G", "refdate": "26/09/1929", "id": "1150448", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24348"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 303)", "refdate": "27/09/1929", "id": "1150449", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24349"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 303)", "refdate": "27/09/1929", "id": "1150450", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24350"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 303)", "refdate": "27/09/1929", "id": "1150451", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24351"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 303)", "refdate": "27/09/1929", "id": "1150452", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24352"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 303)", "refdate": "28/09/1929", "id": "1150453", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24353"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eubee (RV 303) G", "refdate": "28/09/1929", "id": "1150454", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24354"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 303)", "refdate": "28/09/1929", "id": "1150455", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24355"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 303)", "refdate": "30/09/1929", "id": "1150456", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24356"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 303)", "refdate": "30/09/1929", "id": "1150457", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24357"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 303)", "refdate": "30/09/1929", "id": "1150458", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24358"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avilar Star (RV 303)", "refdate": "30/09/1929", "id": "1150459", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24359"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes  (RV 304) G", "refdate": "01/10/1929", "id": "1150460", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24360"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 304)", "refdate": "01/10/1929", "id": "1150461", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24361"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 303)", "refdate": "01/10/1929", "id": "1150462", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24362"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 304) G", "refdate": "01/10/1929", "id": "1150463", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24363"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 304)", "refdate": "01/10/1929", "id": "1150464", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24364"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Prince (RV 304)", "refdate": "02/10/1929", "id": "1150465", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24365"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 304) G", "refdate": "02/10/1929", "id": "1150466", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24366"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 304) G", "refdate": "02/10/1929", "id": "1150467", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24367"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bingo Mar\u00fa (RV 304) G", "refdate": "03/10/1929", "id": "1150468", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24368"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World  (RV 304)", "refdate": "03/10/1929", "id": "1150469", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24369"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 304) G", "refdate": "04/10/1929", "id": "1150470", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24370"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 304)", "refdate": "04/10/1929", "id": "1150471", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24371"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 304) G", "refdate": "05/10/1929", "id": "1150472", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24372"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 304)", "refdate": "05/10/1929", "id": "1150473", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24373"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 304)", "refdate": "06/10/1929", "id": "1150474", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24374"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 304)", "refdate": "06/10/1929", "id": "1150475", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24375"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde  (RV 304)", "refdate": "07/10/1929", "id": "1150476", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24376"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orita (RV 304)", "refdate": "07/10/1929", "id": "1150477", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24377"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 304) G", "refdate": "07/10/1929", "id": "1150478", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24378"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 304) G", "refdate": "07/10/1929", "id": "1150479", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24379"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 304)", "refdate": "08/10/1929", "id": "1150480", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24380"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 304)", "refdate": "08/10/1929", "id": "1150481", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24381"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 304)", "refdate": "09/10/1929", "id": "1150482", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24382"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desirade (RV 304)", "refdate": "09/10/1929", "id": "1150483", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24383"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprinsessan Margareta (RV 304)", "refdate": "09/10/1929", "id": "1150484", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24384"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 304)", "refdate": "09/10/1929", "id": "1150485", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24385"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 304)", "refdate": "10/10/1929", "id": "1150486", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24386"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 304)", "refdate": "11/10/1929", "id": "1150487", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24387"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 304)", "refdate": "11/10/1929", "id": "1150488", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24388"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 304)", "refdate": "11/10/1929", "id": "1150489", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24389"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 304)\r", "refdate": "12/10/1929", "id": "1150490", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24390"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 304)", "refdate": "13/10/1929", "id": "1150491", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24391"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 304)", "refdate": "13/10/1929", "id": "1150492", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24392"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor KraKus (RV 304)", "refdate": "13/10/1929", "id": "1150493", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24393"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duillio (RV 304)", "refdate": "14/10/1929", "id": "1150494", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24394"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 304)", "refdate": "14/10/1929", "id": "1150495", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24395"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Polonio (RV 304)", "refdate": "15/10/1929", "id": "1150496", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24396"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 304)", "refdate": "15/10/1929", "id": "1150497", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24397"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 304)", "refdate": "16/10/1929", "id": "1150498", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24398"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 304)", "refdate": "16/10/1929", "id": "1150499", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24399"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Os\u00f3rio (RV 304) G", "refdate": "16/10/1929", "id": "1150500", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24400"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 304)", "refdate": "16/10/1929", "id": "1150501", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24401"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 304)", "refdate": "16/10/1929", "id": "1150502", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24402"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tana (RV 304)", "refdate": "16/10/1929", "id": "1150503", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24403"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 304)", "refdate": "17/10/1929", "id": "1150504", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24404"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 304)", "refdate": "17/10/1929", "id": "1150505", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24405"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sud Expresso (RV 304)", "refdate": "18/10/1929", "id": "1150506", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24406"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 304)", "refdate": "18/10/1929", "id": "1150507", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24407"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 304)", "refdate": "19/10/1929", "id": "1150508", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24408"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 304)", "refdate": "19/10/1929", "id": "1150509", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24409"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Norte (RV 304)", "refdate": "19/10/1929", "id": "1150510", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24410"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 304)", "refdate": "19/10/1929", "id": "1150511", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24411"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salta (RV 304)", "refdate": "19/10/1929", "id": "1150512", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24412"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bele Isle (RV 304)", "refdate": "20/10/1929", "id": "1150513", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24413"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 304)", "refdate": "20/10/1929", "id": "1150514", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24414"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Fl\u00f3rida (RV 304)", "refdate": "20/10/1929", "id": "1150515", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24415"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eube\u00e9 (RV 304)", "refdate": "20/10/1929", "id": "1150516", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24416"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 304)", "refdate": "21/10/1929", "id": "1150517", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24417"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hawaii Mar\u00fa (RV 304)", "refdate": "21/10/1929", "id": "1150518", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24418"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Astrida (RV 304)", "refdate": "22/10/1929", "id": "1150519", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24419"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 304)", "refdate": "22/10/1929", "id": "1150520", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24420"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 304)", "refdate": "23/10/1929", "id": "1150521", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24421"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 304)", "refdate": "23/10/1929", "id": "1150522", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24422"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Warrior (RV 304)", "refdate": "23/10/1929", "id": "1150523", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24423"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 304)", "refdate": "23/10/1929", "id": "1150524", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24424"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 304)", "refdate": "24/10/1929", "id": "1150525", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24425"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 304)", "refdate": "24/10/1929", "id": "1150526", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24426"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 304)", "refdate": "24/10/1929", "id": "1150527", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24427"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bingo Bang\u00fa (RV 304)", "refdate": "25/10/1929", "id": "1150528", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24428"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 304)", "refdate": "25/10/1929", "id": "1150529", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24429"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 304)", "refdate": "26/10/1929", "id": "1150530", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24430"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 304)", "refdate": "26/10/1929", "id": "1150531", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24431"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 304)", "refdate": "26/10/1929", "id": "1150532", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24432"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 304)", "refdate": "26/10/1929", "id": "1150533", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24433"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 304)", "refdate": "27/10/1929", "id": "1150534", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24434"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 304)", "refdate": "27/10/1929", "id": "1150535", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24435"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 304)", "refdate": "27/10/1929", "id": "1150536", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24436"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantuaria Guimar\u00e3es (RV 304)", "refdate": "27/10/1929", "id": "1150537", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24437"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hainaut (RV 304)", "refdate": "27/10/1929", "id": "1150538", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24438"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Stuart Star (RV 304)", "refdate": "27/10/1929", "id": "1150539", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24439"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 304)", "refdate": "28/10/1929", "id": "1150540", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24440"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandick (RV 304)", "refdate": "28/10/1929", "id": "1150541", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24441"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarck (RV 304)", "refdate": "28/10/1929", "id": "1150542", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24442"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 304)", "refdate": "28/10/1929", "id": "1150543", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24443"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 304)", "refdate": "29/10/1929", "id": "1150544", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24444"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 304)", "refdate": "29/10/1929", "id": "1150545", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24445"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 304)", "refdate": "29/10/1929", "id": "1150546", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24446"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eisenach (RV 304)", "refdate": "29/10/1929", "id": "1150547", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24447"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 304)", "refdate": "30/10/1929", "id": "1150548", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24448"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 304)", "refdate": "30/10/1929", "id": "1150549", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24449"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Coru\u00f1a (RV 304)", "refdate": "30/10/1929", "id": "1150550", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24450"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 304)", "refdate": "30/10/1929", "id": "1150551", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24451"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 304)", "refdate": "31/10/1929", "id": "1150552", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24452"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 304)", "refdate": "31/10/1929", "id": "1150553", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24453"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona Star (RV 305)", "refdate": "01/11/1929", "id": "1150554", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24454"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 305)", "refdate": "01/11/1929", "id": "1150555", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24455"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 304)", "refdate": "02/11/1929", "id": "1150556", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24456"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodrigues Alves (RV 304)", "refdate": "02/11/1929", "id": "1150557", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24457"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Chieftain (RV 304)", "refdate": "03/11/1929", "id": "1150558", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24458"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 304)", "refdate": "04/11/1929", "id": "1150559", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24459"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campana (RV 304)", "refdate": "04/11/1929", "id": "1150560", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24460"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kronprins Gustaf Adolf (RV 304)", "refdate": "04/11/1929", "id": "1150562", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24461"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 304)", "refdate": "04/11/1929", "id": "1150563", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24462"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 304)", "refdate": "05/11/1929", "id": "1150564", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24463"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 304)", "refdate": "05/11/1929", "id": "1150565", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24464"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 304)", "refdate": "05/11/1929", "id": "1150566", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24465"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 304)", "refdate": "05/11/1929", "id": "1150567", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24466"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 304)", "refdate": "06/11/1929", "id": "1150568", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24467"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Par\u00e1 (RV 304)", "refdate": "06/11/1929", "id": "1150569", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24468"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Gaspar (RV 305)", "refdate": "06/11/1929", "id": "1150570", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24469"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 305)", "refdate": "07/11/1929", "id": "1150571", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24470"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 305)", "refdate": "07/11/1929", "id": "1150572", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24471"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 305)", "refdate": "07/11/1929", "id": "1150573", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24472"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 305)", "refdate": "07/11/1929", "id": "1150574", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24473"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Prince (RV 305)", "refdate": "07/11/1929", "id": "1150575", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24474"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 305)", "refdate": "08/11/1929", "id": "1150576", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24475"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 305)", "refdate": "09/11/1929", "id": "1150577", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24476"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 305)", "refdate": "09/11/1929", "id": "1150578", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24477"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 305)", "refdate": "10/11/1929", "id": "1150579", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24478"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valdivia (RV 305) G", "refdate": "11/11/1929", "id": "1150580", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24479"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 305)", "refdate": "11/11/1929", "id": "1150581", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24480"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gerarchia (RV 305)", "refdate": "11/11/1929", "id": "1150582", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24481"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150583", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24482"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150584", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24483"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150585", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24484"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150586", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24485"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150587", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24486"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150588", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24487"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bra-Kar (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150589", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24488"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor George Washington (RV 305)", "refdate": "12/11/1929", "id": "1150590", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24489"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kawachi Mar\u00fa (RV 305)", "refdate": "13/11/1929", "id": "1150591", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24490"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 305)", "refdate": "13/11/1929", "id": "1150592", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24491"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villanger (RV 305)", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150593", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24492"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cordoba (RV 305)", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150594", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24493"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan Am\u00e9rica (RV 305)", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150595", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24494"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 305)", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150596", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24495"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 305)", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150597", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24496"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 305) G", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150598", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24497"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cubano (RV 305)", "refdate": "14/11/1929", "id": "1150599", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24498"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sud Americano (RV 305)", "refdate": "15/11/1929", "id": "1150600", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24499"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cerro Azul (RV 305)", "refdate": "15/11/1929", "id": "1150601", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24500"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 305)", "refdate": "15/11/1929", "id": "1150602", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24501"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila Star (RV 305) G", "refdate": "15/11/1929", "id": "1150603", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24502"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 305)", "refdate": "16/11/1929", "id": "1150604", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24503"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kanagawa Mar\u00fa (RV 305)", "refdate": "17/11/1929", "id": "1150605", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24504"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cuyab\u00e1 (RV 305)", "refdate": "17/11/1929", "id": "1150606", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24505"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio C\u00e9sare (RV 305)", "refdate": "17/11/1929", "id": "1150607", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24506"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 305)", "refdate": "17/11/1929", "id": "1150608", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24507"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 305)", "refdate": "17/11/1929", "id": "1150609", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24508"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 305)", "refdate": "18/11/1929", "id": "1150610", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24509"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 305) G", "refdate": "18/11/1929", "id": "1150611", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24510"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bronte (RV 305)", "refdate": "18/11/1929", "id": "1150612", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24511"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 305)  G", "refdate": "19/11/1929", "id": "1150613", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24512"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 305)", "refdate": "19/11/1929", "id": "1150614", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24513"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona Star (RV 305)", "refdate": "19/11/1929", "id": "1150615", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24514"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eug\u00eania (RV 305)", "refdate": "20/11/1929", "id": "1150616", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24515"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 305)", "refdate": "20/11/1929", "id": "1150617", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24516"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 305)", "refdate": "20/11/1929", "id": "1150618", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24517"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 305)", "refdate": "20/11/1929", "id": "1150619", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24518"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campana (RV 305)", "refdate": "20/11/1929", "id": "1150620", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24519"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 305)", "refdate": "20/11/1929", "id": "1150621", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24520"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western Prince (RV 305)", "refdate": "21/11/1929", "id": "1150622", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24521"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 305)", "refdate": "22/11/1929", "id": "1150623", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24522"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Salvation (RV 303)", "refdate": "22/11/1929", "id": "1150624", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24523"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Guaruj\u00e1 (RV 305)", "refdate": "23/11/1929", "id": "1150625", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24524"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 305)", "refdate": "24/11/1929", "id": "1150626", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24525"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 305)", "refdate": "24/11/1929", "id": "1150627", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24526"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 305)", "refdate": "24/11/1929", "id": "1150628", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24527"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 305)", "refdate": "24/11/1929", "id": "1150629", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24528"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Afric Star (RV 305)", "refdate": "24/11/1929", "id": "1150630", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24529"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 305)", "refdate": "25/11/1929", "id": "1150631", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24530"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lista (RV 305)", "refdate": "25/11/1929", "id": "1150632", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24531"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Du\u00edlio (RV 305)", "refdate": "25/11/1929", "id": "1150633", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24532"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 305)", "refdate": "25/11/1929", "id": "1150634", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24533"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Taunus (RV 305)", "refdate": "25/11/1929", "id": "1150635", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24534"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Chieftain (RV 305)", "refdate": "26/11/1929", "id": "1150636", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24535"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wurttemberg (RV 305)", "refdate": "27/11/1929", "id": "1150637", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24536"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 305)", "refdate": "27/11/1929", "id": "1150638", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24537"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 305) G", "refdate": "27/11/1929", "id": "1150639", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24538"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Prince (RV 305)", "refdate": "27/11/1929", "id": "1150640", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24539"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 305)", "refdate": "27/11/1929", "id": "1150641", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24540"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 305) G", "refdate": "28/11/1929", "id": "1150642", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24541"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 305)", "refdate": "29/11/1929", "id": "1150643", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24542"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 305)", "refdate": "29/11/1929", "id": "1150644", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24543"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeida Star (RV 305) G", "refdate": "29/11/1929", "id": "1150645", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24544"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 305)", "refdate": "29/11/1929", "id": "1150646", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24545"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 305)", "refdate": "30/11/1929", "id": "1150647", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24546"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Av\u00edla star (RV 305)", "refdate": "30/11/1929", "id": "1150648", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24547"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Villagarcia (RV 305)", "refdate": "30/11/1929", "id": "1150649", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24548"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Os\u00f3rio (RV 306) G", "refdate": "01/12/1929", "id": "1150650", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24549"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josephine Charlotte (RV 306)", "refdate": "01/12/1929", "id": "1150651", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24550"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 306)", "refdate": "01/12/1929", "id": "1150652", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24551"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 306)", "refdate": "02/12/1929", "id": "1150653", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24552"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 306)", "refdate": "03/12/1929", "id": "1150654", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24553"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 306)", "refdate": "03/12/1929", "id": "1150655", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24554"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Zeelandia (RV 306)", "refdate": "03/12/1929", "id": "1150656", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24555"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 306)", "refdate": "04/12/1929", "id": "1150657", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24556"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Rover (RV 306)", "refdate": "04/12/1929", "id": "1150658", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24557"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 306)", "refdate": "04/12/1929", "id": "1150659", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24558"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150660", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24559"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150661", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24560"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150662", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24561"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150663", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24562"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150664", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24563"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150665", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24564"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 306)", "refdate": "05/12/1929", "id": "1150666", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24565"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 306)", "refdate": "06/12/1929", "id": "1150667", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24566"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Jaceguay (RV 306)", "refdate": "07/12/1929", "id": "1150668", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24567"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Innaren (RV 306)", "refdate": "07/12/1929", "id": "1150669", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24568"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sheridan (RV 306)", "refdate": "07/12/1929", "id": "1150670", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24569"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Kerguelen (RV 306)", "refdate": "07/12/1929", "id": "1150671", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24570"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 306)", "refdate": "08/12/1929", "id": "1150672", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24571"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Maria (RV 306)", "refdate": "08/12/1929", "id": "1150673", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24572"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 306)", "refdate": "08/12/1929", "id": "1150674", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24573"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lutetia (RV 306)", "refdate": "09/12/1929", "id": "1150675", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24574"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 306)", "refdate": "09/12/1929", "id": "1150676", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24575"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 306)", "refdate": "09/12/1929", "id": "1150677", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24576"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 306)", "refdate": "09/12/1929", "id": "1150678", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24577"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 306)", "refdate": "10/12/1929", "id": "1150679", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24578"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor La Plata Mar\u00fa (RV 306)", "refdate": "10/12/1929", "id": "1150680", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24579"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 306)", "refdate": "11/12/1929", "id": "1150681", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24580"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Valparaiso (RV 306)", "refdate": "11/12/1929", "id": "1150682", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24581"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 306)", "refdate": "11/12/1929", "id": "1150683", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24582"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 306)", "refdate": "11/12/1929", "id": "1150684", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24583"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western Prince (RV 306)", "refdate": "11/12/1929", "id": "1150685", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24584"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 306) G", "refdate": "12/12/1929", "id": "1150686", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24585"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 306) G", "refdate": "12/12/1929", "id": "1150687", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24586"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sud Expresso (RV 306)", "refdate": "13/12/1929", "id": "1150688", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24587"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Augusta (RV 306)", "refdate": "13/12/1929", "id": "1150689", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24588"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 306)", "refdate": "14/12/1929", "id": "1150690", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24589"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 306)", "refdate": "14/12/1929", "id": "1150692", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24590"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Monarch (RV 306)", "refdate": "15/12/1929", "id": "1150693", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24591"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodney Star (RV 306)", "refdate": "15/12/1929", "id": "1150694", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24592"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Joazeiro (RV 306)", "refdate": "16/12/1929", "id": "1150695", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24593"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 306)", "refdate": "16/12/1929", "id": "1150696", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24594"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Cervantes (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150697", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24595"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hakata Mar\u00fa (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150698", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24596"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Weser (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150699", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24597"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150700", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24598"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alameda Star (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150701", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24599"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baron Baeyens (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150702", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24600"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Canadian Spinner (RV 306)", "refdate": "17/12/1929", "id": "1150703", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24601"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 306)", "refdate": "18/12/1929", "id": "1150704", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24602"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 306)", "refdate": "18/12/1929", "id": "1150705", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24603"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Werra (RV 306)", "refdate": "18/12/1929", "id": "1150706", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24604"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 306)", "refdate": "18/12/1929", "id": "1150707", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24605"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 306)", "refdate": "18/12/1929", "id": "1150708", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24606"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campos Salles (RV 306)", "refdate": "18/12/1929", "id": "1150709", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24607"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Jamaique (RV 306)", "refdate": "19/12/1929", "id": "1150710", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24608"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 306)", "refdate": "19/12/1929", "id": "1150711", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24609"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Niassa (RV 306)", "refdate": "20/12/1929", "id": "1150712", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24610"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 306)", "refdate": "20/12/1929", "id": "1150713", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24611"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Isabel de Borbon (RV 306)", "refdate": "20/12/1929", "id": "1150714", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24612"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alcantara (RV 306)", "refdate": "21/12/1929", "id": "1150715", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24613"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 306)", "refdate": "21/12/1929", "id": "1150716", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24614"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Su\u00e9cia (RV 306)", "refdate": "21/12/1929", "id": "1150717", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24615"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 306)", "refdate": "22/12/1929", "id": "1150718", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24616"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 306)", "refdate": "22/12/1929", "id": "1150719", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24617"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Ventana (RV 306)", "refdate": "24/12/1929", "id": "1150720", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24618"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Hindanger (RV 306)", "refdate": "24/12/1929", "id": "1150721", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24619"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Os\u00f3rio (RV 306)", "refdate": "25/12/1929", "id": "1150722", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24620"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Mendoza (RV 306)", "refdate": "25/12/1929", "id": "1150723", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24621"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 306)", "refdate": "25/12/1929", "id": "1150724", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24622"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 306)", "refdate": "26/12/1929", "id": "1150725", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24623"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 306)", "refdate": "26/12/1929", "id": "1150726", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24624"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos (RV 306)", "refdate": "27/12/1929", "id": "1150727", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24625"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 306)", "refdate": "27/12/1929", "id": "1150728", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24626"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 306)", "refdate": "28/12/1929", "id": "1150729", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24627"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Norte (RV 306)", "refdate": "28/12/1929", "id": "1150730", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24628"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 306)", "refdate": "28/12/1929", "id": "1150731", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24629"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 306)", "refdate": "28/12/1929", "id": "1150732", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24630"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor West Mahwah (RV 306)", "refdate": "28/12/1929", "id": "1150733", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24631"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 306)", "refdate": "29/12/1929", "id": "1150734", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24632"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires Mar\u00fa (RV 306)", "refdate": "29/12/1929", "id": "1150735", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24633"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor West Corum (RV 306)", "refdate": "29/12/1929", "id": "1150736", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24634"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 306)", "refdate": "30/12/1929", "id": "1150737", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24635"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 306)", "refdate": "30/12/1929", "id": "1150738", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24636"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Crux (RV 306)", "refdate": "30/12/1929", "id": "1150739", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24637"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 306)", "refdate": "30/12/1929", "id": "1150740", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24638"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bag\u00e9 (RV 306) G", "refdate": "31/12/1929", "id": "1150741", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24639"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lipari (RV 306)", "refdate": "31/12/1929", "id": "1150742", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24640"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lima (RV 306)", "refdate": "31/12/1929", "id": "1150743", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24641"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Archimedes (RV 307)", "refdate": "01/01/1930", "id": "1150744", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24642"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 307)", "refdate": "01/01/1930", "id": "1150745", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24643"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Astrida (RV 307)", "refdate": "01/01/1930", "id": "1150746", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24644"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tana (RV 307)", "refdate": "02/01/1930", "id": "1150747", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24645"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Prince (RV 307)", "refdate": "02/01/1930", "id": "1150748", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24646"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona Star (RV 307)", "refdate": "03/01/1930", "id": "1150749", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24647"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 307)", "refdate": "03/01/1930", "id": "1150750", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24648"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 307)", "refdate": "03/01/1930", "id": "1150751", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24649"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Krakus (RV 307)", "refdate": "03/01/1930", "id": "1150752", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24650"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 307)", "refdate": "04/01/1930", "id": "1150753", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24651"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campana (RV 307) G", "refdate": "04/01/1930", "id": "1150754", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24652"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vauban (RV 307)", "refdate": "05/01/1930", "id": "1150755", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24653"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Arlanza (RV 307)", "refdate": "05/01/1930", "id": "1150756", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24654"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Infanta Izabel de Bourbon (RV 307)", "refdate": "05/01/1930", "id": "1150757", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24655"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Affonso Penna (RV 307)", "refdate": "05/01/1930", "id": "1150758", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24656"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gotha (RV 307)", "refdate": "06/01/1930", "id": "1150759", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24657"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Massilia (RV 307)", "refdate": "06/01/1930", "id": "1150760", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24658"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 307)", "refdate": "06/01/1930", "id": "1150761", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24659"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 307)", "refdate": "07/01/1930", "id": "1150762", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24660"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Mitre (RV 307)", "refdate": "08/01/1930", "id": "1150763", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24661"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wesser (RV 307)", "refdate": "08/01/1930", "id": "1150764", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24662"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 307)", "refdate": "08/01/1930", "id": "1150765", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24663"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Andalucia Star (RV 307)", "refdate": "08/01/1930", "id": "1150766", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24664"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 307)", "refdate": "09/01/1930", "id": "1150767", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24665"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 307)", "refdate": "09/01/1930", "id": "1150768", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24666"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 307)", "refdate": "09/01/1930", "id": "1150769", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24667"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Santos Mar\u00fa (RV 307)", "refdate": "09/01/1930", "id": "1150770", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24668"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Espa\u00f1a (RV 307)", "refdate": "10/01/1930", "id": "1150771", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24669"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 307)", "refdate": "11/01/1930", "id": "1150772", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24670"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Verde (RV 307)", "refdate": "11/01/1930", "id": "1150773", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24671"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Chieftain (RV 307)", "refdate": "12/01/1930", "id": "1150774", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24672"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 307)", "refdate": "13/01/1930", "id": "1150775", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24673"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Holbein (RV 307)", "refdate": "13/01/1930", "id": "1150776", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24674"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Flandria (RV 307)", "refdate": "14/01/1930", "id": "1150777", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24675"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Darro (RV 307)", "refdate": "14/01/1930", "id": "1150778", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24676"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Morena (RV 307)", "refdate": "14/01/1930", "id": "1150779", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24677"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Cross (RV 307)", "refdate": "15/01/1930", "id": "1150781", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24678"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western Prince (RV 307)", "refdate": "16/01/1930", "id": "1150782", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24679"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Rodrigues Alves (RV 307)", "refdate": "16/01/1930", "id": "1150783", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24680"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Raul Soares (RV 307)", "refdate": "16/01/1930", "id": "1150784", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24681"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 307)", "refdate": "17/01/1930", "id": "1150785", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24682"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor \u00c1vila Star (RV 307)", "refdate": "17/01/1930", "id": "1150786", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24683"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 307)", "refdate": "18/01/1930", "id": "1150787", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24684"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 307)", "refdate": "18/01/1930", "id": "1150788", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24685"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Asturias (RV 307)", "refdate": "18/01/1930", "id": "1150789", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24686"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Polonio (RV 307)", "refdate": "18/01/1930", "id": "1150790", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24687"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 307)", "refdate": "19/01/1930", "id": "1150791", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24688"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Tunisier (RV 307)", "refdate": "19/01/1930", "id": "1150792", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24689"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Principessa Giovanna (RV 307)", "refdate": "20/01/1930", "id": "1150793", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24690"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Campana (RV 307)", "refdate": "20/01/1930", "id": "1150794", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24691"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eub\u00e9e (RV 307) G", "refdate": "20/01/1930", "id": "1150795", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24692"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 307)", "refdate": "20/01/1930", "id": "1150796", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24693"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baden (RV 307)", "refdate": "21/01/1930", "id": "1150797", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24694"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Antonio Delfino (RV 307)", "refdate": "21/01/1930", "id": "1150798", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24695"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avelona Star (RV 307)", "refdate": "21/01/1930", "id": "1150799", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24696"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 307)", "refdate": "22/01/1930", "id": "1150800", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24697"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Southern Prince (RV 307)", "refdate": "22/01/1930", "id": "1150801", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24698"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orania (RV 307)", "refdate": "23/01/1930", "id": "1150802", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24699"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap Arcona (RV 307)", "refdate": "23/01/1930", "id": "1150803", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24700"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor C\u00f3rdoba (RV 307)", "refdate": "23/01/1930", "id": "1150804", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24701"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 307)", "refdate": "23/01/1930", "id": "1150805", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24702"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belle Isle (RV 307)", "refdate": "23/01/1930", "id": "1150806", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24703"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Orduna (RV 307)", "refdate": "24/01/1930", "id": "1150807", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24704"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Swiatowid (RV 307)", "refdate": "24/01/1930", "id": "1150808", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24705"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Afel (RV 307)", "refdate": "24/01/1930", "id": "1150809", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24706"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Buenos Aires Mar\u00fa (RV 307)", "refdate": "25/01/1930", "id": "1150810", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24707"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 307)", "refdate": "25/01/1930", "id": "1150811", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24708"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 307)", "refdate": "26/01/1930", "id": "1150812", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24709"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ceylan (RV 307)", "refdate": "26/01/1930", "id": "1150813", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24710"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duque de Caxias (RV 307)", "refdate": "27/01/1930", "id": "1150814", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24711"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Brigade (RV 307)", "refdate": "27/01/1930", "id": "1150815", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24712"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Formose (RV 307)", "refdate": "27/01/1930", "id": "1150816", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24713"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Deseado (RV 307)", "refdate": "27/01/1930", "id": "1150817", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24714"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Lut\u00e9tia (RV 307)", "refdate": "27/01/1930", "id": "1150818", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24715"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Nyassa (RV 307)", "refdate": "29/01/1930", "id": "1150819", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24716"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 307)", "refdate": "29/01/1930", "id": "1150820", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24717"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Belvedere (RV 307)", "refdate": "29/01/1930", "id": "1150821", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24718"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Pan America (RV 307)", "refdate": "29/01/1930", "id": "1150822", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24719"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Wakasa Mar\u00fa (RV 307) G", "refdate": "29/01/1930", "id": "1150823", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24720"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Northern Prince (RV 307)", "refdate": "30/01/1930", "id": "1150824", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24721"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Duilio (RV 307)", "refdate": "31/01/1930", "id": "1150825", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24722"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Gelria (RV 307)", "refdate": "31/01/1930", "id": "1150826", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24723"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Ruy Barbosa (RV 307) - Nota\u00e7\u00e3o atribu\u00edda fora da ordem cronol\u00f3gica. Ver BR AN,RIO OL.0.RPV, PRJ.23704", "refdate": "31/01/1930", "id": "1192105", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24723A"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almeda Star (RV 308)", "refdate": "01/02/1930", "id": "1150827", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24724"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cap. Arcona (RV 308)", "refdate": "01/02/1930", "id": "1150828", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24725"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Highland Chieftain (RV 308)", "refdate": "02/02/1930", "id": "1150829", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24726"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vandyck (RV 308)", "refdate": "02/02/1930", "id": "1150830", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24727"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almanzora (RV 308)", "refdate": "02/02/1930", "id": "1150831", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24728"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Belgrano (RV 308)", "refdate": "03/02/1930", "id": "1150832", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24729"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Madrid (RV 308)", "refdate": "03/02/1930", "id": "1150833", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24730"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Groix (RV 308)", "refdate": "03/02/1930", "id": "1150834", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24731"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Avila Star (RV 308)", "refdate": "04/02/1930", "id": "1150835", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24732"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Olivia (RV 308)", "refdate": "04/02/1930", "id": "1150836", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24733"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Josephine Charlotte (RV 308)", "refdate": "04/02/1930", "id": "1150837", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24734"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Florida (RV 308)", "refdate": "04/02/1930", "id": "1150839", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24735"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Voltaire (RV 308)", "refdate": "04/02/1930", "id": "1150840", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24736"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western Prince (RV 308)", "refdate": "05/02/1930", "id": "1150841", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24737"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Aurigny (RV 308)", "refdate": "05/02/1930", "id": "1150842", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24738"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Reina Victoria Eugenia (RV 308)", "refdate": "05/02/1930", "id": "1150843", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24739"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Demerara (RV 308)", "refdate": "05/02/1930", "id": "1150844", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24740"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Cantuaria Guimar\u00e3es (RV 308)", "refdate": "05/02/1930", "id": "1150845", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24741"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Baependy (RV 308)", "refdate": "06/02/1930", "id": "1150846", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24742"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Manila Mar\u00fa (RV 308)", "refdate": "06/02/1930", "id": "1150847", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24743"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor American Legion (RV 308)", "refdate": "06/02/1930", "id": "1150848", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24744"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Vigo (RV 308)", "refdate": "06/02/1930", "id": "1150849", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24745"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Monte Sarmiento (RV 308)", "refdate": "08/02/1930", "id": "1150850", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24746"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor General Osorio (RV 308)", "refdate": "08/02/1930", "id": "1150851", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24747"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Conte Rosso (RV 308)", "refdate": "09/02/1930", "id": "1150852", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24748"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alpherat (RV 308)", "refdate": "09/02/1930", "id": "1150853", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24749"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor San Francisco (RV 308)", "refdate": "10/02/1930", "id": "1150854", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24750"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Desna (RV 308)", "refdate": "10/02/1930", "id": "1150855", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24751"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Alsina (RV 308)", "refdate": "11/02/1930", "id": "1150856", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24752"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Bayern (RV 308)", "refdate": "11/02/1930", "id": "1150857", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24753"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Sierra Cordoba (RV 308)", "refdate": "11/02/1930", "id": "1150858", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24754"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Martha Washington (RV 308)", "refdate": "12/02/1930", "id": "1150859", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24755"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Giulio Cesare (RV 308)", "refdate": "13/02/1930", "id": "1150860", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24756"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Eastern Prince (RV 308)", "refdate": "13/02/1930", "id": "1150861", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24757"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Western World (RV 308)", "refdate": "13/02/1930", "id": "1150862", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24758"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Almirante Alexandrino (RV 308)", "refdate": "14/02/1930", "id": "1150863", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24759"}, {"title": "Rela\u00e7\u00e3o de passageiros do vapor Brimanger (RV 308)", "refdate": "14/02/1930", "id": "1150864", "refid": "BR RJANRIO OL.0.RPV, PRJ.24760"}]